<!doctype html>
<html>

<head>

    <meta charset="utf-8">
    <script src="js/d3plus-plot.v0.8.full.min.js"></script>

    <style>
        body {
            margin: 0;
            overflow: hidden;
        }
    </style>

</head>

<body></body>

<script>
    var viz_data = [{
        "id": "Codirla Liviu | 1968-01-25",
        "x": 0.6252141144227475,
        "Nev": "LC",
        "Nev2": "Liviu COD\u00ceRL\u0102",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Ionescu Daniel | 1948-05-27",
        "x": 0.5029280055115398,
        "Nev": "DI",
        "Nev2": "Daniel IONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Popa Nicolae | 1953-03-25",
        "x": 0.4998288257446081,
        "Nev": "NP",
        "Nev2": "Nicolae POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Pargaru Ion | 1948-07-18",
        "x": 0.4986338797814207,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ion P\u00c2RGARU",
        "y": 0.12465846994535518,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 8.021917808219179
    }, {
        "id": "Gradinaru Nicolae | 1953-11-05",
        "x": 0.484985384002126,
        "Nev": "NG",
        "Nev2": "Nicolae GR\u0102DINARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 10.30958904109589
    }, {
        "id": "Paunescu Teiu | 1954-05-28",
        "x": 0.48013680610365694,
        "Nev": "TP",
        "Nev2": "Teiu P\u0102UNESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 10.413698630136986
    }, {
        "id": "Diaconescu Renica | 1957-10-02",
        "x": 0.46027742749054223,
        "Nev": "RD",
        "Nev2": "Renic\u0103 DIACONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 6.517808219178082
    }, {
        "id": "Cupa Ion | 1968-08-17",
        "x": 0.4591194968553459,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ion CUP\u0102",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Sefer Cristian-George | 1970-03-17",
        "x": 0.4591194968553459,
        "Nev": "CS",
        "Nev2": "Cristian-George SEFER",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Samartinean Cornel-Mircea | 1967-12-02",
        "x": 0.4591194968553459,
        "Nev": "CS",
        "Nev2": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
        "Color": "PMP",
        "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
        "cvalue": "#0484cc",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Opriscan Mihai Doru | 1955-11-13",
        "x": 0.45892707460184406,
        "Nev": "MO",
        "Nev2": "Mihai Doru OPRI\u015eCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Iliescu Valentin Adrian | 1961-11-01",
        "x": 0.41781135531135527,
        "Nev": "VI",
        "Nev2": "Valentin Adrian ILIESCU",
        "y": 0.08356227106227106,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Iriza Scarlat | 1955-09-03",
        "x": 0.38100208768267224,
        "Nev": "SI",
        "Nev2": "Scarlat IRIZA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 10.498630136986302
    }, {
        "id": "Banias Mircea Marius | 1966-03-06",
        "x": 0.37951650636859896,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Mircea Marius BANIAS",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Tabugan Ion | 1960-04-01",
        "x": 0.37951650636859896,
        "Nev": "IT",
        "Nev2": "Ion TABUGAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Ciuhodaru Tudor | 1969-01-16",
        "x": 0.37951650636859896,
        "Nev": "TC",
        "Nev2": "Tudor CIUHODARU",
        "y": 0.09487912659214974,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Hanganu Romeo Octavian | 1948-03-08",
        "x": 0.37719600413365484,
        "Nev": "RH",
        "Nev2": "Romeo Octavian HANGANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Bindea Liviu-Doru | 1957-07-26",
        "x": 0.37719600413365484,
        "Nev": "L\u2020",
        "Nev2": "Liviu-Doru BINDEA \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Puzdrea Dumitru | 1942-10-17",
        "x": 0.37719600413365484,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dumitru PUZDREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Balcan Viorel | 1953-01-26",
        "x": 0.37628865979381443,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Viorel BALCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Fanita Trita | 1929-02-19",
        "x": 0.3760302197802198,
        "Nev": "TF",
        "Nev2": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102",
        "y": 0.1253434065934066,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Pruteanu George Mihail | 1947-12-15",
        "x": 0.3760302197802198,
        "Nev": "GP",
        "Nev2": "George Mihail PRUTEANU",
        "y": 0.1253434065934066,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Calian Petru | 1968-05-17",
        "x": 0.3751284686536485,
        "Nev": "PC",
        "Nev2": "Petru C\u0102LIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Giurgiu Mircia | 1964-12-16",
        "x": 0.3751284686536485,
        "Nev": "MG",
        "Nev2": "Mircia GIURGIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Bobes Marin | 1953-08-15",
        "x": 0.3751284686536485,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Marin BOBE\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Brinza William Gabriel | 1972-03-03",
        "x": 0.3751284686536485,
        "Nev": "WB",
        "Nev2": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Cantaragiu Bogdan | 1972-03-14",
        "x": 0.3751284686536485,
        "Nev": "BC",
        "Nev2": "Bogdan CANTARAGIU",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Liga Danut | 1967-12-04",
        "x": 0.3751284686536485,
        "Nev": "DL",
        "Nev2": "D\u0103nu\u0163 LIGA",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Cosea Dumitru Gheorghe Mircea | 1942-06-09",
        "x": 0.374871619308456,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA",
        "y": 0.12495720643615202,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Potor Calin | 1959-11-12",
        "x": 0.37435897435897436,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "C\u0103lin POTOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Gust Balosin Florentin | 1979-04-15",
        "x": 0.37435897435897436,
        "Nev": "FB",
        "Nev2": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Geanta Florian Daniel | 1969-08-24",
        "x": 0.37435897435897436,
        "Nev": "FG",
        "Nev2": "Florian Daniel GEANT\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Bancescu Ioan | 1946-07-18",
        "x": 0.3732106339468303,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ioan B\u0102NCESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Iacob Ridzi Monica Maria | 1977-06-30",
        "x": 0.33325724720383476,
        "Nev": "MR",
        "Nev2": "Monica Maria IACOB RIDZI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
        "Color": "UNPR",
        "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
        "cvalue": "#a8190f",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Timis Ioan | 1951-09-17",
        "x": 0.3266706443914081,
        "Nev": "I\u2020",
        "Nev2": "Ioan TIMI\u015e \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 18.367123287671234
    }, {
        "id": "Stefan Ion | 1953-09-04",
        "x": 0.31766753698868583,
        "Nev": "I\u015e",
        "Nev2": "Ion \u015eTEFAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Iliescu Ion | 1940-08-10",
        "x": 0.31766753698868583,
        "Nev": "II",
        "Nev2": "Ion ILIESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Damian Ioan | 1949-01-26",
        "x": 0.31547104580812446,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ioan DAMIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 6.33972602739726
    }, {
        "id": "Ionescu Cazimir Benedict | 1946-03-14",
        "x": 0.31519861830742657,
        "Nev": "CI",
        "Nev2": "Cazimir Benedict IONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Trifu Romeo-Marius | 1939-07-06",
        "x": 0.31519861830742657,
        "Nev": "RT",
        "Nev2": "Romeo-Marius TRIFU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Tatu Neculai Simeon | Ismeretlen",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "NT",
        "Nev2": "Neculai Simeon TATU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Iusut Mihail | 1953-07-14",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Mihail IU\u015eUT",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Popa Ion Gheorghe | 1948-04-09",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ion Gheorghe POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Mocanu Dumitru | 1940-07-06",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "DM",
        "Nev2": "Dumitru MOCANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Gatan Ilie | 1947-10-19",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "IG",
        "Nev2": "Ilie G\u00c2TAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Dedu Stelian | 1933-08-03",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "SD",
        "Nev2": "Stelian DEDU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Momanu Valeriu | 1932-11-20",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "Valeriu MOMANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Roman Ionel | 1942-10-03",
        "x": 0.3122326775021386,
        "Nev": "IR",
        "Nev2": "Ionel ROMAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Fenechiu Catalin-Daniel | 1969-11-20",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "CF",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Pistru-Popa Eusebiu-Manea | 1966-05-25",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "EP",
        "Nev2": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Pascan Emil-Marius | 1971-11-30",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "EP",
        "Nev2": "Emil-Marius PA\u015eCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
        "Color": "PMP",
        "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
        "cvalue": "#0484cc",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Diaconu Adrian-Nicolae | 1966-11-26",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "AD",
        "Nev2": "Adrian-Nicolae DIACONU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Cataniciu Steluta-Gustica | 1963-02-19",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "SC",
        "Nev2": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Tomac Eugen | 1981-06-27",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "ET",
        "Nev2": "Eugen TOMAC",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
        "Color": "PMP",
        "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
        "cvalue": "#0484cc",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Marin Nicolae | 1973-06-27",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "NM",
        "Nev2": "Nicolae MARIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Constantin Daniel | 1978-06-26",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Daniel CONSTANTIN",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Baisanu Stefan-Alexandru | 1968-01-03",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "\u015eB",
        "Nev2": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Calota Florica Ica | 1964-04-25",
        "x": 0.3060796645702306,
        "Nev": "FC",
        "Nev2": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Glavan Stefan | 1939-12-20",
        "x": 0.29029692470837754,
        "Nev": "\u015eG",
        "Nev2": "\u015etefan GL\u0102VAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR-SL - Partidul Umanist din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PUR-SL",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 10.334246575342465
    }, {
        "id": "Enache Marian | 1954-05-05",
        "x": 0.28975919555437946,
        "Nev": "ME",
        "Nev2": "Marian ENACHE",
        "y": 0.19317279703625298,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 10.353424657534246
    }, {
        "id": "Preda Elena | 1951-02-16",
        "x": 0.2879305811201683,
        "Nev": "EP",
        "Nev2": "Elena PREDA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Dima Emil | 1931-07-04",
        "x": 0.2879305811201683,
        "Nev": "ED",
        "Nev2": "Emil DIMA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Dumitrascu Gheorghe | 1939-09-25",
        "x": 0.2879305811201683,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Tusa Adriana Diana | 1978-06-22",
        "x": 0.2846373797764492,
        "Nev": "AT",
        "Nev2": "Adriana Diana TU\u015eA",
        "y": 0.09487912659214974,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Mocanu Adrian | 1983-05-12",
        "x": 0.2846373797764492,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Adrian MOCANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Durbaca Eugen | 1943-05-16",
        "x": 0.2844155844155844,
        "Nev": "ED",
        "Nev2": "Eugen DURBAC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 10.547945205479452
    }, {
        "id": "Florea Damian | 1965-07-12",
        "x": 0.2753158589477654,
        "Nev": "DF",
        "Nev2": "Damian FLOREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Ion Vasile | 1950-01-12",
        "x": 0.2714965783992859,
        "Nev": "VI",
        "Nev2": "Vasile ION",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 18.416438356164385
    }, {
        "id": "Hogea Vlad Gabriel | 1977-01-09",
        "x": 0.2514640027557699,
        "Nev": "VH",
        "Nev2": "Vlad Gabriel HOGEA",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Lupoi Mihail | 1953-06-10",
        "x": 0.2514640027557699,
        "Nev": "ML",
        "Nev2": "Mihail LUPOI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Oprescu Sorin Mircea | 1951-11-07",
        "x": 0.2514640027557699,
        "Nev": "SO",
        "Nev2": "Sorin Mircea OPRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Malaimare Mihai Adrian | 1950-08-27",
        "x": 0.2514640027557699,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Iustian Mircea Teodor | 1947-08-11",
        "x": 0.2514640027557699,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Mircea Teodor IUSTIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Tarata Culita | 1952-12-06",
        "x": 0.2508591065292096,
        "Nev": "CT",
        "Nev2": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Anton Marin | 1960-05-08",
        "x": 0.2508591065292096,
        "Nev": "MA",
        "Nev2": "Marin ANTON",
        "y": 0.1254295532646048,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Craciun Avram | 1945-06-22",
        "x": 0.2508591065292096,
        "Nev": "AC",
        "Nev2": "Avram CR\u0102CIUN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Popescu Dan Ioan | 1948-03-10",
        "x": 0.2506868131868132,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dan Ioan POPESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Mogos Ion | 1948-03-11",
        "x": 0.2506868131868132,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ion MOGO\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Stanoiu Rodica Mihaela | 1939-05-10",
        "x": 0.2506868131868132,
        "Nev": "RS",
        "Nev2": "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Negoita Liviu Gheorghe | 1962-03-22",
        "x": 0.2506868131868132,
        "Nev": "LN",
        "Nev2": "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Neacsu Ilie | 1950-07-05",
        "x": 0.2506868131868132,
        "Nev": "IN",
        "Nev2": "Ilie NEAC\u015eU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Stireanu Octavian | 1952-06-25",
        "x": 0.2506868131868132,
        "Nev": "O\u015e",
        "Nev2": "Octavian \u015eTIREANU",
        "y": 0.1671245421245421,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Jipa Florina Ruxandra | 1944-06-03",
        "x": 0.2505147563486616,
        "Nev": "FJ",
        "Nev2": "Florina Ruxandra JIPA",
        "y": 0.0626286890871654,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Feldman Radu Alexandru | 1943-07-12",
        "x": 0.2502857142857143,
        "Nev": "RF",
        "Nev2": "Radu Alexandru FELDMAN",
        "y": 0.08342857142857142,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 11.986301369863014
    }, {
        "id": "Arion Viorel | 1961-01-13",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "VA",
        "Nev2": "Viorel ARION",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Hellvig Eduard Raul | 1974-10-27",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "EH",
        "Nev2": "Eduard Raul HELLVIG",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Cinteza Mircea | 1950-05-09",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mircea CINTEZ\u0102",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Buhaianu-Obuf Catalin Ovidiu | 1973-05-26",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "David Gheorghe | 1962-02-16",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "Gheorghe DAVID",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Balu Marius | 1968-11-04",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Marius B\u0102LU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Boureanu Cristian Alexandru | 1972-12-15",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Cristian Alexandru BOUREANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Popescu Florin Aurelian | 1968-06-29",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "FP",
        "Nev2": "Florin Aurelian POPESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Dumitru Constantin | 1952-02-16",
        "x": 0.25008564576909903,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Constantin DUMITRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Bordeianu Dan | 1967-05-09",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dan BORDEIANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Oajdea Daniel Vasile | 1969-06-11",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "DO",
        "Nev2": "Daniel Vasile OAJDEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Croitoru Catalin | 1954-09-11",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "CC",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin CROITORU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Roman Gheorghe | 1972-02-06",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "GR",
        "Nev2": "Gheorghe ROMAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Avram Marian | 1967-08-14",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "MA",
        "Nev2": "Marian AVRAM",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Ariton Ion | 1956-02-15",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "IA",
        "Nev2": "Ion ARITON",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Vreme Valerian | 1963-07-13",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "VV",
        "Nev2": "Valerian VREME",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
        "Color": "UNPR",
        "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
        "cvalue": "#a8190f",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Chirvasuta Laurentiu | 1965-01-05",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "LC",
        "Nev2": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Mazilu Constantin | 1966-01-30",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "CM",
        "Nev2": "Constantin MAZILU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
        "Color": "UNPR",
        "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
        "cvalue": "#a8190f",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Holban Titi | 1964-11-10",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "TH",
        "Nev2": "Titi HOLBAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Paran Dorin | 1958-03-08",
        "x": 0.24957264957264957,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dorin P\u0102RAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Mohora Tudor | 1950-10-06",
        "x": 0.24943052391799547,
        "Nev": "TM",
        "Nev2": "Tudor MOHORA",
        "y": 0.08314350797266515,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 12.027397260273972
    }, {
        "id": "Diaconescu Marin | 1943-06-12",
        "x": 0.24943052391799547,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Marin DIACONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 12.027397260273972
    }, {
        "id": "Marcu Ion | 1949-01-01",
        "x": 0.24892020913844057,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ion MARCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Mincu Iulian | 1927-05-21",
        "x": 0.24880708929788686,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Iulian MINCU",
        "y": 0.12440354464894343,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Bot Octavian | 1951-01-01",
        "x": 0.2484260677216267,
        "Nev": "O\u2020",
        "Nev2": "Octavian BOT \u2020",
        "y": 0.062106516930406676,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 16.101369863013698
    }, {
        "id": "Pantis Sorin | 1960-11-15",
        "x": 0.247289972899729,
        "Nev": "SP",
        "Nev2": "Sorin PANTI\u015e",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Priceputu Laurentiu | 1954-11-01",
        "x": 0.247289972899729,
        "Nev": "LP",
        "Nev2": "Lauren\u0163iu PRICEPUTU",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Severin Adrian | 1954-03-28",
        "x": 0.2177154786758127,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Adrian SEVERIN",
        "y": 0.054428869668953175,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 18.372602739726027
    }, {
        "id": "Popa Daniela | 1956-05-08",
        "x": 0.21719726271942874,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Daniela POPA",
        "y": 0.054299315679857185,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 18.416438356164385
    }, {
        "id": "Predescu Ion | 1927-10-02",
        "x": 0.20857142857142857,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ion PREDESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Gherman Oliviu | 1930-04-26",
        "x": 0.20857142857142857,
        "Nev": "OG",
        "Nev2": "Oliviu GHERMAN",
        "y": 0.06952380952380953,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Platica-Vidovici Ilie | 1951-03-24",
        "x": 0.20857142857142857,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Opris Octavian | 1946-10-18",
        "x": 0.20857142857142857,
        "Nev": "OO",
        "Nev2": "Octavian OPRI\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Babiuc Victor | 1938-04-03",
        "x": 0.20857142857142857,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Victor BABIUC",
        "y": 0.06952380952380953,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Movila Petru | 1967-10-26",
        "x": 0.20648689421082406,
        "Nev": "PM",
        "Nev2": "Petru MOVIL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
        "Color": "PMP",
        "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
        "cvalue": "#0484cc",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Steriu Valeriu-Andrei | 1965-09-24",
        "x": 0.20648689421082406,
        "Nev": "VS",
        "Nev2": "Valeriu-Andrei STERIU",
        "y": 0.1376579294738827,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Melescanu Teodor Viorel | 1941-03-10",
        "x": 0.20633126059920862,
        "Nev": "TM",
        "Nev2": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 14.53972602739726
    }, {
        "id": "Iorgovan Antonie | 1948-08-09",
        "x": 0.19445924347362814,
        "Nev": "A\u2020",
        "Nev2": "Antonie IORGOVAN \u2020",
        "y": 0.09722962173681407,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.284931506849315
    }, {
        "id": "Marcu Gheorghe | 1958-04-15",
        "x": 0.19409731454400425,
        "Nev": "GM",
        "Nev2": "Gheorghe MARCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 10.304109589041095
    }, {
        "id": "Stuparu Timotei | 1951-05-27",
        "x": 0.19409731454400425,
        "Nev": "TS",
        "Nev2": "Timotei STUPARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 10.304109589041095
    }, {
        "id": "Balan Gheorghe Pavel | 1947-08-04",
        "x": 0.19409731454400425,
        "Nev": "GB",
        "Nev2": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 10.304109589041095
    }, {
        "id": "Vornicu Sorin Adrian | 1948-01-18",
        "x": 0.1939941536008504,
        "Nev": "SV",
        "Nev2": "Sorin Adrian VORNICU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 10.30958904109589
    }, {
        "id": "Lapusan Alexandru | 1955-02-01",
        "x": 0.1939941536008504,
        "Nev": "AL",
        "Nev2": "Alexandru L\u0102PU\u015eAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 10.30958904109589
    }, {
        "id": "Cazimir Stefan | 1932-11-10",
        "x": 0.1928665785997358,
        "Nev": "\u015eC",
        "Nev2": "\u015etefan CAZIMIR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.36986301369863
    }, {
        "id": "Posea Petre | 1944-06-25",
        "x": 0.1928665785997358,
        "Nev": "PP",
        "Nev2": "Petre POSEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 10.36986301369863
    }, {
        "id": "Predila Marin | 1938-08-03",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Marin PREDIL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Lazia Ion | 1954-09-05",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "IL",
        "Nev2": "Ion LAZIA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Petrescu Mihai | 1938-07-16",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Mihai PETRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Vilau Ioan Adrian | 1963-09-29",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "IV",
        "Nev2": "Ioan Adrian VIL\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Tocaci Emil | 1933-12-23",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "ET",
        "Nev2": "Emil TOCACI",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Matetovici Mihai | 1935-01-01",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Mihai MATETOVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Sava Constantin | 1949-07-14",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "CS",
        "Nev2": "Constantin SAVA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Vacaru Vasile | 1946-09-19",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "VV",
        "Nev2": "Vasile V\u0102CARU",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Ninosu Petre | 1944-11-09",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "PN",
        "Nev2": "Petre NINOSU",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Popa Virgil | 1937-03-10",
        "x": 0.19195372074677886,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Virgil POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Neagu Nicolae | 1959-12-06",
        "x": 0.1900546732621713,
        "Nev": "NN",
        "Nev2": "Nicolae NEAGU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 10.523287671232877
    }, {
        "id": "Nita Mihai | 1956-01-20",
        "x": 0.18975825318429948,
        "Nev": "MN",
        "Nev2": "Mihai NI\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Stroe Radu | 1949-08-31",
        "x": 0.18788606726149623,
        "Nev": "RS",
        "Nev2": "Radu STROE",
        "y": 0.1252573781743308,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Stanisoara Mihai | 1962-06-11",
        "x": 0.18788606726149623,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Stirbet Cornel | 1952-09-11",
        "x": 0.16720109940448924,
        "Nev": "C\u015e",
        "Nev2": "Cornel \u015eTIRBE\u0162",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Popa Nicolae-Vlad | 1950-01-20",
        "x": 0.16720109940448924,
        "Nev": "NP",
        "Nev2": "Nicolae-Vlad POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Flutur Gheorghe | 1960-07-08",
        "x": 0.16720109940448924,
        "Nev": "GF",
        "Nev2": "Gheorghe FLUTUR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Vasile Aurelia | 1949-11-16",
        "x": 0.16720109940448924,
        "Nev": "AV",
        "Nev2": "Aurelia VASILE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Dobre Traian | 1947-03-30",
        "x": 0.1671245421245421,
        "Nev": "TD",
        "Nev2": "Traian DOBRE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Onaca Dorel-Constantin | 1965-07-08",
        "x": 0.1671245421245421,
        "Nev": "DO",
        "Nev2": "Dorel-Constantin ONACA",
        "y": 0.08356227106227106,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Ciontu Corneliu | 1941-11-15",
        "x": 0.1671245421245421,
        "Nev": "CC",
        "Nev2": "Corneliu CIONTU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Calcan Valentin Gigel | 1965-07-21",
        "x": 0.16697163769441903,
        "Nev": "VC",
        "Nev2": "Valentin Gigel CALCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 11.978082191780821
    }, {
        "id": "Gurzau Adrian | 1977-04-20",
        "x": 0.16697163769441903,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Adrian GURZ\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 11.978082191780821
    }, {
        "id": "Toader Mircea-Nicu | 1948-01-23",
        "x": 0.16697163769441903,
        "Nev": "MT",
        "Nev2": "Mircea-Nicu TOADER",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 11.978082191780821
    }, {
        "id": "Marian Dan Mihai | 1972-11-29",
        "x": 0.16662862360191738,
        "Nev": "DM",
        "Nev2": "Dan Mihai MARIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Oprea Gabriel | 1961-01-01",
        "x": 0.16662862360191738,
        "Nev": "GO",
        "Nev2": "Gabriel OPREA",
        "y": 0.08331431180095869,
        "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
        "Color": "UNPR",
        "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
        "cvalue": "#a8190f",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Igas Traian Constantin | 1968-09-29",
        "x": 0.16662862360191738,
        "Nev": "TI",
        "Nev2": "Traian Constantin IGA\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Pardau Dumitru | 1962-06-19",
        "x": 0.16662862360191738,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dumitru PARD\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Toma Ion | 1950-12-01",
        "x": 0.16662862360191738,
        "Nev": "IT",
        "Nev2": "Ion TOMA",
        "y": 0.08331431180095869,
        "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
        "Color": "UNPR",
        "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
        "cvalue": "#a8190f",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Athanasiu Alexandru | 1955-01-01",
        "x": 0.1662870159453303,
        "Nev": "AA",
        "Nev2": "Alexandru ATHANASIU",
        "y": 0.08314350797266515,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 12.027397260273972
    }, {
        "id": "Paunescu Adrian | 1943-07-20",
        "x": 0.1662870159453303,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Adrian P\u0102UNESCU",
        "y": 0.08314350797266515,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 12.027397260273972
    }, {
        "id": "Avramescu Constantin-Gheorghe | 1930-04-30",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "CA",
        "Nev2": "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU",
        "y": 0.08297340304614685,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Naidin Petre | 1954-09-05",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "PN",
        "Nev2": "Petre NAIDIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Apostolache Victor | 1946-07-20",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "VA",
        "Nev2": "Victor APOSTOLACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Balaet Mitica | 1935-11-08",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162",
        "y": 0.08297340304614685,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Vasile Radu | 1942-10-10",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "RV",
        "Nev2": "Radu VASILE",
        "y": 0.1659468060922937,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Neagu Victor | 1938-11-14",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "VN",
        "Nev2": "Victor NEAGU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Lepsa Victor Sorin | 1957-06-25",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "VL",
        "Nev2": "Victor Sorin LEP\u015eA",
        "y": 0.08297340304614685,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Sonea Ioan | 1947-12-09",
        "x": 0.1659468060922937,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ioan SONEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Popa Aron Ioan | 1958-12-23",
        "x": 0.16560798548094374,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Aron Ioan POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 12.076712328767123
    }, {
        "id": "Bud Nicolae | 1953-12-04",
        "x": 0.1653454133635334,
        "Nev": "NB",
        "Nev2": "Nicolae BUD",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 12.095890410958905
    }, {
        "id": "Canacheu Costica | 1958-10-15",
        "x": 0.163946698607576,
        "Nev": "CC",
        "Nev2": "Costic\u0103 CANACHEU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 18.2986301369863
    }, {
        "id": "Blaga Vasile | 1956-07-26",
        "x": 0.16350604748394804,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Vasile BLAGA",
        "y": 0.10900403165596537,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 18.34794520547945
    }, {
        "id": "Man Mircea | 1962-11-26",
        "x": 0.16333532219570404,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Mircea MAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 18.367123287671234
    }, {
        "id": "Taracila Doru Ioan | 1951-01-15",
        "x": 0.16328660900685954,
        "Nev": "DT",
        "Nev2": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 18.372602739726027
    }, {
        "id": "Solcanu Ion | 1943-10-19",
        "x": 0.16328660900685954,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ion SOLCANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 18.372602739726027
    }, {
        "id": "Roman Petre | 1946-07-22",
        "x": 0.16311634142708178,
        "Nev": "PR",
        "Nev2": "Petre ROMAN",
        "y": 0.054372113809027255,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 18.39178082191781
    }, {
        "id": "Nicolaescu Sergiu-Florin | 1930-04-13",
        "x": 0.16311634142708178,
        "Nev": "SN",
        "Nev2": "Sergiu-Florin NICOLAESCU",
        "y": 0.16311634142708178,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 18.39178082191781
    }, {
        "id": "Ciuceanu Radu | 1928-04-16",
        "x": 0.15883376849434291,
        "Nev": "RC",
        "Nev2": "Radu CIUCEANU",
        "y": 0.15883376849434291,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Nan Nicolae | 1935-12-07",
        "x": 0.15883376849434291,
        "Nev": "NN",
        "Nev2": "Nicolae NAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Alexandru Ionel | 1950-03-09",
        "x": 0.15883376849434291,
        "Nev": "IA",
        "Nev2": "Ionel ALEXANDRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Mois Vasalie | 1951-02-08",
        "x": 0.15883376849434291,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Pop Dumitru Petru | 1937-06-06",
        "x": 0.15883376849434291,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dumitru Petru POP",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.295890410958904
    }, {
        "id": "Zegrean Augustin | 1954-03-29",
        "x": 0.15821413090593844,
        "Nev": "AZ",
        "Nev2": "Augustin ZEGREAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 6.32054794520548
    }, {
        "id": "Mihailescu Teodora Dorina | 1960-09-17",
        "x": 0.15821413090593844,
        "Nev": "TM",
        "Nev2": "Teodora Dorina MIH\u0102ILESCU",
        "y": 0.15821413090593844,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 6.32054794520548
    }, {
        "id": "Dan Iosif | 1950-10-14",
        "x": 0.15821413090593844,
        "Nev": "I\u2020",
        "Nev2": "Iosif DAN \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 6.32054794520548
    }, {
        "id": "Surdu-Soreanu Raul-Victor | 1947-07-11",
        "x": 0.15773552290406223,
        "Nev": "R\u2020",
        "Nev2": "Raul-Victor SURDU-SOREANU \u2020",
        "y": 0.15773552290406223,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 6.33972602739726
    }, {
        "id": "Borza Dorel Constantin Vasile | 1952-01-01",
        "x": 0.15773552290406223,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dorel Constantin Vasile BORZA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 6.33972602739726
    }, {
        "id": "Ghita-Eftemie Stelian | 1949-07-28",
        "x": 0.15773552290406223,
        "Nev": "SG",
        "Nev2": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 6.33972602739726
    }, {
        "id": "Seremi Stefan | 1950-06-03",
        "x": 0.15773552290406223,
        "Nev": "\u015eS",
        "Nev2": "\u015etefan SEREMI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.33972602739726
    }, {
        "id": "Bleahu Marcian-David | 1924-03-14",
        "x": 0.15759930915371329,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Marcian-David BLEAHU",
        "y": 0.15759930915371329,
        "Part ": "\ud83c\udf40 FER - Federa\u0163ia Ecologist\u0103 Rom\u00e2n\u0103",
        "Color": "FER",
        "Part  ": "\ud83c\udf40 FER",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Balanescu Mihail | 1922-11-09",
        "x": 0.15759930915371329,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Mihail B\u0102L\u0102NESCU",
        "y": 0.15759930915371329,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Iliescu Agata Maria (Nicolau) | 1940-02-08",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "AI",
        "Nev2": "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Bateanu Nicolae | 1939-08-20",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "NB",
        "Nev2": "Nicolae B\u0102TEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Tomescu Ion | 1937-06-03",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IT",
        "Nev2": "Ion TOMESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Baciu Severin | 1926-06-04",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "SB",
        "Nev2": "Severin BACIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Lazar Nicolai | 1928-11-10",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "NL",
        "Nev2": "Nicolai LAZAR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Simescu Nicolae | 1933-12-06",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "NS",
        "Nev2": "Nicolae SIMESCU",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PAC - Partidul Alian\u0163ei Civice",
        "Color": "PAC",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PAC",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Teodorescu Mihai | 1930-09-14",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MT",
        "Nev2": "Mihai TEODORESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Duta Adrian | 1953-05-02",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "AD",
        "Nev2": "Adrian DU\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Postolache Mihaita | 1957-09-03",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Enache Dragos | 1955-08-09",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "DE",
        "Nev2": "Drago\u015f ENACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Pitca Adrian Constantin | 1956-04-10",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Adrian Constantin PITCA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Ivan Sabin | 1926-01-19",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "SI",
        "Nev2": "Sabin IVAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL-CD",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Burca Petru | 1950-05-29",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "PB",
        "Nev2": "Petru BURC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Gurau Ion | 1944-09-02",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IG",
        "Nev2": "Ion GUR\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Tarnea Marta Nora | 1948-07-02",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "M\u0162",
        "Nev2": "Marta Nora \u0162\u0102RNEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Munteanu Viorel | 1954-03-14",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "Viorel MUNTEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Ivanovici Constantin | 1947-03-28",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "CI",
        "Nev2": "Constantin IVANOVICI",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Calance Dumitru | 1952-10-11",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dumitru CALANCE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Neagu Ion | 1951-12-20",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IN",
        "Nev2": "Ion NEAGU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Mangiurea Anton-Marin | 1936-06-01",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Anton-Marin MANGIUREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Ionica Marin | 1950-04-15",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Marin IONIC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Cojocariu Emil | 1938-12-02",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "E\u2020",
        "Nev2": "Emil COJOCARIU \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Stoica Emil | 1951-04-07",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "ES",
        "Nev2": "Emil STOICA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Golu Mihail | 1934-03-04",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MG",
        "Nev2": "Mihail GOLU",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Teodoriu Bujor-Bogdan | 1953-07-03",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "BT",
        "Nev2": "Bujor-Bogdan TEODORIU",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Moinescu Dumitru | 1952-06-25",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "DM",
        "Nev2": "Dumitru MOINESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Nitu Vasile | 1950-06-20",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "VN",
        "Nev2": "Vasile NI\u0162U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Calueanu Dumitru | 1934-06-06",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dumitru C\u0102LUEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL-CD",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Alexandrache Georgica | 1933-02-01",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "Georgic\u0103 ALEXANDRACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Catarig Ioan | 1950-05-20",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan CATARIG",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Somicu Simion Silviu | 1960-04-01",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "S\u015e",
        "Nev2": "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSM - Partidul Socialist al Muncii",
        "Color": "PSM",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSM",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Dijmarescu Eugen | 1948-02-11",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "ED",
        "Nev2": "Eugen DIJM\u0102RESCU",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Turlacu Ioan | 1945-02-23",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IT",
        "Nev2": "Ioan TURLACU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Dumitrescu Ioan | 1947-06-02",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ioan DUMITRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Pavlu Mircea | 1941-11-29",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Mircea PAVLU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Nica Ilie | 1951-07-11",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IN",
        "Nev2": "Ilie NIC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Manescu Miron | 1946-08-01",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Miron M\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Bogdan Ioan | 1933-08-11",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ioan BOGDAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Luputiu Teodor | 1953-03-25",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "TL",
        "Nev2": "Teodor LUPU\u0162IU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Dragomir Nelu Aristide | 1957-10-13",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "N\u2020",
        "Nev2": "Nelu Aristide DRAGOMIR \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Iurcu Mihail | 1947-10-24",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Mihail IURCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Blaga Ionel | 1929-03-17",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "I\u2020",
        "Nev2": "Ionel BLAGA \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Braneanu Dumitru | 1953-10-26",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dumitru BR\u0102NEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Popovici Dan Ion Cristian | 1946-12-26",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "D\u2020",
        "Nev2": "Dan Ion Cristian POPOVICI \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Arhire Constantin | 1960-04-21",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "CA",
        "Nev2": "Constantin ARHIRE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Calota Lupu Floarea | 1956-03-27",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "FL",
        "Nev2": "Floarea CALOT\u0102 LUPU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Policrat Rene-Radu | 1910-08-12",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "R\u2020",
        "Nev2": "Ren\u00e9-Radu POLICRAT \u2020",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-AT - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL-AT",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Iamandi Ioan-Catalin | 1952-07-15",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "II",
        "Nev2": "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Roman Gheorghe | 1949-03-27",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "GR",
        "Nev2": "Gheorghe ROMAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Berechet Constantin | 1956-07-14",
        "x": 0.1561163387510693,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Constantin BERECHET",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Ceontea Radu | 1946-11-10",
        "x": 0.15538527032779906,
        "Nev": "RC",
        "Nev2": "Radu CEONTEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.435616438356164
    }, {
        "id": "Bichinet Corneliu | 1956-08-28",
        "x": 0.1540084388185654,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Corneliu BICHINE\u0162",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
        "Color": "PMP",
        "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
        "cvalue": "#0484cc",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 6.493150684931507
    }, {
        "id": "Mohaci Mihai | 1957-05-02",
        "x": 0.1534258091635141,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Mihai MOHACI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 6.517808219178082
    }, {
        "id": "Marica Petru-Sorin | 1963-08-23",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "PM",
        "Nev2": "Petru-Sorin MARICA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Denes Ioan | 1968-04-13",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ioan DENE\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Avram Constantin | 1954-06-10",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "CA",
        "Nev2": "Constantin AVRAM",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Dobre Mircea-Titus | 1978-12-20",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Mircea-Titus DOBRE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Schelean-Somfelean Valeria-Diana | 1981-03-24",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "VS",
        "Nev2": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Raetchi Ovidiu Alexandru | 1979-09-15",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "OR",
        "Nev2": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Ghilea Gavrila | 1957-01-24",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "GG",
        "Nev2": "G\u0103vril\u0103 GHILEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Smarandache Miron Alexandru | 1960-03-17",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Miron Alexandru SMARANDACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Podasca Gabriela-Maria | 1985-05-03",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "GP",
        "Nev2": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Zamfir Daniel-Catalin | 1967-03-10",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "DZ",
        "Nev2": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Petric Octavian | 1961-10-01",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "OP",
        "Nev2": "Octavian PETRIC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Popa Ion | 1967-09-04",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ion POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Gudu Vasile | 1954-03-04",
        "x": 0.1530398322851153,
        "Nev": "VG",
        "Nev2": "Vasile GUDU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Olar Corneliu | 1959-04-18",
        "x": 0.15297569153394802,
        "Nev": "CO",
        "Nev2": "Corneliu OLAR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Nechifor Catalin-Ioan | 1974-02-18",
        "x": 0.15297569153394802,
        "Nev": "CN",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Mihailescu Petru Serban | 1944-03-08",
        "x": 0.15014397367338544,
        "Nev": "PM",
        "Nev2": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU",
        "y": 0.10009598244892363,
        "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
        "Color": "UNPR",
        "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
        "cvalue": "#a8190f",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Georgescu Filip | 1946-11-14",
        "x": 0.13992716120375695,
        "Nev": "FG",
        "Nev2": "Filip GEORGESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 14.293150684931506
    }, {
        "id": "Buruiana Aprodu Daniela | 1953-07-19",
        "x": 0.1398735389921441,
        "Nev": "DA",
        "Nev2": "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU",
        "y": 0.06993676949607205,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 14.2986301369863
    }, {
        "id": "Musetescu Tiberiu-Ovidiu | 1955-09-15",
        "x": 0.13928639572600648,
        "Nev": "TM",
        "Nev2": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU",
        "y": 0.06964319786300324,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 14.35890410958904
    }, {
        "id": "Petrescu Ovidiu Cameliu | 1953-02-11",
        "x": 0.13904761904761906,
        "Nev": "OP",
        "Nev2": "Ovidiu Cameliu PETRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Timofte Alexandru-Radu | 1949-04-07",
        "x": 0.13904761904761906,
        "Nev": "AT",
        "Nev2": "Alexandru-Radu TIMOFTE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Mihalcescu Carmen-Ileana | 1970-05-14",
        "x": 0.13789195315451455,
        "Nev": "C(",
        "Nev2": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)",
        "y": 0.2068379297317718,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 14.504109589041096
    }, {
        "id": "Chirita Dumitru | 1963-04-07",
        "x": 0.13789195315451455,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102",
        "y": 0.06894597657725728,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 14.504109589041096
    }, {
        "id": "Turcan Raluca | 1976-04-02",
        "x": 0.1376579294738827,
        "Nev": "RT",
        "Nev2": "Raluca TURCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Gerea Andrei Dominic | 1968-09-08",
        "x": 0.1376579294738827,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Andrei Dominic GEREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Preda Cezar-Florin | 1959-04-27",
        "x": 0.1376579294738827,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Cezar-Florin PREDA",
        "y": 0.06882896473694135,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Gavrilescu Gratiela Leocadia | 1966-06-24",
        "x": 0.1376579294738827,
        "Nev": "GG",
        "Nev2": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Anastase Roberta Alma | 1976-03-27",
        "x": 0.1376579294738827,
        "Nev": "RA",
        "Nev2": "Roberta Alma ANASTASE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Oltean Ioan | 1953-04-20",
        "x": 0.1344548133595285,
        "Nev": "IO",
        "Nev2": "Ioan OLTEAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 22.312328767123287
    }, {
        "id": "Nistor Vasile | 1956-09-08",
        "x": 0.13394495412844037,
        "Nev": "VN",
        "Nev2": "Vasile NISTOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 22.397260273972602
    }, {
        "id": "Radulescu Cristian | 1955-11-13",
        "x": 0.13379765395894427,
        "Nev": "CR",
        "Nev2": "Cristian R\u0102DULESCU",
        "y": 0.08919843597262953,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 22.421917808219177
    }, {
        "id": "Eserghep Gelil | 1967-08-30",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "GE",
        "Nev2": "Gelil ESERGHEP",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Puscas Vasile | 1952-07-08",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Vasile PU\u015eCA\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Cliveti Minodora | 1955-10-24",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Minodora CLIVETI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Radoi Ion | 1962-04-17",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "IR",
        "Nev2": "Ion R\u0102DOI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Gubandru Aurel | 1955-05-29",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Aurel GUBANDRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Cretu Corina | 1967-06-24",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "CC",
        "Nev2": "Corina CRE\u0162U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Podgorean Radu | 1955-03-22",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "RP",
        "Nev2": "Radu PODGOREAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Roibu Aristide | 1950-06-25",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "AR",
        "Nev2": "Aristide ROIBU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Brinzan Ovidiu | 1959-04-16",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "OB",
        "Nev2": "Ovidiu BR\u00ceNZAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Mircea Costache | 1949-03-25",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "CM",
        "Nev2": "Costache MIRCEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Dorneanu Valer | 1944-11-21",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "VD",
        "Nev2": "Valer DORNEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Birsan Iulian-Gabriel | 1956-10-29",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Iulian-Gabriel B\u00ceRSAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Florescu Ion | 1950-03-20",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "IF",
        "Nev2": "Ion FLORESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Novolan Traian | 1937-02-25",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "TN",
        "Nev2": "Traian NOVOLAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Ifrim Mircea | 1939-05-04",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Mircea IFRIM",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Dragomir Dumitru | 1946-05-30",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "DD",
        "Nev2": "Dumitru DRAGOMIR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Bentu Dumitru | 1950-12-03",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dumitru BENTU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Dretcanu Doina Micsunica | 1957-12-29",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "DD",
        "Nev2": "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Rebreanu Nora Cecilia | 1935-06-19",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "NR",
        "Nev2": "Nora Cecilia REBREANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Barbu Gheorghe | 1951-11-03",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "GB",
        "Nev2": "Gheorghe BARBU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Petrescu Ilie | 1963-07-15",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ilie PETRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Todoran Pavel | 1954-06-29",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "PT",
        "Nev2": "Pavel TODORAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Theodorescu Razvan Emil | 1939-05-22",
        "x": 0.12573200137788496,
        "Nev": "RT",
        "Nev2": "R\u0103zvan Emil THEODORESCU",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Boabes Dumitru | 1951-05-07",
        "x": 0.1254295532646048,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dumitru BOABE\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Stanciu Zisu | 1960-12-28",
        "x": 0.1254295532646048,
        "Nev": "ZS",
        "Nev2": "Zisu STANCIU",
        "y": 0.1254295532646048,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Horga Vasile | 1954-03-03",
        "x": 0.1254295532646048,
        "Nev": "VH",
        "Nev2": "Vasile HORGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Balta Mihai | 1948-10-04",
        "x": 0.1254295532646048,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Mihai BALT\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Pana Viorel-Marian | 1957-09-25",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Viorel-Marian PAN\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Nicolescu Mihai | 1942-06-18",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "MN",
        "Nev2": "Mihai NICOLESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Marineci Ionel | 1947-10-22",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ionel MARINECI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Moldoveanu Eugenia | 1944-03-19",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "EM",
        "Nev2": "Eugenia MOLDOVEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Ilie Aurel-Constantin | 1946-05-19",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "AI",
        "Nev2": "Aurel-Constantin ILIE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Honcescu Ion | 1942-10-04",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "IH",
        "Nev2": "Ion HONCESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Moldovan Petre | 1947-08-25",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "PM",
        "Nev2": "Petre MOLDOVAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Sandu Alecu | 1950-11-18",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Alecu SANDU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Stefanoiu Luca | 1949-10-16",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "L\u015e",
        "Nev2": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Georgescu Florin | 1953-11-25",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "FG",
        "Nev2": "Florin GEORGESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Popescu Virgil | 1947-06-20",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Virgil POPESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Gaspar Acsinte | 1937-11-19",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Acsinte GASPAR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Antonescu Niculae Napoleon | 1934-10-20",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "NA",
        "Nev2": "Niculae Napoleon ANTONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Sersea Nicolae | 1937-09-12",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "NS",
        "Nev2": "Nicolae SERSEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Puwak Hildegard-Carola | 1949-09-16",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "HP",
        "Nev2": "Hildegard-Carola PUWAK",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Sandu Ion Florentin | 1945-02-20",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ion Florentin SANDU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Baciu Mihai | 1945-03-01",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Mihai BACIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Popa Virgil | 1950-11-11",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Virgil POPA",
        "y": 0.1253434065934066,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Dragu George | 1957-11-18",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "George DRAGU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Gheorghiu Adrian | 1957-04-21",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Adrian GHEORGHIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Boiangiu Cornel | 1941-11-07",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Cornel BOIANGIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Bartos Daniela | 1951-10-05",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Daniela BARTO\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Prisacaru Ghiorghi | 1942-07-20",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "GP",
        "Nev2": "Ghiorghi PRIS\u0102CARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Cristea Marin | 1934-07-27",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Marin CRISTEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Tocu Iulian Costel | 1959-10-01",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "I\u0162",
        "Nev2": "Iulian Costel \u0162OCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Dumitriu Carmen | 1962-10-01",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "C(",
        "Nev2": "Carmen DUMITRIU (Hunea)",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Ianculescu Marian | 1943-08-13",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Marian IANCULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Maior Liviu | Ismeretlen",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "LM",
        "Nev2": "Liviu MAIOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Badulescu Doru Laurian | 1948-10-06",
        "x": 0.1253434065934066,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Doru Laurian B\u0102DULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Mesca Sever | 1947-03-03",
        "x": 0.12530037761757637,
        "Nev": "SM",
        "Nev2": "Sever ME\u015eCA",
        "y": 0.12530037761757637,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.980821917808219
    }, {
        "id": "Boagiu Anca-Daniela | 1968-11-30",
        "x": 0.1252573781743308,
        "Nev": "AB",
        "Nev2": "Anca-Daniela BOAGIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Zgonea Valeriu Stefan | 1967-09-03",
        "x": 0.1252573781743308,
        "Nev": "VZ",
        "Nev2": "Valeriu \u015etefan ZGONEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Sarbu Marian | 1958-01-12",
        "x": 0.12519293431658376,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Marian S\u00c2RBU",
        "y": 0.06259646715829188,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 15.975342465753425
    }, {
        "id": "Nicolae Alexandri | 1967-09-28",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "AN",
        "Nev2": "Alexandri NICOLAE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Soporan Vasile Filip | 1954-03-30",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "VS",
        "Nev2": "Vasile Filip SOPORAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Fuia Stelian | 1968-01-01",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "SF",
        "Nev2": "Stelian FUIA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Campanu Liviu | 1968-06-21",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "LC",
        "Nev2": "Liviu C\u00c2MPANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Prodan Tiberiu Aurelian | 1954-12-14",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "TP",
        "Nev2": "Tiberiu Aurelian PRODAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Apostolache Mihai Cristian | 1979-06-14",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "MA",
        "Nev2": "Mihai Cristian APOSTOLACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Buda Daniel | 1970-01-11",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Daniel BUDA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Iordanescu Anghel | 1950-05-04",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "AI",
        "Nev2": "Anghel IORD\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Rogin Marius | 1964-08-16",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "MR",
        "Nev2": "Marius ROGIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Andon Sergiu | 1938-09-12",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "SA",
        "Nev2": "Sergiu ANDON",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Constantinescu Viorel | 1952-09-26",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "VC",
        "Nev2": "Viorel CONSTANTINESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Silaghi Ovidiu Ioan | 1962-12-12",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "OS",
        "Nev2": "Ovidiu Ioan SILAGHI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Diaconescu Cristian | 1959-07-02",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Cristian DIACONESCU",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Onofrei Orest | 1957-05-17",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "OO",
        "Nev2": "Orest ONOFREI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Saniuta Marian-Florian | 1960-10-29",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Panturu Tudor | 1946-06-19",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "TP",
        "Nev2": "Tudor PAN\u0162URU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Visan Gelu | 1966-11-10",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "GV",
        "Nev2": "Gelu VI\u015eAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Ursarescu Dorinel | 1962-01-29",
        "x": 0.12504282288454951,
        "Nev": "DU",
        "Nev2": "Dorinel URS\u0102RESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Vasioiu Horia | 1955-05-12",
        "x": 0.12495720643615202,
        "Nev": "HV",
        "Nev2": "Horia V\u0102SIOIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Drecin Mihai Dorin | 1944-11-11",
        "x": 0.12495720643615202,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Mihai Dorin DRECIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Giurescu Ion | 1955-10-14",
        "x": 0.12495720643615202,
        "Nev": "IG",
        "Nev2": "Ion GIURESCU",
        "y": 0.12495720643615202,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Iliescu Ion | 1930-03-03",
        "x": 0.12495720643615202,
        "Nev": "II",
        "Nev2": "Ion ILIESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Calimente Mihaita | 1952-09-22",
        "x": 0.12487170715018817,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 16.016438356164382
    }, {
        "id": "Stoica Mihaela | 1967-07-06",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Mihaela STOICA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Palasca Viorel | 1962-08-24",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Viorel PALA\u015eC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Saghian Gheorghe | 1950-06-04",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "GS",
        "Nev2": "Gheorghe SAGHIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Dascalu Constantin | 1950-03-23",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Constantin DASC\u0102LU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Severin Georgica | 1960-04-22",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "GS",
        "Nev2": "Georgic\u0103 SEVERIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Udrea Elena Gabriela | 1973-12-26",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "EU",
        "Nev2": "Elena Gabriela UDREA",
        "y": 0.12478632478632479,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Filip Petru | 1955-01-23",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "PF",
        "Nev2": "Petru FILIP",
        "y": 0.12478632478632479,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Paleologu Theodor | 1973-07-15",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "TP",
        "Nev2": "Theodor PALEOLOGU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Sava Andrei-Valentin | 1981-03-27",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Andrei-Valentin SAVA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Petrescu Petre | 1956-06-29",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "PP",
        "Nev2": "Petre PETRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Mutu Gabriel | 1969-08-24",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "GM",
        "Nev2": "Gabriel MUTU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Barbulescu Daniel-Ionut | 1981-08-17",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Ialomitianu Gheorghe | 1959-09-14",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "GI",
        "Nev2": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Ciobanu Gheorghe | 1964-09-22",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "G\u2020",
        "Nev2": "Gheorghe CIOBANU \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Marian Valer | 1960-08-02",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "Valer MARIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Boghicevici Claudia | 1975-10-11",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Claudia BOGHICEVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Popeanga Vasile | 1948-03-05",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Vasile POPEANG\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Dumitru Georgica | 1964-03-31",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "Georgic\u0103 DUMITRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Ardeleanu Sanda-Maria | 1954-08-10",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "SA",
        "Nev2": "Sanda-Maria ARDELEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Secasan Iosif | 1954-09-23",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Iosif SEC\u0102\u015eAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Lubanovici Mircea | 1958-07-20",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "ML",
        "Nev2": "Mircea LUBANOVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Budurescu Daniel-Stamate | 1950-10-21",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Daniel-Stamate BUDURESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Popa Mihaela | 1962-04-16",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Mihaela POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Popoviciu Alin Augustin Florin | 1973-01-23",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Alin Augustin Florin POPOVICIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Popa Octavian-Marius | 1960-08-04",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "OP",
        "Nev2": "Octavian-Marius POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Niculescu-Mizil Stefanescu Oana | 1975-08-11",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "O\u015e",
        "Nev2": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Chitoiu Daniel | 1967-07-11",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Daniel CHI\u0162OIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Negrut Clement | 1964-11-07",
        "x": 0.12478632478632479,
        "Nev": "CN",
        "Nev2": "Clement NEGRU\u0162",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Antonescu George Crin Laurentiu | 1959-09-21",
        "x": 0.12471526195899774,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU",
        "y": 0.08314350797266515,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 24.054794520547944
    }, {
        "id": "Lari-Iorga Leonida | 1949-10-26",
        "x": 0.1246797608881298,
        "Nev": "LL",
        "Nev2": "Leonida LARI-IORGA",
        "y": 0.0623398804440649,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 16.041095890410958
    }, {
        "id": "Dragulescu Iosif Stefan | 1943-01-14",
        "x": 0.12465846994535518,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.021917808219179
    }, {
        "id": "Ghise Ioan | 1956-05-08",
        "x": 0.12440354464894343,
        "Nev": "IG",
        "Nev2": "Ioan GHI\u015eE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 16.076712328767123
    }, {
        "id": "Popescu Costel-Eugen | 1944-04-29",
        "x": 0.12440354464894343,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Costel-Eugen POPESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Otiman Paun-Ion | 1942-05-28",
        "x": 0.12440354464894343,
        "Nev": "PO",
        "Nev2": "P\u0103un-Ion OTIMAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Marcu Grigore | 1948-01-20",
        "x": 0.12440354464894343,
        "Nev": "GM",
        "Nev2": "Grigore MARCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Verbina Dan | 1960-05-15",
        "x": 0.12440354464894343,
        "Nev": "DV",
        "Nev2": "Dan VERBINA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Tabara Valeriu | 1949-07-01",
        "x": 0.12433997615397717,
        "Nev": "VT",
        "Nev2": "Valeriu TAB\u0102R\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 16.084931506849315
    }, {
        "id": "Luca Raymond | 1954-10-17",
        "x": 0.12372881355932204,
        "Nev": "RL",
        "Nev2": "Raymond LUCA",
        "y": 0.12372881355932204,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
        "Evek": 8.082191780821917
    }, {
        "id": "Ciurtin Costica | 1940-09-24",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "CC",
        "Nev2": "Costic\u0103 CIURTIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Vladislav Tiberiu | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "TV",
        "Nev2": "Tiberiu VLADISLAV",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Cristea Gheorghe | 1952-10-20",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "GC",
        "Nev2": "Gheorghe CRISTEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Ionescu Gheorghe | 1937-01-19",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "GI",
        "Nev2": "Gheorghe IONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Radulescu-Zoner Constantin Serban | 1929-05-25",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "CR",
        "Nev2": "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Buruiana Florin | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "FB",
        "Nev2": "Florin BURUIAN\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Pop Viorel | 1957-07-20",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Viorel POP",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Alecu Aurelian Paul | 1941-03-21",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "AA",
        "Nev2": "Aurelian Paul ALECU",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Boila Matei | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Matei BOIL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Bercea Florian | 1937-12-28",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "FB",
        "Nev2": "Florian BERCEA",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Glodean Voicu Valentin | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "VG",
        "Nev2": "Voicu Valentin GLODEAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Nica Mihail | 1947-11-10",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "MN",
        "Nev2": "Mihail NIC\u0102",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Vetisanu Vasile | 1935-04-29",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "VV",
        "Nev2": "Vasile VETI\u015eANU",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Marin Dan Stelian | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "DM",
        "Nev2": "Dan Stelian MARIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Daramus Nicolae Octavian | 1952-04-22",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "ND",
        "Nev2": "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Darie Simion | 1934-02-01",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "SD",
        "Nev2": "Simion DARIE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Udrea Florian | 1952-04-10",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "FU",
        "Nev2": "Florian UDREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Matei Vasile | 1939-11-23",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "Vasile MATEI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Zavici Nicolae | 1930-07-22",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "NZ",
        "Nev2": "Nicolae ZAVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Cancescu Aristotel Adrian | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "AC",
        "Nev2": "Aristotel Adrian C\u00c2NCESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Dumitrescu Constantin-Ticu | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Constantin-Ticu DUMITRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Cretu Ioan | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan CRE\u0162U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Vasiliu Constantin Dan | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "CV",
        "Nev2": "Constantin Dan VASILIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Popovici Alexandru | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Alexandru POPOVICI",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Sandulescu Serban | Ismeretlen",
        "x": 0.1236449864498645,
        "Nev": "\u015eS",
        "Nev2": "\u015eerban S\u0102NDULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Vosganian Varujan | 1958-07-25",
        "x": 0.12025038436195915,
        "Nev": "VV",
        "Nev2": "Varujan VOSGANIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 24.947945205479453
    }, {
        "id": "Nicolicea Eugen | 1956-06-06",
        "x": 0.11286332714904143,
        "Nev": "EN",
        "Nev2": "Eugen NICOLICEA",
        "y": 0.07524221809936096,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 26.58082191780822
    }, {
        "id": "Radulescu Catalin-Marian | 1962-08-02",
        "x": 0.11279357231149569,
        "Nev": "CR",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 8.865753424657534
    }, {
        "id": "Albu Gheorghe | 1954-06-19",
        "x": 0.10924872792577073,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "Gheorghe ALBU",
        "y": 0.054624363962885364,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 18.306849315068494
    }, {
        "id": "Bivolaru Ioan | 1942-11-14",
        "x": 0.10885773933790635,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ioan BIVOLARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 18.372602739726027
    }, {
        "id": "Mocioalca Ion | 1958-01-01",
        "x": 0.10814814814814815,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ion MOCIOALC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Tudose Mihai | 1967-03-06",
        "x": 0.10814814814814815,
        "Nev": "MT",
        "Nev2": "Mihai TUDOSE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Popescu Dan-Mircea | 1950-10-06",
        "x": 0.09975403115605357,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dan-Mircea POPESCU",
        "y": 0.09975403115605357,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 20.04931506849315
    }, {
        "id": "Popescu Bejat Stefan Marian | 1946-04-07",
        "x": 0.0969970768004252,
        "Nev": "\u015eB",
        "Nev2": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 10.30958904109589
    }, {
        "id": "Rusu Horia Mircea | 1952-09-18",
        "x": 0.0964332892998679,
        "Nev": "H\u2020",
        "Nev2": "Horia Mircea RUSU \u2020",
        "y": 0.0964332892998679,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 10.36986301369863
    }, {
        "id": "Ionescu Smaranda Eugenia | 1939-03-07",
        "x": 0.0964332892998679,
        "Nev": "SI",
        "Nev2": "Smaranda Eugenia IONESCU",
        "y": 0.0964332892998679,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 10.36986301369863
    }, {
        "id": "Patriciu Dan Costache Dinu | 1950-08-03",
        "x": 0.0964332892998679,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dan Costache Dinu PATRICIU",
        "y": 0.1928665785997358,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.36986301369863
    }, {
        "id": "Mischie Nicolae | 1945-03-02",
        "x": 0.0964332892998679,
        "Nev": "NM",
        "Nev2": "Nicolae MISCHIE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 10.36986301369863
    }, {
        "id": "Brezniceanu Alexandru | 1941-06-19",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "AB",
        "Nev2": "Alexandru BREZNICEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Dan Martian | 1935-11-23",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Mar\u0163ian DAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Lixandroiu Viorel | 1952-04-20",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "VL",
        "Nev2": "Viorel LIX\u0102NDROIU",
        "y": 0.19195372074677886,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Ruse Corneliu Constantin | 1955-11-23",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "CR",
        "Nev2": "Corneliu Constantin RUSE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Radu Alexandru Dumitru | 1951-11-11",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "AR",
        "Nev2": "Alexandru Dumitru RADU",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Gheorghiu Costel | 1956-09-06",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "CG",
        "Nev2": "Costel GHEORGHIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Albu Alexandru | 1928-04-29",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "AA",
        "Nev2": "Alexandru ALBU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Gavaliugov Corneliu Dorin | 1951-05-23",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "CG",
        "Nev2": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Ilie Stefan | 1947-08-02",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "\u015eI",
        "Nev2": "\u015etefan ILIE",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Pislaru Dumitru | 1950-07-15",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "DP",
        "Nev2": "Dumitru P\u00ceSLARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Chiriac Mihai | 1937-04-16",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mihai CHIRIAC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Serac Florian | 1953-03-25",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "FS",
        "Nev2": "Florian SERAC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Aichimoaie Ionel | 1946-11-23",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "IA",
        "Nev2": "Ionel AICHIMOAIE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Bostinaru Victor | 1952-05-17",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Victor BO\u015eTINARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Stancov George-Iulian | 1949-10-10",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "GS",
        "Nev2": "George-Iulian STANCOV",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Turlea Petre | 1947-06-17",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "P\u0162",
        "Nev2": "Petre \u0162URLEA",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Partal Petre | 1952-09-21",
        "x": 0.09597686037338943,
        "Nev": "PP",
        "Nev2": "Petre PARTAL",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Saftoiu Ana Adriana | 1967-09-11",
        "x": 0.09500260281103592,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Ana Adriana S\u0102FTOIU",
        "y": 0.09500260281103592,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.526027397260274
    }, {
        "id": "Badea Viorel Riceard | 1968-06-21",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Viorel Riceard BADEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Balan Ioan | 1967-01-22",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ioan BALAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Bode Lucian Nicolae | 1974-10-27",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "LB",
        "Nev2": "Lucian Nicolae BODE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Oprea Dumitru | 1952-10-10",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "DO",
        "Nev2": "Dumitru OPREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Nicoara Marius Petre | 1958-11-19",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "MN",
        "Nev2": "Marius Petre NICOAR\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Ionescu George | 1968-03-31",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "GI",
        "Nev2": "George IONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Gheorghe Tinel | 1964-01-22",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "TG",
        "Nev2": "Tinel GHEORGHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Andronache Gabriel | 1974-09-22",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "Gabriel ANDRONACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Nicoara Romeo Florin | 1972-11-12",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "RN",
        "Nev2": "Romeo Florin NICOAR\u0102",
        "y": 0.18975825318429948,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Pop Georgian | 1975-06-13",
        "x": 0.09487912659214974,
        "Nev": "GP",
        "Nev2": "Georgian POP",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Basescu Traian | 1951-11-04",
        "x": 0.09419354838709677,
        "Nev": "TB",
        "Nev2": "Traian B\u0102SESCU",
        "y": 0.09419354838709677,
        "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
        "Color": "PMP",
        "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
        "cvalue": "#0484cc",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.616438356164384
    }, {
        "id": "Berceanu Radu Mircea | 1953-03-05",
        "x": 0.08936222303831558,
        "Nev": "RB",
        "Nev2": "Radu Mircea BERCEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 22.38082191780822
    }, {
        "id": "Nastase Adrian | 1950-06-22",
        "x": 0.08936222303831558,
        "Nev": "AN",
        "Nev2": "Adrian N\u0102STASE",
        "y": 0.04468111151915779,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 22.38082191780822
    }, {
        "id": "Peres Alexandru | 1952-12-20",
        "x": 0.08886183810103469,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Alexandru PERE\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 22.506849315068493
    }, {
        "id": "Andea Petru | 1949-11-28",
        "x": 0.08360054970224462,
        "Nev": "PA",
        "Nev2": "Petru ANDEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Mocanu Alexandru | 1950-12-01",
        "x": 0.08360054970224462,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Alexandru MOCANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Voinea Florea | 1956-04-19",
        "x": 0.08360054970224462,
        "Nev": "FV",
        "Nev2": "Florea VOINEA",
        "y": 0.08360054970224462,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Cindrea Ioan | 1957-09-25",
        "x": 0.08360054970224462,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan CINDREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Macaleti Costica | 1955-09-06",
        "x": 0.08360054970224462,
        "Nev": "CM",
        "Nev2": "Costic\u0103 MACALE\u0162I",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Burnei Ion | 1950-09-04",
        "x": 0.08360054970224462,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ion BURNEI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Vacaroiu Nicolae | 1943-12-05",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "NV",
        "Nev2": "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Cozmanca Octav | 1947-09-22",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "OC",
        "Nev2": "Octav COZM\u00c2NC\u0102",
        "y": 0.08356227106227106,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Musca Monica Octavia | 1949-05-04",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Monica Octavia MUSC\u0102",
        "y": 0.08356227106227106,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Stanescu Alexandru-Octavi | 1946-06-18",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Godja Petru | 1945-01-03",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "PG",
        "Nev2": "Petru GODJA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Pascu Ioan Mircea | 1949-02-17",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ioan Mircea PA\u015eCU",
        "y": 0.08356227106227106,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Sireteanu Mihail | 1947-06-15",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Mihail SIRE\u0162EANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Cazan Romeo Gheorghe Leonard | 1937-11-15",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "RC",
        "Nev2": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN",
        "y": 0.08356227106227106,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Minzina Ion | 1959-10-15",
        "x": 0.08356227106227106,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Ana Gheorghe | 1945-05-22",
        "x": 0.08342857142857142,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "Gheorghe ANA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 11.986301369863014
    }, {
        "id": "Vasilescu Nicolae | 1967-08-15",
        "x": 0.08342857142857142,
        "Nev": "NV",
        "Nev2": "Nicolae VASILESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 11.986301369863014
    }, {
        "id": "Ciuca Liviu-Bogdan | 1968-10-13",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "LC",
        "Nev2": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Savu Daniel | 1960-12-13",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "DS",
        "Nev2": "Daniel SAVU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Talos Gheorghe-Mirel | 1973-12-03",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "GT",
        "Nev2": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e",
        "y": 0.08331431180095869,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Voiculescu Dan | 1946-09-25",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "DV",
        "Nev2": "Dan VOICULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
        "Color": "PC",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
        "cvalue": "#96c2f2",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Rusu Valentin | 1970-03-04",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "VR",
        "Nev2": "Valentin RUSU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Geoana Mircea Dan | 1958-07-14",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "MG",
        "Nev2": "Mircea Dan GEOAN\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Uricec Eugen Constantin | 1958-05-10",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "EU",
        "Nev2": "Eugen Constantin URICEC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Vladu Iulian | 1961-04-01",
        "x": 0.08331431180095869,
        "Nev": "IV",
        "Nev2": "Iulian VLADU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Jurcan Dorel | 1963-07-04",
        "x": 0.08325729927007298,
        "Nev": "DJ",
        "Nev2": "Dorel JURCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
        "Color": "PDL",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 12.01095890410959
    }, {
        "id": "Stanciu Anghel | 1949-08-15",
        "x": 0.08314350797266515,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Anghel STANCIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 24.054794520547944
    }, {
        "id": "Berci Vasile | 1946-02-16",
        "x": 0.08314350797266515,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Vasile BERCI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 12.027397260273972
    }, {
        "id": "Pasca Liviu Titus | 1960-04-01",
        "x": 0.08314350797266515,
        "Nev": "LP",
        "Nev2": "Liviu Titus PA\u015eCA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 12.027397260273972
    }, {
        "id": "Dobrescu Smaranda | 1945-04-27",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "SD",
        "Nev2": "Smaranda DOBRESCU",
        "y": 0.08297340304614685,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Afrasinei Viorica | 1954-02-14",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "VA",
        "Nev2": "Viorica AFR\u0102SINEI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Grigoras Neculai | 1944-07-08",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "NG",
        "Nev2": "Neculai GRIGORA\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Buzatu Dumitru | 1955-08-12",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dumitru BUZATU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Teculescu Constantin | 1946-10-06",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "CT",
        "Nev2": "Constantin TECULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Mandroviceanu Vasile | 1941-11-26",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "Vasile M\u00c2NDROVICEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Dan Matei-Agathon | 1949-09-17",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Matei-Agathon DAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Paleologu Alexandru | 1919-03-14",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Alexandru PALEOLOGU",
        "y": 0.1659468060922937,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Sassu Alexandru | 1955-10-26",
        "x": 0.08297340304614685,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Alexandru SASSU",
        "y": 0.1659468060922937,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Bara Radu Liviu | 1947-09-26",
        "x": 0.08295454545454545,
        "Nev": "RB",
        "Nev2": "Radu Liviu BARA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 12.054794520547945
    }, {
        "id": "Popescu-Tariceanu Calin Constantin Anton | 1952-01-14",
        "x": 0.08052062651665563,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU",
        "y": 0.08052062651665563,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
        "Color": "ALDE",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
        "cvalue": "#046cab",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 24.838356164383562
    }, {
        "id": "Niculescu Duvaz Bogdan Nicolae | 1948-12-14",
        "x": 0.0757969058249403,
        "Nev": "BD",
        "Nev2": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z",
        "y": 0.11369535873741045,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 26.386301369863013
    }, {
        "id": "Dumitrescu Cristian-Sorin | 1955-04-24",
        "x": 0.07524221809936096,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Cristian-Sorin DUMITRESCU",
        "y": 0.03762110904968048,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 26.58082191780822
    }, {
        "id": "Bran Vasile | 1951-01-15",
        "x": 0.06952380952380953,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Vasile BRAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Szilagyi Zsolt | 1968-07-29",
        "x": 0.06952380952380953,
        "Nev": "SZ",
        "Nev2": "SZIL\u00c1GYI Zsolt",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Vasilescu Lia Olguta | 1974-11-18",
        "x": 0.06901115522783136,
        "Nev": "LV",
        "Nev2": "Lia Olgu\u0163a VASILESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 14.490410958904109
    }, {
        "id": "Marin Gheorghe | 1952-10-01",
        "x": 0.06890692845006607,
        "Nev": "GM",
        "Nev2": "Gheorghe MARIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 14.512328767123288
    }, {
        "id": "Ponta Victor-Viorel | 1972-09-20",
        "x": 0.06882896473694135,
        "Nev": "VP",
        "Nev2": "Victor-Viorel PONTA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Munteanu Ioan | 1949-08-07",
        "x": 0.06882896473694135,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ioan MUNTEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Banicioiu Nicolae | 1979-03-26",
        "x": 0.06882896473694135,
        "Nev": "NB",
        "Nev2": "Nicolae B\u0102NICIOIU",
        "y": 0.20648689421082406,
        "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
        "Color": "Independent",
        "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
        "cvalue": "#444",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Bejinariu Eugen | 1959-01-28",
        "x": 0.06882896473694135,
        "Nev": "EB",
        "Nev2": "Eugen BEJINARIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Valeca Serban Constantin | 1956-06-23",
        "x": 0.06871234939759036,
        "Nev": "\u015eV",
        "Nev2": "\u015eerban Constantin VALECA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 14.553424657534247
    }, {
        "id": "Nassar Rodica | 1957-06-25",
        "x": 0.0626286890871654,
        "Nev": "RN",
        "Nev2": "Rodica NASSAR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Mitrea Manuela | 1963-11-28",
        "x": 0.0626286890871654,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Manuela MITREA",
        "y": 0.0626286890871654,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Mocanu Vasile | 1946-09-27",
        "x": 0.0626286890871654,
        "Nev": "VM",
        "Nev2": "Vasile MOCANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Bleotu Vasile | 1954-04-02",
        "x": 0.0626286890871654,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Vasile BLEOTU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Stan Ion | 1955-08-13",
        "x": 0.0626286890871654,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ion STAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Nita Constantin | 1955-11-27",
        "x": 0.0626286890871654,
        "Nev": "CN",
        "Nev2": "Constantin NI\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Videanu Adriean | 1962-06-01",
        "x": 0.054428869668953175,
        "Nev": "AV",
        "Nev2": "Adriean VIDEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 18.372602739726027
    }, {
        "id": "Iordache Florin | 1960-12-14",
        "x": 0.05407407407407407,
        "Nev": "FI",
        "Nev2": "Florin IORDACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Stan Ioan | 1956-03-03",
        "x": 0.05407407407407407,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ioan STAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Nica Dan | 1960-07-02",
        "x": 0.05004799122446182,
        "Nev": "DN",
        "Nev2": "Dan NICA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Hrebenciuc Viorel | 1953-08-07",
        "x": 0.05004799122446182,
        "Nev": "VH",
        "Nev2": "Viorel HREBENCIUC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Mitrea Miron Tudor | 1956-08-08",
        "x": 0.05004799122446182,
        "Nev": "MM",
        "Nev2": "Miron Tudor MITREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Voicu Madalin-Stefan | 1952-07-10",
        "x": 0.05004799122446182,
        "Nev": "MV",
        "Nev2": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU",
        "y": 0.10009598244892363,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Andronescu Ecaterina | 1948-04-07",
        "x": 0.044430919050517347,
        "Nev": "EA",
        "Nev2": "Ecaterina ANDRONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 22.506849315068493
    }, {
        "id": "Stefan Viorel | 1954-07-26",
        "x": 0.044430919050517347,
        "Nev": "V\u015e",
        "Nev2": "Viorel \u015eTEFAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 22.506849315068493
    }, {
        "id": "Takacs Albert Csaba | 1955-03-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TC",
        "Nev2": "TAK\u00c1CS Albert Csaba",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Tapu Nazare Eugen | 1962-12-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "N\u0162",
        "Nev2": "Nazare Eugen \u0162APU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Cirstoiu Ion | 1948-11-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ion C\u00ceRSTOIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Lupu Mihai | 1962-10-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ML",
        "Nev2": "Mihai LUPU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Dontu Mihai-Aurel | 1973-03-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Mihai-Aurel DON\u0162U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Munteanu Mircea Mihai | 1933-05-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "M\u2020",
        "Nev2": "Mircea Mihai MUNTEANU \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Burlacu Viorel | 1942-02-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Viorel BURLACU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Uioreanu Horea-Dorin | 1960-05-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "HU",
        "Nev2": "Horea-Dorin UIOREANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Suciu Matei | 1968-07-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MS",
        "Nev2": "Matei SUCIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Dragomir Gheorghe | 1963-01-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "Gheorghe DRAGOMIR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Dragos Liviu Iuliu | 1957-04-08",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LD",
        "Nev2": "Liviu Iuliu DRAGO\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Becsek-Garda Dezso-Kalman | 1948-08-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BD",
        "Nev2": "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Suciu Vasile-Daniel | 1980-11-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VS",
        "Nev2": "Vasile-Daniel SUCIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Delureanu Virgil | 1963-05-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VD",
        "Nev2": "Virgil DELUREANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 7.972602739726027
    }, {
        "id": "Ghiveciu Marian | 1969-04-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MG",
        "Nev2": "Marian GHIVECIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Sturza Popovici Cornel | 1950-01-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Cornel STURZA POPOVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Craciunescu Grigore | 1948-09-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GC",
        "Nev2": "Grigore CR\u0102CIUNESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Mortun Alexandru Ioan | 1951-07-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Alexandru Ioan MOR\u0162UN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 8.002739726027396
    }, {
        "id": "Draganescu Ovidiu-Virgil | 1964-08-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "OD",
        "Nev2": "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Dina Carol | 1937-10-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Carol DINA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Fejer Laszlo-Odon | 1961-11-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FL",
        "Nev2": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Marinescu Bogdan Voinea | 1944-11-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BM",
        "Nev2": "Bogdan Voinea MARINESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Francu Emilian Valentin | 1956-02-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EF",
        "Nev2": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Iancu Iulian | 1960-10-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "II",
        "Nev2": "Iulian IANCU",
        "y": 0.1376579294738827,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Popescu Irineu | 1952-03-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Irineu POPESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Szilagyi Zoltan | 1933-11-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SZ",
        "Nev2": "SZIL\u00c1GYI Zoltan",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Ratoi Neculai | 1939-03-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "N\u2020",
        "Nev2": "Neculai R\u0102\u0162OI \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Suta Vasile | 1938-07-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "V\u015e",
        "Nev2": "Vasile \u015eUTA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Szabo Odon | 1975-07-04",
        "x": 0.0,
        "Nev": "S\u00d6",
        "Nev2": "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Stanescu Alexandru | 1961-12-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Alexandru ST\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Palar Ionel | 1972-08-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Ionel PAL\u0102R",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Pop Gheorghe | 1959-04-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GP",
        "Nev2": "Gheorghe POP",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Alexandru Ioan | 1941-12-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IA",
        "Nev2": "Ioan ALEXANDRU",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Dejeu Gavril | 1932-09-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "Gavril DEJEU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Constantinescu Florin | 1956-04-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FC",
        "Nev2": "Florin CONSTANTINESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Secara Gheorghe | 1933-10-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GS",
        "Nev2": "Gheorghe SECAR\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Ana Gheorghe | 1936-01-22",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "Gheorghe ANA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Kelemen Atilla-Bela-Laszlo | 1948-05-04",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KA",
        "Nev2": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Andras Imre | 1961-07-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AI",
        "Nev2": "ANDR\u00c1S Imre",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Itu Cornel | 1955-10-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CI",
        "Nev2": "Cornel ITU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Vladoiu Aurel | 1948-01-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "A\u2020",
        "Nev2": "Aurel VL\u0102DOIU \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Matis Eugen | 1964-12-31",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ME",
        "Nev2": "M\u00c1TIS Eugen",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Carciumaru Ion | 1931-04-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ion C\u00c2RCIUMARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "David Cristian | 1967-12-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CD",
        "Nev2": "Cristian DAVID",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Borbely Laszlo | 1954-03-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BL",
        "Nev2": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 22.372602739726027
    }, {
        "id": "Chelaru Ioan | 1953-02-10",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan CHELARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Neacsu Marian | 1964-05-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MN",
        "Nev2": "Marian NEAC\u015eU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Buican Cristian | 1966-09-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Cristian BUICAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Almajanu Marin | 1960-06-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MA",
        "Nev2": "Marin ALM\u0102JANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Steolea Petru | 1952-03-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "P\u015e",
        "Nev2": "Petru \u015eTEOLEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Arcas Viorel | 1958-05-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VA",
        "Nev2": "Viorel ARCA\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Pecsi Francisc | 1944-01-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PF",
        "Nev2": "P\u00c9CSI Francisc",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Popa Florian | 1946-03-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FP",
        "Nev2": "Florian POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Pitigoi Barbu | 1931-11-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BP",
        "Nev2": "Barbu PI\u0162IGOI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Szekely Ervin-Zoltan | 1957-08-19",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SE",
        "Nev2": "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Hasotti Puiu | 1953-06-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PH",
        "Nev2": "Puiu HA\u015eOTTI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 19.980821917808218
    }, {
        "id": "Loghin Irina | 1939-02-19",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IL",
        "Nev2": "Irina LOGHIN",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Vasilescu Valentin. | 1935-11-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VV",
        "Nev2": "Valentin. VASILESCU",
        "y": 0.19195372074677886,
        "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n",
        "Color": "PER",
        "Part  ": "\ud83c\udf40 PER",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Solomon Adrian | 1977-09-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Adrian SOLOMON",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Voicu Catalin | 1965-03-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CV",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin VOICU",
        "y": 0.12504282288454951,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Asztalos Ferenc | 1945-05-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AF",
        "Nev2": "ASZTALOS Ferenc",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 16.041095890410958
    }, {
        "id": "Gaucan Constantin | 1940-06-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CG",
        "Nev2": "Constantin G\u0102UCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Silistru Doina | 1958-10-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DS",
        "Nev2": "Doina SILISTRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Biro Rozalia-Ibolya | 1965-05-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BR",
        "Nev2": "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Ifrim Dumitru | 1954-11-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DI",
        "Nev2": "Dumitru IFRIM",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n",
        "Color": "PSDR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Rakoczi Ludovic | 1952-09-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RL",
        "Nev2": "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Putin Emil-Livius-Nicolae | 1945-01-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EP",
        "Nev2": "Emil-Livius-Nicolae PUTIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n",
        "Color": "PSDR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Plaiasu Gabriel | 1965-05-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GP",
        "Nev2": "Gabriel PL\u0102IA\u015eU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Nemeth Csaba | 1951-05-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NC",
        "Nev2": "N\u00c9METH Csaba",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Chereches Florica | 1960-01-31",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FC",
        "Nev2": "Florica CHERECHE\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Sova Lucian | 1960-05-31",
        "x": 0.0,
        "Nev": "L\u015e",
        "Nev2": "Lucian \u015eOVA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Badea Dumitru | 1939-08-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DB",
        "Nev2": "Dumitru BADEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Petre Maria | 1951-08-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Maria PETRE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Dirzu Ioan | 1967-02-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ioan D\u00ceRZU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Bunduc Gheorghe | 1943-04-04",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GB",
        "Nev2": "Gheorghe BUNDUC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Stoica Valeriu | 1953-10-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VS",
        "Nev2": "Valeriu STOICA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Simedru Dan Coriolan | 1962-02-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DS",
        "Nev2": "Dan Coriolan SIMEDRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 11.986301369863014
    }, {
        "id": "Pavel Marian | 1975-03-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Marian PAVEL",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Laszlo Attila | 1964-09-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LA",
        "Nev2": "L\u00c1SZL\u00d3 Attila",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Rusanu Dan Radu | 1950-05-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DR",
        "Nev2": "Dan Radu RU\u015eANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Cristian Horia | 1963-08-31",
        "x": 0.0,
        "Nev": "HC",
        "Nev2": "Horia CRISTIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Buzea Cristian Valeriu | 1949-11-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Cristian Valeriu BUZEA",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Rizea Cristian | 1969-04-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CR",
        "Nev2": "Cristian RIZEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Weber Mihai | 1964-11-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MW",
        "Nev2": "Mihai WEBER",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Bucur Coriolan | 1948-01-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Coriolan BUCUR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Cretu Mircea | 1943-06-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mircea CRE\u0162U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Marinescu Ioan-Sorin | 1962-04-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ioan-Sorin MARINESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n",
        "Color": "PSDR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Merce Ilie | 1939-06-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ilie MERCE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Frunda Gyorgy | 1951-07-22",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FG",
        "Nev2": "FRUNDA Gy\u00f6rgy",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 22.38082191780822
    }, {
        "id": "Tamas Sandor | 1966-09-22",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TS",
        "Nev2": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Chichisan Miron | 1945-04-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Miron CHICHI\u015eAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Dragnea Nicolae-Liviu | 1962-10-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ND",
        "Nev2": "Nicolae-Liviu DRAGNEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Elek Matei Barna | 1948-09-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EB",
        "Nev2": "ELEK Matei Barna",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Daea Petre | 1949-11-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PD",
        "Nev2": "Petre DAEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Bolcas Lucian Augustin | 1942-04-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LB",
        "Nev2": "Lucian Augustin BOLCA\u015e",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Cozmanciuc Corneliu-Mugurel | 1978-05-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CC",
        "Nev2": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Tarna Gheorghe | 1942-02-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GT",
        "Nev2": "Gheorghe TARNA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Campeanu Radu Anton | 1922-02-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RC",
        "Nev2": "Radu Anton C\u00c2MPEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.32054794520548
    }, {
        "id": "Sogor Csaba | 1964-12-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SC",
        "Nev2": "S\u00d3GOR Csaba",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Vulpescu Ioan | 1976-06-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IV",
        "Nev2": "Ioan VULPESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Dugulescu Petru | 1945-11-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PD",
        "Nev2": "Petru DUGULESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Alexe Costel | 1983-08-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CA",
        "Nev2": "Costel ALEXE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Bonis Istvan | 1951-05-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BI",
        "Nev2": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Opris Constantin Remus | 1958-11-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CO",
        "Nev2": "Constantin Remus OPRI\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Crecan Augustin | Ismeretlen",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AC",
        "Nev2": "Augustin CRECAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Eckstein Kovacs Peter | 1956-07-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EP",
        "Nev2": "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 14.2986301369863
    }, {
        "id": "Bodog Florian Dorel | 1971-09-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FB",
        "Nev2": "Florian Dorel BODOG",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Nicolai Norica | 1958-01-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NN",
        "Nev2": "Norica NICOLAI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Kovacs Csaba-Tiberiu | 1955-02-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KC",
        "Nev2": "KOVACS Csaba-Tiberiu",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Atanasiu Teodor | 1962-09-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TA",
        "Nev2": "Teodor ATANASIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Badea Leonardo | 1975-02-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LB",
        "Nev2": "Leonardo BADEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Ilascu Ilie | 1952-07-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "II",
        "Nev2": "Ilie ILA\u015eCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Valcu Mircea | 1930-11-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MV",
        "Nev2": "Mircea V\u00c2LCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Cristea Victor | 1949-07-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VC",
        "Nev2": "Victor CRISTEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Fifor Mihai-Viorel | 1970-05-10",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MF",
        "Nev2": "Mihai-Viorel FIFOR",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Tokay Gheorghe | 1939-03-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TG",
        "Nev2": "TOKAY Gheorghe",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 14.849315068493151
    }, {
        "id": "Caprar Dorel-Gheorghe | 1974-08-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Ionescu Anton | 1939-12-10",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AI",
        "Nev2": "Anton IONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Cupsa Ioan | 1965-09-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan CUP\u015eA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Plumb Rovana | 1960-06-22",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RP",
        "Nev2": "Rovana PLUMB",
        "y": 0.09502733663108565,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 10.523287671232877
    }, {
        "id": "Pocora Cristina-Ancuta | 1979-04-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Constantinescu Dan | 1957-11-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dan CONSTANTINESCU",
        "y": 0.1253434065934066,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Konya-Hamar Sandor | 1948-09-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KS",
        "Nev2": "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 16.041095890410958
    }, {
        "id": "Bogdan Gheorghe-Danut | 1968-07-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GB",
        "Nev2": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Csapo Iosif | 1938-05-08",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CI",
        "Nev2": "CSAP\u00d3 Iosif",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Chiuariu Tudor-Alexandru | 1976-07-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TC",
        "Nev2": "Tudor-Alexandru CHIUARIU",
        "y": 0.12478632478632479,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Mocioi Ion | 1940-10-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Ion MOCIOI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 8.038356164383561
    }, {
        "id": "Motreanu Dan-Stefan | 1970-09-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DM",
        "Nev2": "Dan-\u015etefan MOTREANU",
        "y": 0.08331431180095869,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Moldovan Emil Radu | 1968-09-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EM",
        "Nev2": "Emil Radu MOLDOVAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Buga Florea | 1939-03-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FB",
        "Nev2": "Florea BUGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Harau Eleonora-Carmen | 1960-11-04",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EH",
        "Nev2": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Kozsokar Gabor | 1941-01-31",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KG",
        "Nev2": "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Nica Nicolae-Ciprian | 1958-10-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NN",
        "Nev2": "Nicolae-Ciprian NICA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Stirbu Gigel-Sorinel | 1971-09-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "G\u015e",
        "Nev2": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Dobrescu Rasvan | 1932-11-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RD",
        "Nev2": "R\u0103svan DOBRESCU",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Orban Ludovic | 1963-05-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LO",
        "Nev2": "Ludovic ORBAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Ciopraga Mircea | 1960-08-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mircea CIOPRAGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Chirtes Ioan-Cristian | 1972-02-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Scutaru Adrian George | 1973-10-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Adrian George SCUTARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Ionescu Constantin | 1956-05-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CI",
        "Nev2": "Constantin IONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Muresan Avram Ioan | 1959-01-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Avram Ioan MURE\u015eAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Gabrielescu Valentin Corneliu | 1916-02-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VG",
        "Nev2": "Valentin Corneliu GABRIELESCU",
        "y": 0.19195372074677886,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Chisalita Ioan Narcis | 1973-12-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Nechita Aurel | 1951-04-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AN",
        "Nev2": "Aurel NECHITA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Moga Nicolae | 1952-10-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NM",
        "Nev2": "Nicolae MOGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Grama Horia | 1962-02-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "HG",
        "Nev2": "Horia GRAMA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Adam Ioan | 1952-12-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IA",
        "Nev2": "Ioan ADAM",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Dumitrescu Gheorghe-Viorel | 1929-12-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GD",
        "Nev2": "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU",
        "y": 0.12573200137788496,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Derzsi Akos | 1962-11-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "D\u00c1",
        "Nev2": "DERZSI \u00c1kos",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Varga Lucia-Ana | 1967-02-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LV",
        "Nev2": "Lucia-Ana VARGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Semcu Adrian Emanuil | 1960-07-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AS",
        "Nev2": "Adrian Emanuil SEMCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Campeanu Mariana | 1948-05-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mariana C\u00c2MPEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Timpau Radu Bogdan | 1977-07-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "R\u0162",
        "Nev2": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Ciofu Tamara-Dorina | 1957-12-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TC",
        "Nev2": "Tamara-Dorina CIOFU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Luchian Ion | 1951-01-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IL",
        "Nev2": "Ion LUCHIAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 11.961643835616439
    }, {
        "id": "Erdei Doloczki Istvan | 1955-05-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EI",
        "Nev2": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Varga Vasile | 1955-01-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VV",
        "Nev2": "Vasile VARGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Costoiu Mihnea Cosmin | 1972-03-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mihnea Cosmin COSTOIU",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Birchall Ana | 1973-08-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AB",
        "Nev2": "Ana BIRCHALL",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Lakatos Petru | 1952-02-19",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LP",
        "Nev2": "LAKATOS Petru",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Ivanescu Paula Maria | 1946-10-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PI",
        "Nev2": "Paula Maria IV\u0102NESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 16.041095890410958
    }, {
        "id": "Magheru Paul | 1939-08-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PM",
        "Nev2": "Paul MAGHERU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Danila Vasile | 1947-01-04",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VD",
        "Nev2": "Vasile D\u0102NIL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Babus Radu | 1978-11-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RB",
        "Nev2": "Radu BABU\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Mirza Gavril | 1948-07-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GM",
        "Nev2": "Gavril M\u00ceRZA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Bold Ion | 1935-07-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ion BOLD",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Ciocan Dan | 1960-02-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dan CIOCAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Birtalan Akos | 1962-07-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BA",
        "Nev2": "BIRTALAN Akos",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Butunoi Ionel Daniel | 1975-01-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ionel Daniel BUTUNOI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Marko Bela | 1951-09-08",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "MARK\u00d3 B\u00e9la",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 26.386301369863013
    }, {
        "id": "Cerveni Niculae | 1926-03-19",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NC",
        "Nev2": "Niculae CERVENI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL-CD",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Korodi Attila | 1977-06-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KA",
        "Nev2": "KORODI Attila",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Paunescu Costel | 1929-05-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Costel P\u0102UNESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Barany Francisc | 1936-05-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BF",
        "Nev2": "B\u00c1R\u00c1NY Francisc",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Argesanu Valentin | 1950-04-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VA",
        "Nev2": "Valentin ARGE\u015eANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Oprea Stefan Radu | 1970-06-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "\u015eO",
        "Nev2": "\u015etefan Radu OPREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Chiriac Viorel | 1962-10-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VC",
        "Nev2": "Viorel CHIRIAC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Boboc Valentin Gabriel | 1966-03-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Valentin Gabriel BOBOC",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Badalau Niculae | 1960-12-08",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NB",
        "Nev2": "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
        "Evek": 10.523287671232877
    }, {
        "id": "Protopopescu Cornel | 1948-03-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Cornel PROTOPOPESCU",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n",
        "Color": "PER",
        "Part  ": "\ud83c\udf40 PER",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Pana Adriana-Doina | 1957-05-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AP",
        "Nev2": "Adriana-Doina PAN\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Antal Istvan | 1948-06-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AI",
        "Nev2": "ANTAL Istv\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 24.054794520547944
    }, {
        "id": "Grebla Toni | 1953-12-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TG",
        "Nev2": "Toni GREBL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Dumitrescu Iulian | 1972-05-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Iulian DUMITRESCU",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Seres Denes | 1953-07-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SD",
        "Nev2": "SERES D\u00e9nes",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 26.58082191780822
    }, {
        "id": "Tepelea Gabriel | 1916-02-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "G\u0162",
        "Nev2": "Gabriel \u0162EPELEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 10.449315068493151
    }, {
        "id": "Bondi Gyongyike | 1952-10-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BG",
        "Nev2": "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Mardare Radu Catalin | 1959-11-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RM",
        "Nev2": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Basgan Ion | 1938-06-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ion BASGAN",
        "y": 0.15821413090593844,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
        "Evek": 6.32054794520548
    }, {
        "id": "Belacurencu Trifon | 1953-01-10",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TB",
        "Nev2": "Trifon BELACURENCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Rotaru Ion | 1953-05-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IR",
        "Nev2": "Ion ROTARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Simon Gheorghe | 1961-01-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "G\u015e",
        "Nev2": "Gheorghe \u015eIMON",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Fekete Szabo Andras Levente | 1953-11-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FL",
        "Nev2": "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Gliga Vasile Ghiorghe | 1959-04-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VG",
        "Nev2": "Vasile Ghiorghe GLIGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Cazan Mircea-Vasile | 1962-06-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mircea-Vasile CAZAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Kelemen Hunor | 1967-10-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KH",
        "Nev2": "KELEMEN Hunor",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Kerekes Karoly | 1947-12-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "KK",
        "Nev2": "KEREKES K\u00e1roly",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 26.386301369863013
    }, {
        "id": "Gheorghe Valeriu | 1951-08-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VG",
        "Nev2": "Valeriu GHEORGHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Tudor Marcu | 1939-07-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MT",
        "Nev2": "Marcu TUDOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Nadudvary Gheorghe Augustin Eugen | 1939-02-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NE",
        "Nev2": "N\u00c1DUDVARY Gheorghe Augustin Eugen",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Dusa Mircea | 1955-04-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Mircea DU\u015eA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Gabor Gheorghe | 1942-02-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GG",
        "Nev2": "Gheorghe GABOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Ichim Paul | 1955-10-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PI",
        "Nev2": "Paul ICHIM",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Nicolae Serban | 1968-04-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "\u015eN",
        "Nev2": "\u015eerban NICOLAE",
        "y": 0.1900546732621713,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.523287671232877
    }, {
        "id": "Stativa Irinel Ioan | 1973-01-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Irinel Ioan STATIV\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 10.523287671232877
    }, {
        "id": "Gavra Ioan | 1950-06-08",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IG",
        "Nev2": "Ioan GAVRA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Nosa Iuliu | 1956-09-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IN",
        "Nev2": "Iuliu NOSA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Stan Vasile | 1935-11-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VS",
        "Nev2": "Vasile STAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Dumitrache Ileana Cristina | 1982-12-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ileana Cristina DUMITRACHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Oprea Mario-Ovidiu | 1965-06-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MO",
        "Nev2": "Mario-Ovidiu OPREA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Fenechiu Relu | 1965-07-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RF",
        "Nev2": "Relu FENECHIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Martin Eduard-Stelian | 1973-12-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EM",
        "Nev2": "Eduard-Stelian MARTIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Draghici Mircea-Gheorghe | 1966-04-08",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MD",
        "Nev2": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Baban Stefan | 1949-11-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "\u015eB",
        "Nev2": "\u015etefan BABAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Cornita Ion | 1931-03-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ion CORNI\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Cretu Gabriela | 1965-01-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GC",
        "Nev2": "Gabriela CRE\u0162U",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 10.523287671232877
    }, {
        "id": "Nagy Benedek | 1937-05-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NB",
        "Nev2": "NAGY Benedek",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Ariton Gheorghe | 1943-10-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GA",
        "Nev2": "Gheorghe ARITON",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Mera Alexandru Liviu | 1936-09-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Alexandru Liviu MERA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Oros Nechita-Adrian | 1965-07-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NO",
        "Nev2": "Nechita-Adrian OROS",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Dinescu Valentin | 1955-12-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "V\u2020",
        "Nev2": "Valentin DINESCU \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Badiceanu Nistor | Ismeretlen",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NB",
        "Nev2": "Nistor B\u0102DICEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Ardelean Ben-Oni | 1975-09-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BA",
        "Nev2": "Ben-Oni ARDELEAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Popa Mircea Ioan | 1933-11-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MP",
        "Nev2": "Mircea Ioan POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Furo Iuliu Ioan | 1937-11-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IF",
        "Nev2": "Iuliu Ioan FURO",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 12.076712328767123
    }, {
        "id": "Federovici Doina Elena | 1974-05-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DF",
        "Nev2": "Doina Elena FEDEROVICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Tataru Florin-Cristian | 1967-12-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FT",
        "Nev2": "Florin-Cristian T\u0102TARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Vasilica Radu Costin | 1976-06-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RV",
        "Nev2": "Radu Costin VASILIC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Adomnitei Cristian Mihai | 1975-04-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CA",
        "Nev2": "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Cseke Attila-Zoltan | 1973-06-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CA",
        "Nev2": "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Dutu Ion | 1942-10-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "I\u2020",
        "Nev2": "Ion DU\u0162U \u2020",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Corlatean Titus | 1968-01-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TC",
        "Nev2": "Titus CORL\u0102\u0162EAN",
        "y": 0.1376579294738827,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Vlase Petru Gabriel | 1971-04-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PV",
        "Nev2": "Petru Gabriel VLASE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Tavala Tanase-Pavel | 1928-04-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TT",
        "Nev2": "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Weber Otto-Ernest | 1921-04-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "OW",
        "Nev2": "Otto-Ernest WEBER",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n",
        "Color": "PER",
        "Part  ": "\ud83c\udf40 PER",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Marton Arpad-Francisc | 1955-03-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "M\u00c1",
        "Nev2": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 28.912328767123288
    }, {
        "id": "Mazare Alexandru | 1972-01-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Alexandru MAZ\u0102RE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Popa Cornel | 1951-01-31",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CP",
        "Nev2": "Cornel POPA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 14.490410958904109
    }, {
        "id": "Gheorghiof Titu Nicolae | 1944-12-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TG",
        "Nev2": "Titu Nicolae GHEORGHIOF",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Paslaru Florin-Costin | 1959-09-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FP",
        "Nev2": "Florin-Costin P\u00c2SLARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Resmerita Cornel-Cristian | 1980-01-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CR",
        "Nev2": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Farago Petru | 1977-11-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "FP",
        "Nev2": "FARAGO Petru",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Draghici Sonia-Maria | 1956-07-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "S\u2020",
        "Nev2": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Sova Dan Coman | 1973-04-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "D\u015e",
        "Nev2": "Dan Coman \u015eOVA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Stragea Sorin Constantin | 1955-08-05",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SS",
        "Nev2": "Sorin Constantin STRAGEA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Szabo Karoly Ferenc | 1943-08-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SF",
        "Nev2": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 18.372602739726027
    }, {
        "id": "Hajdu Menyhert Gabor | 1938-10-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "HG",
        "Nev2": "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Coclici Radu Eugeniu | 1970-09-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RC",
        "Nev2": "Radu Eugeniu COCLICI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Ionescu-Galbeni Niculae Vasile Constantin | 1926-02-24",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NI",
        "Nev2": "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Nicula Vasile Cosmin | 1973-01-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VN",
        "Nev2": "Vasile Cosmin NICULA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Tilvar Angel | 1962-02-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AT",
        "Nev2": "Angel T\u00ceLV\u0102R",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Buicu Corneliu-Florin | 1970-11-22",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CB",
        "Nev2": "Corneliu-Florin BUICU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Cristina Ioan | 1975-09-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ioan CRISTINA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Bucura-Oprescu Simona | 1980-04-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SB",
        "Nev2": "Simona BUCURA-OPRESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Pop Liviu-Marian | 1974-05-10",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LP",
        "Nev2": "Liviu-Marian POP",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Rosca Lucretia | 1958-08-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LR",
        "Nev2": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Pacuraru Nicolae Paul Anton | 1950-10-04",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NP",
        "Nev2": "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Roman Ioan Sorin | 1970-07-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IR",
        "Nev2": "Ioan Sorin ROMAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Dolineaschi Andrei | 1975-06-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AD",
        "Nev2": "Andrei DOLINEASCHI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Manda Iulian Claudiu | 1975-12-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IM",
        "Nev2": "Iulian Claudiu MANDA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Cordos Alexandru | 1962-07-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AC",
        "Nev2": "Alexandru CORDO\u015e",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Tanczos Barna | 1976-05-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TB",
        "Nev2": "T\u00c1NCZOS Barna",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Matei Calin-Vasile-Andrei | 1966-04-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CM",
        "Nev2": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Coca Laurentiu Florian | 1960-10-19",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LC",
        "Nev2": "Lauren\u0163iu Florian COCA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Moisoiu Adrian | 1938-01-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Adrian MOISOIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Olosz Gergely | 1976-09-30",
        "x": 0.0,
        "Nev": "OG",
        "Nev2": "OLOSZ Gergely",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Rus Ioan Aurel | 1958-01-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IR",
        "Nev2": "Ioan Aurel RUS",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Stroe Ionut-Marian | 1979-09-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ionu\u0163-Marian STROE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Nicolaescu Gheorghe-Eugen | 1955-08-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "GN",
        "Nev2": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU",
        "y": 0.10814814814814815,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 18.493150684931507
    }, {
        "id": "Ciolacu Ion-Marcel | 1967-11-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ion-Marcel CIOLACU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Ionescu-Quintus Mircea | 1917-03-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Mircea IONESCU-QUINTUS",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 10.30958904109589
    }, {
        "id": "Toro Tiberiu | 1957-09-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TT",
        "Nev2": "TOR\u00d3 Tiberiu",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Bota Marius Sorin-Ovidiu | 1969-08-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MB",
        "Nev2": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Motiu Adrian Ovidiu | 1930-08-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AM",
        "Nev2": "Adrian Ovidiu MO\u0162IU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Micula Catalin | 1968-01-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CM",
        "Nev2": "C\u0103t\u0103lin MICULA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Ciumara Mircea | 1943-09-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MC",
        "Nev2": "Mircea CIUMARA",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Ungheanu Mihai | 1939-03-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MU",
        "Nev2": "Mihai UNGHEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Tamaga Constantin | 1948-11-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CT",
        "Nev2": "Constantin T\u0102MAG\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Lupu Vasile | 1950-09-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VL",
        "Nev2": "Vasile LUPU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Jurca Teodor | 1935-09-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TJ",
        "Nev2": "Teodor JURC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
        "Color": "PDSR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Sapunaru Nini | 1963-06-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NS",
        "Nev2": "Nini S\u0102PUNARU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
        "Evek": 15.967123287671233
    }, {
        "id": "Pacurariu Iuliu | 1945-12-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IP",
        "Nev2": "Iuliu P\u0102CURARIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Pascu Horia-Radu | 1920-11-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "HP",
        "Nev2": "Horia-Radu PASCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Voicu Mihai Alexandru | 1968-09-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MV",
        "Nev2": "Mihai Alexandru VOICU",
        "y": 0.06882896473694135,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Hosszu Zoltan | 1944-01-13",
        "x": 0.0,
        "Nev": "HZ",
        "Nev2": "HOSSZU Zoltan",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Puskas Valentin Zoltan | 1949-04-19",
        "x": 0.0,
        "Nev": "PZ",
        "Nev2": "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 11.967123287671233
    }, {
        "id": "Nistor Laurentiu | 1951-06-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LN",
        "Nev2": "Lauren\u0163iu NISTOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Dobre Victor Paul | 1952-02-11",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VD",
        "Nev2": "Victor Paul DOBRE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
        "Evek": 14.504109589041096
    }, {
        "id": "Covaci Dorel | 1950-09-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DC",
        "Nev2": "Dorel COVACI",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 8.013698630136986
    }, {
        "id": "Diaconescu Ion | 1917-08-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ion DIACONESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Gheorghe Andrei Daniel | 1985-07-27",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Andrei Daniel GHEORGHE",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Calin Ion | 1951-04-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IC",
        "Nev2": "Ion C\u0102LIN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
        "Evek": 14.528767123287672
    }, {
        "id": "Lazarescu Dan Amedeu | 1918-11-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "DL",
        "Nev2": "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU",
        "y": 0.15759930915371329,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Dunca Tudor Gavril | 1951-10-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "TD",
        "Nev2": "Tudor Gavril DUNCA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Raduly Robert Kalman | 1968-02-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RK",
        "Nev2": "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Pete Stefan | 1953-10-02",
        "x": 0.0,
        "Nev": "P\u015e",
        "Nev2": "PETE \u015etefan",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Madaras Lazar | 1941-02-20",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ML",
        "Nev2": "MADARAS L\u00e1z\u00e1r",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Gorghiu Alina-Stefania | 1978-09-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AG",
        "Nev2": "Alina-\u015etefania GORGHIU",
        "y": 0.09487912659214974,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Ratiu Ion | 1917-06-06",
        "x": 0.0,
        "Nev": "I\u2020",
        "Nev2": "Ion RA\u0162IU \u2020",
        "y": 0.09597686037338943,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Gaina Mihaita | 1961-09-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MG",
        "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
        "Evek": 10.53972602739726
    }, {
        "id": "Sarbu Ilie | 1950-05-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IS",
        "Nev2": "Ilie S\u00c2RBU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Popescu Emil-Teodor | 1937-08-07",
        "x": 0.0,
        "Nev": "EP",
        "Nev2": "Emil-Teodor POPESCU",
        "y": 0.1236449864498645,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Dumitru Ion | 1955-08-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ID",
        "Nev2": "Ion DUMITRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Ladariu Lazar | 1939-03-25",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LL",
        "Nev2": "Laz\u0103r L\u0102DARIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
        "Color": "PUNR",
        "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
        "cvalue": "grey",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Soptica Costel | 1967-02-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "C\u015e",
        "Nev2": "Costel \u015eOPTIC\u0102",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Zsigmond Laszlo | 1960-09-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ZL",
        "Nev2": "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3",
        "y": 0.1561163387510693,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
        "Evek": 6.405479452054794
    }, {
        "id": "Iorga Nicolae-Marian | 1946-08-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NI",
        "Nev2": "Nicolae-Marian IORGA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Rizescu Sergiu-George | 1932-07-23",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SR",
        "Nev2": "Sergiu-George RIZESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Varga Attila | 1963-04-21",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VA",
        "Nev2": "VARGA Attila",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
        "Evek": 22.38082191780822
    }, {
        "id": "Vida Iuliu | 1932-01-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VI",
        "Nev2": "VIDA Iuliu",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
        "Evek": 14.383561643835616
    }, {
        "id": "Patru Nicolae | 1952-10-22",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NP",
        "Nev2": "Nicolae P\u0102TRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Verestoy Attila | 1954-03-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "V\u2020",
        "Nev2": "VEREST\u00d3Y Attila \u2020",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
        "Evek": 28.912328767123288
    }, {
        "id": "Mate Andras-Levente | 1974-01-26",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MA",
        "Nev2": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
        "Color": "RMDSZ",
        "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
        "cvalue": "green",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
        "Evek": 12.002739726027396
    }, {
        "id": "Intotero Natalia-Elena | 1976-01-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NI",
        "Nev2": "Natalia-Elena INTOTERO",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Tutuianu Adrian | 1965-08-01",
        "x": 0.0,
        "Nev": "A\u0162",
        "Nev2": "Adrian \u0162U\u0162UIANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
        "Evek": 6.536986301369863
    }, {
        "id": "Iriza Marius | 1968-01-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MI",
        "Nev2": "Marius IRIZA",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Purceld Octavian-Mircea | 1948-02-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "OP",
        "Nev2": "Octavian-Mircea PURCELD",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Arghezi Mitzura Domnica | 1924-12-10",
        "x": 0.0,
        "Nev": "MA",
        "Nev2": "Mitzura Domnica ARGHEZI",
        "y": 0.1253434065934066,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Chiliman Andrei Ioan | 1947-07-18",
        "x": 0.0,
        "Nev": "AC",
        "Nev2": "Andrei Ioan CHILIMAN",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.978082191780822
    }, {
        "id": "Teodorovici Eugen Orlando | 1971-08-12",
        "x": 0.0,
        "Nev": "ET",
        "Nev2": "Eugen Orlando TEODOROVICI",
        "y": 0.1530398322851153,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
        "Color": "PSD",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
        "Evek": 6.534246575342466
    }, {
        "id": "Alexandru Nicolae | 1937-06-14",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NA",
        "Nev2": "Nicolae ALEXANDRU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Boeriu Valeriu-Victor | 1954-05-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "VB",
        "Nev2": "Valeriu-Victor BOERIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Leonachescu Nicolae | 1934-07-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "NL",
        "Nev2": "Nicolae LEON\u0102CHESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
        "Evek": 12.052054794520547
    }, {
        "id": "Tudor Corneliu Vadim | 1949-11-28",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CT",
        "Nev2": "Corneliu Vadim TUDOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
        "Color": "PRM",
        "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
        "cvalue": "#0d5ca4",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 16.041095890410958
    }, {
        "id": "Raicu Romeo Marius | 1963-11-03",
        "x": 0.0,
        "Nev": "RR",
        "Nev2": "Romeo Marius RAICU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
        "Color": "PD",
        "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
        "cvalue": "darkOrange",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.953424657534247
    }, {
        "id": "Bujor Liviu | 1954-09-15",
        "x": 0.0,
        "Nev": "LB",
        "Nev2": "Liviu BUJOR",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
        "Evek": 6.345205479452055
    }, {
        "id": "Olteanu Bogdan | 1971-10-29",
        "x": 0.0,
        "Nev": "BO",
        "Nev2": "Bogdan OLTEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
        "Color": "PNL",
        "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
        "cvalue": "#f4d42c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 7.997260273972603
    }, {
        "id": "Cunescu Sergiu | 1923-03-16",
        "x": 0.0,
        "Nev": "SC",
        "Nev2": "Sergiu CUNESCU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n",
        "Color": "PSDR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
        "Evek": 10.419178082191781
    }, {
        "id": "Moiceanu Constantin | 1912-06-09",
        "x": 0.0,
        "Nev": "CM",
        "Nev2": "Constantin MOICEANU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n",
        "Color": "PSDR",
        "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
        "cvalue": "#dc2c24",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
        "Evek": 8.087671232876712
    }, {
        "id": "Berciu Ion | 1940-01-17",
        "x": 0.0,
        "Nev": "IB",
        "Nev2": "Ion BERCIU",
        "y": 0.0,
        "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
        "Color": "PNTCD",
        "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
        "cvalue": "#04843c",
        "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
        "Evek": 8.087671232876712
    }];


    new d3plus.Plot()
        .data(viz_data)
        .color('cvalue')
        .size('Evek')
        .label(d => d['Nev'])
        .legend(false)
        .sizeMin(10)
        .sizeMax(100)
        .tooltipConfig({
            body: function(d) {
                var table = "<table class='tooltip-table'>";
                table += "<tr><td class='title'>Megyeváltás / év:</td><td class='data'>" + Math.round(d.x * 100, 0) / 100 + "</td></tr>";
                table += "<tr><td class='title'>Pártváltás / év:</td><td class='data'>" + Math.round(d.y * 100, 2) / 100 + "</td></tr>";
                table += "</table>";
                return table;
            },
            title: function(d) {
                var txt = d.Nev2;
                return txt;;
            }
        })
        .render();
</script>

</html>