<script src='js/d3.js' type='text/javascript'>
</script>
<script src='js/d3plus.js' type='text/javascript'></script>
<div id='d3viz_12'></div>
<style>
    div#d3viz_12 {
        width: 100%px;
        height: 400px;
    }
</style>
<script>
    (function() {

        var viz_data = [{
            "index": "Cozmanciuc Corneliu-Mugurel | 1978-05-09",
            "Orszag": 5.293081761006289,
            "Nev": "CC",
            "Nev2": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC",
            "Bizottsag": 3.561425576519916,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Severin Georgica | 1960-04-22",
            "Orszag": 5.265641025641026,
            "Nev": "GS",
            "Nev2": "Georgic\u0103 SEVERIN",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Craciunescu Grigore | 1948-09-30",
            "Orszag": 5.05989110707804,
            "Nev": "GC",
            "Nev2": "Grigore CR\u0102CIUNESCU",
            "Bizottsag": 1.4689655172413794,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 7.5479452054794525
        }, {
            "index": "Chereches Florica | 1960-01-31",
            "Orszag": 5.007127882599581,
            "Nev": "FC",
            "Nev2": "Florica CHERECHE\u015e",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Dumitrescu Liana | 1973-01-20",
            "Orszag": 4.9286355475763015,
            "Nev": "L\u2020",
            "Nev2": "Liana DUMITRESCU \u2020",
            "Bizottsag": 3.345601436265709,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 6.104109589041096
        }, {
            "index": "Movila Petru | 1967-10-26",
            "Orszag": 4.925918944392083,
            "Nev": "PM",
            "Nev2": "Petru MOVIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.725918944392083,
            "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Francu Emilian Valentin | 1956-02-13",
            "Orszag": 4.884965416818347,
            "Nev": "EF",
            "Nev2": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU",
            "Bizottsag": 1.4692391700036402,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 7.526027397260274
        }, {
            "index": "Mardare Radu Catalin | 1959-11-29",
            "Orszag": 4.758644299897296,
            "Nev": "RM",
            "Nev2": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE",
            "Bizottsag": 3.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Badea Viorel Riceard | 1968-06-21",
            "Orszag": 4.710423706784508,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Viorel Riceard BADEA",
            "Bizottsag": 1.1408890044190279,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Mischie Nicolae | 1945-03-02",
            "Orszag": 4.511915269196822,
            "Nev": "NM",
            "Nev2": "Nicolae MISCHIE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 6.208219178082191
        }, {
            "index": "Craciun Avram | 1945-06-22",
            "Orszag": 4.497250859106529,
            "Nev": "AC",
            "Nev2": "Avram CR\u0102CIUN",
            "Bizottsag": 2.502749140893471,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Arion Viorel | 1961-01-13",
            "Orszag": 4.461650840029218,
            "Nev": "VA",
            "Nev2": "Viorel ARION",
            "Bizottsag": 1.9349890430971513,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 7.501369863013698
        }, {
            "index": "Ardeleanu Sanda-Maria | 1954-08-10",
            "Orszag": 4.4454700854700855,
            "Nev": "SA",
            "Nev2": "Sanda-Maria ARDELEANU",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Bucura-Oprescu Simona | 1980-04-02",
            "Orszag": 4.444444444444445,
            "Nev": "SB",
            "Nev2": "Simona BUCURA-OPRESCU",
            "Bizottsag": 2.5484276729559747,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Fenechiu Catalin-Daniel | 1969-11-20",
            "Orszag": 4.393710691823899,
            "Nev": "CF",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU",
            "Bizottsag": 2.4955974842767294,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Vlase Petru Gabriel | 1971-04-03",
            "Orszag": 4.363470873786408,
            "Nev": "PV",
            "Nev2": "Petru Gabriel VLASE",
            "Bizottsag": 2.6608009708737863,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 13.545205479452054
        }, {
            "index": "Korodi Attila | 1977-06-23",
            "Orszag": 4.341564855731739,
            "Nev": "KA",
            "Nev2": "KORODI Attila",
            "Bizottsag": 2.9020015596568753,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Pop Georgian | 1975-06-13",
            "Orszag": 4.304393033532623,
            "Nev": "GP",
            "Nev2": "Georgian POP",
            "Bizottsag": 2.6467377177021056,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Ardelean Ben-Oni | 1975-09-01",
            "Orszag": 4.279245283018868,
            "Nev": "BA",
            "Nev2": "Ben-Oni ARDELEAN",
            "Bizottsag": 1.541299790356394,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Bodog Florian Dorel | 1971-09-06",
            "Orszag": 4.240670859538784,
            "Nev": "FB",
            "Nev2": "Florian Dorel BODOG",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Dobre Victor Paul | 1952-02-11",
            "Orszag": 4.2024063652241415,
            "Nev": "VD",
            "Nev2": "Victor Paul DOBRE",
            "Bizottsag": 2.6429264506112946,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 14.117808219178082
        }, {
            "index": "Silistru Doina | 1958-10-30",
            "Orszag": 4.201885014137606,
            "Nev": "DS",
            "Nev2": "Doina SILISTRU",
            "Bizottsag": 2.0463713477851084,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Scutaru Adrian George | 1973-10-24",
            "Orszag": 4.192328767123287,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Adrian George SCUTARU",
            "Bizottsag": 2.0005479452054793,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 10.0
        }, {
            "index": "Lubanovici Mircea | 1958-07-20",
            "Orszag": 4.1405128205128205,
            "Nev": "ML",
            "Nev2": "Mircea LUBANOVICI",
            "Bizottsag": 3.001025641025641,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Soporan Vasile Filip | 1954-03-30",
            "Orszag": 4.08,
            "Nev": "VS",
            "Nev2": "Vasile Filip SOPORAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 7.191780821917808
        }, {
            "index": "Gaucan Constantin | 1940-06-14",
            "Orszag": 4.0771084337349395,
            "Nev": "CG",
            "Nev2": "Constantin G\u0102UCAN",
            "Bizottsag": 1.9962134251290877,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Marcu Gheorghe | 1958-04-15",
            "Orszag": 4.068314726209463,
            "Nev": "GM",
            "Nev2": "Gheorghe MARCU",
            "Bizottsag": 2.7099946836788944,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 10.306849315068494
        }, {
            "index": "Popa Ion | 1967-09-04",
            "Orszag": 4.057442348008386,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ion POPA",
            "Bizottsag": 0.6779874213836478,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Dumitru Constantin | 1952-02-16",
            "Orszag": 4.037315987675454,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Constantin DUMITRU",
            "Bizottsag": 3.3923313933584387,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Rogin Marius | 1964-08-16",
            "Orszag": 4.0085587127696,
            "Nev": "MR",
            "Nev2": "Marius ROGIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Merce Ilie | 1939-06-18",
            "Orszag": 4.007917383820998,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ilie MERCE",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Ilascu Ilie | 1952-07-30",
            "Orszag": 4.007573149741824,
            "Nev": "II",
            "Nev2": "Ilie ILA\u015eCU",
            "Bizottsag": 2.5018932874354562,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Bateanu Nicolae | 1939-08-20",
            "Orszag": 4.006840530141086,
            "Nev": "NB",
            "Nev2": "Nicolae B\u0102TEANU",
            "Bizottsag": 1.728516460025652,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Itu Cornel | 1955-10-17",
            "Orszag": 4.00207954250065,
            "Nev": "CI",
            "Nev2": "Cornel ITU",
            "Bizottsag": 1.0005198856251625,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Gaina Mihaita | 1961-09-17",
            "Orszag": 4.00207954250065,
            "Nev": "MG",
            "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102",
            "Bizottsag": 1.380816220431505,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Chirtes Ioan-Cristian | 1972-02-09",
            "Orszag": 4.0016771488469605,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e",
            "Bizottsag": 1.3874213836477987,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Fifor Mihai-Viorel | 1970-05-10",
            "Orszag": 4.0016771488469605,
            "Nev": "MF",
            "Nev2": "Mihai-Viorel FIFOR",
            "Bizottsag": 3.4540880503144655,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Barbulescu Daniel-Ionut | 1981-08-17",
            "Orszag": 4.001367521367522,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Stoica Mihaela | 1967-07-06",
            "Orszag": 4.001367521367522,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Mihaela STOICA",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Cliveti Minodora | 1955-10-24",
            "Orszag": 4.0,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Minodora CLIVETI",
            "Bizottsag": 3.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Diaconescu Renica | 1957-10-02",
            "Orszag": 3.9504409911801766,
            "Nev": "RD",
            "Nev2": "Renic\u0103 DIACONESCU",
            "Bizottsag": 0.612347753044939,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 6.523287671232877
        }, {
            "index": "Banias Mircea Marius | 1966-03-06",
            "Orszag": 3.9363140109175982,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Mircea Marius BANIAS",
            "Bizottsag": 1.6207434364439823,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Brezniceanu Alexandru | 1941-06-19",
            "Orszag": 3.935856992639327,
            "Nev": "AB",
            "Nev2": "Alexandru BREZNICEANU",
            "Bizottsag": 1.9942166140904312,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Iordache Florin | 1960-12-14",
            "Orszag": 3.9311315165876777,
            "Nev": "FI",
            "Nev2": "Florin IORDACHE",
            "Bizottsag": 3.5042950236966823,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 18.4986301369863
        }, {
            "index": "Oprea Dumitru | 1952-10-10",
            "Orszag": 3.902521445282038,
            "Nev": "DO",
            "Nev2": "Dumitru OPREA",
            "Bizottsag": 2.6212633220691446,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Dina Carol | 1937-10-25",
            "Orszag": 3.887435456110155,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Carol DINA",
            "Bizottsag": 4.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Uioreanu Horea-Dorin | 1960-05-23",
            "Orszag": 3.885204081632653,
            "Nev": "HU",
            "Nev2": "Horea-Dorin UIOREANU",
            "Bizottsag": 4.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 7.517808219178082
        }, {
            "index": "Jipa Florina Ruxandra | 1944-06-03",
            "Orszag": 3.8847341337907375,
            "Nev": "FJ",
            "Nev2": "Florina Ruxandra JIPA",
            "Bizottsag": 2.248542024013722,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Caprar Dorel-Gheorghe | 1974-08-06",
            "Orszag": 3.877148846960168,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR",
            "Bizottsag": 5.841928721174004,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Tudose Mihai | 1967-03-06",
            "Orszag": 3.866765578635015,
            "Nev": "MT",
            "Nev2": "Mihai TUDOSE",
            "Bizottsag": 2.6495548961424333,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 18.465753424657535
        }, {
            "index": "Preda Cezar-Florin | 1959-04-27",
            "Orszag": 3.865032987747408,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "Cezar-Florin PREDA",
            "Bizottsag": 2.049387370405278,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Tilvar Angel | 1962-02-11",
            "Orszag": 3.8499528746465597,
            "Nev": "AT",
            "Nev2": "Angel T\u00ceLV\u0102R",
            "Bizottsag": 3.0011310084825635,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Gheorghiof Titu Nicolae | 1944-12-24",
            "Orszag": 3.843681519357195,
            "Nev": "TG",
            "Nev2": "Titu Nicolae GHEORGHIOF",
            "Bizottsag": 3.112490869247626,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 11.252054794520548
        }, {
            "index": "Neagu Nicolae | 1959-12-06",
            "Orszag": 3.8428311215196462,
            "Nev": "NN",
            "Nev2": "Nicolae NEAGU",
            "Bizottsag": 2.1001821493624773,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 10.528767123287672
        }, {
            "index": "Ciolacu Ion-Marcel | 1967-11-28",
            "Orszag": 3.8326342281879193,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ion-Marcel CIOLACU",
            "Bizottsag": 3.084731543624161,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 6.531506849315068
        }, {
            "index": "Baciu Mihai | 1945-03-01",
            "Orszag": 3.8247245179063363,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Mihai BACIU",
            "Bizottsag": 1.4955234159779613,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 7.956164383561644
        }, {
            "index": "Gabor Gheorghe | 1942-02-27",
            "Orszag": 3.8182129407737078,
            "Nev": "GG",
            "Nev2": "Gheorghe GABOR",
            "Bizottsag": 1.50085587127696,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Tapu Nazare Eugen | 1962-12-24",
            "Orszag": 3.8121593291404614,
            "Nev": "N\u0162",
            "Nev2": "Nazare Eugen \u0162APU",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Dinescu Valentin | 1955-12-25",
            "Orszag": 3.811989100817439,
            "Nev": "V\u2020",
            "Nev2": "Valentin DINESCU \u2020",
            "Bizottsag": 2.873491630984819,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 7.038356164383561
        }, {
            "index": "Glavan Stefan | 1939-12-20",
            "Orszag": 3.8026490066225165,
            "Nev": "\u015eG",
            "Nev2": "\u015etefan GL\u0102VAN",
            "Bizottsag": 0.7743046357615894,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR-SL - Partidul Umanist din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PUR-SL",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 10.342465753424657
        }, {
            "index": "Mutu Gabriel | 1969-08-24",
            "Orszag": 3.800583302952971,
            "Nev": "GM",
            "Nev2": "Gabriel MUTU",
            "Bizottsag": 1.5337222019686474,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.515068493150685
        }, {
            "index": "Bichinet Corneliu | 1956-08-28",
            "Orszag": 3.7968397291196387,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Corneliu BICHINE\u0162",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 6.068493150684931
        }, {
            "index": "Ghilea Gavrila | 1957-01-24",
            "Orszag": 3.7853249475890984,
            "Nev": "GG",
            "Nev2": "G\u0103vril\u0103 GHILEA",
            "Bizottsag": 2.227253668763103,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Paslaru Florin-Costin | 1959-09-05",
            "Orszag": 3.7753846153846156,
            "Nev": "FP",
            "Nev2": "Florin-Costin P\u00c2SLARU",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Cataniciu Steluta-Gustica | 1963-02-19",
            "Orszag": 3.7752620545073374,
            "Nev": "SC",
            "Nev2": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU",
            "Bizottsag": 2.580293501048218,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Pascan Emil-Marius | 1971-11-30",
            "Orszag": 3.7572327044025156,
            "Nev": "EP",
            "Nev2": "Emil-Marius PA\u015eCAN",
            "Bizottsag": 2.3878406708595388,
            "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Ion Vasile | 1950-01-12",
            "Orszag": 3.750761512273786,
            "Nev": "VI",
            "Nev2": "Vasile ION",
            "Bizottsag": 1.3698261960222182,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 15.29041095890411
        }, {
            "index": "Mazare Alexandru | 1972-01-02",
            "Orszag": 3.7490303445128905,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Alexandru MAZ\u0102RE",
            "Bizottsag": 1.3340177960301163,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Pop Dumitru Petru | 1937-06-06",
            "Orszag": 3.7411918225315355,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dumitru Petru POP",
            "Bizottsag": 2.888212266202697,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.298630136986302
        }, {
            "index": "Cantaragiu Bogdan | 1972-03-14",
            "Orszag": 3.737076343717905,
            "Nev": "BC",
            "Nev2": "Bogdan CANTARAGIU",
            "Bizottsag": 1.49914412872304,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Nassar Rodica | 1957-06-25",
            "Orszag": 3.729845626072041,
            "Nev": "RN",
            "Nev2": "Rodica NASSAR",
            "Bizottsag": 1.6,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Micula Catalin | 1968-01-20",
            "Orszag": 3.712564543889845,
            "Nev": "CM",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin MICULA",
            "Bizottsag": 3.003786574870912,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Iorga Nicolae-Marian | 1946-08-09",
            "Orszag": 3.7053356282271945,
            "Nev": "NI",
            "Nev2": "Nicolae-Marian IORGA",
            "Bizottsag": 3.0099827882960413,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Prisacaru Ghiorghi | 1942-07-20",
            "Orszag": 3.682348901098901,
            "Nev": "GP",
            "Nev2": "Ghiorghi PRIS\u0102CARU",
            "Bizottsag": 1.5030906593406594,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Vainer Aurel | 1932-01-10",
            "Orszag": 3.6684919005247547,
            "Nev": "AV",
            "Nev2": "Aurel VAINER",
            "Bizottsag": 1.6655258955053616,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Martin Eduard-Stelian | 1973-12-13",
            "Orszag": 3.6682637462924936,
            "Nev": "EM",
            "Nev2": "Eduard-Stelian MARTIN",
            "Bizottsag": 2.000456308464522,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Birchall Ana | 1973-08-30",
            "Orszag": 3.6662473794549264,
            "Nev": "AB",
            "Nev2": "Ana BIRCHALL",
            "Bizottsag": 3.227672955974843,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Popa Virgil | 1950-11-11",
            "Orszag": 3.659684065934066,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Virgil POPA",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Dascalu Constantin | 1950-03-23",
            "Orszag": 3.6509401709401708,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Constantin DASC\u0102LU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Posea Petre | 1944-06-25",
            "Orszag": 3.6400862068965516,
            "Nev": "PP",
            "Nev2": "Petre POSEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 6.3561643835616435
        }, {
            "index": "Nicolai Norica | 1958-01-27",
            "Orszag": 3.627538726333907,
            "Nev": "NN",
            "Nev2": "Norica NICOLAI",
            "Bizottsag": 4.215146299483649,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Igas Traian Constantin | 1968-09-29",
            "Orszag": 3.615103810175679,
            "Nev": "TI",
            "Nev2": "Traian Constantin IGA\u015e",
            "Bizottsag": 2.383983572895277,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Pavel Marian | 1975-03-09",
            "Orszag": 3.6150943396226416,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Marian PAVEL",
            "Bizottsag": 3.623480083857442,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Federovici Doina Elena | 1974-05-30",
            "Orszag": 3.6146750524109015,
            "Nev": "DF",
            "Nev2": "Doina Elena FEDEROVICI",
            "Bizottsag": 2.849475890985325,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Matei Calin-Vasile-Andrei | 1966-04-07",
            "Orszag": 3.6146750524109015,
            "Nev": "CM",
            "Nev2": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Smarandache Miron Alexandru | 1960-03-17",
            "Orszag": 3.6146750524109015,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Miron Alexandru SMARANDACHE",
            "Bizottsag": 1.3874213836477987,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Gorghiu Alina-Stefania | 1978-09-16",
            "Orszag": 3.6145048089420326,
            "Nev": "AG",
            "Nev2": "Alina-\u015etefania GORGHIU",
            "Bizottsag": 2.965167663114115,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Farago Petru | 1977-11-06",
            "Orszag": 3.613160100586756,
            "Nev": "FP",
            "Nev2": "FARAGO Petru",
            "Bizottsag": 2.8394803017602683,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.536986301369863
        }, {
            "index": "Vasile Aurelia | 1949-11-16",
            "Orszag": 3.5952380952380953,
            "Nev": "AV",
            "Nev2": "Aurelia VASILE",
            "Bizottsag": 2.6735347985347984,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.967123287671233
        }, {
            "index": "Nicula Vasile Cosmin | 1973-01-25",
            "Orszag": 3.585570469798658,
            "Nev": "VN",
            "Nev2": "Vasile Cosmin NICULA",
            "Bizottsag": 2.6937919463087248,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 9.797260273972602
        }, {
            "index": "Buzea Cristian Valeriu | 1949-11-03",
            "Orszag": 3.576247848537005,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Cristian Valeriu BUZEA",
            "Bizottsag": 3.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Ciobanu Gheorghe | 1964-09-22",
            "Orszag": 3.574803149606299,
            "Nev": "G\u2020",
            "Nev2": "Gheorghe CIOBANU \u2020",
            "Bizottsag": 1.0004144218814754,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 6.610958904109589
        }, {
            "index": "Malaimare Mihai Adrian | 1950-08-27",
            "Orszag": 3.567297762478485,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE",
            "Bizottsag": 2.003786574870912,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Gudu Vasile | 1954-03-04",
            "Orszag": 3.558909853249476,
            "Nev": "VG",
            "Nev2": "Vasile GUDU",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Valeca Serban Constantin | 1956-06-23",
            "Orszag": 3.555690072639225,
            "Nev": "\u015eV",
            "Nev2": "\u015eerban Constantin VALECA",
            "Bizottsag": 0.8135593220338984,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 11.315068493150685
        }, {
            "index": "Badulescu Doru Laurian | 1948-10-06",
            "Orszag": 3.555070883315158,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Doru Laurian B\u0102DULESCU",
            "Bizottsag": 1.2108324245728825,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
            "Evek": 7.536986301369863
        }, {
            "index": "Rus Ioan Aurel | 1958-01-01",
            "Orszag": 3.5504302925989673,
            "Nev": "IR",
            "Nev2": "Ioan Aurel RUS",
            "Bizottsag": 2.5018932874354562,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Dontu Mihai-Aurel | 1973-03-12",
            "Orszag": 3.5395213923132705,
            "Nev": "MD",
            "Nev2": "Mihai-Aurel DON\u0162U",
            "Bizottsag": 1.0003625815808557,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 7.556164383561644
        }, {
            "index": "Mocioalca Ion | 1958-01-01",
            "Orszag": 3.5299298402746677,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ion MOCIOALC\u0102",
            "Bizottsag": 1.2758620689655173,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 18.353424657534248
        }, {
            "index": "Arcas Viorel | 1958-05-12",
            "Orszag": 3.5208294062205465,
            "Nev": "VA",
            "Nev2": "Viorel ARCA\u015e",
            "Bizottsag": 1.3779453345900095,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Steriu Valeriu-Andrei | 1965-09-24",
            "Orszag": 3.512326656394453,
            "Nev": "VS",
            "Nev2": "Valeriu-Andrei STERIU",
            "Bizottsag": 3.5408320493066254,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.668493150684931
        }, {
            "index": "Novolan Traian | 1937-02-25",
            "Orszag": 3.5056798623063683,
            "Nev": "TN",
            "Nev2": "Traian NOVOLAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Gubandru Aurel | 1955-05-29",
            "Orszag": 3.5018932874354562,
            "Nev": "AG",
            "Nev2": "Aurel GUBANDRU",
            "Bizottsag": 2.4981067125645438,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Amet Aledin | 1967-12-25",
            "Orszag": 3.501198219787744,
            "Nev": "AA",
            "Nev2": "Aledin AMET",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Constantinescu Florin | 1956-04-24",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "Nev": "FC",
            "Nev2": "Florin CONSTANTINESCU",
            "Bizottsag": 2.2140170940170942,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Rizea Cristian | 1969-04-12",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "Nev": "CR",
            "Nev2": "Cristian RIZEA",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Neacsu Marian | 1964-05-27",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "Nev": "MN",
            "Nev2": "Marian NEAC\u015eU",
            "Bizottsag": 1.6475213675213676,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Chirvasuta Laurentiu | 1965-01-05",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "Nev": "LC",
            "Nev2": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.2721367521367521,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Stragea Sorin Constantin | 1955-08-05",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "Nev": "SS",
            "Nev2": "Sorin Constantin STRAGEA",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Apostolache Mihai Cristian | 1979-06-14",
            "Orszag": 3.50085587127696,
            "Nev": "MA",
            "Nev2": "Mihai Cristian APOSTOLACHE",
            "Bizottsag": 2.49914412872304,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Draghici Sonia-Maria | 1956-07-25",
            "Orszag": 3.498380712486506,
            "Nev": "S\u2020",
            "Nev2": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI \u2020",
            "Bizottsag": 1.0003598416696653,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 7.6136986301369864
        }, {
            "index": "Daea Petre | 1949-11-02",
            "Orszag": 3.4743326488706368,
            "Nev": "PD",
            "Nev2": "Petre DAEA",
            "Bizottsag": 1.000228154232261,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Buciuta Stefan | 1944-10-23",
            "Orszag": 3.4624669935873253,
            "Nev": "\u015eB",
            "Nev2": "\u015etefan BUCIUTA",
            "Bizottsag": 1.5518672199170125,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 7.263013698630137
        }, {
            "index": "Stroe Ionut-Marian | 1979-09-23",
            "Orszag": 3.45775929295555,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ionu\u0163-Marian STROE",
            "Bizottsag": 2.6212633220691446,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Iorgovan Antonie | 1948-08-09",
            "Orszag": 3.456453634085213,
            "Nev": "A\u2020",
            "Nev2": "Antonie IORGOVAN \u2020",
            "Bizottsag": 2.735588972431078,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.745205479452055
        }, {
            "index": "Resmerita Cornel-Cristian | 1980-01-26",
            "Orszag": 3.4459863945578233,
            "Nev": "CR",
            "Nev2": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0002721088435373,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 10.068493150684931
        }, {
            "index": "Iancu Iulian | 1960-10-06",
            "Orszag": 3.4418473138548538,
            "Nev": "II",
            "Nev2": "Iulian IANCU",
            "Bizottsag": 1.8989632422243168,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Gerea Andrei Dominic | 1968-09-08",
            "Orszag": 3.4418473138548538,
            "Nev": "AG",
            "Nev2": "Andrei Dominic GEREA",
            "Bizottsag": 1.9008482563619227,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Vornicu Sorin Adrian | 1948-01-18",
            "Orszag": 3.4380977683315623,
            "Nev": "SV",
            "Nev2": "Sorin Adrian VORNICU",
            "Bizottsag": 1.3299681190223167,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 10.312328767123288
        }, {
            "index": "Paran Dorin | 1958-03-08",
            "Orszag": 3.4321367521367523,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dorin P\u0102RAN",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Moldovan Emil Radu | 1968-09-17",
            "Orszag": 3.4272197962154296,
            "Nev": "EM",
            "Nev2": "Emil Radu MOLDOVAN",
            "Bizottsag": 2.53056768558952,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 7.528767123287671
        }, {
            "index": "Vulpescu Ioan | 1976-06-17",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "Nev": "IV",
            "Nev2": "Ioan VULPESCU",
            "Bizottsag": 1.840251572327044,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Suciu Vasile-Daniel | 1980-11-07",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "Nev": "VS",
            "Nev2": "Vasile-Daniel SUCIU",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Calota Florica Ica | 1964-04-25",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "Nev": "FC",
            "Nev2": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102",
            "Bizottsag": 2.7748427672955973,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Nita Mihai | 1956-01-20",
            "Orszag": 3.38185599168183,
            "Nev": "MN",
            "Nev2": "Mihai NI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.380816220431505,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Solomon Adrian | 1977-09-20",
            "Orszag": 3.38185599168183,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Adrian SOLOMON",
            "Bizottsag": 1.380816220431505,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Rosca Lucretia | 1958-08-27",
            "Orszag": 3.38185599168183,
            "Nev": "LR",
            "Nev2": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA",
            "Bizottsag": 1.0005198856251625,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Popa Nicolae-Vlad | 1950-01-20",
            "Orszag": 3.37465564738292,
            "Nev": "NP",
            "Nev2": "Nicolae-Vlad POPA",
            "Bizottsag": 3.7821187077385425,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 10.93972602739726
        }, {
            "index": "Nicoara Romeo Florin | 1972-11-12",
            "Orszag": 3.368338965427606,
            "Nev": "RN",
            "Nev2": "Romeo Florin NICOAR\u0102",
            "Bizottsag": 3.001559656875487,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Gheorghe Valeriu | 1951-08-26",
            "Orszag": 3.3612301487269978,
            "Nev": "VG",
            "Nev2": "Valeriu GHEORGHE",
            "Bizottsag": 1.635240736072599,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 10.868493150684932
        }, {
            "index": "Boiangiu Cornel | 1941-11-07",
            "Orszag": 3.3516483516483517,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Cornel BOIANGIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Bobes Marin | 1953-08-15",
            "Orszag": 3.3515919205751454,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Marin BOBE\u015e",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Radan Mihai | 1938-09-26",
            "Orszag": 3.347473784556721,
            "Nev": "MR",
            "Nev2": "Mihai RADAN",
            "Bizottsag": 1.30767397521449,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 11.495890410958904
        }, {
            "index": "Raicu Romeo Marius | 1963-11-03",
            "Orszag": 3.344044558697515,
            "Nev": "RR",
            "Nev2": "Romeo Marius RAICU",
            "Bizottsag": 2.239931448157669,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.394520547945206
        }, {
            "index": "Chelaru Ioan | 1953-02-10",
            "Orszag": 3.3333333333333335,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan CHELARU",
            "Bizottsag": 4.55190508783938,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Merka Adrian-Miroslav | 1976-06-06",
            "Orszag": 3.3333333333333335,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Adrian-Miroslav MERKA",
            "Bizottsag": 1.999315537303217,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Dusa Mircea | 1955-04-01",
            "Orszag": 3.3333333333333335,
            "Nev": "MD",
            "Nev2": "Mircea DU\u015eA",
            "Bizottsag": 2.7177732146931324,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Mate Andras-Levente | 1974-01-26",
            "Orszag": 3.3333333333333335,
            "Nev": "MA",
            "Nev2": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente",
            "Bizottsag": 3.3344741044946384,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Man Mircea | 1962-11-26",
            "Orszag": 3.3117907289863435,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Mircea MAN",
            "Bizottsag": 1.777649547989998,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 14.243835616438357
        }, {
            "index": "Gust Balosin Florentin | 1979-04-15",
            "Orszag": 3.3066666666666666,
            "Nev": "FB",
            "Nev2": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Pana Viorel-Marian | 1957-09-25",
            "Orszag": 3.3052884615384617,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Viorel-Marian PAN\u0102",
            "Bizottsag": 1.570054945054945,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Iliescu Valentin Adrian | 1961-11-01",
            "Orszag": 3.3043478260869565,
            "Nev": "VI",
            "Nev2": "Valentin Adrian ILIESCU",
            "Bizottsag": 2.333638443935927,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Tudor Marcu | 1939-07-11",
            "Orszag": 3.3043478260869565,
            "Nev": "MT",
            "Nev2": "Marcu TUDOR",
            "Bizottsag": 1.3311212814645308,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Munteanu Ioan | 1949-08-07",
            "Orszag": 3.293453252457645,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ioan MUNTEANU",
            "Bizottsag": 1.4601547793348673,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 13.098630136986301
        }, {
            "index": "Stirbu Gigel-Sorinel | 1971-09-12",
            "Orszag": 3.2841174941512867,
            "Nev": "G\u015e",
            "Nev2": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU",
            "Bizottsag": 3.141928775669353,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Fenechiu Relu | 1965-07-03",
            "Orszag": 3.2792305380222424,
            "Nev": "RF",
            "Nev2": "Relu FENECHIU",
            "Bizottsag": 3.3183047790802527,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 9.115068493150686
        }, {
            "index": "Suta Vasile | 1938-07-21",
            "Orszag": 3.278324070115434,
            "Nev": "V\u015e",
            "Nev2": "Vasile \u015eUTA",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Niculescu-Mizil Stefanescu Oana | 1975-08-11",
            "Orszag": 3.2773626373626374,
            "Nev": "O\u015e",
            "Nev2": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.357802197802198,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.232876712328767
        }, {
            "index": "Mocanu Vasile | 1946-09-27",
            "Orszag": 3.2699750910136043,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "Vasile MOCANU",
            "Bizottsag": 1.5608354090821996,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 14.2986301369863
        }, {
            "index": "Campeanu Radu Anton | 1922-02-28",
            "Orszag": 3.2623376623376625,
            "Nev": "RC",
            "Nev2": "Radu Anton C\u00c2MPEANU",
            "Bizottsag": 0.9809523809523809,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.328767123287672
        }, {
            "index": "Corlatean Titus | 1968-01-11",
            "Orszag": 3.2567731500202184,
            "Nev": "TC",
            "Nev2": "Titus CORL\u0102\u0162EAN",
            "Bizottsag": 2.332187626364739,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 13.550684931506849
        }, {
            "index": "Nechifor Catalin-Ioan | 1974-02-18",
            "Orszag": 3.256213285133303,
            "Nev": "CN",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR",
            "Bizottsag": 2.2512426570266606,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 6.063013698630137
        }, {
            "index": "Nita Constantin | 1955-11-27",
            "Orszag": 3.2506003430531734,
            "Nev": "CN",
            "Nev2": "Constantin NI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.24631217838765,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Cupsa Ioan | 1965-09-25",
            "Orszag": 3.243186582809224,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan CUP\u015eA",
            "Bizottsag": 2.6142557651991614,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Brinza William Gabriel | 1972-03-03",
            "Orszag": 3.2413557001027047,
            "Nev": "WB",
            "Nev2": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102",
            "Bizottsag": 3.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Bentu Dumitru | 1950-12-03",
            "Orszag": 3.2358003442340793,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Dumitru BENTU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Babus Radu | 1978-11-18",
            "Orszag": 3.217610062893082,
            "Nev": "RB",
            "Nev2": "Radu BABU\u015e",
            "Bizottsag": 2.3878406708595388,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Peres Alexandru | 1952-12-20",
            "Orszag": 3.2139466958744065,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Alexandru PERE\u015e",
            "Bizottsag": 1.4742606790799562,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 22.512328767123286
        }, {
            "index": "Ungheanu Mihai | 1939-03-17",
            "Orszag": 3.2034423407917383,
            "Nev": "MU",
            "Nev2": "Mihai UNGHEANU",
            "Bizottsag": 4.307056798623064,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Grama Horia | 1962-02-28",
            "Orszag": 3.1962393162393163,
            "Nev": "HG",
            "Nev2": "Horia GRAMA",
            "Bizottsag": 1.5531623931623932,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Bunduc Gheorghe | 1943-04-04",
            "Orszag": 3.1929633659775116,
            "Nev": "GB",
            "Nev2": "Gheorghe BUNDUC",
            "Bizottsag": 1.5313746826260428,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 7.553424657534246
        }, {
            "index": "Grosaru Mircea | 1952-06-30",
            "Orszag": 3.1927349144401083,
            "Nev": "M\u2020",
            "Nev2": "Mircea GROSARU \u2020",
            "Bizottsag": 3.3182227559291504,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 9.126027397260273
        }, {
            "index": "Coca Laurentiu Florian | 1960-10-19",
            "Orszag": 3.181880341880342,
            "Nev": "LC",
            "Nev2": "Lauren\u0163iu Florian COCA",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Ibram Iusein | 1953-07-06",
            "Orszag": 3.1751178133836,
            "Nev": "II",
            "Nev2": "Iusein IBRAM",
            "Bizottsag": 3.826578699340245,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Ciuca Liviu-Bogdan | 1968-10-13",
            "Orszag": 3.141683778234086,
            "Nev": "LC",
            "Nev2": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102",
            "Bizottsag": 2.3342459502623774,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Musca Monica Octavia | 1949-05-04",
            "Orszag": 3.1368025751072963,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Monica Octavia MUSC\u0102",
            "Bizottsag": 2.223175965665236,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.213698630136987
        }, {
            "index": "Ignat Miron | 1941-08-24",
            "Orszag": 3.1307728191572073,
            "Nev": "M\u2020",
            "Nev2": "Miron IGNAT \u2020",
            "Bizottsag": 1.5871559633027523,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 17.61917808219178
        }, {
            "index": "Buda Daniel | 1970-01-11",
            "Orszag": 3.1280383430332077,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Daniel BUDA",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Canacheu Costica | 1958-10-15",
            "Orszag": 3.118228075426519,
            "Nev": "CC",
            "Nev2": "Costic\u0103 CANACHEU",
            "Bizottsag": 1.8744387907812032,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 18.306849315068494
        }, {
            "index": "Baban Stefan | 1949-11-03",
            "Orszag": 3.1172582619339044,
            "Nev": "\u015eB",
            "Nev2": "\u015etefan BABAN",
            "Bizottsag": 2.7111383108935128,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 11.191780821917808
        }, {
            "index": "Gavaliugov Corneliu Dorin | 1951-05-23",
            "Orszag": 3.110077107152353,
            "Nev": "CG",
            "Nev2": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV",
            "Bizottsag": 1.9593193299654348,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 10.304109589041095
        }, {
            "index": "Kerekes Karoly | 1947-12-14",
            "Orszag": 3.1061864230849077,
            "Nev": "KK",
            "Nev2": "KEREKES K\u00e1roly",
            "Bizottsag": 1.3917375960141167,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 26.394520547945206
        }, {
            "index": "Stanescu Alexandru | 1961-12-06",
            "Orszag": 3.1031446540880503,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Alexandru ST\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Ionescu George | 1968-03-31",
            "Orszag": 3.096698726280218,
            "Nev": "GI",
            "Nev2": "George IONESCU",
            "Bizottsag": 1.559916818299974,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Sefer Cristian-George | 1970-03-17",
            "Orszag": 3.0733752620545074,
            "Nev": "CS",
            "Nev2": "Cristian-George SEFER",
            "Bizottsag": 2.6142557651991614,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "David Gheorghe | 1962-02-16",
            "Orszag": 3.0712084902430674,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "Gheorghe DAVID",
            "Bizottsag": 2.96473810338925,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Diaconescu Cristian | 1959-07-02",
            "Orszag": 3.0648011782032403,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Cristian DIACONESCU",
            "Bizottsag": 2.745581737849779,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.441095890410959
        }, {
            "index": "Hasotti Puiu | 1953-06-14",
            "Orszag": 3.0592186429061,
            "Nev": "PH",
            "Nev2": "Puiu HA\u015eOTTI",
            "Bizottsag": 2.715832762165867,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 19.986301369863014
        }, {
            "index": "Pasca Liviu Titus | 1960-04-01",
            "Orszag": 3.057630979498861,
            "Nev": "LP",
            "Nev2": "Liviu Titus PA\u015eCA",
            "Bizottsag": 3.0002277904328016,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 12.027397260273972
        }, {
            "index": "Croitoru Catalin | 1954-09-11",
            "Orszag": 3.0574358974358975,
            "Nev": "CC",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin CROITORU",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Oprea Mario-Ovidiu | 1965-06-09",
            "Orszag": 3.051272384542884,
            "Nev": "MO",
            "Nev2": "Mario-Ovidiu OPREA",
            "Bizottsag": 2.690292177191329,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Pop Liviu-Marian | 1974-05-10",
            "Orszag": 3.0395698924731183,
            "Nev": "LP",
            "Nev2": "Liviu-Marian POP",
            "Bizottsag": 1.258494623655914,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 6.36986301369863
        }, {
            "index": "Palar Ionel | 1972-08-16",
            "Orszag": 3.0373813674220416,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ionel PAL\u0102R",
            "Bizottsag": 2.201433275227581,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 14.145205479452056
        }, {
            "index": "Mircovici Niculae | 1950-10-01",
            "Orszag": 3.03258087037468,
            "Nev": "N\u2020",
            "Nev2": "Niculae MIRCOVICI \u2020",
            "Bizottsag": 2.8198743309285548,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 11.772602739726027
        }, {
            "index": "Calian Petru | 1968-05-17",
            "Orszag": 3.0287572749058542,
            "Nev": "PC",
            "Nev2": "Petru C\u0102LIAN",
            "Bizottsag": 3.49914412872304,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Prodan Tiberiu Aurelian | 1954-12-14",
            "Orszag": 3.0233036326250855,
            "Nev": "TP",
            "Nev2": "Tiberiu Aurelian PRODAN",
            "Bizottsag": 3.4986291980808772,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 7.994520547945205
        }, {
            "index": "Vasilescu Lia Olguta | 1974-11-18",
            "Orszag": 3.0042993941762752,
            "Nev": "LV",
            "Nev2": "Lia Olgu\u0163a VASILESCU",
            "Bizottsag": 2.7764315028336917,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 14.01917808219178
        }, {
            "index": "Theodorescu Razvan Emil | 1939-05-22",
            "Orszag": 3.003786574870912,
            "Nev": "RT",
            "Nev2": "R\u0103zvan Emil THEODORESCU",
            "Bizottsag": 1.5056798623063683,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Magheru Paul | 1939-08-09",
            "Orszag": 3.003786574870912,
            "Nev": "PM",
            "Nev2": "Paul MAGHERU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Dumitrescu Gheorghe-Viorel | 1929-12-18",
            "Orszag": 3.003786574870912,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 1.9962134251290877,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Florescu Ion | 1950-03-20",
            "Orszag": 3.003786574870912,
            "Nev": "IF",
            "Nev2": "Ion FLORESCU",
            "Bizottsag": 1.501893287435456,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Eserghep Gelil | 1967-08-30",
            "Orszag": 3.003786574870912,
            "Nev": "GE",
            "Nev2": "Gelil ESERGHEP",
            "Bizottsag": 2.4351118760757315,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Dumitrache Ileana Cristina | 1982-12-01",
            "Orszag": 3.0018195996880688,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ileana Cristina DUMITRACHE",
            "Bizottsag": 1.6207434364439823,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Oprea Stefan Radu | 1970-06-14",
            "Orszag": 3.00167714884696,
            "Nev": "\u015eO",
            "Nev2": "\u015etefan Radu OPREA",
            "Bizottsag": 1.6784067085953878,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Gheorghe Tinel | 1964-01-22",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "Nev": "TG",
            "Nev2": "Tinel GHEORGHE",
            "Bizottsag": 3.141928775669353,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Pop Gheorghe | 1959-04-15",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "Nev": "GP",
            "Nev2": "Gheorghe POP",
            "Bizottsag": 1.5211853392253705,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Oros Nechita-Adrian | 1965-07-09",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "NO",
            "Nev2": "Nechita-Adrian OROS",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Denes Ioan | 1968-04-13",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ioan DENE\u015e",
            "Bizottsag": 2.4536687631027254,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Ciocan Dan | 1960-02-15",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dan CIOCAN",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Ciofu Tamara-Dorina | 1957-12-30",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "TC",
            "Nev2": "Tamara-Dorina CIOFU",
            "Bizottsag": 2.3878406708595388,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Buicu Corneliu-Florin | 1970-11-22",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Corneliu-Florin BUICU",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Zamfir Daniel-Catalin | 1967-03-10",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "DZ",
            "Nev2": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR",
            "Bizottsag": 3.0012578616352203,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Tanczos Barna | 1976-05-25",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "TB",
            "Nev2": "T\u00c1NCZOS Barna",
            "Bizottsag": 3.462893081761006,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Dobre Mircea-Titus | 1978-12-20",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "MD",
            "Nev2": "Mircea-Titus DOBRE",
            "Bizottsag": 3.0012578616352203,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Fejer Laszlo-Odon | 1961-11-11",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "FL",
            "Nev2": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Boboc Valentin Gabriel | 1966-03-24",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Valentin Gabriel BOBOC",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Nosa Iuliu | 1956-09-25",
            "Orszag": 3.0011310084825635,
            "Nev": "IN",
            "Nev2": "Iuliu NOSA",
            "Bizottsag": 1.725918944392083,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Calin Ion | 1951-04-21",
            "Orszag": 3.0011310084825635,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ion C\u0102LIN",
            "Bizottsag": 2.0729500471253535,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Saghian Gheorghe | 1950-06-04",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "Nev": "GS",
            "Nev2": "Gheorghe SAGHIAN",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Popa Mihaela | 1962-04-16",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Mihaela POPA",
            "Bizottsag": 3.5011965811965813,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Petrescu Petre | 1956-06-29",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "Nev": "PP",
            "Nev2": "Petre PETRESCU",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Cordos Alexandru | 1962-07-01",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "Nev": "AC",
            "Nev2": "Alexandru CORDO\u015e",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Covaci Dorel | 1950-09-20",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dorel COVACI",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Popeanga Vasile | 1948-03-05",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Vasile POPEANG\u0102",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Iriza Scarlat | 1955-09-03",
            "Orszag": 3.000782881002088,
            "Nev": "SI",
            "Nev2": "Scarlat IRIZA",
            "Bizottsag": 1.3820459290187892,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 10.498630136986302
        }, {
            "index": "Brinzan Ovidiu | 1959-04-16",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "OB",
            "Nev2": "Ovidiu BR\u00ceNZAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Derzsi Akos | 1962-11-02",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "D\u00c1",
            "Nev2": "DERZSI \u00c1kos",
            "Bizottsag": 1.2263202011735121,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.536986301369863
        }, {
            "index": "Alexandru Ionel | 1950-03-09",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "IA",
            "Nev2": "Ionel ALEXANDRU",
            "Bizottsag": 1.8882122662026968,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 6.298630136986302
        }, {
            "index": "Hogea Vlad Gabriel | 1977-01-09",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "VH",
            "Nev2": "Vlad Gabriel HOGEA",
            "Bizottsag": 2.5056798623063683,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Dumitru Ion | 1955-08-15",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ion DUMITRU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Saniuta Marian-Florian | 1960-10-29",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.50085587127696,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Anton Marin | 1960-05-08",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "MA",
            "Nev2": "Marin ANTON",
            "Bizottsag": 1.5027491408934708,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Mois Vasalie | 1951-02-08",
            "Orszag": 3.0,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e",
            "Bizottsag": 1.9808612440191387,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 6.298630136986302
        }, {
            "index": "Voinea Florea | 1956-04-19",
            "Orszag": 2.998855311355311,
            "Nev": "FV",
            "Nev2": "Florea VOINEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 11.967123287671233
        }, {
            "index": "Constantinescu Viorel | 1952-09-26",
            "Orszag": 2.99828825744608,
            "Nev": "VC",
            "Nev2": "Viorel CONSTANTINESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Tarata Culita | 1952-12-06",
            "Orszag": 2.9956236323851204,
            "Nev": "CT",
            "Nev2": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.4722830051057623,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 7.512328767123288
        }, {
            "index": "Chirita Dumitru | 1963-04-07",
            "Orszag": 2.9890955740859524,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 2.9296557622407526,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 12.813698630136987
        }, {
            "index": "Opriscan Mihai Doru | 1955-11-13",
            "Orszag": 2.980720871751886,
            "Nev": "MO",
            "Nev2": "Mihai Doru OPRI\u015eCAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.536986301369863
        }, {
            "index": "Roman Ioan Sorin | 1970-07-03",
            "Orszag": 2.979607843137255,
            "Nev": "IR",
            "Nev2": "Ioan Sorin ROMAN",
            "Bizottsag": 2.3830065359477124,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 10.479452054794521
        }, {
            "index": "Ghiveciu Marian | 1969-04-15",
            "Orszag": 2.9676898222940227,
            "Nev": "MG",
            "Nev2": "Marian GHIVECIU",
            "Bizottsag": 1.4099353796445881,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 6.7835616438356166
        }, {
            "index": "Toma Ion | 1950-12-01",
            "Orszag": 2.962860438292964,
            "Nev": "IT",
            "Nev2": "Ion TOMA",
            "Bizottsag": 2.0004613610149944,
            "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 11.876712328767123
        }, {
            "index": "Tutuianu Adrian | 1965-08-01",
            "Orszag": 2.962025316455696,
            "Nev": "A\u0162",
            "Nev2": "Adrian \u0162U\u0162UIANU",
            "Bizottsag": 3.323236889692586,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 6.06027397260274
        }, {
            "index": "Mesca Sever | 1947-03-03",
            "Orszag": 2.9546858908341918,
            "Nev": "SM",
            "Nev2": "Sever ME\u015eCA",
            "Bizottsag": 1.2052866460693443,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 7.980821917808219
        }, {
            "index": "Moldoveanu Eugenia | 1944-03-19",
            "Orszag": 2.95467032967033,
            "Nev": "EM",
            "Nev2": "Eugenia MOLDOVEANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Cazimir Stefan | 1932-11-10",
            "Orszag": 2.946155906777391,
            "Nev": "\u015eC",
            "Nev2": "\u015etefan CAZIMIR",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.227397260273973
        }, {
            "index": "Bode Lucian Nicolae | 1974-10-27",
            "Orszag": 2.9308552118533924,
            "Nev": "LB",
            "Nev2": "Lucian Nicolae BODE",
            "Bizottsag": 1.6207434364439823,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Dragomir Gheorghe | 1963-01-12",
            "Orszag": 2.9247091033538672,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "Gheorghe DRAGOMIR",
            "Bizottsag": 1.6666666666666667,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Suciu Matei | 1968-07-12",
            "Orszag": 2.9152542372881354,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Matei SUCIU",
            "Bizottsag": 3.3800847457627117,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 6.465753424657534
        }, {
            "index": "Oprescu Sorin Mircea | 1951-11-07",
            "Orszag": 2.9084919472913615,
            "Nev": "SO",
            "Nev2": "Sorin Mircea OPRESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.484931506849315
        }, {
            "index": "Toro Tiberiu | 1957-09-11",
            "Orszag": 2.9049913941480208,
            "Nev": "TT",
            "Nev2": "TOR\u00d3 Tiberiu",
            "Bizottsag": 1.501893287435456,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Cazan Mircea-Vasile | 1962-06-01",
            "Orszag": 2.9040811021575252,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mircea-Vasile CAZAN",
            "Bizottsag": 2.2817780088380557,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Lupu Mihai | 1962-10-26",
            "Orszag": 2.9039316239316237,
            "Nev": "ML",
            "Nev2": "Mihai LUPU",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Nicoara Marius Petre | 1958-11-19",
            "Orszag": 2.9007018455939693,
            "Nev": "MN",
            "Nev2": "Marius Petre NICOAR\u0102",
            "Bizottsag": 1.6833896542760594,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Dretcanu Doina Micsunica | 1957-12-29",
            "Orszag": 2.8993688639551194,
            "Nev": "DD",
            "Nev2": "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU",
            "Bizottsag": 2.5112201963534364,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 7.813698630136987
        }, {
            "index": "Badalau Niculae | 1960-12-08",
            "Orszag": 2.888368462138954,
            "Nev": "NB",
            "Nev2": "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U",
            "Bizottsag": 1.3419203747072599,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 10.528767123287672
        }, {
            "index": "Manda Iulian Claudiu | 1975-12-20",
            "Orszag": 2.884186661628566,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Iulian Claudiu MANDA",
            "Bizottsag": 1.2762138673720007,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 14.501369863013698
        }, {
            "index": "Moisoiu Adrian | 1938-01-15",
            "Orszag": 2.8798623063683304,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Adrian MOISOIU",
            "Bizottsag": 1.501893287435456,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Boagiu Anca-Daniela | 1968-11-30",
            "Orszag": 2.8775300171526585,
            "Nev": "AB",
            "Nev2": "Anca-Daniela BOAGIU",
            "Bizottsag": 2.3821612349914236,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Kelemen Atilla-Bela-Laszlo | 1948-05-04",
            "Orszag": 2.869910897875257,
            "Nev": "KA",
            "Nev2": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3",
            "Bizottsag": 1.3993145990404388,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 19.986301369863014
        }, {
            "index": "Burnei Ion | 1950-09-04",
            "Orszag": 2.8697645979822686,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ion BURNEI",
            "Bizottsag": 1.5576276368083155,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 8.961643835616439
        }, {
            "index": "Bota Marius Sorin-Ovidiu | 1969-08-09",
            "Orszag": 2.864309851832597,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA",
            "Bizottsag": 2.001039771250325,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Bondi Gyongyike | 1952-10-02",
            "Orszag": 2.854739010989011,
            "Nev": "BG",
            "Nev2": "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Vasilescu Nicolae | 1967-08-15",
            "Orszag": 2.839657282741738,
            "Nev": "NV",
            "Nev2": "Nicolae VASILESCU",
            "Bizottsag": 2.6376988984088126,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 8.953424657534246
        }, {
            "index": "Chiuariu Tudor-Alexandru | 1976-07-13",
            "Orszag": 2.827008547008547,
            "Nev": "TC",
            "Nev2": "Tudor-Alexandru CHIUARIU",
            "Bizottsag": 3.5011965811965813,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Biro Rozalia-Ibolya | 1965-05-13",
            "Orszag": 2.818867924528302,
            "Nev": "BR",
            "Nev2": "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya",
            "Bizottsag": 2.6142557651991614,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Savu Daniel | 1960-12-13",
            "Orszag": 2.815240399153311,
            "Nev": "DS",
            "Nev2": "Daniel SAVU",
            "Bizottsag": 1.0003023888720894,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 9.06027397260274
        }, {
            "index": "Pambuccian Varujan | 1959-04-25",
            "Orszag": 2.8146525495923087,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Varujan PAMBUCCIAN",
            "Bizottsag": 2.776682487525861,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 22.512328767123286
        }, {
            "index": "Dumitriu Carmen | 1962-10-01",
            "Orszag": 2.7987637362637363,
            "Nev": "C(",
            "Nev2": "Carmen DUMITRIU (Hunea)",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Dobre Traian | 1947-03-30",
            "Orszag": 2.7906178489702516,
            "Nev": "TD",
            "Nev2": "Traian DOBRE",
            "Bizottsag": 1.9983981693363844,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Erdei Doloczki Istvan | 1955-05-01",
            "Orszag": 2.7865817535545023,
            "Nev": "EI",
            "Nev2": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.8647808056872037,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 18.4986301369863
        }, {
            "index": "Stan Ioan | 1956-03-03",
            "Orszag": 2.7865817535545023,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ioan STAN",
            "Bizottsag": 1.0802725118483412,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 18.4986301369863
        }, {
            "index": "Radulescu Cristian | 1955-11-13",
            "Orszag": 2.7857579088799316,
            "Nev": "CR",
            "Nev2": "Cristian R\u0102DULESCU",
            "Bizottsag": 1.2165628435324294,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 22.43013698630137
        }, {
            "index": "Ifrim Mircea | 1939-05-04",
            "Orszag": 2.784853700516351,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Mircea IFRIM",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Stanisoara Mihai | 1962-06-11",
            "Orszag": 2.775434782608696,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102",
            "Bizottsag": 1.3182608695652174,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 12.602739726027398
        }, {
            "index": "Alexe Costel | 1983-08-20",
            "Orszag": 2.7752620545073374,
            "Nev": "CA",
            "Nev2": "Costel ALEXE",
            "Bizottsag": 2.227253668763103,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Pana Adriana-Doina | 1957-05-16",
            "Orszag": 2.7748427672955973,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Adriana-Doina PAN\u0102",
            "Bizottsag": 3.841090146750524,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Laszlo Attila | 1964-09-20",
            "Orszag": 2.7748427672955973,
            "Nev": "LA",
            "Nev2": "L\u00c1SZL\u00d3 Attila",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Moga Nicolae | 1952-10-25",
            "Orszag": 2.769430725240447,
            "Nev": "NM",
            "Nev2": "Nicolae MOGA",
            "Bizottsag": 1.6464777748895243,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Budurescu Daniel-Stamate | 1950-10-21",
            "Orszag": 2.7685470085470087,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Daniel-Stamate BUDURESCU",
            "Bizottsag": 3.5011965811965813,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Intotero Natalia-Elena | 1976-01-14",
            "Orszag": 2.7631027253668763,
            "Nev": "NI",
            "Nev2": "Natalia-Elena INTOTERO",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Patru Nicolae | 1952-10-22",
            "Orszag": 2.7379432624113473,
            "Nev": "NP",
            "Nev2": "Nicolae P\u0102TRU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 7.726027397260274
        }, {
            "index": "Damian Ioan | 1949-01-26",
            "Orszag": 2.7360691144708422,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ioan DAMIAN",
            "Bizottsag": 1.6319654427645789,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 6.342465753424658
        }, {
            "index": "Belacurencu Trifon | 1953-01-10",
            "Orszag": 2.727179487179487,
            "Nev": "TB",
            "Nev2": "Trifon BELACURENCU",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Florea Damian | 1965-07-12",
            "Orszag": 2.7253534401508013,
            "Nev": "DF",
            "Nev2": "Damian FLOREA",
            "Bizottsag": 1.5519321394910461,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Adomnitei Cristian Mihai | 1975-04-24",
            "Orszag": 2.7209471766848816,
            "Nev": "CA",
            "Nev2": "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI",
            "Bizottsag": 2.5311475409836066,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 7.52054794520548
        }, {
            "index": "Cupa Ion | 1968-08-17",
            "Orszag": 2.716561844863732,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ion CUP\u0102",
            "Bizottsag": 2.9354297693920337,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Banicioiu Nicolae | 1979-03-26",
            "Orszag": 2.7161168708765318,
            "Nev": "NB",
            "Nev2": "Nicolae B\u0102NICIOIU",
            "Bizottsag": 3.17492931196984,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Boeriu Valeriu-Victor | 1954-05-28",
            "Orszag": 2.715850736049298,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Valeriu-Victor BOERIU",
            "Bizottsag": 1.50085587127696,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Stanciu Anghel | 1949-08-15",
            "Orszag": 2.7152129355499888,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Anghel STANCIU",
            "Bizottsag": 2.1665907538146207,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 24.06027397260274
        }, {
            "index": "Andon Sergiu | 1938-09-12",
            "Orszag": 2.7089684509039347,
            "Nev": "SA",
            "Nev2": "Sergiu ANDON",
            "Bizottsag": 1.966323998582063,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.728767123287671
        }, {
            "index": "Mihalcescu Carmen-Ileana | 1970-05-14",
            "Orszag": 2.702304495655459,
            "Nev": "C(",
            "Nev2": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)",
            "Bizottsag": 2.540234227427276,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 14.504109589041096
        }, {
            "index": "Manolescu Oana | 1941-05-26",
            "Orszag": 2.701713502398903,
            "Nev": "OM",
            "Nev2": "Oana MANOLESCU",
            "Bizottsag": 1.4012337217272104,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 19.986301369863014
        }, {
            "index": "Buga Florea | 1939-03-18",
            "Orszag": 2.676510989010989,
            "Nev": "FB",
            "Nev2": "Florea BUGA",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Flutur Gheorghe | 1960-07-08",
            "Orszag": 2.676280457483839,
            "Nev": "GF",
            "Nev2": "Gheorghe FLUTUR",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 11.01917808219178
        }, {
            "index": "Minzina Ion | 1959-10-15",
            "Orszag": 2.671492997863755,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102",
            "Bizottsag": 2.313078566342274,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 11.542465753424658
        }, {
            "index": "Buruiana Aprodu Daniela | 1953-07-19",
            "Orszag": 2.6710072769054003,
            "Nev": "DA",
            "Nev2": "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU",
            "Bizottsag": 1.8402910762160092,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 14.306849315068494
        }, {
            "index": "Andea Petru | 1949-11-28",
            "Orszag": 2.6687271062271063,
            "Nev": "PA",
            "Nev2": "Petru ANDEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 11.967123287671233
        }, {
            "index": "Gurzau Adrian | 1977-04-20",
            "Orszag": 2.668103448275862,
            "Nev": "AG",
            "Nev2": "Adrian GURZ\u0102U",
            "Bizottsag": 1.030503978779841,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.263013698630138
        }, {
            "index": "Nistor Vasile | 1956-09-08",
            "Orszag": 2.6659735812133074,
            "Nev": "VN",
            "Nev2": "Vasile NISTOR",
            "Bizottsag": 2.344422700587084,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 22.4
        }, {
            "index": "Dolineaschi Andrei | 1975-06-21",
            "Orszag": 2.660854700854701,
            "Nev": "AD",
            "Nev2": "Andrei DOLINEASCHI",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Dirzu Ioan | 1967-02-01",
            "Orszag": 2.6524109014675052,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ioan D\u00ceRZU",
            "Bizottsag": 3.227672955974843,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Gavrilescu Gratiela Leocadia | 1966-06-24",
            "Orszag": 2.6518536121673004,
            "Nev": "GG",
            "Nev2": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU",
            "Bizottsag": 2.262832699619772,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 11.528767123287672
        }, {
            "index": "Nistor Laurentiu | 1951-06-29",
            "Orszag": 2.6497959183673467,
            "Nev": "LN",
            "Nev2": "Lauren\u0163iu NISTOR",
            "Bizottsag": 2.104761904761905,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 10.068493150684931
        }, {
            "index": "Antal Istvan | 1948-06-23",
            "Orszag": 2.644955590981553,
            "Nev": "AI",
            "Nev2": "ANTAL Istv\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.1667046230926896,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 24.06027397260274
        }, {
            "index": "Paunescu Adrian | 1943-07-20",
            "Orszag": 2.641509433962264,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Adrian P\u0102UNESCU",
            "Bizottsag": 1.3314389634007728,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Fekete Szabo Andras Levente | 1953-11-05",
            "Orszag": 2.640876412187607,
            "Nev": "FL",
            "Nev2": "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente",
            "Bizottsag": 3.593632317699418,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Cazan Romeo Gheorghe Leonard | 1937-11-15",
            "Orszag": 2.6386727688787186,
            "Nev": "RC",
            "Nev2": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN",
            "Bizottsag": 1.3352402745995424,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Stroe Radu | 1949-08-31",
            "Orszag": 2.6345692676627928,
            "Nev": "RS",
            "Nev2": "Radu STROE",
            "Bizottsag": 1.3093525179856116,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
            "Evek": 14.852054794520548
        }, {
            "index": "Sireteanu Mihail | 1947-06-15",
            "Orszag": 2.634553775743707,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Mihail SIRE\u0162EANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Basgan Ion | 1938-06-16",
            "Orszag": 2.6311688311688313,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ion BASGAN",
            "Bizottsag": 1.3688311688311687,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.328767123287672
        }, {
            "index": "Orban Ludovic | 1963-05-25",
            "Orszag": 2.62974358974359,
            "Nev": "LO",
            "Nev2": "Ludovic ORBAN",
            "Bizottsag": 1.7839316239316239,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Stefan Viorel | 1954-07-26",
            "Orszag": 2.626648754274548,
            "Nev": "V\u015e",
            "Nev2": "Viorel \u015eTEFAN",
            "Bizottsag": 1.711895456765999,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 22.432876712328767
        }, {
            "index": "Draghici Mircea-Gheorghe | 1966-04-08",
            "Orszag": 2.6212633220691446,
            "Nev": "MD",
            "Nev2": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI",
            "Bizottsag": 2.4790746035872107,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Vasilica Radu Costin | 1976-06-02",
            "Orszag": 2.6212633220691446,
            "Nev": "RV",
            "Nev2": "Radu Costin VASILIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.480374317650117,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Cseke Attila-Zoltan | 1973-06-09",
            "Orszag": 2.6212633220691446,
            "Nev": "CA",
            "Nev2": "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n",
            "Bizottsag": 2.9020015596568753,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Liga Danut | 1967-12-04",
            "Orszag": 2.618966107497432,
            "Nev": "DL",
            "Nev2": "D\u0103nu\u0163 LIGA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Ana Gheorghe | 1945-05-22",
            "Orszag": 2.616257088846881,
            "Nev": "GA",
            "Nev2": "Gheorghe ANA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 11.594520547945205
        }, {
            "index": "Petric Octavian | 1961-10-01",
            "Orszag": 2.6054507337526207,
            "Nev": "OP",
            "Nev2": "Octavian PETRIC",
            "Bizottsag": 2.3878406708595388,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Baisanu Stefan-Alexandru | 1968-01-03",
            "Orszag": 2.6041928721174004,
            "Nev": "\u015eB",
            "Nev2": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU",
            "Bizottsag": 2.5484276729559747,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Vladoiu Aurel | 1948-01-27",
            "Orszag": 2.603875968992248,
            "Nev": "A\u2020",
            "Nev2": "Aurel VL\u0102DOIU \u2020",
            "Bizottsag": 1.245736434108527,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 10.602739726027398
        }, {
            "index": "Petre Maria | 1951-08-15",
            "Orszag": 2.5994464215104784,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Maria PETRE",
            "Bizottsag": 2.427837089758798,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 6.928767123287671
        }, {
            "index": "Timis Ioan | 1951-09-17",
            "Orszag": 2.59634125491537,
            "Nev": "I\u2020",
            "Nev2": "Ioan TIMI\u015e \u2020",
            "Bizottsag": 1.893315096597709,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 16.024657534246575
        }, {
            "index": "Ariton Gheorghe | 1943-10-20",
            "Orszag": 2.5923763736263736,
            "Nev": "GA",
            "Nev2": "Gheorghe ARITON",
            "Bizottsag": 2.006181318681319,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Niculescu Duvaz Bogdan Nicolae | 1948-12-14",
            "Orszag": 2.575572173124858,
            "Nev": "BD",
            "Nev2": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z",
            "Bizottsag": 2.260027192386132,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 24.18082191780822
        }, {
            "index": "Cretu Gabriela | 1965-01-16",
            "Orszag": 2.564580941446613,
            "Nev": "GC",
            "Nev2": "Gabriela CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 2.57548794489093,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 9.545205479452054
        }, {
            "index": "Bujor Liviu | 1954-09-15",
            "Orszag": 2.5606387570133795,
            "Nev": "LB",
            "Nev2": "Liviu BUJOR",
            "Bizottsag": 1.3677168752697453,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 6.347945205479452
        }, {
            "index": "Chiriac Viorel | 1962-10-09",
            "Orszag": 2.558909853249476,
            "Nev": "VC",
            "Nev2": "Viorel CHIRIAC",
            "Bizottsag": 4.0016771488469605,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Borbely Laszlo | 1954-03-26",
            "Orszag": 2.5585751009915536,
            "Nev": "BL",
            "Nev2": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3",
            "Bizottsag": 2.112865711837434,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 22.38082191780822
        }, {
            "index": "Marian Valer | 1960-08-02",
            "Orszag": 2.556923076923077,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "Valer MARIAN",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Dumitrescu Cristian-Sorin | 1955-04-24",
            "Orszag": 2.554937699516013,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Cristian-Sorin DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 2.428998043455875,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 26.605479452054794
        }, {
            "index": "Atanasiu Teodor | 1962-09-23",
            "Orszag": 2.552820512820513,
            "Nev": "TA",
            "Nev2": "Teodor ATANASIU",
            "Bizottsag": 2.1993162393162393,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Cristian Horia | 1963-08-31",
            "Orszag": 2.552820512820513,
            "Nev": "HC",
            "Nev2": "Horia CRISTIAN",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Gurau Ion | 1944-09-02",
            "Orszag": 2.5498076100897817,
            "Nev": "IG",
            "Nev2": "Ion GUR\u0102U",
            "Bizottsag": 1.013253527148354,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Lazar Nicolai | 1928-11-10",
            "Orszag": 2.5498076100897817,
            "Nev": "NL",
            "Nev2": "Nicolai LAZAR",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Iurcu Mihail | 1947-10-24",
            "Orszag": 2.5421994884910486,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Mihail IURCU",
            "Bizottsag": 1.2736572890025575,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Motiu Adrian Ovidiu | 1930-08-07",
            "Orszag": 2.5421994884910486,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Adrian Ovidiu MO\u0162IU",
            "Bizottsag": 1.381074168797954,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Teodorovici Eugen Orlando | 1971-08-12",
            "Orszag": 2.541299790356394,
            "Nev": "ET",
            "Nev2": "Eugen Orlando TEODOROVICI",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Popa Virgil | 1937-03-10",
            "Orszag": 2.5226974547362895,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Virgil POPA",
            "Bizottsag": 1.5528732616111256,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Iacob Ridzi Monica Maria | 1977-06-30",
            "Orszag": 2.5219219219219218,
            "Nev": "MR",
            "Nev2": "Monica Maria IACOB RIDZI",
            "Bizottsag": 2.43993993993994,
            "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 9.123287671232877
        }, {
            "index": "Ionescu Daniel | 1948-05-27",
            "Orszag": 2.5197934595524956,
            "Nev": "DI",
            "Nev2": "Daniel IONESCU",
            "Bizottsag": 2.5018932874354562,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Purceld Octavian-Mircea | 1948-02-12",
            "Orszag": 2.5122203098106715,
            "Nev": "OP",
            "Nev2": "Octavian-Mircea PURCELD",
            "Bizottsag": 2.003786574870912,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Rotaru Ion | 1953-05-17",
            "Orszag": 2.5122072745391133,
            "Nev": "IR",
            "Nev2": "Ion ROTARU",
            "Bizottsag": 1.4735924265072247,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 10.997260273972604
        }, {
            "index": "Motreanu Dan-Stefan | 1970-09-11",
            "Orszag": 2.509924709103354,
            "Nev": "DM",
            "Nev2": "Dan-\u015etefan MOTREANU",
            "Bizottsag": 3.628336755646817,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Roibu Aristide | 1950-06-25",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "AR",
            "Nev2": "Aristide ROIBU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Todoran Pavel | 1954-06-29",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "PT",
            "Nev2": "Pavel TODORAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Podgorean Radu | 1955-03-22",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "RP",
            "Nev2": "Radu PODGOREAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Barbu Gheorghe | 1951-11-03",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "GB",
            "Nev2": "Gheorghe BARBU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Loghin Irina | 1939-02-19",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "IL",
            "Nev2": "Irina LOGHIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Radoi Ion | 1962-04-17",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "IR",
            "Nev2": "Ion R\u0102DOI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Bolcas Lucian Augustin | 1942-04-15",
            "Orszag": 2.5018932874354562,
            "Nev": "LB",
            "Nev2": "Lucian Augustin BOLCA\u015e",
            "Bizottsag": 2.411015490533563,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Popa Florian | 1946-03-30",
            "Orszag": 2.5011965811965813,
            "Nev": "FP",
            "Nev2": "Florian POPA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Mazilu Constantin | 1966-01-30",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "CM",
            "Nev2": "Constantin MAZILU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Dumitru Georgica | 1964-03-31",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "Georgic\u0103 DUMITRU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Sova Dan Coman | 1973-04-09",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "D\u015e",
            "Nev2": "Dan Coman \u015eOVA",
            "Bizottsag": 2.126153846153846,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Filip Petru | 1955-01-23",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "PF",
            "Nev2": "Petru FILIP",
            "Bizottsag": 1.2516239316239317,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Mirza Gavril | 1948-07-27",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "GM",
            "Nev2": "Gavril M\u00ceRZA",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Sava Andrei-Valentin | 1981-03-27",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Andrei-Valentin SAVA",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Cristea Victor | 1949-07-01",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "Nev": "VC",
            "Nev2": "Victor CRISTEA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Ursarescu Dorinel | 1962-01-29",
            "Orszag": 2.49914412872304,
            "Nev": "DU",
            "Nev2": "Dorinel URS\u0102RESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Voicu Catalin | 1965-03-21",
            "Orszag": 2.49914412872304,
            "Nev": "CV",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin VOICU",
            "Bizottsag": 2.00171174255392,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Bonis Istvan | 1951-05-01",
            "Orszag": 2.49914412872304,
            "Nev": "BI",
            "Nev2": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Buhaianu-Obuf Catalin Ovidiu | 1973-05-26",
            "Orszag": 2.49914412872304,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF",
            "Bizottsag": 1.49914412872304,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Balta Mihai | 1948-10-04",
            "Orszag": 2.497250859106529,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Mihai BALT\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Boabes Dumitru | 1951-05-07",
            "Orszag": 2.497250859106529,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Dumitru BOABE\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Mitrea Manuela | 1963-11-28",
            "Orszag": 2.4958833619210976,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Manuela MITREA",
            "Bizottsag": 1.000171526586621,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Popescu Florin Aurelian | 1968-06-29",
            "Orszag": 2.494908350305499,
            "Nev": "FP",
            "Nev2": "Florin Aurelian POPESCU",
            "Bizottsag": 1.5238289205702649,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 6.726027397260274
        }, {
            "index": "Stanoiu Rodica Mihaela | 1939-05-10",
            "Orszag": 2.487591240875912,
            "Nev": "RS",
            "Nev2": "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU",
            "Bizottsag": 1.3547445255474453,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 11.26027397260274
        }, {
            "index": "Cosea Dumitru Gheorghe Mircea | 1942-06-09",
            "Orszag": 2.481696886760178,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA",
            "Bizottsag": 1.9976052001368456,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 8.008219178082191
        }, {
            "index": "Pete Stefan | 1953-10-02",
            "Orszag": 2.478551336146273,
            "Nev": "P\u015e",
            "Nev2": "PETE \u015etefan",
            "Bizottsag": 3.126933895921238,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 7.791780821917809
        }, {
            "index": "Roman Gheorghe | 1972-02-06",
            "Orszag": 2.477470930232558,
            "Nev": "GR",
            "Nev2": "Gheorghe ROMAN",
            "Bizottsag": 2.0007267441860463,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 7.53972602739726
        }, {
            "index": "Luchian Ion | 1951-01-18",
            "Orszag": 2.4750457875457874,
            "Nev": "IL",
            "Nev2": "Ion LUCHIAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 11.967123287671233
        }, {
            "index": "Stirbet Cornel | 1952-09-11",
            "Orszag": 2.4750058126017205,
            "Nev": "C\u015e",
            "Nev2": "Cornel \u015eTIRBE\u0162",
            "Bizottsag": 2.66217158800279,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 11.783561643835617
        }, {
            "index": "Fotopolos Sotiris | 1937-12-06",
            "Orszag": 2.4742342342342343,
            "Nev": "S\u2020",
            "Nev2": "Sotiris FOTOPOLOS \u2020",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 7.602739726027397
        }, {
            "index": "Marian Dan Mihai | 1972-11-29",
            "Orszag": 2.467488021902806,
            "Nev": "DM",
            "Nev2": "Dan Mihai MARIAN",
            "Bizottsag": 2.3342459502623774,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Verestoy Attila | 1954-03-01",
            "Orszag": 2.4644422310756973,
            "Nev": "V\u2020",
            "Nev2": "VEREST\u00d3Y Attila \u2020",
            "Bizottsag": 2.8463147410358567,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 27.506849315068493
        }, {
            "index": "Arghezi Mitzura Domnica | 1924-12-10",
            "Orszag": 2.4581043956043955,
            "Nev": "MA",
            "Nev2": "Mitzura Domnica ARGHEZI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Firczak Gheorghe | 1955-06-10",
            "Orszag": 2.4523156089193825,
            "Nev": "GF",
            "Nev2": "Gheorghe FIRCZAK",
            "Bizottsag": 3.2506003430531734,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Ianculescu Marian | 1943-08-13",
            "Orszag": 2.45157967032967,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Marian IANCULESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Vreme Valerian | 1963-07-13",
            "Orszag": 2.45025641025641,
            "Nev": "VV",
            "Nev2": "Valerian VREME",
            "Bizottsag": 3.001025641025641,
            "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Bejinariu Eugen | 1959-01-28",
            "Orszag": 2.4495758718190386,
            "Nev": "EB",
            "Nev2": "Eugen BEJINARIU",
            "Bizottsag": 1.0003770028275212,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Marin Gheorghe | 1952-10-01",
            "Orszag": 2.4482094724682324,
            "Nev": "GM",
            "Nev2": "Gheorghe MARIN",
            "Bizottsag": 1.0001925298421255,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 14.23013698630137
        }, {
            "index": "Szabo Karoly Ferenc | 1943-08-29",
            "Orszag": 2.4398451459201906,
            "Nev": "SF",
            "Nev2": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc",
            "Bizottsag": 2.1815068493150687,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 18.4
        }, {
            "index": "Petrescu Ovidiu Cameliu | 1953-02-11",
            "Orszag": 2.4376309274423917,
            "Nev": "OP",
            "Nev2": "Ovidiu Cameliu PETRESCU",
            "Bizottsag": 2.647305275185679,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 14.386301369863014
        }, {
            "index": "Kovacs Csaba-Tiberiu | 1955-02-24",
            "Orszag": 2.437608019357069,
            "Nev": "KC",
            "Nev2": "KOVACS Csaba-Tiberiu",
            "Bizottsag": 1.14725198755617,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 7.926027397260274
        }, {
            "index": "Moldovan Petre | 1947-08-25",
            "Orszag": 2.4350961538461537,
            "Nev": "PM",
            "Nev2": "Petre MOLDOVAN",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Luca Raymond | 1954-10-17",
            "Orszag": 2.4345762711864407,
            "Nev": "RL",
            "Nev2": "Raymond LUCA",
            "Bizottsag": 2.0440677966101695,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
            "Evek": 8.082191780821917
        }, {
            "index": "Georgescu Florin | 1953-11-25",
            "Orszag": 2.4318658280922434,
            "Nev": "FG",
            "Nev2": "Florin GEORGESCU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 7.841095890410959
        }, {
            "index": "Stireanu Octavian | 1952-06-25",
            "Orszag": 2.431186440677966,
            "Nev": "O\u015e",
            "Nev2": "Octavian \u015eTIREANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 8.082191780821917
        }, {
            "index": "Zisopol Dragos Gabriel | 1967-11-12",
            "Orszag": 2.4198782961460448,
            "Nev": "DZ",
            "Nev2": "Drago\u015f Gabriel ZISOPOL",
            "Bizottsag": 1.1866125760649087,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 10.805479452054794
        }, {
            "index": "Cindrea Ioan | 1957-09-25",
            "Orszag": 2.4140540540540543,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan CINDREA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 7.602739726027397
        }, {
            "index": "Holban Titi | 1964-11-10",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "Nev": "TH",
            "Nev2": "Titi HOLBAN",
            "Bizottsag": 3.5011965811965813,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Ichim Paul | 1955-10-18",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "Nev": "PI",
            "Nev2": "Paul ICHIM",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Palasca Viorel | 1962-08-24",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Viorel PALA\u015eC\u0102",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Calcan Valentin Gigel | 1965-07-21",
            "Orszag": 2.4025617566331197,
            "Nev": "VC",
            "Nev2": "Valentin Gigel CALCAN",
            "Bizottsag": 1.669487648673376,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 11.978082191780821
        }, {
            "index": "Pargaru Ion | 1948-07-18",
            "Orszag": 2.4019808743169397,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ion P\u00c2RGARU",
            "Bizottsag": 1.5003415300546448,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 8.021917808219179
        }, {
            "index": "Rusu Valentin | 1970-03-04",
            "Orszag": 2.3999343832021,
            "Nev": "VR",
            "Nev2": "Valentin RUSU",
            "Bizottsag": 1.5206692913385826,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 8.35068493150685
        }, {
            "index": "Uricec Eugen Constantin | 1958-05-10",
            "Orszag": 2.3999343832021,
            "Nev": "EU",
            "Nev2": "Eugen Constantin URICEC",
            "Bizottsag": 2.440288713910761,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 8.35068493150685
        }, {
            "index": "Sova Lucian | 1960-05-31",
            "Orszag": 2.388259958071279,
            "Nev": "L\u015e",
            "Nev2": "Lucian \u015eOVA",
            "Bizottsag": 1.6138364779874215,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Soptica Costel | 1967-02-18",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "C\u015e",
            "Nev2": "Costel \u015eOPTIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Bogdan Gheorghe-Danut | 1968-07-21",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "GB",
            "Nev2": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN",
            "Bizottsag": 1.6138364779874215,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Simon Gheorghe | 1961-01-01",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "G\u015e",
            "Nev2": "Gheorghe \u015eIMON",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Cristina Ioan | 1975-09-09",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan CRISTINA",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Butunoi Ionel Daniel | 1975-01-02",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ionel Daniel BUTUNOI",
            "Bizottsag": 2.840670859538784,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Schelean-Somfelean Valeria-Diana | 1981-03-24",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "VS",
            "Nev2": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN",
            "Bizottsag": 2.6142557651991614,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Harau Eleonora-Carmen | 1960-11-04",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "EH",
            "Nev2": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Marin Nicolae | 1973-06-27",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "Nev": "NM",
            "Nev2": "Nicolae MARIN",
            "Bizottsag": 2.9039832285115303,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Chisalita Ioan Narcis | 1973-12-14",
            "Orszag": 2.386839899413244,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 0.6131601005867561,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 6.536986301369863
        }, {
            "index": "Badiceanu Nistor | Ismeretlen",
            "Orszag": 2.386279148360933,
            "Nev": "NB",
            "Nev2": "Nistor B\u0102DICEANU",
            "Bizottsag": 2.4852990875295706,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Tusa Adriana Diana | 1978-06-22",
            "Orszag": 2.3834156485573175,
            "Nev": "AT",
            "Nev2": "Adriana Diana TU\u015eA",
            "Bizottsag": 2.76163244086301,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Mocanu Adrian | 1983-05-12",
            "Orszag": 2.3813361060566676,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Adrian MOCANU",
            "Bizottsag": 2.001039771250325,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Mocanu Alexandru | 1950-12-01",
            "Orszag": 2.380507732710826,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Alexandru MOCANU",
            "Bizottsag": 2.2497811496936095,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 9.389041095890411
        }, {
            "index": "Nicolae Serban | 1968-04-05",
            "Orszag": 2.379911527452511,
            "Nev": "\u015eN",
            "Nev2": "\u015eerban NICOLAE",
            "Bizottsag": 3.6177465521727816,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.528767123287672
        }, {
            "index": "Stuparu Timotei | 1951-05-27",
            "Orszag": 2.378648874061718,
            "Nev": "TS",
            "Nev2": "Timotei STUPARU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 9.854794520547944
        }, {
            "index": "Ghita-Eftemie Stelian | 1949-07-28",
            "Orszag": 2.368034557235421,
            "Nev": "SG",
            "Nev2": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 6.342465753424658
        }, {
            "index": "Almajanu Marin | 1960-06-30",
            "Orszag": 2.3677846224047454,
            "Nev": "MA",
            "Nev2": "Marin ALM\u0102JANU",
            "Bizottsag": 1.000228154232261,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Ratoi Neculai | 1939-03-15",
            "Orszag": 2.3641102010424424,
            "Nev": "N\u2020",
            "Nev2": "Neculai R\u0102\u0162OI \u2020",
            "Bizottsag": 1.545048399106478,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 7.358904109589041
        }, {
            "index": "Bleotu Vasile | 1954-04-02",
            "Orszag": 2.3626580575733116,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Vasile BLEOTU",
            "Bizottsag": 1.7831584611245628,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 10.183561643835617
        }, {
            "index": "Boureanu Cristian Alexandru | 1972-12-15",
            "Orszag": 2.361177678877097,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Cristian Alexandru BOUREANU",
            "Bizottsag": 1.49914412872304,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Voiculescu Dan | 1946-09-25",
            "Orszag": 2.3598452278589854,
            "Nev": "DV",
            "Nev2": "Dan VOICULESCU",
            "Bizottsag": 2.5210662080825452,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.372602739726028
        }, {
            "index": "Campanu Liviu | 1968-06-21",
            "Orszag": 2.359808284833961,
            "Nev": "LC",
            "Nev2": "Liviu C\u00c2MPANU",
            "Bizottsag": 2.00171174255392,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Sarbu Ilie | 1950-05-26",
            "Orszag": 2.3582806573957016,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ilie S\u00c2RBU",
            "Bizottsag": 2.3737041719342606,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 10.835616438356164
        }, {
            "index": "Tarna Gheorghe | 1942-02-24",
            "Orszag": 2.350948509485095,
            "Nev": "GT",
            "Nev2": "Gheorghe TARNA",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Petrescu Ilie | 1963-07-15",
            "Orszag": 2.350774526678141,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ilie PETRESCU",
            "Bizottsag": 5.011359724612737,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Bran Vasile | 1951-01-15",
            "Orszag": 2.3413287645155147,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Vasile BRAN",
            "Bizottsag": 1.3243860651056538,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 14.391780821917807
        }, {
            "index": "Ghise Ioan | 1956-05-08",
            "Orszag": 2.3377668883444174,
            "Nev": "IG",
            "Nev2": "Ioan GHI\u015eE",
            "Bizottsag": 2.5115505775288764,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 15.654794520547945
        }, {
            "index": "Maior Liviu | Ismeretlen",
            "Orszag": 2.3342047930283223,
            "Nev": "LM",
            "Nev2": "Liviu MAIOR",
            "Bizottsag": 2.6383442265795205,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.287671232876712
        }, {
            "index": "Varga Attila | 1963-04-21",
            "Orszag": 2.3341899167890356,
            "Nev": "VA",
            "Nev2": "VARGA Attila",
            "Bizottsag": 2.3574400391581007,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 22.389041095890413
        }, {
            "index": "Berceanu Radu Mircea | 1953-03-05",
            "Orszag": 2.3327027367890025,
            "Nev": "RB",
            "Nev2": "Radu Mircea BERCEANU",
            "Bizottsag": 2.139361836297137,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 21.723287671232878
        }, {
            "index": "Dragnea Nicolae-Liviu | 1962-10-28",
            "Orszag": 2.327520204168439,
            "Nev": "ND",
            "Nev2": "Nicolae-Liviu DRAGNEA",
            "Bizottsag": 1.3806890684814972,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.441095890410959
        }, {
            "index": "Ariton Ion | 1956-02-15",
            "Orszag": 2.3203418803418803,
            "Nev": "IA",
            "Nev2": "Ion ARITON",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Mohora Tudor | 1950-10-06",
            "Orszag": 2.316256830601093,
            "Nev": "TM",
            "Nev2": "Tudor MOHORA",
            "Bizottsag": 1.9947632058287796,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 12.032876712328767
        }, {
            "index": "Ionescu Cazimir Benedict | 1946-03-14",
            "Orszag": 2.3107466551575313,
            "Nev": "CI",
            "Nev2": "Cazimir Benedict IONESCU",
            "Bizottsag": 2.6132930513595167,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.347945205479452
        }, {
            "index": "Balanescu Mihail | 1922-11-09",
            "Orszag": 2.3107466551575313,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Mihail B\u0102L\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 6.347945205479452
        }, {
            "index": "Godja Petru | 1945-01-03",
            "Orszag": 2.303432494279176,
            "Nev": "PG",
            "Nev2": "Petru GODJA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Tcaciuc Stefan | 1936-01-13",
            "Orszag": 2.2928411075081065,
            "Nev": "\u015e\u2020",
            "Nev2": "\u015etefan TCACIUC \u2020",
            "Bizottsag": 1.6036418059366426,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 10.983561643835616
        }, {
            "index": "Albu Gheorghe | 1954-06-19",
            "Orszag": 2.2917053543794492,
            "Nev": "GA",
            "Nev2": "Gheorghe ALBU",
            "Bizottsag": 2.2842773135252243,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 17.704109589041096
        }, {
            "index": "Buican Cristian | 1966-09-16",
            "Orszag": 2.2804782947751496,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Cristian BUICAN",
            "Bizottsag": 2.4364439823238886,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Honcescu Ion | 1942-10-04",
            "Orszag": 2.2791895604395602,
            "Nev": "IH",
            "Nev2": "Ion HONCESCU",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Popa Nicolae | 1953-03-25",
            "Orszag": 2.271296613068765,
            "Nev": "NP",
            "Nev2": "Nicolae POPA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.008219178082191
        }, {
            "index": "Paunescu Teiu | 1954-05-28",
            "Orszag": 2.270674717773694,
            "Nev": "TP",
            "Nev2": "Teiu P\u0102UNESCU",
            "Bizottsag": 1.9448674192701496,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 10.435616438356165
        }, {
            "index": "Feldman Radu Alexandru | 1943-07-12",
            "Orszag": 2.2678857142857143,
            "Nev": "RF",
            "Nev2": "Radu Alexandru FELDMAN",
            "Bizottsag": 1.3344,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.986301369863014
        }, {
            "index": "Oltean Ioan | 1953-04-20",
            "Orszag": 2.2596047624892597,
            "Nev": "IO",
            "Nev2": "Ioan OLTEAN",
            "Bizottsag": 2.1673008469375232,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 22.32054794520548
        }, {
            "index": "Ciuceanu Radu | 1928-04-16",
            "Orszag": 2.2588081774684645,
            "Nev": "RC",
            "Nev2": "Radu CIUCEANU",
            "Bizottsag": 2.0930839495432796,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 6.298630136986302
        }, {
            "index": "Blaga Vasile | 1956-07-26",
            "Orszag": 2.252672347017816,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Vasile BLAGA",
            "Bizottsag": 1.5013168086754454,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 17.684931506849313
        }, {
            "index": "Zgonea Valeriu Stefan | 1967-09-03",
            "Orszag": 2.2493996569468266,
            "Nev": "VZ",
            "Nev2": "Valeriu \u015etefan ZGONEA",
            "Bizottsag": 4.378044596912521,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Stanciu Zisu | 1960-12-28",
            "Orszag": 2.2463917525773196,
            "Nev": "ZS",
            "Nev2": "Zisu STANCIU",
            "Bizottsag": 1.5027491408934708,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Nicolaescu Gheorghe-Eugen | 1955-08-02",
            "Orszag": 2.2459946595460614,
            "Nev": "GN",
            "Nev2": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU",
            "Bizottsag": 3.678237650200267,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 16.416438356164385
        }, {
            "index": "Plumb Rovana | 1960-06-22",
            "Orszag": 2.236463133640553,
            "Nev": "RP",
            "Nev2": "Rovana PLUMB",
            "Bizottsag": 2.390841013824885,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 9.512328767123288
        }, {
            "index": "Georgescu Filip | 1946-11-14",
            "Orszag": 2.2331417624521075,
            "Nev": "FG",
            "Nev2": "Filip GEORGESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 14.301369863013699
        }, {
            "index": "Lapusan Alexandru | 1955-02-01",
            "Orszag": 2.22874601487779,
            "Nev": "AL",
            "Nev2": "Alexandru L\u0102PU\u015eAN",
            "Bizottsag": 2.123804463336876,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 10.312328767123288
        }, {
            "index": "Kozsokar Gabor | 1941-01-31",
            "Orszag": 2.2282016348773843,
            "Nev": "KG",
            "Nev2": "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor",
            "Bizottsag": 1.8957765667574933,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 8.043835616438356
        }, {
            "index": "Vladu Iulian | 1961-04-01",
            "Orszag": 2.226706036745407,
            "Nev": "IV",
            "Nev2": "Iulian VLADU",
            "Bizottsag": 1.5006561679790027,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 8.35068493150685
        }, {
            "index": "Turlea Petre | 1947-06-17",
            "Orszag": 2.223186119873817,
            "Nev": "P\u0162",
            "Nev2": "Petre \u0162URLEA",
            "Bizottsag": 1.6148790746582544,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Preda Elena | 1951-02-16",
            "Orszag": 2.2191025977433743,
            "Nev": "EP",
            "Nev2": "Elena PREDA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Bot Octavian | 1951-01-01",
            "Orszag": 2.215126050420168,
            "Nev": "O\u2020",
            "Nev2": "Octavian BOT \u2020",
            "Bizottsag": 1.2778711484593837,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 14.67123287671233
        }, {
            "index": "Asztalos Ferenc | 1945-05-16",
            "Orszag": 2.214614990609527,
            "Nev": "AF",
            "Nev2": "ASZTALOS Ferenc",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 16.046575342465754
        }, {
            "index": "Andronache Gabriel | 1974-09-22",
            "Orszag": 2.2050948791265923,
            "Nev": "GA",
            "Nev2": "Gabriel ANDRONACHE",
            "Bizottsag": 2.240966987262802,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Timpau Radu Bogdan | 1977-07-28",
            "Orszag": 2.202051282051282,
            "Nev": "R\u0162",
            "Nev2": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Jurcan Dorel | 1963-07-04",
            "Orszag": 2.200783840820018,
            "Nev": "DJ",
            "Nev2": "Dorel JURCAN",
            "Bizottsag": 2.8806150135664756,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 9.087671232876712
        }, {
            "index": "Gradinaru Nicolae | 1953-11-05",
            "Orszag": 2.1981239340534393,
            "Nev": "NG",
            "Nev2": "Nicolae GR\u0102DINARU",
            "Bizottsag": 0.8277430358158044,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 9.638356164383561
        }, {
            "index": "Ciuhodaru Tudor | 1969-01-16",
            "Orszag": 2.1935231130843564,
            "Nev": "TC",
            "Nev2": "Tudor CIUHODARU",
            "Bizottsag": 2.7652128493079133,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 10.490410958904109
        }, {
            "index": "Kelemen Hunor | 1967-10-18",
            "Orszag": 2.1900177725118484,
            "Nev": "KH",
            "Nev2": "KELEMEN Hunor",
            "Bizottsag": 1.599526066350711,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 18.4986301369863
        }, {
            "index": "Calota Lupu Floarea | 1956-03-27",
            "Orszag": 2.185549380076956,
            "Nev": "FL",
            "Nev2": "Floarea CALOT\u0102 LUPU",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Catarig Ioan | 1950-05-20",
            "Orszag": 2.185549380076956,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan CATARIG",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Szekely Ervin-Zoltan | 1957-08-19",
            "Orszag": 2.181632189133894,
            "Nev": "SE",
            "Nev2": "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan",
            "Bizottsag": 1.6619686292339169,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Calueanu Dumitru | 1934-06-06",
            "Orszag": 2.1790281329923276,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dumitru C\u0102LUEANU",
            "Bizottsag": 0.6368286445012787,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Tepelea Gabriel | 1916-02-06",
            "Orszag": 2.177707676130389,
            "Nev": "G\u0162",
            "Nev2": "Gabriel \u0162EPELEA",
            "Bizottsag": 1.6148790746582544,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Nicolescu Mihai | 1942-06-18",
            "Orszag": 2.1709806780896828,
            "Nev": "MN",
            "Nev2": "Mihai NICOLESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 7.515068493150685
        }, {
            "index": "Tamas Sandor | 1966-09-22",
            "Orszag": 2.1630615640599,
            "Nev": "TS",
            "Nev2": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor",
            "Bizottsag": 2.2716900404088425,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 11.526027397260274
        }, {
            "index": "Geoana Mircea Dan | 1958-07-14",
            "Orszag": 2.161761350673055,
            "Nev": "MG",
            "Nev2": "Mircea Dan GEOAN\u0102",
            "Bizottsag": 1.9281314168377823,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Raetchi Ovidiu Alexandru | 1979-09-15",
            "Orszag": 2.161425576519916,
            "Nev": "OR",
            "Nev2": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Dumitrescu Iulian | 1972-05-12",
            "Orszag": 2.161425576519916,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Iulian DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Ghera Giureci-Slobodan | 1979-04-15",
            "Orszag": 2.161425576519916,
            "Nev": "GG",
            "Nev2": "Giureci-Slobodan GHERA",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Boghicevici Claudia | 1975-10-11",
            "Orszag": 2.1598837209302326,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Claudia BOGHICEVICI",
            "Bizottsag": 1.0003633720930232,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 7.53972602739726
        }, {
            "index": "Stoica Valeriu | 1953-10-01",
            "Orszag": 2.1590177133655395,
            "Nev": "VS",
            "Nev2": "Valeriu STOICA",
            "Bizottsag": 2.4102254428341383,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.8054794520547945
        }, {
            "index": "Hrebenciuc Viorel | 1953-08-07",
            "Orszag": 2.1539289558665233,
            "Nev": "VH",
            "Nev2": "Viorel HREBENCIUC",
            "Bizottsag": 2.0278333077041366,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 17.816438356164383
        }, {
            "index": "Giurgiu Mircia | 1964-12-16",
            "Orszag": 2.153372132831222,
            "Nev": "MG",
            "Nev2": "Mircia GIURGIU",
            "Bizottsag": 2.50256761383088,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Longher Ghervazen | 1972-01-03",
            "Orszag": 2.1446752760621375,
            "Nev": "GL",
            "Nev2": "Ghervazen LONGHER",
            "Bizottsag": 1.273067565038368,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 14.638356164383561
        }, {
            "index": "Popescu Bejat Stefan Marian | 1946-04-07",
            "Orszag": 2.1373917900027926,
            "Nev": "\u015eB",
            "Nev2": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT",
            "Bizottsag": 1.4091036023457135,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 9.810958904109588
        }, {
            "index": "Voicu Mihai Alexandru | 1968-09-16",
            "Orszag": 2.12196041470311,
            "Nev": "MV",
            "Nev2": "Mihai Alexandru VOICU",
            "Bizottsag": 2.4043355325164937,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "David Cristian | 1967-12-26",
            "Orszag": 2.1085244779185213,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Cristian DAVID",
            "Bizottsag": 2.00171174255392,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Pecsi Francisc | 1944-01-03",
            "Orszag": 2.098457436678728,
            "Nev": "PF",
            "Nev2": "P\u00c9CSI Francisc",
            "Bizottsag": 1.60769377261474,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 14.386301369863014
        }, {
            "index": "Pardau Dumitru | 1962-06-19",
            "Orszag": 2.0981063198722336,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dumitru PARD\u0102U",
            "Bizottsag": 3.3109742185717543,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 12.008219178082191
        }, {
            "index": "Seres Denes | 1953-07-21",
            "Orszag": 2.08876531768098,
            "Nev": "SD",
            "Nev2": "SERES D\u00e9nes",
            "Bizottsag": 1.4792503346720214,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 26.605479452054794
        }, {
            "index": "Onaca Dorel-Constantin | 1965-07-08",
            "Orszag": 2.074370709382151,
            "Nev": "DO",
            "Nev2": "Dorel-Constantin ONACA",
            "Bizottsag": 1.0421052631578946,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Calimente Mihaita | 1952-09-22",
            "Orszag": 2.0721614227086183,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE",
            "Bizottsag": 1.4988030095759235,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 16.02191780821918
        }, {
            "index": "Pascu Ioan Mircea | 1949-02-17",
            "Orszag": 2.0713039142358514,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ioan Mircea PA\u015eCU",
            "Bizottsag": 1.3607579157317378,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 10.98904109589041
        }, {
            "index": "Stanescu Alexandru-Octavi | 1946-06-18",
            "Orszag": 2.062536023054755,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 9.506849315068493
        }, {
            "index": "Chitoiu Daniel | 1967-07-11",
            "Orszag": 2.052649572649573,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Daniel CHI\u0162OIU",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Codirla Liviu | 1968-01-25",
            "Orszag": 2.0499828825744606,
            "Nev": "LC",
            "Nev2": "Liviu COD\u00ceRL\u0102",
            "Bizottsag": 2.49743238616912,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 8.002739726027396
        }, {
            "index": "Ciontu Corneliu | 1941-11-15",
            "Orszag": 2.0475972540045766,
            "Nev": "CC",
            "Nev2": "Corneliu CIONTU",
            "Bizottsag": 1.5212814645308925,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Iriza Marius | 1968-01-03",
            "Orszag": 2.0317524115755625,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Marius IRIZA",
            "Bizottsag": 1.5860128617363345,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 6.816438356164384
        }, {
            "index": "Frunda Gyorgy | 1951-07-22",
            "Orszag": 2.0196845580144274,
            "Nev": "FG",
            "Nev2": "FRUNDA Gy\u00f6rgy",
            "Bizottsag": 1.4621591881648124,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 22.40821917808219
        }, {
            "index": "Bostinaru Victor | 1952-05-17",
            "Orszag": 2.0165615141955837,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Victor BO\u015eTINARU",
            "Bizottsag": 1.9942166140904312,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Pislaru Dumitru | 1950-07-15",
            "Orszag": 2.0165615141955837,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dumitru P\u00ceSLARU",
            "Bizottsag": 1.6148790746582544,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Voicu Madalin-Stefan | 1952-07-10",
            "Orszag": 2.015004840271055,
            "Nev": "MV",
            "Nev2": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU",
            "Bizottsag": 1.4722491126169732,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 16.980821917808218
        }, {
            "index": "Becsek-Garda Dezso-Kalman | 1948-08-26",
            "Orszag": 2.011670480549199,
            "Nev": "BD",
            "Nev2": "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n",
            "Bizottsag": 2.0041189931350116,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Stativa Irinel Ioan | 1973-01-05",
            "Orszag": 2.0097620500305062,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Irinel Ioan STATIV\u0102",
            "Bizottsag": 1.2818791946308725,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 8.98082191780822
        }, {
            "index": "Dorneanu Valer | 1944-11-21",
            "Orszag": 2.003786574870912,
            "Nev": "VD",
            "Nev2": "Valer DORNEANU",
            "Bizottsag": 1.7855421686746988,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Hanganu Romeo Octavian | 1948-03-08",
            "Orszag": 2.003786574870912,
            "Nev": "RH",
            "Nev2": "Romeo Octavian HANGANU",
            "Bizottsag": 3.049225473321859,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Campeanu Mariana | 1948-05-01",
            "Orszag": 2.00228102189781,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mariana C\u00c2MPEANU",
            "Bizottsag": 2.335310218978102,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 6.005479452054795
        }, {
            "index": "Samartinean Cornel-Mircea | 1967-12-02",
            "Orszag": 2.0008385744234802,
            "Nev": "CS",
            "Nev2": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN",
            "Bizottsag": 3.388259958071279,
            "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Pistru-Popa Eusebiu-Manea | 1966-05-25",
            "Orszag": 2.0008385744234802,
            "Nev": "EP",
            "Nev2": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA",
            "Bizottsag": 2.0008385744234802,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Oajdea Daniel Vasile | 1969-06-11",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "Nev": "DO",
            "Nev2": "Daniel Vasile OAJDEA",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Avram Marian | 1967-08-14",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "Nev": "MA",
            "Nev2": "Marian AVRAM",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Gliga Vasile Ghiorghe | 1959-04-03",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "Nev": "VG",
            "Nev2": "Vasile Ghiorghe GLIGA",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Popoviciu Alin Augustin Florin | 1973-01-23",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Alin Augustin Florin POPOVICIU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Nica Nicolae-Ciprian | 1958-10-26",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "Nev": "NN",
            "Nev2": "Nicolae-Ciprian NICA",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Sogor Csaba | 1964-12-05",
            "Orszag": 1.9984183471727957,
            "Nev": "SC",
            "Nev2": "S\u00d3GOR Csaba",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 6.928767123287671
        }, {
            "index": "Horga Vasile | 1954-03-03",
            "Orszag": 1.9945017182130584,
            "Nev": "VH",
            "Nev2": "Vasile HORGA",
            "Bizottsag": 2.502749140893471,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Tamaga Constantin | 1948-11-21",
            "Orszag": 1.9911484339536996,
            "Nev": "CT",
            "Nev2": "Constantin T\u0102MAG\u0102",
            "Bizottsag": 0.9950068088969587,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Mortun Alexandru Ioan | 1951-07-16",
            "Orszag": 1.9750256585699624,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Alexandru Ioan MOR\u0162UN",
            "Bizottsag": 2.167293876154636,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 8.008219178082191
        }, {
            "index": "Cirstoiu Ion | 1948-11-29",
            "Orszag": 1.9711538461538463,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ion C\u00ceRSTOIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Sandu Ion Florentin | 1945-02-20",
            "Orszag": 1.9711538461538463,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ion Florentin SANDU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Ponta Victor-Viorel | 1972-09-20",
            "Orszag": 1.9700282752120641,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Victor-Viorel PONTA",
            "Bizottsag": 3.4182846371347786,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Tabara Valeriu | 1949-07-01",
            "Orszag": 1.9676485612123276,
            "Nev": "VT",
            "Nev2": "Valeriu TAB\u0102R\u0102",
            "Bizottsag": 1.5179635620636813,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 16.09041095890411
        }, {
            "index": "Lari-Iorga Leonida | 1949-10-26",
            "Orszag": 1.9638039952193955,
            "Nev": "LL",
            "Nev2": "Leonida LARI-IORGA",
            "Bizottsag": 1.250128051903705,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 16.046575342465754
        }, {
            "index": "Macaleti Costica | 1955-09-06",
            "Orszag": 1.9630895420369106,
            "Nev": "CM",
            "Nev2": "Costic\u0103 MACALE\u0162I",
            "Bizottsag": 1.498291182501709,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 8.016438356164384
        }, {
            "index": "Bud Nicolae | 1953-12-04",
            "Orszag": 1.9592298980747451,
            "Nev": "NB",
            "Nev2": "Nicolae BUD",
            "Bizottsag": 1.331823329558324,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 12.095890410958905
        }, {
            "index": "Radulescu Catalin-Marian | 1962-08-02",
            "Orszag": 1.956750077232005,
            "Nev": "CR",
            "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCU",
            "Bizottsag": 2.6175471115230153,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 8.868493150684932
        }, {
            "index": "Anastase Roberta Alma | 1976-03-27",
            "Orszag": 1.9559480308566788,
            "Nev": "RA",
            "Nev2": "Roberta Alma ANASTASE",
            "Bizottsag": 2.464271213966707,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 13.495890410958904
        }, {
            "index": "Vasioiu Horia | 1955-05-12",
            "Orszag": 1.9548409168662333,
            "Nev": "HV",
            "Nev2": "Horia V\u0102SIOIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 8.008219178082191
        }, {
            "index": "Antonescu Niculae Napoleon | 1934-10-20",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "NA",
            "Nev2": "Niculae Napoleon ANTONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Ionescu Anton | 1939-12-10",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "AI",
            "Nev2": "Anton IONESCU",
            "Bizottsag": 1.5030906593406594,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Pruteanu George Mihail | 1947-12-15",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "GP",
            "Nev2": "George Mihail PRUTEANU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Cristea Marin | 1934-07-27",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Marin CRISTEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Pacurariu Iuliu | 1945-12-27",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Iuliu P\u0102CURARIU",
            "Bizottsag": 3.0188873626373627,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Puwak Hildegard-Carola | 1949-09-16",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "HP",
            "Nev2": "Hildegard-Carola PUWAK",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Dragu George | 1957-11-18",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "George DRAGU",
            "Bizottsag": 2.503090659340659,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Marineci Ionel | 1947-10-22",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ionel MARINECI",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Popescu Virgil | 1947-06-20",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Virgil POPESCU",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Sandu Alecu | 1950-11-18",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Alecu SANDU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Nemeth Csaba | 1951-05-21",
            "Orszag": 1.9511409395973154,
            "Nev": "NC",
            "Nev2": "N\u00c9METH Csaba",
            "Bizottsag": 1.8316778523489934,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 10.205479452054794
        }, {
            "index": "Silaghi Ovidiu Ioan | 1962-12-12",
            "Orszag": 1.9469897765997728,
            "Nev": "OS",
            "Nev2": "Ovidiu Ioan SILAGHI",
            "Bizottsag": 2.1041272245361604,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 7.235616438356164
        }, {
            "index": "Lupu Vasile | 1950-09-03",
            "Orszag": 1.9403794037940378,
            "Nev": "VL",
            "Nev2": "Vasile LUPU",
            "Bizottsag": 1.3214769647696476,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Popescu Emil-Teodor | 1937-08-07",
            "Orszag": 1.9403794037940378,
            "Nev": "EP",
            "Nev2": "Emil-Teodor POPESCU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Ladariu Lazar | 1939-03-25",
            "Orszag": 1.9403794037940378,
            "Nev": "LL",
            "Nev2": "Laz\u0103r L\u0102DARIU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Lupoi Mihail | 1953-06-10",
            "Orszag": 1.9390705679862306,
            "Nev": "ML",
            "Nev2": "Mihail LUPOI",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Constantinescu Dan | 1957-11-06",
            "Orszag": 1.9344909234411998,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dan CONSTANTINESCU",
            "Bizottsag": 2.4218626677190214,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.942465753424657
        }, {
            "index": "Raduly Robert Kalman | 1968-02-26",
            "Orszag": 1.9332365747460087,
            "Nev": "RK",
            "Nev2": "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n",
            "Bizottsag": 2.5380986937590713,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 7.550684931506849
        }, {
            "index": "Badea Dumitru | 1939-08-12",
            "Orszag": 1.9325353645266594,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Dumitru BADEA",
            "Bizottsag": 3.260790714544795,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 7.553424657534246
        }, {
            "index": "Mihailescu Petru Serban | 1944-03-08",
            "Orszag": 1.8974109131403119,
            "Nev": "PM",
            "Nev2": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU",
            "Bizottsag": 2.2071269487750556,
            "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 19.682191780821917
        }, {
            "index": "Dobrescu Rasvan | 1932-11-07",
            "Orszag": 1.8956639566395663,
            "Nev": "RD",
            "Nev2": "R\u0103svan DOBRESCU",
            "Bizottsag": 1.5037262872628727,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Andronescu Ecaterina | 1948-04-07",
            "Orszag": 1.8927832542290373,
            "Nev": "EA",
            "Nev2": "Ecaterina ANDRONESCU",
            "Bizottsag": 1.1782889132286722,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 22.512328767123286
        }, {
            "index": "Simedru Dan Coriolan | 1962-02-25",
            "Orszag": 1.887799043062201,
            "Nev": "DS",
            "Nev2": "Dan Coriolan SIMEDRU",
            "Bizottsag": 1.35,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 11.452054794520548
        }, {
            "index": "Diaconu Adrian-Nicolae | 1966-11-26",
            "Orszag": 1.8821802935010483,
            "Nev": "AD",
            "Nev2": "Adrian-Nicolae DIACONU",
            "Bizottsag": 2.5937106918238992,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Pitigoi Barbu | 1931-11-17",
            "Orszag": 1.8756775067750677,
            "Nev": "BP",
            "Nev2": "Barbu PI\u0162IGOI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Nastase Adrian | 1950-06-22",
            "Orszag": 1.8695167803927029,
            "Nev": "AN",
            "Nev2": "Adrian N\u0102STASE",
            "Bizottsag": 1.0662860325859909,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 19.673972602739727
        }, {
            "index": "Gvozdenovici Slavomir | 1953-03-10",
            "Orszag": 1.86775956284153,
            "Nev": "SG",
            "Nev2": "Slavomir GVOZDENOVICI",
            "Bizottsag": 1.1991803278688524,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 20.054794520547944
        }, {
            "index": "Sersea Nicolae | 1937-09-12",
            "Orszag": 1.8609203296703296,
            "Nev": "NS",
            "Nev2": "Nicolae SERSEA",
            "Bizottsag": 2.006181318681319,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Balan Ioan | 1967-01-22",
            "Orszag": 1.8606706524564596,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ioan BALAN",
            "Bizottsag": 2.258643098518326,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Iustian Mircea Teodor | 1947-08-11",
            "Orszag": 1.859552495697074,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Mircea Teodor IUSTIAN",
            "Bizottsag": 2.508089500860585,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Negrut Clement | 1964-11-07",
            "Orszag": 1.8564102564102565,
            "Nev": "CN",
            "Nev2": "Clement NEGRU\u0162",
            "Bizottsag": 2.032136752136752,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Stan Ion | 1955-08-13",
            "Orszag": 1.8537915984724496,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ion STAN",
            "Bizottsag": 1.2662302236770322,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 15.065753424657535
        }, {
            "index": "Sapunaru Nini | 1963-06-02",
            "Orszag": 1.8523156089193824,
            "Nev": "NS",
            "Nev2": "Nini S\u0102PUNARU",
            "Bizottsag": 1.7504288164665522,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Petrescu Mihai | 1938-07-16",
            "Orszag": 1.8520073471529783,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Mihai PETRESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Timofte Alexandru-Radu | 1949-04-07",
            "Orszag": 1.8473262722810644,
            "Nev": "AT",
            "Nev2": "Alexandru-Radu TIMOFTE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 10.605479452054794
        }, {
            "index": "Cinteza Mircea | 1950-05-09",
            "Orszag": 1.8443396226415094,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mircea CINTEZ\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 6.96986301369863
        }, {
            "index": "Opris Octavian | 1946-10-18",
            "Orszag": 1.8427809599051945,
            "Nev": "OO",
            "Nev2": "Octavian OPRI\u015e",
            "Bizottsag": 1.2472842188425834,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 13.871232876712329
        }, {
            "index": "Taracila Doru Ioan | 1951-01-15",
            "Orszag": 1.8427635497319834,
            "Nev": "DT",
            "Nev2": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102",
            "Bizottsag": 3.189547349612865,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 18.4
        }, {
            "index": "Puskas Valentin Zoltan | 1949-04-19",
            "Orszag": 1.8369254739028824,
            "Nev": "PZ",
            "Nev2": "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n",
            "Bizottsag": 4.4183329005453125,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 10.550684931506849
        }, {
            "index": "Leonachescu Nicolae | 1934-07-09",
            "Orszag": 1.8290488431876606,
            "Nev": "NL",
            "Nev2": "Nicolae LEON\u0102CHESCU",
            "Bizottsag": 3.2548200514138816,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 8.526027397260274
        }, {
            "index": "Bucur Coriolan | 1948-01-03",
            "Orszag": 1.82129115006413,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Coriolan BUCUR",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Dumitrescu Ioan | 1947-06-02",
            "Orszag": 1.82129115006413,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ioan DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Postolache Mihaita | 1957-09-03",
            "Orszag": 1.82129115006413,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Cretu Mircea | 1943-06-02",
            "Orszag": 1.82129115006413,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mircea CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Berechet Constantin | 1956-07-14",
            "Orszag": 1.82129115006413,
            "Nev": "CB",
            "Nev2": "Constantin BERECHET",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Ceontea Radu | 1946-11-10",
            "Orszag": 1.815856777493606,
            "Nev": "RC",
            "Nev2": "Radu CEONTEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Dedu Stelian | 1933-08-03",
            "Orszag": 1.815856777493606,
            "Nev": "SD",
            "Nev2": "Stelian DEDU",
            "Bizottsag": 0.6368286445012787,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Ionescu-Quintus Mircea | 1917-03-18",
            "Orszag": 1.8068544102019128,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Mircea IONESCU-QUINTUS",
            "Bizottsag": 1.5358660998937301,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 10.312328767123288
        }, {
            "index": "Vosganian Varujan | 1958-07-25",
            "Orszag": 1.7917444285871116,
            "Nev": "VV",
            "Nev2": "Varujan VOSGANIAN",
            "Bizottsag": 2.261060489625645,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 24.956164383561642
        }, {
            "index": "Popovici Alexandru | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.7823589050354849,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Alexandru POPOVICI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Popa Daniela | 1956-05-08",
            "Orszag": 1.7809523809523808,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Daniela POPA",
            "Bizottsag": 1.6439716312056738,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 13.520547945205479
        }, {
            "index": "Draganescu Ovidiu-Virgil | 1964-08-26",
            "Orszag": 1.7805846264886322,
            "Nev": "OD",
            "Nev2": "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.5286900036088056,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 7.5917808219178085
        }, {
            "index": "Afrasinei Viorica | 1954-02-14",
            "Orszag": 1.7749488520118208,
            "Nev": "VA",
            "Nev2": "Viorica AFR\u0102SINEI",
            "Bizottsag": 1.3707660832007273,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Avram Constantin | 1954-06-10",
            "Orszag": 1.7744234800838574,
            "Nev": "CA",
            "Nev2": "Constantin AVRAM",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Weber Mihai | 1964-11-18",
            "Orszag": 1.7744234800838574,
            "Nev": "MW",
            "Nev2": "Mihai WEBER",
            "Bizottsag": 1.3874213836477987,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Chiliman Andrei Ioan | 1947-07-18",
            "Orszag": 1.7718852161278604,
            "Nev": "AC",
            "Nev2": "Andrei Ioan CHILIMAN",
            "Bizottsag": 1.4536868870323283,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.542465753424658
        }, {
            "index": "Dobrescu Smaranda | 1945-04-27",
            "Orszag": 1.7647192543759946,
            "Nev": "SD",
            "Nev2": "Smaranda DOBRESCU",
            "Bizottsag": 1.3380313707660831,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Ivanescu Paula Maria | 1946-10-29",
            "Orszag": 1.7551647601161005,
            "Nev": "PI",
            "Nev2": "Paula Maria IV\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.6728700700017074,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 16.046575342465754
        }, {
            "index": "Toader Mircea-Nicu | 1948-01-23",
            "Orszag": 1.7530134719924368,
            "Nev": "MT",
            "Nev2": "Mircea-Nicu TOADER",
            "Bizottsag": 2.00047270148901,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 11.591780821917808
        }, {
            "index": "Bivolaru Ioan | 1942-11-14",
            "Orszag": 1.7504542701393095,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ioan BIVOLARU",
            "Bizottsag": 2.4300423985463357,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 18.09315068493151
        }, {
            "index": "Mitrea Miron Tudor | 1956-08-08",
            "Orszag": 1.7476175837688288,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Miron Tudor MITREA",
            "Bizottsag": 2.288964033200123,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 17.824657534246576
        }, {
            "index": "Berciu Ion | 1940-01-17",
            "Orszag": 1.742208672086721,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ion BERCIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Tocaci Emil | 1933-12-23",
            "Orszag": 1.7328785095775388,
            "Nev": "ET",
            "Nev2": "Emil TOCACI",
            "Bizottsag": 0.7764366308055628,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Videanu Adriean | 1962-06-01",
            "Orszag": 1.7178729689807977,
            "Nev": "AV",
            "Nev2": "Adriean VIDEANU",
            "Bizottsag": 1.8060772314834352,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 12.983561643835616
        }, {
            "index": "Predescu Ion | 1927-10-02",
            "Orszag": 1.7166437414030262,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ion PREDESCU",
            "Bizottsag": 2.2654745529573592,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 13.942465753424658
        }, {
            "index": "Neacsu Ilie | 1950-07-05",
            "Orszag": 1.7039835164835164,
            "Nev": "IN",
            "Nev2": "Ilie NEAC\u015eU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Radu Alexandru Dumitru | 1951-11-11",
            "Orszag": 1.7034700315457414,
            "Nev": "AR",
            "Nev2": "Alexandru Dumitru RADU",
            "Bizottsag": 1.6090956887486856,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Popa Octavian-Marius | 1960-08-04",
            "Orszag": 1.7018803418803419,
            "Nev": "OP",
            "Nev2": "Octavian-Marius POPA",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Bordeianu Dan | 1967-05-09",
            "Orszag": 1.7018803418803419,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Dan BORDEIANU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Popescu Dan-Mircea | 1950-10-06",
            "Orszag": 1.6910058687047904,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dan-Mircea POPESCU",
            "Bizottsag": 1.4961102770574588,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 20.073972602739726
        }, {
            "index": "Udrea Elena Gabriela | 1973-12-26",
            "Orszag": 1.6813675213675214,
            "Nev": "EU",
            "Nev2": "Elena Gabriela UDREA",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Solcanu Ion | 1943-10-19",
            "Orszag": 1.6755509231685528,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ion SOLCANU",
            "Bizottsag": 1.3132817153067302,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 18.4
        }, {
            "index": "Oprea Gabriel | 1961-01-01",
            "Orszag": 1.658457249070632,
            "Nev": "GO",
            "Nev2": "Gabriel OPREA",
            "Bizottsag": 1.000232342007435,
            "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.791780821917808
        }, {
            "index": "Marton Arpad-Francisc | 1955-03-25",
            "Orszag": 1.6545092838196287,
            "Nev": "M\u00c1",
            "Nev2": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc",
            "Bizottsag": 2.2863774156877605,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 28.92054794520548
        }, {
            "index": "Severin Adrian | 1954-03-28",
            "Orszag": 1.6533742331288344,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Adrian SEVERIN",
            "Bizottsag": 1.5326596896427283,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 15.183561643835617
        }, {
            "index": "Melescanu Teodor Viorel | 1941-03-10",
            "Orszag": 1.6489340506076908,
            "Nev": "TM",
            "Nev2": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU",
            "Bizottsag": 2.1570033871289103,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 13.75068493150685
        }, {
            "index": "Marinescu Ioan-Sorin | 1962-04-01",
            "Orszag": 1.6483739837398375,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ioan-Sorin MARINESCU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Socialist Democratic din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PSDR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Popescu Dan Ioan | 1948-03-10",
            "Orszag": 1.6411899313501144,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dan Ioan POPESCU",
            "Bizottsag": 1.3352402745995424,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Sassu Alexandru | 1955-10-26",
            "Orszag": 1.637872243691748,
            "Nev": "AS",
            "Nev2": "Alexandru SASSU",
            "Bizottsag": 2.3330302341441236,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Gherman Oliviu | 1930-04-26",
            "Orszag": 1.6368330464716008,
            "Nev": "OG",
            "Nev2": "Oliviu GHERMAN",
            "Bizottsag": 1.6383083353823458,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 11.142465753424657
        }, {
            "index": "Gavra Ioan | 1950-06-08",
            "Orszag": 1.6314405888538381,
            "Nev": "IG",
            "Nev2": "Ioan GAVRA",
            "Bizottsag": 1.147739221871714,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Varga Vasile | 1955-01-03",
            "Orszag": 1.6293501048218029,
            "Nev": "VV",
            "Nev2": "Vasile VARGA",
            "Bizottsag": 1.3874213836477987,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Sava Constantin | 1949-07-14",
            "Orszag": 1.6284439779585411,
            "Nev": "CS",
            "Nev2": "Constantin SAVA",
            "Bizottsag": 1.9892416688533194,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Dumitrascu Gheorghe | 1939-09-25",
            "Orszag": 1.6284439779585411,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU",
            "Bizottsag": 1.5528732616111256,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Nicolicea Eugen | 1956-06-06",
            "Orszag": 1.6263396537510304,
            "Nev": "EN",
            "Nev2": "Eugen NICOLICEA",
            "Bizottsag": 2.8979802143446003,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 26.586301369863012
        }, {
            "index": "Vasile Radu | 1942-10-10",
            "Orszag": 1.6243758511121198,
            "Nev": "RV",
            "Nev2": "Radu VASILE",
            "Bizottsag": 2.5608261461643216,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Grigoras Neculai | 1944-07-08",
            "Orszag": 1.6228688338258694,
            "Nev": "NG",
            "Nev2": "Neculai GRIGORA\u015e",
            "Bizottsag": 1.3330302341441236,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Tabugan Ion | 1960-04-01",
            "Orszag": 1.6207434364439823,
            "Nev": "IT",
            "Nev2": "Ion TABUGAN",
            "Bizottsag": 1.380816220431505,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 10.53972602739726
        }, {
            "index": "Popa Aron Ioan | 1958-12-23",
            "Orszag": 1.597813578826237,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Aron Ioan POPA",
            "Bizottsag": 1.8037974683544304,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 9.523287671232877
        }, {
            "index": "Verbina Dan | 1960-05-15",
            "Orszag": 1.5889458272327965,
            "Nev": "DV",
            "Nev2": "Dan VERBINA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 7.484931506849315
        }, {
            "index": "Szilagyi Zsolt | 1968-07-29",
            "Orszag": 1.5707484288706912,
            "Nev": "SZ",
            "Nev2": "SZIL\u00c1GYI Zsolt",
            "Bizottsag": 1.7168158446010284,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 14.386301369863014
        }, {
            "index": "Platica-Vidovici Ilie | 1951-03-24",
            "Orszag": 1.5688474705211106,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI",
            "Bizottsag": 1.113160897679726,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 14.405479452054795
        }, {
            "index": "Gheorghiu Costel | 1956-09-06",
            "Orszag": 1.5657307793230124,
            "Nev": "CG",
            "Nev2": "Costel GHEORGHIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Ialomitianu Gheorghe | 1959-09-14",
            "Orszag": 1.5569230769230769,
            "Nev": "GI",
            "Nev2": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Buzatu Dumitru | 1955-08-12",
            "Orszag": 1.5527555346208195,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Dumitru BUZATU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 11.632876712328768
        }, {
            "index": "Varga Lucia-Ana | 1967-02-03",
            "Orszag": 1.5524786324786324,
            "Nev": "LV",
            "Nev2": "Lucia-Ana VARGA",
            "Bizottsag": 2.500854700854701,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Cunescu Sergiu | 1923-03-16",
            "Orszag": 1.5512618296529967,
            "Nev": "SC",
            "Nev2": "Sergiu CUNESCU",
            "Bizottsag": 2.6148790746582544,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Socialist Democratic din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PSDR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Gant Ovidiu Victor | 1966-08-18",
            "Orszag": 1.5509896324222432,
            "Nev": "OG",
            "Nev2": "Ovidiu Victor GAN\u0162",
            "Bizottsag": 2.5513666352497646,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Ruse Corneliu Constantin | 1955-11-23",
            "Orszag": 1.536540483701367,
            "Nev": "CR",
            "Nev2": "Corneliu Constantin RUSE",
            "Bizottsag": 1.6090956887486856,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Geanta Florian Daniel | 1969-08-24",
            "Orszag": 1.5117948717948717,
            "Nev": "FG",
            "Nev2": "Florian Daniel GEANT\u0102",
            "Bizottsag": 2.000683760683761,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Puscas Vasile | 1952-07-08",
            "Orszag": 1.5056798623063683,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Vasile PU\u015eCA\u015e",
            "Bizottsag": 1.501893287435456,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Nicolaescu Sergiu-Florin | 1930-04-13",
            "Orszag": 1.5008183306055647,
            "Nev": "SN",
            "Nev2": "Sergiu-Florin NICOLAESCU",
            "Bizottsag": 2.1773545603332836,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 18.413698630136988
        }, {
            "index": "Potor Calin | 1959-11-12",
            "Orszag": 1.5005128205128204,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "C\u0103lin POTOR",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Mircea Costache | 1949-03-25",
            "Orszag": 1.498106712564544,
            "Nev": "CM",
            "Nev2": "Costache MIRCEA",
            "Bizottsag": 3.5056798623063683,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator",
            "Color": "PC",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Balcan Viorel | 1953-01-26",
            "Orszag": 1.4972508591065292,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Viorel BALCAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 7.972602739726027
        }, {
            "index": "Protopopescu Cornel | 1948-03-21",
            "Orszag": 1.4876445846477393,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "Cornel PROTOPOPESCU",
            "Bizottsag": 1.22397476340694,
            "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "Part  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "#69a54f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Roman Petre | 1946-07-22",
            "Orszag": 1.48493057907213,
            "Nev": "PR",
            "Nev2": "Petre ROMAN",
            "Bizottsag": 1.8457500846596682,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 16.18082191780822
        }, {
            "index": "Mogos Ion | 1948-03-11",
            "Orszag": 1.4807692307692308,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ion MOGO\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Mocioi Ion | 1940-10-03",
            "Orszag": 1.4760285617137028,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ion MOCIOI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 8.057534246575342
        }, {
            "index": "Tocu Iulian Costel | 1959-10-01",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "Nev": "I\u0162",
            "Nev2": "Iulian Costel \u0162OCU",
            "Bizottsag": 1.5030906593406594,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Mera Alexandru Liviu | 1936-09-02",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Alexandru Liviu MERA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Dragos Liviu Iuliu | 1957-04-08",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "Nev": "LD",
            "Nev2": "Liviu Iuliu DRAGO\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Dorian Dorel | 1930-05-06",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "Nev": "DD",
            "Nev2": "Dorel DORIAN",
            "Bizottsag": 1.5030906593406594,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Pitca Adrian Constantin | 1956-04-10",
            "Orszag": 1.4734111543450066,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Adrian Constantin PITCA",
            "Bizottsag": 1.3683527885862516,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 6.336986301369863
        }, {
            "index": "Konya-Hamar Sandor | 1948-09-05",
            "Orszag": 1.4691926949991465,
            "Nev": "KS",
            "Nev2": "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor",
            "Bizottsag": 1.651647038743813,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 16.052054794520547
        }, {
            "index": "Braneanu Dumitru | 1953-10-26",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Dumitru BR\u0102NEANU",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Nagy Benedek | 1937-05-29",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "NB",
            "Nev2": "NAGY Benedek",
            "Bizottsag": 2.271483539974348,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Roman Ionel | 1942-10-03",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "IR",
            "Nev2": "Ionel ROMAN",
            "Bizottsag": 2.6836254809747757,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Duta Adrian | 1953-05-02",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "AD",
            "Nev2": "Adrian DU\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Gatan Ilie | 1947-10-19",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "IG",
            "Nev2": "Ilie G\u00c2TAN",
            "Bizottsag": 1.271483539974348,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Burca Petru | 1950-05-29",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "PB",
            "Nev2": "Petru BURC\u0102",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Somicu Simion Silviu | 1960-04-01",
            "Orszag": 1.457032920051304,
            "Nev": "S\u015e",
            "Nev2": "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU",
            "Bizottsag": 2.635741769987174,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSM - Partidul Socialist al Muncii",
            "Color": "PSM",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSM",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Mocanu Dumitru | 1940-07-06",
            "Orszag": 1.4526854219948848,
            "Nev": "DM",
            "Nev2": "Dumitru MOCANU",
            "Bizottsag": 1.6368286445012787,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Hosszu Zoltan | 1944-01-13",
            "Orszag": 1.4526854219948848,
            "Nev": "HZ",
            "Nev2": "HOSSZU Zoltan",
            "Bizottsag": 3.0,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Momanu Valeriu | 1932-11-20",
            "Orszag": 1.4526854219948848,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "Valeriu MOMANU",
            "Bizottsag": 0.6368286445012787,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Gabrielescu Valentin Corneliu | 1916-02-02",
            "Orszag": 1.4466019417475728,
            "Nev": "VG",
            "Nev2": "Valentin Corneliu GABRIELESCU",
            "Bizottsag": 2.223563369194437,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Vacaru Vasile | 1946-09-19",
            "Orszag": 1.4466019417475728,
            "Nev": "VV",
            "Nev2": "Vasile V\u0102CARU",
            "Bizottsag": 1.7840461821044344,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Radulescu-Zoner Constantin Serban | 1929-05-25",
            "Orszag": 1.4441056910569106,
            "Nev": "CR",
            "Nev2": "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER",
            "Bizottsag": 2.4962737127371275,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Steolea Petru | 1952-03-01",
            "Orszag": 1.4441056910569106,
            "Nev": "P\u015e",
            "Nev2": "Petru \u015eTEOLEA",
            "Bizottsag": 1.5037262872628727,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Vladislav Tiberiu | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.4406894221020614,
            "Nev": "TV",
            "Nev2": "Tiberiu VLADISLAV",
            "Bizottsag": 1.578573842514363,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Matetovici Mihai | 1935-01-01",
            "Orszag": 1.4292836525846235,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Mihai MATETOVICI",
            "Bizottsag": 1.3878247179218053,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Negoita Liviu Gheorghe | 1962-03-22",
            "Orszag": 1.4250997461008343,
            "Nev": "LN",
            "Nev2": "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 2.0627493652520856,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 7.553424657534246
        }, {
            "index": "Matei Vasile | 1939-11-23",
            "Orszag": 1.4217479674796747,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "Vasile MATEI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Buruiana Florin | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.418384589388307,
            "Nev": "FB",
            "Nev2": "Florin BURUIAN\u0102",
            "Bizottsag": 2.0310915849949307,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Vida Iuliu | 1932-01-01",
            "Orszag": 1.4084936202628071,
            "Nev": "VI",
            "Nev2": "VIDA Iuliu",
            "Bizottsag": 1.162254808607884,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 14.386301369863014
        }, {
            "index": "Chiriac Mihai | 1937-04-16",
            "Orszag": 1.407465825446898,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mihai CHIRIAC",
            "Bizottsag": 1.3909043112513144,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Eckstein Kovacs Peter | 1956-07-05",
            "Orszag": 1.4013444049031238,
            "Nev": "EP",
            "Nev2": "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter",
            "Bizottsag": 2.7243969948596285,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 13.857534246575343
        }, {
            "index": "Sarbu Marian | 1958-01-12",
            "Orszag": 1.3943089430894309,
            "Nev": "MS",
            "Nev2": "Marian S\u00c2RBU",
            "Bizottsag": 1.6078119476846942,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 15.501369863013698
        }, {
            "index": "Berci Vasile | 1946-02-16",
            "Orszag": 1.3932889217863311,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Vasile BERCI",
            "Bizottsag": 1.000246730816679,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 11.104109589041096
        }, {
            "index": "Turcan Raluca | 1976-04-02",
            "Orszag": 1.3917059377945336,
            "Nev": "RT",
            "Nev2": "Raluca TURCAN",
            "Bizottsag": 2.650329877474081,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 14.534246575342467
        }, {
            "index": "Olar Corneliu | 1959-04-18",
            "Orszag": 1.3868398994132438,
            "Nev": "CO",
            "Nev2": "Corneliu OLAR",
            "Bizottsag": 1.3868398994132438,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 6.536986301369863
        }, {
            "index": "Rusanu Dan Radu | 1950-05-25",
            "Orszag": 1.385504668741663,
            "Nev": "DR",
            "Nev2": "Dan Radu RU\u015eANU",
            "Bizottsag": 3.6047132058692752,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 12.323287671232876
        }, {
            "index": "Durbaca Eugen | 1943-05-16",
            "Orszag": 1.3798999165971644,
            "Nev": "ED",
            "Nev2": "Eugen DURBAC\u0102",
            "Bizottsag": 1.6105087572977481,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 6.5698630136986305
        }, {
            "index": "Bleahu Marcian-David | 1924-03-14",
            "Orszag": 1.3392317652136383,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Marcian-David BLEAHU",
            "Bizottsag": 0.6322831247302546,
            "Part ": "\ud83c\udf40 FER - Federa\u0163ia Ecologist\u0103 Rom\u00e2n\u0103",
            "Color": "FER",
            "Part  ": "\ud83c\udf40 FER",
            "cvalue": "#69a54f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 6.347945205479452
        }, {
            "index": "Pacuraru Nicolae Paul Anton | 1950-10-04",
            "Orszag": 1.3320366132723112,
            "Nev": "NP",
            "Nev2": "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU",
            "Bizottsag": 3.1610983981693366,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Naidin Petre | 1954-09-05",
            "Orszag": 1.3252619324796275,
            "Nev": "PN",
            "Nev2": "Petre NAIDIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 11.767123287671232
        }, {
            "index": "Athanasiu Alexandru | 1955-01-01",
            "Orszag": 1.3228597449908925,
            "Nev": "AA",
            "Nev2": "Alexandru ATHANASIU",
            "Bizottsag": 2.21971766848816,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 12.032876712328767
        }, {
            "index": "Nica Dan | 1960-07-02",
            "Orszag": 1.3202255992480025,
            "Nev": "DN",
            "Nev2": "Dan NICA",
            "Bizottsag": 1.4585618047939841,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 17.487671232876714
        }, {
            "index": "Talos Gheorghe-Mirel | 1973-12-03",
            "Orszag": 1.3183201460742544,
            "Nev": "GT",
            "Nev2": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e",
            "Bizottsag": 2.0006086427267196,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 9.002739726027396
        }, {
            "index": "Lepsa Victor Sorin | 1957-06-25",
            "Orszag": 1.3048420095476245,
            "Nev": "VL",
            "Nev2": "Victor Sorin LEP\u015eA",
            "Bizottsag": 2.1829961354853378,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Ratiu Ion | 1917-06-06",
            "Orszag": 1.2940332759609867,
            "Nev": "I\u2020",
            "Nev2": "Ion RA\u0162IU \u2020",
            "Bizottsag": 1.4647160068846816,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 9.550684931506849
        }, {
            "index": "Balaet Mitica | 1935-11-08",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162",
            "Bizottsag": 2.3816776540122757,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Sonea Ioan | 1947-12-09",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "Nev": "IS",
            "Nev2": "Ioan SONEA",
            "Bizottsag": 1.3380313707660831,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Apostolache Victor | 1946-07-20",
            "Orszag": 1.29187471629596,
            "Nev": "VA",
            "Nev2": "Victor APOSTOLACHE",
            "Bizottsag": 1.492510213345438,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Lazarescu Dan Amedeu | 1918-11-09",
            "Orszag": 1.2887354337505394,
            "Nev": "DL",
            "Nev2": "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU",
            "Bizottsag": 2.3677168752697453,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 6.347945205479452
        }, {
            "index": "Tokay Gheorghe | 1939-03-27",
            "Orszag": 1.2781267846944604,
            "Nev": "TG",
            "Nev2": "TOKAY Gheorghe",
            "Bizottsag": 2.283457072149248,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 14.391780821917807
        }, {
            "index": "Putin Emil-Livius-Nicolae | 1945-01-13",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "Nev": "EP",
            "Nev2": "Emil-Livius-Nicolae PUTIN",
            "Bizottsag": 1.6097560975609757,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Socialist Democratic din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PSDR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Burlacu Viorel | 1942-02-21",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Viorel BURLACU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Cretu Ioan | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.26495437647854,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ioan CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Moiceanu Constantin | 1912-06-09",
            "Orszag": 1.26495437647854,
            "Nev": "CM",
            "Nev2": "Constantin MOICEANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Socialist Democratic din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PSDR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Serac Florian | 1953-03-25",
            "Orszag": 1.263669821240799,
            "Nev": "FS",
            "Nev2": "Florian SERAC",
            "Bizottsag": 1.1611461619348056,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Glodean Voicu Valentin | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.255491720175735,
            "Nev": "VG",
            "Nev2": "Voicu Valentin GLODEAN",
            "Bizottsag": 3.1554579249746535,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Vacaroiu Nicolae | 1943-12-05",
            "Orszag": 1.2411955514365154,
            "Nev": "NV",
            "Nev2": "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU",
            "Bizottsag": 1.0532900834105654,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 11.824657534246576
        }, {
            "index": "Szabo Odon | 1975-07-04",
            "Orszag": 1.2268343815513627,
            "Nev": "S\u00d6",
            "Nev2": "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Babias Iohan-Peter | 1952-06-28",
            "Orszag": 1.2104490754329322,
            "Nev": "I\u2020",
            "Nev2": "Iohan-Peter BABIA\u015e \u2020",
            "Bizottsag": 1.4299970648664515,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 9.334246575342465
        }, {
            "index": "Albu Alexandru | 1928-04-29",
            "Orszag": 1.2079390115667719,
            "Nev": "AA",
            "Nev2": "Alexandru ALBU",
            "Bizottsag": 1.8388538380651944,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Pocora Cristina-Ancuta | 1979-04-05",
            "Orszag": 1.2017094017094017,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Iliescu Ion | 1930-03-03",
            "Orszag": 1.1871365035921997,
            "Nev": "II",
            "Nev2": "Ion ILIESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.008219178082191
        }, {
            "index": "Csapo Iosif | 1938-05-08",
            "Orszag": 1.1813172395696667,
            "Nev": "CI",
            "Nev2": "CSAP\u00d3 Iosif",
            "Bizottsag": 2.1608501705589083,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Popa Cornel | 1951-01-31",
            "Orszag": 1.1799335028359084,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "Cornel POPA",
            "Bizottsag": 1.3549775083121456,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 14.008219178082191
        }, {
            "index": "Secara Gheorghe | 1933-10-05",
            "Orszag": 1.171679621493748,
            "Nev": "GS",
            "Nev2": "Gheorghe SECAR\u0102",
            "Bizottsag": 1.9901993916863805,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Constantin Daniel | 1978-06-26",
            "Orszag": 1.1714884696016772,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Daniel CONSTANTIN",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Munteanu Viorel | 1954-03-14",
            "Orszag": 1.1304732419283503,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "Viorel MUNTEANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 6.1945205479452055
        }, {
            "index": "Bara Radu Liviu | 1947-09-26",
            "Orszag": 1.1281818181818182,
            "Nev": "RB",
            "Nev2": "Radu Liviu BARA",
            "Bizottsag": 1.3329545454545455,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 12.054794520547945
        }, {
            "index": "Ionescu Smaranda Eugenia | 1939-03-07",
            "Orszag": 1.1279722148009619,
            "Nev": "SI",
            "Nev2": "Smaranda Eugenia IONESCU",
            "Bizottsag": 1.9543147208121827,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 10.254794520547945
        }, {
            "index": "Dragomir Dumitru | 1946-05-30",
            "Orszag": 1.1266781411359725,
            "Nev": "DD",
            "Nev2": "Dumitru DRAGOMIR",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Dan Martian | 1935-11-23",
            "Orszag": 1.1206624605678233,
            "Nev": "MD",
            "Nev2": "Mar\u0163ian DAN",
            "Bizottsag": 1.8172975814931651,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Partal Petre | 1952-09-21",
            "Orszag": 1.1198738170347002,
            "Nev": "PP",
            "Nev2": "Petre PARTAL",
            "Bizottsag": 1.6090956887486856,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Barany Francisc | 1936-05-13",
            "Orszag": 1.113187680968676,
            "Nev": "BF",
            "Nev2": "B\u00c1R\u00c1NY Francisc",
            "Bizottsag": 2.161358252171624,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 10.408219178082192
        }, {
            "index": "Tudor Corneliu Vadim | 1949-11-28",
            "Orszag": 1.0948158253751705,
            "Nev": "CT",
            "Nev2": "Corneliu Vadim TUDOR",
            "Bizottsag": 1.358799454297408,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 16.065753424657533
        }, {
            "index": "Mangiurea Anton-Marin | 1936-06-01",
            "Orszag": 1.092774690038478,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Anton-Marin MANGIUREA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Nicolau Anton | 1919-01-13",
            "Orszag": 1.092774690038478,
            "Nev": "AN",
            "Nev2": "Anton NICOLAU",
            "Bizottsag": 2.364258230012826,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Nica Ilie | 1951-07-11",
            "Orszag": 1.092774690038478,
            "Nev": "IN",
            "Nev2": "Ilie NIC\u0102",
            "Bizottsag": 2.635741769987174,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Iamandi Ioan-Catalin | 1952-07-15",
            "Orszag": 1.091841093549765,
            "Nev": "II",
            "Nev2": "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI",
            "Bizottsag": 0.636052968816745,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 6.413698630136986
        }, {
            "index": "Arhire Constantin | 1960-04-21",
            "Orszag": 1.091841093549765,
            "Nev": "CA",
            "Nev2": "Constantin ARHIRE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 6.413698630136986
        }, {
            "index": "Ivan Sabin | 1926-01-19",
            "Orszag": 1.0895140664961638,
            "Nev": "SI",
            "Nev2": "Sabin IVAN",
            "Bizottsag": 1.6368286445012787,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Marko Bela | 1951-09-08",
            "Orszag": 1.083393838813401,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "MARK\u00d3 B\u00e9la",
            "Bizottsag": 1.2149154652007053,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 26.413698630136988
        }, {
            "index": "Bold Ion | 1935-07-21",
            "Orszag": 1.0586454786227772,
            "Nev": "IB",
            "Nev2": "Ion BOLD",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 7.241095890410959
        }, {
            "index": "Iliescu Agata Maria (Nicolau) | 1940-02-08",
            "Orszag": 1.0570557491289199,
            "Nev": "AI",
            "Nev2": "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU",
            "Bizottsag": 1.2952961672473868,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.2904109589041095
        }, {
            "index": "Gaspar Acsinte | 1937-11-19",
            "Orszag": 1.020051039008385,
            "Nev": "AG",
            "Nev2": "Acsinte GASPAR",
            "Bizottsag": 1.7677725118483412,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 7.515068493150685
        }, {
            "index": "Vilau Ioan Adrian | 1963-09-29",
            "Orszag": 1.008937960042061,
            "Nev": "IV",
            "Nev2": "Ioan Adrian VIL\u0102U",
            "Bizottsag": 1.7818086225026288,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Dutu Ion | 1942-10-07",
            "Orszag": 1.0084917104731095,
            "Nev": "I\u2020",
            "Nev2": "Ion DU\u0162U \u2020",
            "Bizottsag": 1.5345733926405176,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 6.7753424657534245
        }, {
            "index": "Dragulescu Iosif Stefan | 1943-01-14",
            "Orszag": 0.9993169398907104,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.021917808219179
        }, {
            "index": "Musetescu Tiberiu-Ovidiu | 1955-09-15",
            "Orszag": 0.9965675057208238,
            "Nev": "TM",
            "Nev2": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU",
            "Bizottsag": 2.2890922959572846,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 14.367123287671232
        }, {
            "index": "Fanita Trita | 1929-02-19",
            "Orszag": 0.9938186813186813,
            "Nev": "TF",
            "Nev2": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Stan Vasile | 1935-11-03",
            "Orszag": 0.9872971065631616,
            "Nev": "VS",
            "Nev2": "Vasile STAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 7.764383561643836
        }, {
            "index": "Mincu Iulian | 1927-05-21",
            "Orszag": 0.9840190411424685,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Iulian MINCU",
            "Bizottsag": 1.5079904794287657,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 8.057534246575342
        }, {
            "index": "Otiman Paun-Ion | 1942-05-28",
            "Orszag": 0.9840190411424685,
            "Nev": "PO",
            "Nev2": "P\u0103un-Ion OTIMAN",
            "Bizottsag": 1.0768446106766405,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.057534246575342
        }, {
            "index": "Diaconescu Ion | 1917-08-25",
            "Orszag": 0.9768664563617245,
            "Nev": "ID",
            "Nev2": "Ion DIACONESCU",
            "Bizottsag": 1.4474237644584649,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Tomac Eugen | 1981-06-27",
            "Orszag": 0.9751474304970514,
            "Nev": "ET",
            "Nev2": "Eugen TOMAC",
            "Bizottsag": 2.0008424599831507,
            "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.504109589041096
        }, {
            "index": "Neagu Victor | 1938-11-14",
            "Orszag": 0.9743531547889241,
            "Nev": "VN",
            "Nev2": "Victor NEAGU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Muresan Avram Ioan | 1959-01-24",
            "Orszag": 0.9701897018970189,
            "Nev": "AM",
            "Nev2": "Avram Ioan MURE\u015eAN",
            "Bizottsag": 1.1869918699186992,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Cristea Gheorghe | 1952-10-20",
            "Orszag": 0.9701897018970189,
            "Nev": "GC",
            "Nev2": "Gheorghe CRISTEA",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Dan Matei-Agathon | 1949-09-17",
            "Orszag": 0.9690838827006137,
            "Nev": "MD",
            "Nev2": "Matei-Agathon DAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Stefanoiu Luca | 1949-10-16",
            "Orszag": 0.9608516483516484,
            "Nev": "L\u015e",
            "Nev2": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Bartos Daniela | 1951-10-05",
            "Orszag": 0.9608516483516484,
            "Nev": "DB",
            "Nev2": "Daniela BARTO\u015e",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 7.978082191780822
        }, {
            "index": "Predila Marin | 1938-08-03",
            "Orszag": 0.9577538703752296,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Marin PREDIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Enache Marian | 1954-05-05",
            "Orszag": 0.9485903814262023,
            "Nev": "ME",
            "Nev2": "Marian ENACHE",
            "Bizottsag": 1.4502487562189055,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 9.912328767123288
        }, {
            "index": "Alexandru Nicolae | 1937-06-14",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "NA",
            "Nev2": "Nicolae ALEXANDRU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Matis Eugen | 1964-12-31",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "ME",
            "Nev2": "M\u00c1TIS Eugen",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Ifrim Dumitru | 1954-11-17",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "DI",
            "Nev2": "Dumitru IFRIM",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Socialist Democratic din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PSDR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Marinescu Bogdan Voinea | 1944-11-29",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "BM",
            "Nev2": "Bogdan Voinea MARINESCU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Ciurtin Costica | 1940-09-24",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "CC",
            "Nev2": "Costic\u0103 CIURTIN",
            "Bizottsag": 2.0016937669376693,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Daramus Nicolae Octavian | 1952-04-22",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "ND",
            "Nev2": "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Rizescu Sergiu-George | 1932-07-23",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "SR",
            "Nev2": "Sergiu-George RIZESCU",
            "Bizottsag": 2.4962737127371275,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Elek Matei Barna | 1948-09-15",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "EB",
            "Nev2": "ELEK Matei Barna",
            "Bizottsag": 2.488821138211382,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Argesanu Valentin | 1950-04-24",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "VA",
            "Nev2": "Valentin ARGE\u015eANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Pantis Sorin | 1960-11-15",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "SP",
            "Nev2": "Sorin PANTI\u015e",
            "Bizottsag": 1.9925474254742548,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Pop Viorel | 1957-07-20",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "VP",
            "Nev2": "Viorel POP",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Cornita Ion | 1931-03-23",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ion CORNI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Udrea Florian | 1952-04-10",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "Nev": "FU",
            "Nev2": "Florian UDREA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Vetisanu Vasile | 1935-04-29",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "VV",
            "Nev2": "Vasile VETI\u015eANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Marin Dan Stelian | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "DM",
            "Nev2": "Dan Stelian MARIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Darie Simion | 1934-02-01",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "SD",
            "Nev2": "Simion DARIE",
            "Bizottsag": 1.5049003041568096,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Vasiliu Constantin Dan | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "CV",
            "Nev2": "Constantin Dan VASILIU",
            "Bizottsag": 2.7323420074349443,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Dumitrescu Constantin-Ticu | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "CD",
            "Nev2": "Constantin-Ticu DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 0.5049003041568098,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Ionescu Gheorghe | 1937-01-19",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "GI",
            "Nev2": "Gheorghe IONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Crecan Augustin | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "AC",
            "Nev2": "Augustin CRECAN",
            "Bizottsag": 1.4950996958431904,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Valcu Mircea | 1930-11-14",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "MV",
            "Nev2": "Mircea V\u00c2LCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Tavala Tanase-Pavel | 1928-04-07",
            "Orszag": 0.9455897262588713,
            "Nev": "TT",
            "Nev2": "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Ilie Stefan | 1947-08-02",
            "Orszag": 0.9399591955698047,
            "Nev": "\u015eI",
            "Nev2": "\u015etefan ILIE",
            "Bizottsag": 1.8315359953366366,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj",
            "Evek": 9.4
        }, {
            "index": "Babiuc Victor | 1938-04-03",
            "Orszag": 0.9284267386900743,
            "Nev": "VB",
            "Nev2": "Victor BABIUC",
            "Bizottsag": 2.658564033310826,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 12.172602739726027
        }, {
            "index": "Nica Mihail | 1947-11-10",
            "Orszag": 0.9137870855148342,
            "Nev": "MN",
            "Nev2": "Mihail NIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.519022687609075,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 7.8493150684931505
        }, {
            "index": "Ninosu Petre | 1944-11-09",
            "Orszag": 0.9097349776961428,
            "Nev": "PN",
            "Nev2": "Petre NINOSU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Sturza Popovici Cornel | 1950-01-03",
            "Orszag": 0.8980352303523035,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "Cornel STURZA POPOVICI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Antonescu George Crin Laurentiu | 1959-09-21",
            "Orszag": 0.8831701207014347,
            "Nev": "GA",
            "Nev2": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU",
            "Bizottsag": 1.7729446595308587,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman",
            "Evek": 24.06027397260274
        }, {
            "index": "Puzdrea Dumitru | 1942-10-17",
            "Orszag": 0.870223752151463,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dumitru PUZDREA",
            "Bizottsag": 1.501893287435456,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b",
            "Evek": 7.958904109589041
        }, {
            "index": "Ana Gheorghe | 1936-01-22",
            "Orszag": 0.8553523035230353,
            "Nev": "GA",
            "Nev2": "Gheorghe ANA",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Teculescu Constantin | 1946-10-06",
            "Orszag": 0.8284529670899197,
            "Nev": "CT",
            "Nev2": "Constantin TECULESCU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.572602739726028
        }, {
            "index": "Avramescu Constantin-Gheorghe | 1930-04-30",
            "Orszag": 0.8280556377626517,
            "Nev": "CA",
            "Nev2": "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU",
            "Bizottsag": 1.4758804379994082,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 9.257534246575343
        }, {
            "index": "Ionescu-Galbeni Niculae Vasile Constantin | 1926-02-24",
            "Orszag": 0.8157202944269191,
            "Nev": "NI",
            "Nev2": "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI",
            "Bizottsag": 1.77602523659306,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Lazia Ion | 1954-09-05",
            "Orszag": 0.8157202944269191,
            "Nev": "IL",
            "Nev2": "Ion LAZIA",
            "Bizottsag": 1.22397476340694,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Patriciu Dan Costache Dinu | 1950-08-03",
            "Orszag": 0.7996927803379417,
            "Nev": "DP",
            "Nev2": "Dan Costache Dinu PATRICIU",
            "Bizottsag": 2.1754224270353304,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.917808219178083
        }, {
            "index": "Paunescu Costel | 1929-05-07",
            "Orszag": 0.7940379403794038,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "Costel P\u0102UNESCU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Rakoczi Ludovic | 1952-09-05",
            "Orszag": 0.7940379403794038,
            "Nev": "RL",
            "Nev2": "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic",
            "Bizottsag": 1.5037262872628727,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Cancescu Aristotel Adrian | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.7712348322626695,
            "Nev": "AC",
            "Nev2": "Aristotel Adrian C\u00c2NCESCU",
            "Bizottsag": 1.065667380442541,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 7.676712328767123
        }, {
            "index": "Paleologu Alexandru | 1919-03-14",
            "Orszag": 0.7632773490694508,
            "Nev": "AP",
            "Nev2": "Alexandru PALEOLOGU",
            "Bizottsag": 1.3284157966409442,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Dima Emil | 1931-07-04",
            "Orszag": 0.7341905011807924,
            "Nev": "ED",
            "Nev2": "Emil DIMA",
            "Bizottsag": 1.2083442665966937,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Ivanovici Constantin | 1947-03-28",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "CI",
            "Nev2": "Constantin IVANOVICI",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Golu Mihail | 1934-03-04",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "MG",
            "Nev2": "Mihail GOLU",
            "Bizottsag": 1.364258230012826,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Manescu Miron | 1946-08-01",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "MM",
            "Nev2": "Miron M\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 0.635741769987174,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Stoica Emil | 1951-04-07",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "ES",
            "Nev2": "Emil STOICA",
            "Bizottsag": 1.334758443779393,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Iusut Mihail | 1953-07-14",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "MI",
            "Nev2": "Mihail IU\u015eUT",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Baciu Severin | 1926-06-04",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "SB",
            "Nev2": "Severin BACIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Teodorescu Mihai | 1930-09-14",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "MT",
            "Nev2": "Mihai TEODORESCU",
            "Bizottsag": 2.271483539974348,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Andras Imre | 1961-07-24",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "AI",
            "Nev2": "ANDR\u00c1S Imre",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Calance Dumitru | 1952-10-11",
            "Orszag": 0.728516460025652,
            "Nev": "DC",
            "Nev2": "Dumitru CALANCE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Tatu Neculai Simeon | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.7263427109974424,
            "Nev": "NT",
            "Nev2": "Neculai Simeon TATU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Rusu Horia Mircea | 1952-09-18",
            "Orszag": 0.7144654088050314,
            "Nev": "H\u2020",
            "Nev2": "Horia Mircea RUSU \u2020",
            "Bizottsag": 2.6041928721174004,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 6.534246575342466
        }, {
            "index": "Aichimoaie Ionel | 1946-11-23",
            "Orszag": 0.6706901075833115,
            "Nev": "IA",
            "Nev2": "Ionel AICHIMOAIE",
            "Bizottsag": 0.8325898714248229,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3",
            "Evek": 10.441095890410958
        }, {
            "index": "Pavlu Mircea | 1941-11-29",
            "Orszag": 0.6687555953446732,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Mircea PAVLU",
            "Bizottsag": 1.3312444046553267,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.120547945205479
        }, {
            "index": "Birtalan Akos | 1962-07-02",
            "Orszag": 0.6578767901795862,
            "Nev": "BA",
            "Nev2": "BIRTALAN Akos",
            "Bizottsag": 1.328938395089793,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Carciumaru Ion | 1931-04-15",
            "Orszag": 0.6568315932818883,
            "Nev": "IC",
            "Nev2": "Ion C\u00c2RCIUMARU",
            "Bizottsag": 1.6674988651838403,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Popescu-Tariceanu Calin Constantin Anton | 1952-01-14",
            "Orszag": 0.6557503583636564,
            "Nev": "CP",
            "Nev2": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU",
            "Bizottsag": 1.4783327820046313,
            "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 24.846575342465755
        }, {
            "index": "Furo Iuliu Ioan | 1937-11-30",
            "Orszag": 0.6344671201814059,
            "Nev": "IF",
            "Nev2": "Iuliu Ioan FURO",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 12.082191780821917
        }, {
            "index": "Basescu Traian | 1951-11-04",
            "Orszag": 0.6064961195745904,
            "Nev": "TB",
            "Nev2": "Traian B\u0102SESCU",
            "Bizottsag": 0.7381431445817763,
            "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 9.531506849315068
        }, {
            "index": "Lixandroiu Viorel | 1952-04-20",
            "Orszag": 0.591745531019979,
            "Nev": "VL",
            "Nev2": "Viorel LIX\u0102NDROIU",
            "Bizottsag": 1.22397476340694,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Stancov George-Iulian | 1949-10-10",
            "Orszag": 0.5375552282768777,
            "Nev": "GS",
            "Nev2": "George-Iulian STANCOV",
            "Bizottsag": 1.2509572901325479,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 9.301369863013699
        }, {
            "index": "Cozmanca Octav | 1947-09-22",
            "Orszag": 0.5363844393592677,
            "Nev": "OC",
            "Nev2": "Octav COZM\u00c2NC\u0102",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 11.972602739726028
        }, {
            "index": "Mandroviceanu Vasile | 1941-11-26",
            "Orszag": 0.5328483746305979,
            "Nev": "VM",
            "Nev2": "Vasile M\u00c2NDROVICEANU",
            "Bizottsag": 2.328029097522164,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava",
            "Evek": 12.052054794520547
        }, {
            "index": "Popa Mircea Ioan | 1933-11-05",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "MP",
            "Nev2": "Mircea Ioan POPA",
            "Bizottsag": 1.6619241192411924,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Ciumara Mircea | 1943-09-13",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "MC",
            "Nev2": "Mircea CIUMARA",
            "Bizottsag": 2.0074525745257454,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Dejeu Gavril | 1932-09-11",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "GD",
            "Nev2": "Gavril DEJEU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Alecu Aurelian Paul | 1941-03-21",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "AA",
            "Nev2": "Aurelian Paul ALECU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Priceputu Laurentiu | 1954-11-01",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "LP",
            "Nev2": "Lauren\u0163iu PRICEPUTU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Ionescu Constantin | 1956-05-21",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "CI",
            "Nev2": "Constantin IONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Dugulescu Petru | 1945-11-18",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "Nev": "PD",
            "Nev2": "Petru DUGULESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Boila Matei | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.47279486312943564,
            "Nev": "MB",
            "Nev2": "Matei BOIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.4950996958431904,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Opris Constantin Remus | 1958-11-20",
            "Orszag": 0.4548114434330299,
            "Nev": "CO",
            "Nev2": "Constantin Remus OPRI\u015e",
            "Bizottsag": 1.443107932379714,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 8.427397260273972
        }, {
            "index": "Vasilescu Valentin. | 1935-11-06",
            "Orszag": 0.367867473047594,
            "Nev": "VV",
            "Nev2": "Valentin. VASILESCU",
            "Bizottsag": 1.2237707073363135,
            "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "Part  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "#69a54f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova",
            "Evek": 10.419178082191781
        }, {
            "index": "Weber Otto-Ernest | 1921-04-05",
            "Orszag": 0.3677707676130389,
            "Nev": "OW",
            "Nev2": "Otto-Ernest WEBER",
            "Bizottsag": 1.22397476340694,
            "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "Part  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "#69a54f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 10.421917808219177
        }, {
            "index": "Hajdu Menyhert Gabor | 1938-10-15",
            "Orszag": 0.36771687526974534,
            "Nev": "HG",
            "Nev2": "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor",
            "Bizottsag": 2.4708675010789816,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita",
            "Evek": 6.347945205479452
        }, {
            "index": "Pascu Horia-Radu | 1920-11-11",
            "Orszag": 0.364258230012826,
            "Nev": "HP",
            "Nev2": "Horia-Radu PASCU",
            "Bizottsag": 2.635741769987174,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Popa Ion Gheorghe | 1948-04-09",
            "Orszag": 0.364258230012826,
            "Nev": "IP",
            "Nev2": "Ion Gheorghe POPA",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Raducanu Gheorghe | 1951-07-14",
            "Orszag": 0.364258230012826,
            "Nev": "GR",
            "Nev2": "Gheorghe R\u0102DUCANU",
            "Bizottsag": 3.4018811457887987,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Moinescu Dumitru | 1952-06-25",
            "Orszag": 0.364258230012826,
            "Nev": "DM",
            "Nev2": "Dumitru MOINESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat",
            "Color": "PD",
            "Part  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Alexandru Ioan | 1941-12-25",
            "Orszag": 0.3631713554987212,
            "Nev": "IA",
            "Nev2": "Ioan ALEXANDRU",
            "Bizottsag": 1.3631713554987213,
            "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad",
            "Evek": 6.427397260273972
        }, {
            "index": "Paleologu Theodor | 1973-07-15",
            "Orszag": 0.3617094017094017,
            "Nev": "TP",
            "Nev2": "Theodor PALEOLOGU",
            "Bizottsag": 1.5005128205128204,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.013698630136986
        }, {
            "index": "Wittstock Eberhard-Wolfgang | 1948-03-14",
            "Orszag": 0.35914619012161825,
            "Nev": "EW",
            "Nev2": "Eberhard-Wolfgang WITTSTOCK",
            "Bizottsag": 1.3591461901216182,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 11.038356164383561
        }, {
            "index": "Marcu Ion | 1949-01-01",
            "Orszag": 0.31752156150703587,
            "Nev": "IM",
            "Nev2": "Ion MARCU",
            "Bizottsag": 1.9959146618247843,
            "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes",
            "Evek": 12.07123287671233
        }, {
            "index": "Paun Nicolae | 1964-11-09",
            "Orszag": 0.2481989708404803,
            "Nev": "NP",
            "Nev2": "Nicolae P\u0102UN",
            "Bizottsag": 1.2502572898799313,
            "Part ": NaN,
            "Color": NaN,
            "Part  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN,
            "Evek": 15.972602739726028
        }, {
            "index": "Cerveni Niculae | 1926-03-19",
            "Orszag": 0.0,
            "Nev": "NC",
            "Nev2": "Niculae CERVENI",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest",
            "Evek": 8.087671232876712
        }, {
            "index": "Zsigmond Laszlo | 1960-09-23",
            "Orszag": 0.0,
            "Nev": "ZL",
            "Nev2": "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3",
            "Bizottsag": 2.635741769987174,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna",
            "Evek": 6.4082191780821915
        }, {
            "index": "Sandulescu Serban | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.0,
            "Nev": "\u015eS",
            "Nev2": "\u015eerban S\u0102NDULESCU",
            "Bizottsag": 2.0,
            "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#555",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea",
            "Evek": 8.106849315068493
        }, {
            "index": "Lakatos Petru | 1952-02-19",
            "Orszag": 0.0,
            "Nev": "LP",
            "Nev2": "LAKATOS Petru",
            "Bizottsag": 3.4146928944199115,
            "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar",
            "Evek": 6.824657534246575
        }];

        var viz_d3viz_12 = d3plus.viz()
            .container('#d3viz_12')
            .type('scatter')
            .id('index')
            .x({
                'value': 'Orszag',
                'label': 'Orszag-baratsag-csoport'
            })
            .y({
                'value': 'Bizottsag',
                'label': 'Bizottsag'
            })
            .text('Nev')
            .color('cvalue')
            .tooltip(['Nev2', 'Part  ', 'Megye '])
            .legend(false)
            .size('Evek')
            .data(viz_data)
            .draw();

    })();
</script>