<script src='//d3plus.org/js/d3.js' type='text/javascript'></script>
<script src='//d3plus.org/js/d3plus.js' type='text/javascript'></script>
<div id='d3viz_235'></div>
<style>
    div#d3viz_235 {
        width: 600px;
        height: 400px;
    }
</style>
<script>
    (function() {

        var viz_data = [{
            "index": "Codirla Liviu | 1968-01-25",
            "P\u00e1rt": 0.6252141144227475,
            "N\u00e9v": "Liviu COD\u00ceRL\u0102",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Ionescu Daniel | 1948-05-27",
            "P\u00e1rt": 0.5029280055115398,
            "N\u00e9v": "Daniel IONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Popa Nicolae | 1953-03-25",
            "P\u00e1rt": 0.4998288257446081,
            "N\u00e9v": "Nicolae POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Pargaru Ion | 1948-07-18",
            "P\u00e1rt": 0.4986338797814207,
            "N\u00e9v": "Ion P\u00c2RGARU",
            "Megye": 0.12465846994535518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Gradinaru Nicolae | 1953-11-05",
            "P\u00e1rt": 0.484985384002126,
            "N\u00e9v": "Nicolae GR\u0102DINARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Paunescu Teiu | 1954-05-28",
            "P\u00e1rt": 0.48013680610365694,
            "N\u00e9v": "Teiu P\u0102UNESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Diaconescu Renica | 1957-10-02",
            "P\u00e1rt": 0.46027742749054223,
            "N\u00e9v": "Renic\u0103 DIACONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Samartinean Cornel-Mircea | 1967-12-02",
            "P\u00e1rt": 0.4591194968553459,
            "N\u00e9v": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Sefer Cristian-George | 1970-03-17",
            "P\u00e1rt": 0.4591194968553459,
            "N\u00e9v": "Cristian-George SEFER",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Cupa Ion | 1968-08-17",
            "P\u00e1rt": 0.4591194968553459,
            "N\u00e9v": "Ion CUP\u0102",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Opriscan Mihai Doru | 1955-11-13",
            "P\u00e1rt": 0.45892707460184406,
            "N\u00e9v": "Mihai Doru OPRI\u015eCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Iliescu Valentin Adrian | 1961-11-01",
            "P\u00e1rt": 0.41781135531135527,
            "N\u00e9v": "Valentin Adrian ILIESCU",
            "Megye": 0.08356227106227106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Iriza Scarlat | 1955-09-03",
            "P\u00e1rt": 0.38100208768267224,
            "N\u00e9v": "Scarlat IRIZA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Ciuhodaru Tudor | 1969-01-16",
            "P\u00e1rt": 0.37951650636859896,
            "N\u00e9v": "Tudor CIUHODARU",
            "Megye": 0.09487912659214974,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Banias Mircea Marius | 1966-03-06",
            "P\u00e1rt": 0.37951650636859896,
            "N\u00e9v": "Mircea Marius BANIAS",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Tabugan Ion | 1960-04-01",
            "P\u00e1rt": 0.37951650636859896,
            "N\u00e9v": "Ion TABUGAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Hanganu Romeo Octavian | 1948-03-08",
            "P\u00e1rt": 0.37719600413365484,
            "N\u00e9v": "Romeo Octavian HANGANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Bindea Liviu-Doru | 1957-07-26",
            "P\u00e1rt": 0.37719600413365484,
            "N\u00e9v": "Liviu-Doru BINDEA \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Puzdrea Dumitru | 1942-10-17",
            "P\u00e1rt": 0.37719600413365484,
            "N\u00e9v": "Dumitru PUZDREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Balcan Viorel | 1953-01-26",
            "P\u00e1rt": 0.37628865979381443,
            "N\u00e9v": "Viorel BALCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Pruteanu George Mihail | 1947-12-15",
            "P\u00e1rt": 0.3760302197802198,
            "N\u00e9v": "George Mihail PRUTEANU",
            "Megye": 0.1253434065934066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Fanita Trita | 1929-02-19",
            "P\u00e1rt": 0.3760302197802198,
            "N\u00e9v": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.1253434065934066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Liga Danut | 1967-12-04",
            "P\u00e1rt": 0.3751284686536485,
            "N\u00e9v": "D\u0103nu\u0163 LIGA",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Giurgiu Mircia | 1964-12-16",
            "P\u00e1rt": 0.3751284686536485,
            "N\u00e9v": "Mircia GIURGIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Cantaragiu Bogdan | 1972-03-14",
            "P\u00e1rt": 0.3751284686536485,
            "N\u00e9v": "Bogdan CANTARAGIU",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bobes Marin | 1953-08-15",
            "P\u00e1rt": 0.3751284686536485,
            "N\u00e9v": "Marin BOBE\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Brinza William Gabriel | 1972-03-03",
            "P\u00e1rt": 0.3751284686536485,
            "N\u00e9v": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Calian Petru | 1968-05-17",
            "P\u00e1rt": 0.3751284686536485,
            "N\u00e9v": "Petru C\u0102LIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Cosea Dumitru Gheorghe Mircea | 1942-06-09",
            "P\u00e1rt": 0.374871619308456,
            "N\u00e9v": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA",
            "Megye": 0.12495720643615202,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Gust Balosin Florentin | 1979-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.37435897435897436,
            "N\u00e9v": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Geanta Florian Daniel | 1969-08-24",
            "P\u00e1rt": 0.37435897435897436,
            "N\u00e9v": "Florian Daniel GEANT\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Potor Calin | 1959-11-12",
            "P\u00e1rt": 0.37435897435897436,
            "N\u00e9v": "C\u0103lin POTOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Bancescu Ioan | 1946-07-18",
            "P\u00e1rt": 0.3732106339468303,
            "N\u00e9v": "Ioan B\u0102NCESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Iacob Ridzi Monica Maria | 1977-06-30",
            "P\u00e1rt": 0.33325724720383476,
            "N\u00e9v": "Monica Maria IACOB RIDZI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Timis Ioan | 1951-09-17",
            "P\u00e1rt": 0.3266706443914081,
            "N\u00e9v": "Ioan TIMI\u015e \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Iliescu Ion | 1940-08-10",
            "P\u00e1rt": 0.31766753698868583,
            "N\u00e9v": "Ion ILIESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Stefan Ion | 1953-09-04",
            "P\u00e1rt": 0.31766753698868583,
            "N\u00e9v": "Ion \u015eTEFAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Damian Ioan | 1949-01-26",
            "P\u00e1rt": 0.31547104580812446,
            "N\u00e9v": "Ioan DAMIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Ionescu Cazimir Benedict | 1946-03-14",
            "P\u00e1rt": 0.31519861830742657,
            "N\u00e9v": "Cazimir Benedict IONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Trifu Romeo-Marius | 1939-07-06",
            "P\u00e1rt": 0.31519861830742657,
            "N\u00e9v": "Romeo-Marius TRIFU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Roman Ionel | 1942-10-03",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Ionel ROMAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Iusut Mihail | 1953-07-14",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Mihail IU\u015eUT",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Tatu Neculai Simeon | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Neculai Simeon TATU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Gatan Ilie | 1947-10-19",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Ilie G\u00c2TAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Momanu Valeriu | 1932-11-20",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Valeriu MOMANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Popa Ion Gheorghe | 1948-04-09",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Ion Gheorghe POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Mocanu Dumitru | 1940-07-06",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Dumitru MOCANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Dedu Stelian | 1933-08-03",
            "P\u00e1rt": 0.3122326775021386,
            "N\u00e9v": "Stelian DEDU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Pascan Emil-Marius | 1971-11-30",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Emil-Marius PA\u015eCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Tomac Eugen | 1981-06-27",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Eugen TOMAC",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Diaconu Adrian-Nicolae | 1966-11-26",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Adrian-Nicolae DIACONU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Baisanu Stefan-Alexandru | 1968-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Cataniciu Steluta-Gustica | 1963-02-19",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Pistru-Popa Eusebiu-Manea | 1966-05-25",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Constantin Daniel | 1978-06-26",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Daniel CONSTANTIN",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Calota Florica Ica | 1964-04-25",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Marin Nicolae | 1973-06-27",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "Nicolae MARIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Fenechiu Catalin-Daniel | 1969-11-20",
            "P\u00e1rt": 0.3060796645702306,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Glavan Stefan | 1939-12-20",
            "P\u00e1rt": 0.29029692470837754,
            "N\u00e9v": "\u015etefan GL\u0102VAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR-SL - Partidul Umanist din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PUR-SL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Enache Marian | 1954-05-05",
            "P\u00e1rt": 0.28975919555437946,
            "N\u00e9v": "Marian ENACHE",
            "Megye": 0.19317279703625298,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Dumitrascu Gheorghe | 1939-09-25",
            "P\u00e1rt": 0.2879305811201683,
            "N\u00e9v": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dima Emil | 1931-07-04",
            "P\u00e1rt": 0.2879305811201683,
            "N\u00e9v": "Emil DIMA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Preda Elena | 1951-02-16",
            "P\u00e1rt": 0.2879305811201683,
            "N\u00e9v": "Elena PREDA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Mocanu Adrian | 1983-05-12",
            "P\u00e1rt": 0.2846373797764492,
            "N\u00e9v": "Adrian MOCANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Tusa Adriana Diana | 1978-06-22",
            "P\u00e1rt": 0.2846373797764492,
            "N\u00e9v": "Adriana Diana TU\u015eA",
            "Megye": 0.09487912659214974,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Durbaca Eugen | 1943-05-16",
            "P\u00e1rt": 0.2844155844155844,
            "N\u00e9v": "Eugen DURBAC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Florea Damian | 1965-07-12",
            "P\u00e1rt": 0.2753158589477654,
            "N\u00e9v": "Damian FLOREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ion Vasile | 1950-01-12",
            "P\u00e1rt": 0.2714965783992859,
            "N\u00e9v": "Vasile ION",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Hogea Vlad Gabriel | 1977-01-09",
            "P\u00e1rt": 0.2514640027557699,
            "N\u00e9v": "Vlad Gabriel HOGEA",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Iustian Mircea Teodor | 1947-08-11",
            "P\u00e1rt": 0.2514640027557699,
            "N\u00e9v": "Mircea Teodor IUSTIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Malaimare Mihai Adrian | 1950-08-27",
            "P\u00e1rt": 0.2514640027557699,
            "N\u00e9v": "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Oprescu Sorin Mircea | 1951-11-07",
            "P\u00e1rt": 0.2514640027557699,
            "N\u00e9v": "Sorin Mircea OPRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Lupoi Mihail | 1953-06-10",
            "P\u00e1rt": 0.2514640027557699,
            "N\u00e9v": "Mihail LUPOI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Craciun Avram | 1945-06-22",
            "P\u00e1rt": 0.2508591065292096,
            "N\u00e9v": "Avram CR\u0102CIUN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Anton Marin | 1960-05-08",
            "P\u00e1rt": 0.2508591065292096,
            "N\u00e9v": "Marin ANTON",
            "Megye": 0.1254295532646048,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Tarata Culita | 1952-12-06",
            "P\u00e1rt": 0.2508591065292096,
            "N\u00e9v": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Stanoiu Rodica Mihaela | 1939-05-10",
            "P\u00e1rt": 0.2506868131868132,
            "N\u00e9v": "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Neacsu Ilie | 1950-07-05",
            "P\u00e1rt": 0.2506868131868132,
            "N\u00e9v": "Ilie NEAC\u015eU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Popescu Dan Ioan | 1948-03-10",
            "P\u00e1rt": 0.2506868131868132,
            "N\u00e9v": "Dan Ioan POPESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stireanu Octavian | 1952-06-25",
            "P\u00e1rt": 0.2506868131868132,
            "N\u00e9v": "Octavian \u015eTIREANU",
            "Megye": 0.1671245421245421,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Mogos Ion | 1948-03-11",
            "P\u00e1rt": 0.2506868131868132,
            "N\u00e9v": "Ion MOGO\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Negoita Liviu Gheorghe | 1962-03-22",
            "P\u00e1rt": 0.2506868131868132,
            "N\u00e9v": "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Jipa Florina Ruxandra | 1944-06-03",
            "P\u00e1rt": 0.2505147563486616,
            "N\u00e9v": "Florina Ruxandra JIPA",
            "Megye": 0.0626286890871654,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Feldman Radu Alexandru | 1943-07-12",
            "P\u00e1rt": 0.2502857142857143,
            "N\u00e9v": "Radu Alexandru FELDMAN",
            "Megye": 0.08342857142857142,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Cinteza Mircea | 1950-05-09",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Mircea CINTEZ\u0102",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Arion Viorel | 1961-01-13",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Viorel ARION",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Boureanu Cristian Alexandru | 1972-12-15",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Cristian Alexandru BOUREANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Dumitru Constantin | 1952-02-16",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Constantin DUMITRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Balu Marius | 1968-11-04",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Marius B\u0102LU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Popescu Florin Aurelian | 1968-06-29",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Florin Aurelian POPESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Hellvig Eduard Raul | 1974-10-27",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Eduard Raul HELLVIG",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Buhaianu-Obuf Catalin Ovidiu | 1973-05-26",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "David Gheorghe | 1962-02-16",
            "P\u00e1rt": 0.25008564576909903,
            "N\u00e9v": "Gheorghe DAVID",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Roman Gheorghe | 1972-02-06",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ROMAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Bordeianu Dan | 1967-05-09",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Dan BORDEIANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Croitoru Catalin | 1954-09-11",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin CROITORU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Paran Dorin | 1958-03-08",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Dorin P\u0102RAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Holban Titi | 1964-11-10",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Titi HOLBAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Vreme Valerian | 1963-07-13",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Valerian VREME",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Oajdea Daniel Vasile | 1969-06-11",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Daniel Vasile OAJDEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Avram Marian | 1967-08-14",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Marian AVRAM",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Mazilu Constantin | 1966-01-30",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Constantin MAZILU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Chirvasuta Laurentiu | 1965-01-05",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Ariton Ion | 1956-02-15",
            "P\u00e1rt": 0.24957264957264957,
            "N\u00e9v": "Ion ARITON",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Diaconescu Marin | 1943-06-12",
            "P\u00e1rt": 0.24943052391799547,
            "N\u00e9v": "Marin DIACONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Mohora Tudor | 1950-10-06",
            "P\u00e1rt": 0.24943052391799547,
            "N\u00e9v": "Tudor MOHORA",
            "Megye": 0.08314350797266515,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Marcu Ion | 1949-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.24892020913844057,
            "N\u00e9v": "Ion MARCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Mincu Iulian | 1927-05-21",
            "P\u00e1rt": 0.24880708929788686,
            "N\u00e9v": "Iulian MINCU",
            "Megye": 0.12440354464894343,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bot Octavian | 1951-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.2484260677216267,
            "N\u00e9v": "Octavian BOT \u2020",
            "Megye": 0.062106516930406676,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Pantis Sorin | 1960-11-15",
            "P\u00e1rt": 0.247289972899729,
            "N\u00e9v": "Sorin PANTI\u015e",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Priceputu Laurentiu | 1954-11-01",
            "P\u00e1rt": 0.247289972899729,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu PRICEPUTU",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Severin Adrian | 1954-03-28",
            "P\u00e1rt": 0.2177154786758127,
            "N\u00e9v": "Adrian SEVERIN",
            "Megye": 0.054428869668953175,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Popa Daniela | 1956-05-08",
            "P\u00e1rt": 0.21719726271942874,
            "N\u00e9v": "Daniela POPA",
            "Megye": 0.054299315679857185,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Predescu Ion | 1927-10-02",
            "P\u00e1rt": 0.20857142857142857,
            "N\u00e9v": "Ion PREDESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Opris Octavian | 1946-10-18",
            "P\u00e1rt": 0.20857142857142857,
            "N\u00e9v": "Octavian OPRI\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Babiuc Victor | 1938-04-03",
            "P\u00e1rt": 0.20857142857142857,
            "N\u00e9v": "Victor BABIUC",
            "Megye": 0.06952380952380953,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Platica-Vidovici Ilie | 1951-03-24",
            "P\u00e1rt": 0.20857142857142857,
            "N\u00e9v": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Gherman Oliviu | 1930-04-26",
            "P\u00e1rt": 0.20857142857142857,
            "N\u00e9v": "Oliviu GHERMAN",
            "Megye": 0.06952380952380953,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Movila Petru | 1967-10-26",
            "P\u00e1rt": 0.20648689421082406,
            "N\u00e9v": "Petru MOVIL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Steriu Valeriu-Andrei | 1965-09-24",
            "P\u00e1rt": 0.20648689421082406,
            "N\u00e9v": "Valeriu-Andrei STERIU",
            "Megye": 0.1376579294738827,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Melescanu Teodor Viorel | 1941-03-10",
            "P\u00e1rt": 0.20633126059920862,
            "N\u00e9v": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Iorgovan Antonie | 1948-08-09",
            "P\u00e1rt": 0.19445924347362814,
            "N\u00e9v": "Antonie IORGOVAN \u2020",
            "Megye": 0.09722962173681407,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Balan Gheorghe Pavel | 1947-08-04",
            "P\u00e1rt": 0.19409731454400425,
            "N\u00e9v": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Stuparu Timotei | 1951-05-27",
            "P\u00e1rt": 0.19409731454400425,
            "N\u00e9v": "Timotei STUPARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Marcu Gheorghe | 1958-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.19409731454400425,
            "N\u00e9v": "Gheorghe MARCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Lapusan Alexandru | 1955-02-01",
            "P\u00e1rt": 0.1939941536008504,
            "N\u00e9v": "Alexandru L\u0102PU\u015eAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Vornicu Sorin Adrian | 1948-01-18",
            "P\u00e1rt": 0.1939941536008504,
            "N\u00e9v": "Sorin Adrian VORNICU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Cazimir Stefan | 1932-11-10",
            "P\u00e1rt": 0.1928665785997358,
            "N\u00e9v": "\u015etefan CAZIMIR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Posea Petre | 1944-06-25",
            "P\u00e1rt": 0.1928665785997358,
            "N\u00e9v": "Petre POSEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Lazia Ion | 1954-09-05",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Ion LAZIA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Tocaci Emil | 1933-12-23",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Emil TOCACI",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Petrescu Mihai | 1938-07-16",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Mihai PETRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Popa Virgil | 1937-03-10",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Virgil POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Vilau Ioan Adrian | 1963-09-29",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Ioan Adrian VIL\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Predila Marin | 1938-08-03",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Marin PREDIL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Matetovici Mihai | 1935-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Mihai MATETOVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Vacaru Vasile | 1946-09-19",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Vasile V\u0102CARU",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Ninosu Petre | 1944-11-09",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Petre NINOSU",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Sava Constantin | 1949-07-14",
            "P\u00e1rt": 0.19195372074677886,
            "N\u00e9v": "Constantin SAVA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Neagu Nicolae | 1959-12-06",
            "P\u00e1rt": 0.1900546732621713,
            "N\u00e9v": "Nicolae NEAGU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Nita Mihai | 1956-01-20",
            "P\u00e1rt": 0.18975825318429948,
            "N\u00e9v": "Mihai NI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Stroe Radu | 1949-08-31",
            "P\u00e1rt": 0.18788606726149623,
            "N\u00e9v": "Radu STROE",
            "Megye": 0.1252573781743308,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Stanisoara Mihai | 1962-06-11",
            "P\u00e1rt": 0.18788606726149623,
            "N\u00e9v": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Flutur Gheorghe | 1960-07-08",
            "P\u00e1rt": 0.16720109940448924,
            "N\u00e9v": "Gheorghe FLUTUR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Vasile Aurelia | 1949-11-16",
            "P\u00e1rt": 0.16720109940448924,
            "N\u00e9v": "Aurelia VASILE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stirbet Cornel | 1952-09-11",
            "P\u00e1rt": 0.16720109940448924,
            "N\u00e9v": "Cornel \u015eTIRBE\u0162",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Popa Nicolae-Vlad | 1950-01-20",
            "P\u00e1rt": 0.16720109940448924,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Vlad POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ciontu Corneliu | 1941-11-15",
            "P\u00e1rt": 0.1671245421245421,
            "N\u00e9v": "Corneliu CIONTU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Onaca Dorel-Constantin | 1965-07-08",
            "P\u00e1rt": 0.1671245421245421,
            "N\u00e9v": "Dorel-Constantin ONACA",
            "Megye": 0.08356227106227106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dobre Traian | 1947-03-30",
            "P\u00e1rt": 0.1671245421245421,
            "N\u00e9v": "Traian DOBRE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Toader Mircea-Nicu | 1948-01-23",
            "P\u00e1rt": 0.16697163769441903,
            "N\u00e9v": "Mircea-Nicu TOADER",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Calcan Valentin Gigel | 1965-07-21",
            "P\u00e1rt": 0.16697163769441903,
            "N\u00e9v": "Valentin Gigel CALCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Gurzau Adrian | 1977-04-20",
            "P\u00e1rt": 0.16697163769441903,
            "N\u00e9v": "Adrian GURZ\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Oprea Gabriel | 1961-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.16662862360191738,
            "N\u00e9v": "Gabriel OPREA",
            "Megye": 0.08331431180095869,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Pardau Dumitru | 1962-06-19",
            "P\u00e1rt": 0.16662862360191738,
            "N\u00e9v": "Dumitru PARD\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Igas Traian Constantin | 1968-09-29",
            "P\u00e1rt": 0.16662862360191738,
            "N\u00e9v": "Traian Constantin IGA\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Marian Dan Mihai | 1972-11-29",
            "P\u00e1rt": 0.16662862360191738,
            "N\u00e9v": "Dan Mihai MARIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Toma Ion | 1950-12-01",
            "P\u00e1rt": 0.16662862360191738,
            "N\u00e9v": "Ion TOMA",
            "Megye": 0.08331431180095869,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Paunescu Adrian | 1943-07-20",
            "P\u00e1rt": 0.1662870159453303,
            "N\u00e9v": "Adrian P\u0102UNESCU",
            "Megye": 0.08314350797266515,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Athanasiu Alexandru | 1955-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.1662870159453303,
            "N\u00e9v": "Alexandru ATHANASIU",
            "Megye": 0.08314350797266515,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Naidin Petre | 1954-09-05",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Petre NAIDIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Avramescu Constantin-Gheorghe | 1930-04-30",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU",
            "Megye": 0.08297340304614685,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Lepsa Victor Sorin | 1957-06-25",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Victor Sorin LEP\u015eA",
            "Megye": 0.08297340304614685,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Apostolache Victor | 1946-07-20",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Victor APOSTOLACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Vasile Radu | 1942-10-10",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Radu VASILE",
            "Megye": 0.1659468060922937,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Balaet Mitica | 1935-11-08",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162",
            "Megye": 0.08297340304614685,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Sonea Ioan | 1947-12-09",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Ioan SONEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Neagu Victor | 1938-11-14",
            "P\u00e1rt": 0.1659468060922937,
            "N\u00e9v": "Victor NEAGU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Popa Aron Ioan | 1958-12-23",
            "P\u00e1rt": 0.16560798548094374,
            "N\u00e9v": "Aron Ioan POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Bud Nicolae | 1953-12-04",
            "P\u00e1rt": 0.1653454133635334,
            "N\u00e9v": "Nicolae BUD",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Canacheu Costica | 1958-10-15",
            "P\u00e1rt": 0.163946698607576,
            "N\u00e9v": "Costic\u0103 CANACHEU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Blaga Vasile | 1956-07-26",
            "P\u00e1rt": 0.16350604748394804,
            "N\u00e9v": "Vasile BLAGA",
            "Megye": 0.10900403165596537,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Man Mircea | 1962-11-26",
            "P\u00e1rt": 0.16333532219570404,
            "N\u00e9v": "Mircea MAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Solcanu Ion | 1943-10-19",
            "P\u00e1rt": 0.16328660900685954,
            "N\u00e9v": "Ion SOLCANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Taracila Doru Ioan | 1951-01-15",
            "P\u00e1rt": 0.16328660900685954,
            "N\u00e9v": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Roman Petre | 1946-07-22",
            "P\u00e1rt": 0.16311634142708178,
            "N\u00e9v": "Petre ROMAN",
            "Megye": 0.054372113809027255,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Nicolaescu Sergiu-Florin | 1930-04-13",
            "P\u00e1rt": 0.16311634142708178,
            "N\u00e9v": "Sergiu-Florin NICOLAESCU",
            "Megye": 0.16311634142708178,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ciuceanu Radu | 1928-04-16",
            "P\u00e1rt": 0.15883376849434291,
            "N\u00e9v": "Radu CIUCEANU",
            "Megye": 0.15883376849434291,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Nan Nicolae | 1935-12-07",
            "P\u00e1rt": 0.15883376849434291,
            "N\u00e9v": "Nicolae NAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Mois Vasalie | 1951-02-08",
            "P\u00e1rt": 0.15883376849434291,
            "N\u00e9v": "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Pop Dumitru Petru | 1937-06-06",
            "P\u00e1rt": 0.15883376849434291,
            "N\u00e9v": "Dumitru Petru POP",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Alexandru Ionel | 1950-03-09",
            "P\u00e1rt": 0.15883376849434291,
            "N\u00e9v": "Ionel ALEXANDRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Zegrean Augustin | 1954-03-29",
            "P\u00e1rt": 0.15821413090593844,
            "N\u00e9v": "Augustin ZEGREAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Mihailescu Teodora Dorina | 1960-09-17",
            "P\u00e1rt": 0.15821413090593844,
            "N\u00e9v": "Teodora Dorina MIH\u0102ILESCU",
            "Megye": 0.15821413090593844,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Dan Iosif | 1950-10-14",
            "P\u00e1rt": 0.15821413090593844,
            "N\u00e9v": "Iosif DAN \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Borza Dorel Constantin Vasile | 1952-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.15773552290406223,
            "N\u00e9v": "Dorel Constantin Vasile BORZA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Seremi Stefan | 1950-06-03",
            "P\u00e1rt": 0.15773552290406223,
            "N\u00e9v": "\u015etefan SEREMI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Ghita-Eftemie Stelian | 1949-07-28",
            "P\u00e1rt": 0.15773552290406223,
            "N\u00e9v": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Surdu-Soreanu Raul-Victor | 1947-07-11",
            "P\u00e1rt": 0.15773552290406223,
            "N\u00e9v": "Raul-Victor SURDU-SOREANU \u2020",
            "Megye": 0.15773552290406223,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Balanescu Mihail | 1922-11-09",
            "P\u00e1rt": 0.15759930915371329,
            "N\u00e9v": "Mihail B\u0102L\u0102NESCU",
            "Megye": 0.15759930915371329,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Bleahu Marcian-David | 1924-03-14",
            "P\u00e1rt": 0.15759930915371329,
            "N\u00e9v": "Marcian-David BLEAHU",
            "Megye": 0.15759930915371329,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 FER - a Ecologist\u0103 Rom\u00e2n\u0103",
            "Color": "FER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 FER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Policrat Rene-Radu | 1910-08-12",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ren\u00e9-Radu POLICRAT \u2020",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-AT - nal Liberal",
            "Color": "PNL-AT",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Calance Dumitru | 1952-10-11",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Dumitru CALANCE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Teodoriu Bujor-Bogdan | 1953-07-03",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Bujor-Bogdan TEODORIU",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Postolache Mihaita | 1957-09-03",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Luputiu Teodor | 1953-03-25",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Teodor LUPU\u0162IU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Moinescu Dumitru | 1952-06-25",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Dumitru MOINESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Iurcu Mihail | 1947-10-24",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Mihail IURCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Turlacu Ioan | 1945-02-23",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ioan TURLACU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Nitu Vasile | 1950-06-20",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Vasile NI\u0162U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Munteanu Viorel | 1954-03-14",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Viorel MUNTEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Neagu Ion | 1951-12-20",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ion NEAGU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Mangiurea Anton-Marin | 1936-06-01",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Anton-Marin MANGIUREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Ioan | 1947-06-02",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ioan DUMITRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Calueanu Dumitru | 1934-06-06",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Dumitru C\u0102LUEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - nal Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Braneanu Dumitru | 1953-10-26",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Dumitru BR\u0102NEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Calota Lupu Floarea | 1956-03-27",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Floarea CALOT\u0102 LUPU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Catarig Ioan | 1950-05-20",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ioan CATARIG",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Alexandrache Georgica | 1933-02-01",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Georgic\u0103 ALEXANDRACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Tarnea Marta Nora | 1948-07-02",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Marta Nora \u0162\u0102RNEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Ionica Marin | 1950-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Marin IONIC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Gurau Ion | 1944-09-02",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ion GUR\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Pavlu Mircea | 1941-11-29",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Mircea PAVLU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Roman Gheorghe | 1949-03-27",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ROMAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Cojocariu Emil | 1938-12-02",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Emil COJOCARIU \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Burca Petru | 1950-05-29",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Petru BURC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Manescu Miron | 1946-08-01",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Miron M\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Tomescu Ion | 1937-06-03",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ion TOMESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Simescu Nicolae | 1933-12-06",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Nicolae SIMESCU",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PAC - Alian\u0163ei Civice",
            "Color": "PAC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PAC",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Nica Ilie | 1951-07-11",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ilie NIC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Duta Adrian | 1953-05-02",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Adrian DU\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Dragomir Nelu Aristide | 1957-10-13",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Nelu Aristide DRAGOMIR \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Bogdan Ioan | 1933-08-11",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ioan BOGDAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Berechet Constantin | 1956-07-14",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Constantin BERECHET",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Golu Mihail | 1934-03-04",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Mihail GOLU",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Lazar Nicolai | 1928-11-10",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Nicolai LAZAR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Somicu Simion Silviu | 1960-04-01",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSM - Socialist al Muncii",
            "Color": "PSM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSM",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Baciu Severin | 1926-06-04",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Severin BACIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Iliescu Agata Maria (Nicolau) | 1940-02-08",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Pitca Adrian Constantin | 1956-04-10",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Adrian Constantin PITCA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Popovici Dan Ion Cristian | 1946-12-26",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Dan Ion Cristian POPOVICI \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Ivan Sabin | 1926-01-19",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Sabin IVAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - nal Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dijmarescu Eugen | 1948-02-11",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Eugen DIJM\u0102RESCU",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Bateanu Nicolae | 1939-08-20",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Nicolae B\u0102TEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Iamandi Ioan-Catalin | 1952-07-15",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Blaga Ionel | 1929-03-17",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Ionel BLAGA \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Enache Dragos | 1955-08-09",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Drago\u015f ENACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Arhire Constantin | 1960-04-21",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Constantin ARHIRE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Ivanovici Constantin | 1947-03-28",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Constantin IVANOVICI",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Teodorescu Mihai | 1930-09-14",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Mihai TEODORESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Stoica Emil | 1951-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.1561163387510693,
            "N\u00e9v": "Emil STOICA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ceontea Radu | 1946-11-10",
            "P\u00e1rt": 0.15538527032779906,
            "N\u00e9v": "Radu CEONTEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Bichinet Corneliu | 1956-08-28",
            "P\u00e1rt": 0.1540084388185654,
            "N\u00e9v": "Corneliu BICHINE\u0162",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Mohaci Mihai | 1957-05-02",
            "P\u00e1rt": 0.1534258091635141,
            "N\u00e9v": "Mihai MOHACI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ghilea Gavrila | 1957-01-24",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "G\u0103vril\u0103 GHILEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Podasca Gabriela-Maria | 1985-05-03",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Raetchi Ovidiu Alexandru | 1979-09-15",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Marica Petru-Sorin | 1963-08-23",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Petru-Sorin MARICA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Denes Ioan | 1968-04-13",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Ioan DENE\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Dobre Mircea-Titus | 1978-12-20",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Mircea-Titus DOBRE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Avram Constantin | 1954-06-10",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Constantin AVRAM",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Petric Octavian | 1961-10-01",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Octavian PETRIC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Gudu Vasile | 1954-03-04",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Vasile GUDU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Smarandache Miron Alexandru | 1960-03-17",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Miron Alexandru SMARANDACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Schelean-Somfelean Valeria-Diana | 1981-03-24",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Popa Ion | 1967-09-04",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Ion POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Zamfir Daniel-Catalin | 1967-03-10",
            "P\u00e1rt": 0.1530398322851153,
            "N\u00e9v": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Nechifor Catalin-Ioan | 1974-02-18",
            "P\u00e1rt": 0.15297569153394802,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Olar Corneliu | 1959-04-18",
            "P\u00e1rt": 0.15297569153394802,
            "N\u00e9v": "Corneliu OLAR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Mihailescu Petru Serban | 1944-03-08",
            "P\u00e1rt": 0.15014397367338544,
            "N\u00e9v": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU",
            "Megye": 0.10009598244892363,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Georgescu Filip | 1946-11-14",
            "P\u00e1rt": 0.13992716120375695,
            "N\u00e9v": "Filip GEORGESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Buruiana Aprodu Daniela | 1953-07-19",
            "P\u00e1rt": 0.1398735389921441,
            "N\u00e9v": "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU",
            "Megye": 0.06993676949607205,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Musetescu Tiberiu-Ovidiu | 1955-09-15",
            "P\u00e1rt": 0.13928639572600648,
            "N\u00e9v": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU",
            "Megye": 0.06964319786300324,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Timofte Alexandru-Radu | 1949-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.13904761904761906,
            "N\u00e9v": "Alexandru-Radu TIMOFTE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Petrescu Ovidiu Cameliu | 1953-02-11",
            "P\u00e1rt": 0.13904761904761906,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Cameliu PETRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Chirita Dumitru | 1963-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.13789195315451455,
            "N\u00e9v": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.06894597657725728,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Mihalcescu Carmen-Ileana | 1970-05-14",
            "P\u00e1rt": 0.13789195315451455,
            "N\u00e9v": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)",
            "Megye": 0.2068379297317718,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Anastase Roberta Alma | 1976-03-27",
            "P\u00e1rt": 0.1376579294738827,
            "N\u00e9v": "Roberta Alma ANASTASE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Preda Cezar-Florin | 1959-04-27",
            "P\u00e1rt": 0.1376579294738827,
            "N\u00e9v": "Cezar-Florin PREDA",
            "Megye": 0.06882896473694135,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Gerea Andrei Dominic | 1968-09-08",
            "P\u00e1rt": 0.1376579294738827,
            "N\u00e9v": "Andrei Dominic GEREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Gavrilescu Gratiela Leocadia | 1966-06-24",
            "P\u00e1rt": 0.1376579294738827,
            "N\u00e9v": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Turcan Raluca | 1976-04-02",
            "P\u00e1rt": 0.1376579294738827,
            "N\u00e9v": "Raluca TURCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Oltean Ioan | 1953-04-20",
            "P\u00e1rt": 0.1344548133595285,
            "N\u00e9v": "Ioan OLTEAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Nistor Vasile | 1956-09-08",
            "P\u00e1rt": 0.13394495412844037,
            "N\u00e9v": "Vasile NISTOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Radulescu Cristian | 1955-11-13",
            "P\u00e1rt": 0.13379765395894427,
            "N\u00e9v": "Cristian R\u0102DULESCU",
            "Megye": 0.08919843597262953,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Florescu Ion | 1950-03-20",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Ion FLORESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Barbu Gheorghe | 1951-11-03",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Gheorghe BARBU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Podgorean Radu | 1955-03-22",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Radu PODGOREAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Theodorescu Razvan Emil | 1939-05-22",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "R\u0103zvan Emil THEODORESCU",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Todoran Pavel | 1954-06-29",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Pavel TODORAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Dorneanu Valer | 1944-11-21",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Valer DORNEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Cretu Corina | 1967-06-24",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Corina CRE\u0162U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Radoi Ion | 1962-04-17",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Ion R\u0102DOI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Cliveti Minodora | 1955-10-24",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Minodora CLIVETI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Dretcanu Doina Micsunica | 1957-12-29",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Brinzan Ovidiu | 1959-04-16",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Ovidiu BR\u00ceNZAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Puscas Vasile | 1952-07-08",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Vasile PU\u015eCA\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Eserghep Gelil | 1967-08-30",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Gelil ESERGHEP",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Birsan Iulian-Gabriel | 1956-10-29",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Iulian-Gabriel B\u00ceRSAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Mircea Costache | 1949-03-25",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Costache MIRCEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Dragomir Dumitru | 1946-05-30",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Dumitru DRAGOMIR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Novolan Traian | 1937-02-25",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Traian NOVOLAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ifrim Mircea | 1939-05-04",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Mircea IFRIM",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Bentu Dumitru | 1950-12-03",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Dumitru BENTU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Roibu Aristide | 1950-06-25",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Aristide ROIBU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Gubandru Aurel | 1955-05-29",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Aurel GUBANDRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Petrescu Ilie | 1963-07-15",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Ilie PETRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Rebreanu Nora Cecilia | 1935-06-19",
            "P\u00e1rt": 0.12573200137788496,
            "N\u00e9v": "Nora Cecilia REBREANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Horga Vasile | 1954-03-03",
            "P\u00e1rt": 0.1254295532646048,
            "N\u00e9v": "Vasile HORGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Balta Mihai | 1948-10-04",
            "P\u00e1rt": 0.1254295532646048,
            "N\u00e9v": "Mihai BALT\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Stanciu Zisu | 1960-12-28",
            "P\u00e1rt": 0.1254295532646048,
            "N\u00e9v": "Zisu STANCIU",
            "Megye": 0.1254295532646048,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Boabes Dumitru | 1951-05-07",
            "P\u00e1rt": 0.1254295532646048,
            "N\u00e9v": "Dumitru BOABE\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Ilie Aurel-Constantin | 1946-05-19",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Aurel-Constantin ILIE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Gaspar Acsinte | 1937-11-19",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Acsinte GASPAR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Pana Viorel-Marian | 1957-09-25",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Viorel-Marian PAN\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Moldovan Petre | 1947-08-25",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Petre MOLDOVAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Sersea Nicolae | 1937-09-12",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Nicolae SERSEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Prisacaru Ghiorghi | 1942-07-20",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Ghiorghi PRIS\u0102CARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Baciu Mihai | 1945-03-01",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Mihai BACIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Gheorghiu Adrian | 1957-04-21",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Adrian GHEORGHIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Dragu George | 1957-11-18",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "George DRAGU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Marineci Ionel | 1947-10-22",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Ionel MARINECI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Ianculescu Marian | 1943-08-13",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Marian IANCULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Maior Liviu | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Liviu MAIOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Sandu Ion Florentin | 1945-02-20",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Ion Florentin SANDU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Honcescu Ion | 1942-10-04",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Ion HONCESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Antonescu Niculae Napoleon | 1934-10-20",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Niculae Napoleon ANTONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Popescu Virgil | 1947-06-20",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Virgil POPESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Dumitriu Carmen | 1962-10-01",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Carmen DUMITRIU (Hunea)",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Georgescu Florin | 1953-11-25",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Florin GEORGESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Stefanoiu Luca | 1949-10-16",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Puwak Hildegard-Carola | 1949-09-16",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Hildegard-Carola PUWAK",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Tocu Iulian Costel | 1959-10-01",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Iulian Costel \u0162OCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Nicolescu Mihai | 1942-06-18",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Mihai NICOLESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Moldoveanu Eugenia | 1944-03-19",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Eugenia MOLDOVEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Boiangiu Cornel | 1941-11-07",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Cornel BOIANGIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Sandu Alecu | 1950-11-18",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Alecu SANDU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Popa Virgil | 1950-11-11",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Virgil POPA",
            "Megye": 0.1253434065934066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Cristea Marin | 1934-07-27",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Marin CRISTEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Bartos Daniela | 1951-10-05",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Daniela BARTO\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Badulescu Doru Laurian | 1948-10-06",
            "P\u00e1rt": 0.1253434065934066,
            "N\u00e9v": "Doru Laurian B\u0102DULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Mesca Sever | 1947-03-03",
            "P\u00e1rt": 0.12530037761757637,
            "N\u00e9v": "Sever ME\u015eCA",
            "Megye": 0.12530037761757637,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Boagiu Anca-Daniela | 1968-11-30",
            "P\u00e1rt": 0.1252573781743308,
            "N\u00e9v": "Anca-Daniela BOAGIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Zgonea Valeriu Stefan | 1967-09-03",
            "P\u00e1rt": 0.1252573781743308,
            "N\u00e9v": "Valeriu \u015etefan ZGONEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Sarbu Marian | 1958-01-12",
            "P\u00e1rt": 0.12519293431658376,
            "N\u00e9v": "Marian S\u00c2RBU",
            "Megye": 0.06259646715829188,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Buda Daniel | 1970-01-11",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Daniel BUDA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Panturu Tudor | 1946-06-19",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Tudor PAN\u0162URU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Nicolae Alexandri | 1967-09-28",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Alexandri NICOLAE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Onofrei Orest | 1957-05-17",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Orest ONOFREI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Rogin Marius | 1964-08-16",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Marius ROGIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Iordanescu Anghel | 1950-05-04",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Anghel IORD\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Silaghi Ovidiu Ioan | 1962-12-12",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Ioan SILAGHI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Constantinescu Viorel | 1952-09-26",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Viorel CONSTANTINESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Diaconescu Cristian | 1959-07-02",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Cristian DIACONESCU",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ursarescu Dorinel | 1962-01-29",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Dorinel URS\u0102RESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Soporan Vasile Filip | 1954-03-30",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Vasile Filip SOPORAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Andon Sergiu | 1938-09-12",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Sergiu ANDON",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Prodan Tiberiu Aurelian | 1954-12-14",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Tiberiu Aurelian PRODAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Campanu Liviu | 1968-06-21",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Liviu C\u00c2MPANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Visan Gelu | 1966-11-10",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Gelu VI\u015eAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Fuia Stelian | 1968-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Stelian FUIA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Saniuta Marian-Florian | 1960-10-29",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Apostolache Mihai Cristian | 1979-06-14",
            "P\u00e1rt": 0.12504282288454951,
            "N\u00e9v": "Mihai Cristian APOSTOLACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Iliescu Ion | 1930-03-03",
            "P\u00e1rt": 0.12495720643615202,
            "N\u00e9v": "Ion ILIESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Drecin Mihai Dorin | 1944-11-11",
            "P\u00e1rt": 0.12495720643615202,
            "N\u00e9v": "Mihai Dorin DRECIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Giurescu Ion | 1955-10-14",
            "P\u00e1rt": 0.12495720643615202,
            "N\u00e9v": "Ion GIURESCU",
            "Megye": 0.12495720643615202,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Vasioiu Horia | 1955-05-12",
            "P\u00e1rt": 0.12495720643615202,
            "N\u00e9v": "Horia V\u0102SIOIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Calimente Mihaita | 1952-09-22",
            "P\u00e1rt": 0.12487170715018817,
            "N\u00e9v": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Popa Mihaela | 1962-04-16",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Mihaela POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Ardeleanu Sanda-Maria | 1954-08-10",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Sanda-Maria ARDELEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Sava Andrei-Valentin | 1981-03-27",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Andrei-Valentin SAVA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Popeanga Vasile | 1948-03-05",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Vasile POPEANG\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Marian Valer | 1960-08-02",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Valer MARIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Palasca Viorel | 1962-08-24",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Viorel PALA\u015eC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Negrut Clement | 1964-11-07",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Clement NEGRU\u0162",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Dascalu Constantin | 1950-03-23",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Constantin DASC\u0102LU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Udrea Elena Gabriela | 1973-12-26",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Elena Gabriela UDREA",
            "Megye": 0.12478632478632479,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Niculescu-Mizil Stefanescu Oana | 1975-08-11",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Popoviciu Alin Augustin Florin | 1973-01-23",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Alin Augustin Florin POPOVICIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Filip Petru | 1955-01-23",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Petru FILIP",
            "Megye": 0.12478632478632479,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Barbulescu Daniel-Ionut | 1981-08-17",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Ciobanu Gheorghe | 1964-09-22",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Gheorghe CIOBANU \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Petrescu Petre | 1956-06-29",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Petre PETRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Paleologu Theodor | 1973-07-15",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Theodor PALEOLOGU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Popa Octavian-Marius | 1960-08-04",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Octavian-Marius POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Saghian Gheorghe | 1950-06-04",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Gheorghe SAGHIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Budurescu Daniel-Stamate | 1950-10-21",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Daniel-Stamate BUDURESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ialomitianu Gheorghe | 1959-09-14",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Lubanovici Mircea | 1958-07-20",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Mircea LUBANOVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Stoica Mihaela | 1967-07-06",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Mihaela STOICA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Boghicevici Claudia | 1975-10-11",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Claudia BOGHICEVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Secasan Iosif | 1954-09-23",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Iosif SEC\u0102\u015eAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Chitoiu Daniel | 1967-07-11",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Daniel CHI\u0162OIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Dumitru Georgica | 1964-03-31",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Georgic\u0103 DUMITRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Mutu Gabriel | 1969-08-24",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Gabriel MUTU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Severin Georgica | 1960-04-22",
            "P\u00e1rt": 0.12478632478632479,
            "N\u00e9v": "Georgic\u0103 SEVERIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Antonescu George Crin Laurentiu | 1959-09-21",
            "P\u00e1rt": 0.12471526195899774,
            "N\u00e9v": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU",
            "Megye": 0.08314350797266515,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Lari-Iorga Leonida | 1949-10-26",
            "P\u00e1rt": 0.1246797608881298,
            "N\u00e9v": "Leonida LARI-IORGA",
            "Megye": 0.0623398804440649,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Dragulescu Iosif Stefan | 1943-01-14",
            "P\u00e1rt": 0.12465846994535518,
            "N\u00e9v": "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Popescu Costel-Eugen | 1944-04-29",
            "P\u00e1rt": 0.12440354464894343,
            "N\u00e9v": "Costel-Eugen POPESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Verbina Dan | 1960-05-15",
            "P\u00e1rt": 0.12440354464894343,
            "N\u00e9v": "Dan VERBINA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Ghise Ioan | 1956-05-08",
            "P\u00e1rt": 0.12440354464894343,
            "N\u00e9v": "Ioan GHI\u015eE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Otiman Paun-Ion | 1942-05-28",
            "P\u00e1rt": 0.12440354464894343,
            "N\u00e9v": "P\u0103un-Ion OTIMAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Marcu Grigore | 1948-01-20",
            "P\u00e1rt": 0.12440354464894343,
            "N\u00e9v": "Grigore MARCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Tabara Valeriu | 1949-07-01",
            "P\u00e1rt": 0.12433997615397717,
            "N\u00e9v": "Valeriu TAB\u0102R\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Luca Raymond | 1954-10-17",
            "P\u00e1rt": 0.12372881355932204,
            "N\u00e9v": "Raymond LUCA",
            "Megye": 0.12372881355932204,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Nica Mihail | 1947-11-10",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Mihail NIC\u0102",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Buruiana Florin | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Florin BURUIAN\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Cristea Gheorghe | 1952-10-20",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Gheorghe CRISTEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Daramus Nicolae Octavian | 1952-04-22",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Cancescu Aristotel Adrian | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Aristotel Adrian C\u0102NCESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Bercea Florian | 1937-12-28",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Florian BERCEA",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Constantin-Ticu | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Constantin-Ticu DUMITRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Sandulescu Serban | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "\u015eerban S\u0102NDULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Cretu Ioan | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Ioan CRE\u0162U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Marin Dan Stelian | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Dan Stelian MARIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Glodean Voicu Valentin | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Voicu Valentin GLODEAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Ciurtin Costica | 1940-09-24",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Costic\u0103 CIURTIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Popovici Alexandru | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Alexandru POPOVICI",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Vetisanu Vasile | 1935-04-29",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Vasile VETI\u015eANU",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Radulescu-Zoner Constantin Serban | 1929-05-25",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Matei Vasile | 1939-11-23",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Vasile MATEI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Pop Viorel | 1957-07-20",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Viorel POP",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Vladislav Tiberiu | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Tiberiu VLADISLAV",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Alecu Aurelian Paul | 1941-03-21",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Aurelian Paul ALECU",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Udrea Florian | 1952-04-10",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Florian UDREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Darie Simion | 1934-02-01",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Simion DARIE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Boila Matei | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Matei BOIL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Vasiliu Constantin Dan | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Constantin Dan VASILIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Zavici Nicolae | 1930-07-22",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Nicolae ZAVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ionescu Gheorghe | 1937-01-19",
            "P\u00e1rt": 0.1236449864498645,
            "N\u00e9v": "Gheorghe IONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Vosganian Varujan | 1958-07-25",
            "P\u00e1rt": 0.12025038436195915,
            "N\u00e9v": "Varujan VOSGANIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Nicolicea Eugen | 1956-06-06",
            "P\u00e1rt": 0.11286332714904143,
            "N\u00e9v": "Eugen NICOLICEA",
            "Megye": 0.07524221809936096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Radulescu Catalin-Marian | 1962-08-02",
            "P\u00e1rt": 0.11279357231149569,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Albu Gheorghe | 1954-06-19",
            "P\u00e1rt": 0.10924872792577073,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ALBU",
            "Megye": 0.054624363962885364,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bivolaru Ioan | 1942-11-14",
            "P\u00e1rt": 0.10885773933790635,
            "N\u00e9v": "Ioan BIVOLARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Mocioalca Ion | 1958-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.10814814814814815,
            "N\u00e9v": "Ion MOCIOALC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Tudose Mihai | 1967-03-06",
            "P\u00e1rt": 0.10814814814814815,
            "N\u00e9v": "Mihai TUDOSE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Popescu Dan-Mircea | 1950-10-06",
            "P\u00e1rt": 0.09975403115605357,
            "N\u00e9v": "Dan-Mircea POPESCU",
            "Megye": 0.09975403115605357,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Popescu Bejat Stefan Marian | 1946-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.0969970768004252,
            "N\u00e9v": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Rusu Horia Mircea | 1952-09-18",
            "P\u00e1rt": 0.0964332892998679,
            "N\u00e9v": "Horia Mircea RUSU \u2020",
            "Megye": 0.0964332892998679,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Patriciu Dan Costache Dinu | 1950-08-03",
            "P\u00e1rt": 0.0964332892998679,
            "N\u00e9v": "Dan Costache Dinu PATRICIU",
            "Megye": 0.1928665785997358,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Ionescu Smaranda Eugenia | 1939-03-07",
            "P\u00e1rt": 0.0964332892998679,
            "N\u00e9v": "Smaranda Eugenia IONESCU",
            "Megye": 0.0964332892998679,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Mischie Nicolae | 1945-03-02",
            "P\u00e1rt": 0.0964332892998679,
            "N\u00e9v": "Nicolae MISCHIE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Brezniceanu Alexandru | 1941-06-19",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Alexandru BREZNICEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Turlea Petre | 1947-06-17",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Petre \u0162URLEA",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Pislaru Dumitru | 1950-07-15",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Dumitru P\u00ceSLARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Bostinaru Victor | 1952-05-17",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Victor BO\u015eTINARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Chiriac Mihai | 1937-04-16",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Mihai CHIRIAC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Aichimoaie Ionel | 1946-11-23",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Ionel AICHIMOAIE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Partal Petre | 1952-09-21",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Petre PARTAL",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Radu Alexandru Dumitru | 1951-11-11",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Alexandru Dumitru RADU",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Dan Martian | 1935-11-23",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Mar\u0163ian DAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Serac Florian | 1953-03-25",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Florian SERAC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Gheorghiu Costel | 1956-09-06",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Costel GHEORGHIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Gavaliugov Corneliu Dorin | 1951-05-23",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Ruse Corneliu Constantin | 1955-11-23",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Corneliu Constantin RUSE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Albu Alexandru | 1928-04-29",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Alexandru ALBU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Ilie Stefan | 1947-08-02",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "\u015etefan ILIE",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Lixandroiu Viorel | 1952-04-20",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "Viorel LIX\u0102NDROIU",
            "Megye": 0.19195372074677886,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Stancov George-Iulian | 1949-10-10",
            "P\u00e1rt": 0.09597686037338943,
            "N\u00e9v": "George-Iulian STANCOV",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Saftoiu Ana Adriana | 1967-09-11",
            "P\u00e1rt": 0.09500260281103592,
            "N\u00e9v": "Ana Adriana S\u0102FTOIU",
            "Megye": 0.09500260281103592,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Balan Ioan | 1967-01-22",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Ioan BALAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Andronache Gabriel | 1974-09-22",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Gabriel ANDRONACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Badea Viorel Riceard | 1968-06-21",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Viorel Riceard BADEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Bode Lucian Nicolae | 1974-10-27",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Lucian Nicolae BODE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Oprea Dumitru | 1952-10-10",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Dumitru OPREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Nicoara Romeo Florin | 1972-11-12",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Romeo Florin NICOAR\u0102",
            "Megye": 0.18975825318429948,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Pop Georgian | 1975-06-13",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Georgian POP",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Nicoara Marius Petre | 1958-11-19",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Marius Petre NICOAR\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Ionescu George | 1968-03-31",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "George IONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Gheorghe Tinel | 1964-01-22",
            "P\u00e1rt": 0.09487912659214974,
            "N\u00e9v": "Tinel GHEORGHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Basescu Traian | 1951-11-04",
            "P\u00e1rt": 0.09419354838709677,
            "N\u00e9v": "Traian B\u0102SESCU",
            "Megye": 0.09419354838709677,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Berceanu Radu Mircea | 1953-03-05",
            "P\u00e1rt": 0.08936222303831558,
            "N\u00e9v": "Radu Mircea BERCEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Nastase Adrian | 1950-06-22",
            "P\u00e1rt": 0.08936222303831558,
            "N\u00e9v": "Adrian N\u0102STASE",
            "Megye": 0.04468111151915779,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Peres Alexandru | 1952-12-20",
            "P\u00e1rt": 0.08886183810103469,
            "N\u00e9v": "Alexandru PERE\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Macaleti Costica | 1955-09-06",
            "P\u00e1rt": 0.08360054970224462,
            "N\u00e9v": "Costic\u0103 MACALE\u0162I",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Mocanu Alexandru | 1950-12-01",
            "P\u00e1rt": 0.08360054970224462,
            "N\u00e9v": "Alexandru MOCANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Burnei Ion | 1950-09-04",
            "P\u00e1rt": 0.08360054970224462,
            "N\u00e9v": "Ion BURNEI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Cindrea Ioan | 1957-09-25",
            "P\u00e1rt": 0.08360054970224462,
            "N\u00e9v": "Ioan CINDREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Andea Petru | 1949-11-28",
            "P\u00e1rt": 0.08360054970224462,
            "N\u00e9v": "Petru ANDEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Voinea Florea | 1956-04-19",
            "P\u00e1rt": 0.08360054970224462,
            "N\u00e9v": "Florea VOINEA",
            "Megye": 0.08360054970224462,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Cazan Romeo Gheorghe Leonard | 1937-11-15",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN",
            "Megye": 0.08356227106227106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Pascu Ioan Mircea | 1949-02-17",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Ioan Mircea PA\u015eCU",
            "Megye": 0.08356227106227106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Musca Monica Octavia | 1949-05-04",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Monica Octavia MUSC\u0102",
            "Megye": 0.08356227106227106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Cozmanca Octav | 1947-09-22",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Octav COZM\u00c2NC\u0102",
            "Megye": 0.08356227106227106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Vacaroiu Nicolae | 1943-12-05",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Stanescu Alexandru-Octavi | 1946-06-18",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Sireteanu Mihail | 1947-06-15",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Mihail SIRE\u0162EANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Minzina Ion | 1959-10-15",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Godja Petru | 1945-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.08356227106227106,
            "N\u00e9v": "Petru GODJA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Vasilescu Nicolae | 1967-08-15",
            "P\u00e1rt": 0.08342857142857142,
            "N\u00e9v": "Nicolae VASILESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Ana Gheorghe | 1945-05-22",
            "P\u00e1rt": 0.08342857142857142,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ANA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Talos Gheorghe-Mirel | 1973-12-03",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e",
            "Megye": 0.08331431180095869,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Uricec Eugen Constantin | 1958-05-10",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Eugen Constantin URICEC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Voiculescu Dan | 1946-09-25",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Dan VOICULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Vladu Iulian | 1961-04-01",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Iulian VLADU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Savu Daniel | 1960-12-13",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Daniel SAVU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Rusu Valentin | 1970-03-04",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Valentin RUSU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Ciuca Liviu-Bogdan | 1968-10-13",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Geoana Mircea Dan | 1958-07-14",
            "P\u00e1rt": 0.08331431180095869,
            "N\u00e9v": "Mircea Dan GEOAN\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Jurcan Dorel | 1963-07-04",
            "P\u00e1rt": 0.08325729927007298,
            "N\u00e9v": "Dorel JURCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Stanciu Anghel | 1949-08-15",
            "P\u00e1rt": 0.08314350797266515,
            "N\u00e9v": "Anghel STANCIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Pasca Liviu Titus | 1960-04-01",
            "P\u00e1rt": 0.08314350797266515,
            "N\u00e9v": "Liviu Titus PA\u015eCA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Berci Vasile | 1946-02-16",
            "P\u00e1rt": 0.08314350797266515,
            "N\u00e9v": "Vasile BERCI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Mandroviceanu Vasile | 1941-11-26",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Vasile M\u00c2NDROVICEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Buzatu Dumitru | 1955-08-12",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Dumitru BUZATU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Paleologu Alexandru | 1919-03-14",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Alexandru PALEOLOGU",
            "Megye": 0.1659468060922937,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dobrescu Smaranda | 1945-04-27",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Smaranda DOBRESCU",
            "Megye": 0.08297340304614685,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dan Matei-Agathon | 1949-09-17",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Matei-Agathon DAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Afrasinei Viorica | 1954-02-14",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Viorica AFR\u0102SINEI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Teculescu Constantin | 1946-10-06",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Constantin TECULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Grigoras Neculai | 1944-07-08",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Neculai GRIGORA\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Sassu Alexandru | 1955-10-26",
            "P\u00e1rt": 0.08297340304614685,
            "N\u00e9v": "Alexandru SASSU",
            "Megye": 0.1659468060922937,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Bara Radu Liviu | 1947-09-26",
            "P\u00e1rt": 0.08295454545454545,
            "N\u00e9v": "Radu Liviu BARA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Popescu-Tariceanu Calin Constantin Anton | 1952-01-14",
            "P\u00e1rt": 0.08052062651665563,
            "N\u00e9v": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU",
            "Megye": 0.08052062651665563,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Niculescu Duvaz Bogdan Nicolae | 1948-12-14",
            "P\u00e1rt": 0.0757969058249403,
            "N\u00e9v": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z",
            "Megye": 0.11369535873741045,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Cristian-Sorin | 1955-04-24",
            "P\u00e1rt": 0.07524221809936096,
            "N\u00e9v": "Cristian-Sorin DUMITRESCU",
            "Megye": 0.03762110904968048,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Szilagyi Zsolt | 1968-07-29",
            "P\u00e1rt": 0.06952380952380953,
            "N\u00e9v": "SZIL\u00c1GYI Zsolt",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Bran Vasile | 1951-01-15",
            "P\u00e1rt": 0.06952380952380953,
            "N\u00e9v": "Vasile BRAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Vasilescu Lia Olguta | 1974-11-18",
            "P\u00e1rt": 0.06901115522783136,
            "N\u00e9v": "Lia Olgu\u0163a VASILESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Marin Gheorghe | 1952-10-01",
            "P\u00e1rt": 0.06890692845006607,
            "N\u00e9v": "Gheorghe MARIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Ponta Victor-Viorel | 1972-09-20",
            "P\u00e1rt": 0.06882896473694135,
            "N\u00e9v": "Victor-Viorel PONTA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Bejinariu Eugen | 1959-01-28",
            "P\u00e1rt": 0.06882896473694135,
            "N\u00e9v": "Eugen BEJINARIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Munteanu Ioan | 1949-08-07",
            "P\u00e1rt": 0.06882896473694135,
            "N\u00e9v": "Ioan MUNTEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Banicioiu Nicolae | 1979-03-26",
            "P\u00e1rt": 0.06882896473694135,
            "N\u00e9v": "Nicolae B\u0102NICIOIU",
            "Megye": 0.20648689421082406,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Valeca Serban Constantin | 1956-06-23",
            "P\u00e1rt": 0.06871234939759036,
            "N\u00e9v": "\u015eerban Constantin VALECA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Stan Ion | 1955-08-13",
            "P\u00e1rt": 0.0626286890871654,
            "N\u00e9v": "Ion STAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Mitrea Manuela | 1963-11-28",
            "P\u00e1rt": 0.0626286890871654,
            "N\u00e9v": "Manuela MITREA",
            "Megye": 0.0626286890871654,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Nita Constantin | 1955-11-27",
            "P\u00e1rt": 0.0626286890871654,
            "N\u00e9v": "Constantin NI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Mocanu Vasile | 1946-09-27",
            "P\u00e1rt": 0.0626286890871654,
            "N\u00e9v": "Vasile MOCANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Nassar Rodica | 1957-06-25",
            "P\u00e1rt": 0.0626286890871654,
            "N\u00e9v": "Rodica NASSAR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Bleotu Vasile | 1954-04-02",
            "P\u00e1rt": 0.0626286890871654,
            "N\u00e9v": "Vasile BLEOTU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Videanu Adriean | 1962-06-01",
            "P\u00e1rt": 0.054428869668953175,
            "N\u00e9v": "Adriean VIDEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Stan Ioan | 1956-03-03",
            "P\u00e1rt": 0.05407407407407407,
            "N\u00e9v": "Ioan STAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Iordache Florin | 1960-12-14",
            "P\u00e1rt": 0.05407407407407407,
            "N\u00e9v": "Florin IORDACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Hrebenciuc Viorel | 1953-08-07",
            "P\u00e1rt": 0.05004799122446182,
            "N\u00e9v": "Viorel HREBENCIUC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Voicu Madalin-Stefan | 1952-07-10",
            "P\u00e1rt": 0.05004799122446182,
            "N\u00e9v": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU",
            "Megye": 0.10009598244892363,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Mitrea Miron Tudor | 1956-08-08",
            "P\u00e1rt": 0.05004799122446182,
            "N\u00e9v": "Miron Tudor MITREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Nica Dan | 1960-07-02",
            "P\u00e1rt": 0.05004799122446182,
            "N\u00e9v": "Dan NICA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Stefan Viorel | 1954-07-26",
            "P\u00e1rt": 0.044430919050517347,
            "N\u00e9v": "Viorel \u015eTEFAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Andronescu Ecaterina | 1948-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.044430919050517347,
            "N\u00e9v": "Ecaterina ANDRONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Popescu Irineu | 1952-03-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Irineu POPESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Fenechiu Relu | 1965-07-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Relu FENECHIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Tudor Corneliu Vadim | 1949-11-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Corneliu Vadim TUDOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Intotero Natalia-Elena | 1976-01-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Natalia-Elena INTOTERO",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Uioreanu Horea-Dorin | 1960-05-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Horea-Dorin UIOREANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Bucur Coriolan | 1948-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Coriolan BUCUR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Draghici Sonia-Maria | 1956-07-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Berciu Ion | 1940-01-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion BERCIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Jurca Teodor | 1935-09-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Teodor JURC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Nadudvary Gheorghe Augustin Eugen | 1939-02-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "N\u00c1DUDVARY Gheorghe Augustin Eugen",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Badiceanu Nistor | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nistor B\u0102DICEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Basgan Ion | 1938-06-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion BASGAN",
            "Megye": 0.15821413090593844,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Csapo Iosif | 1938-05-08",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "CSAP\u00d3 Iosif",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Putin Emil-Livius-Nicolae | 1945-01-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Emil-Livius-Nicolae PUTIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Szabo Odon | 1975-07-04",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Asztalos Ferenc | 1945-05-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ASZTALOS Ferenc",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Pocora Cristina-Ancuta | 1979-04-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Matei Calin-Vasile-Andrei | 1966-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Chereches Florica | 1960-01-31",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florica CHERECHE\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Chiuariu Tudor-Alexandru | 1976-07-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Tudor-Alexandru CHIUARIU",
            "Megye": 0.12478632478632479,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Craciunescu Grigore | 1948-09-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Grigore CR\u0102CIUNESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Federovici Doina Elena | 1974-05-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Doina Elena FEDEROVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Dirzu Ioan | 1967-02-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan D\u00ceRZU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Laszlo Attila | 1964-09-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "LASZLO Attila",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Motiu Adrian Ovidiu | 1930-08-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adrian Ovidiu MO\u0162IU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Mortun Alexandru Ioan | 1951-07-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Alexandru Ioan MOR\u0162UN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Timpau Radu Bogdan | 1977-07-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Delureanu Virgil | 1963-05-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Virgil DELUREANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Cretu Gabriela | 1965-01-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gabriela CRE\u0162U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Popa Mircea Ioan | 1933-11-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea Ioan POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Szilagyi Zoltan | 1933-11-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "SZIL\u00c1GYI Zoltan",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Burlacu Viorel | 1942-02-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Viorel BURLACU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Marinescu Bogdan Voinea | 1944-11-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Bogdan Voinea MARINESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Kozsokar Gabor | 1941-01-31",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Nicula Vasile Cosmin | 1973-01-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile Cosmin NICULA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Hosszu Zoltan | 1944-01-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "HOSSZU Zoltan",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Raicu Romeo Marius | 1963-11-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Romeo Marius RAICU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dragomir Gheorghe | 1963-01-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe DRAGOMIR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Babus Radu | 1978-11-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Radu BABU\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Valcu Mircea | 1930-11-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea V\u00c2LCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Ichim Paul | 1955-10-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Paul ICHIM",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Carciumaru Ion | 1931-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion C\u00c2RCIUMARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dejeu Gavril | 1932-09-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gavril DEJEU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Cristian Horia | 1963-08-31",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Horia CRISTIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Tudor Marcu | 1939-07-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marcu TUDOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Cordos Alexandru | 1962-07-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Alexandru CORDO\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Nosa Iuliu | 1956-09-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Iuliu NOSA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Oprea Mario-Ovidiu | 1965-06-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mario-Ovidiu OPREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Cupsa Ioan | 1965-09-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan CUP\u015eA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Tamas Sandor | 1966-09-22",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Dusa Mircea | 1955-04-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea DU\u015eA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Pop Gheorghe | 1959-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe POP",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Protopopescu Cornel | 1948-03-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cornel PROTOPOPESCU",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 PER - Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Gavra Ioan | 1950-06-08",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan GAVRA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Konya-Hamar Sandor | 1948-09-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Rusanu Dan Radu | 1950-05-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan Radu RU\u015eANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Pete Stefan | 1953-10-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "PETE \u015etefan",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Gaucan Constantin | 1940-06-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Constantin G\u0102UCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Scutaru Adrian George | 1973-10-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adrian George SCUTARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Stragea Sorin Constantin | 1955-08-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Sorin Constantin STRAGEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Vladoiu Aurel | 1948-01-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Aurel VL\u0102DOIU \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Bonis Istvan | 1951-05-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Merce Ilie | 1939-06-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ilie MERCE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Lupu Vasile | 1950-09-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile LUPU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Ciopraga Mircea | 1960-08-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea CIOPRAGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Pacurariu Iuliu | 1945-12-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Iuliu P\u0102CURARIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Suciu Vasile-Daniel | 1980-11-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile-Daniel SUCIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Campeanu Mariana | 1948-05-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mariana C\u00c2MPEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Pascu Horia-Radu | 1920-11-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Horia-Radu PASCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ciumara Mircea | 1943-09-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea CIUMARA",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Chisalita Ioan Narcis | 1973-12-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Harau Eleonora-Carmen | 1960-11-04",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Grama Horia | 1962-02-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Horia GRAMA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Varga Vasile | 1955-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile VARGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Simon Gheorghe | 1961-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe \u015eIMON",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Butunoi Ionel Daniel | 1975-01-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ionel Daniel BUTUNOI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Pitigoi Barbu | 1931-11-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Barbu PI\u0162IGOI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Purceld Octavian-Mircea | 1948-02-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Octavian-Mircea PURCELD",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Voicu Catalin | 1965-03-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin VOICU",
            "Megye": 0.12504282288454951,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Campeanu Radu Anton | 1922-02-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Radu Anton C\u00c2MPEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Weber Mihai | 1964-11-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihai WEBER",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Plumb Rovana | 1960-06-22",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Rovana PLUMB",
            "Megye": 0.09502733663108565,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Paunescu Costel | 1929-05-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Costel P\u0102UNESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Chirtes Ioan-Cristian | 1972-02-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Sarbu Ilie | 1950-05-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ilie S\u00c2RBU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Stoica Valeriu | 1953-10-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valeriu STOICA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Leonachescu Nicolae | 1934-07-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae LEON\u0102CHESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Ciocan Dan | 1960-02-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan CIOCAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Ratoi Neculai | 1939-03-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Neculai R\u0102\u0162OI \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Popa Cornel | 1951-01-31",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cornel POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Tanczos Barna | 1976-05-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "T\u00c1NCZOS Barna",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Plaiasu Gabriel | 1965-05-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gabriel PL\u0102IA\u015eU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Diaconescu Ion | 1917-08-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion DIACONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Mardare Radu Catalin | 1959-11-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Roman Ioan Sorin | 1970-07-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan Sorin ROMAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Iulian | 1972-05-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Iulian DUMITRESCU",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Mate Andras-Levente | 1974-01-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Coca Laurentiu Florian | 1960-10-19",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu Florian COCA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Moldovan Emil Radu | 1968-09-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Emil Radu MOLDOVAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Boeriu Valeriu-Victor | 1954-05-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valeriu-Victor BOERIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Cirstoiu Ion | 1948-11-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion C\u00ceRSTOIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Neacsu Marian | 1964-05-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marian NEAC\u015eU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "David Cristian | 1967-12-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cristian DAVID",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Rizea Cristian | 1969-04-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cristian RIZEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Soptica Costel | 1967-02-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Costel \u015eOPTIC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Constantinescu Florin | 1956-04-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florin CONSTANTINESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Rakoczi Ludovic | 1952-09-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Buga Florea | 1939-03-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florea BUGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Nistor Laurentiu | 1951-06-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu NISTOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Bujor Liviu | 1954-09-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Liviu BUJOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Palar Ionel | 1972-08-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ionel PAL\u0102R",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Chiriac Viorel | 1962-10-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Viorel CHIRIAC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Patru Nicolae | 1952-10-22",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae P\u0102TRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Tepelea Gabriel | 1916-02-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gabriel \u0162EPELEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Furo Iuliu Ioan | 1937-11-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Iuliu Ioan FURO",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stan Vasile | 1935-11-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile STAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Secara Gheorghe | 1933-10-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe SECAR\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Nica Nicolae-Ciprian | 1958-10-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Ciprian NICA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Paslaru Florin-Costin | 1959-09-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florin-Costin P\u00c2SLARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Chichisan Miron | 1945-04-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Miron CHICHI\u015eAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Muresan Avram Ioan | 1959-01-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Avram Ioan MURE\u015eAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Moisoiu Adrian | 1938-01-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adrian MOISOIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Suta Vasile | 1938-07-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile \u015eUTA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Raduly Robert Kalman | 1968-02-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Gliga Vasile Ghiorghe | 1959-04-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile Ghiorghe GLIGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Zsigmond Laszlo | 1960-09-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Dina Carol | 1937-10-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Carol DINA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Martin Eduard-Stelian | 1973-12-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Eduard-Stelian MARTIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Vlase Petru Gabriel | 1971-04-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Petru Gabriel VLASE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Tataru Florin-Cristian | 1967-12-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florin-Cristian T\u0102TARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Constantinescu Dan | 1957-11-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan CONSTANTINESCU",
            "Megye": 0.1253434065934066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Dinescu Valentin | 1955-12-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valentin DINESCU \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Rotaru Ion | 1953-05-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion ROTARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Andras Imre | 1961-07-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ANDR\u00c1S Imre",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Simedru Dan Coriolan | 1962-02-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan Coriolan SIMEDRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Resmerita Cornel-Cristian | 1980-01-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Birchall Ana | 1973-08-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ana BIRCHALL",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Ifrim Dumitru | 1954-11-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dumitru IFRIM",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Gabor Gheorghe | 1942-02-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe GABOR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ghiveciu Marian | 1969-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marian GHIVECIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Tarna Gheorghe | 1942-02-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe TARNA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Badea Leonardo | 1975-02-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Leonardo BADEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Sogor Csaba | 1964-12-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "S\u00d3GOR Csaba",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Ladariu Lazar | 1939-03-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Laz\u0103r L\u0102DARIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Olosz Gergely | 1976-09-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "OLOSZ Gergely",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Manda Iulian Claudiu | 1975-12-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Iulian Claudiu MANDA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Takacs Albert Csaba | 1955-03-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "TAK\u00c1CS Albert Csaba",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Coclici Radu Eugeniu | 1970-09-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Radu Eugeniu COCLICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Rizescu Sergiu-George | 1932-07-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Sergiu-George RIZESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Stroe Ionut-Marian | 1979-09-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ionu\u0163-Marian STROE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Fejer Laszlo-Odon | 1961-11-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Ilascu Ilie | 1952-07-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ilie ILA\u015eCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Hasotti Puiu | 1953-06-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Puiu HA\u015eOTTI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Danila Vasile | 1947-01-04",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile D\u0102NIL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Luchian Ion | 1951-01-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion LUCHIAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Crecan Augustin | Ismeretlen",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Augustin CRECAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Semcu Adrian Emanuil | 1960-07-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adrian Emanuil SEMCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Bolcas Lucian Augustin | 1942-04-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Lucian Augustin BOLCA\u015e",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ciofu Tamara-Dorina | 1957-12-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Tamara-Dorina CIOFU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Lupu Mihai | 1962-10-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihai LUPU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Iorga Nicolae-Marian | 1946-08-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Marian IORGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Draganescu Ovidiu-Virgil | 1964-08-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Bold Ion | 1935-07-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion BOLD",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Pana Adriana-Doina | 1957-05-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adriana-Doina PAN\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Tavala Tanase-Pavel | 1928-04-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Silistru Doina | 1958-10-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Doina SILISTRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Cristea Victor | 1949-07-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Victor CRISTEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Dumitrache Ileana Cristina | 1982-12-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ileana Cristina DUMITRACHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Fekete Szabo Andras Levente | 1953-11-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Dragos Liviu Iuliu | 1957-04-08",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Liviu Iuliu DRAGO\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Dumitru Ion | 1955-08-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion DUMITRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Becsek-Garda Dezso-Kalman | 1948-08-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Ariton Gheorghe | 1943-10-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ARITON",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Kelemen Atilla-Bela-Laszlo | 1948-05-04",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Borbely Laszlo | 1954-03-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Dragnea Nicolae-Liviu | 1962-10-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Liviu DRAGNEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Eckstein Kovacs Peter | 1956-07-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Stirbu Gigel-Sorinel | 1971-09-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Dugulescu Petru | 1945-11-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Petru DUGULESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Nagy Benedek | 1937-05-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "NAGY Benedek",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Orban Ludovic | 1963-05-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ludovic ORBAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dobrescu Rasvan | 1932-11-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "R\u0103svan DOBRESCU",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Chiliman Andrei Ioan | 1947-07-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Andrei Ioan CHILIMAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Olteanu Bogdan | 1971-10-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Bogdan OLTEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Tilvar Angel | 1962-02-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Angel T\u00ceLV\u0102R",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Steolea Petru | 1952-03-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Petru \u015eTEOLEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Vasilica Radu Costin | 1976-06-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Radu Costin VASILIC\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Adomnitei Cristian Mihai | 1975-04-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Tamaga Constantin | 1948-11-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Constantin T\u0102MAG\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Puskas Valentin Zoltan | 1949-04-19",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Varga Attila | 1963-04-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "VARGA Attila",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Arghezi Mitzura Domnica | 1924-12-10",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mitzura Domnica ARGHEZI",
            "Megye": 0.1253434065934066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Magheru Paul | 1939-08-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Paul MAGHERU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Nechita Aurel | 1951-04-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Aurel NECHITA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Buzea Cristian Valeriu | 1949-11-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cristian Valeriu BUZEA",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Gorghiu Alina-Stefania | 1978-09-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Alina-\u015etefania GORGHIU",
            "Megye": 0.09487912659214974,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Ratiu Ion | 1917-06-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion RA\u0162IU \u2020",
            "Megye": 0.09597686037338943,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Gheorghiof Titu Nicolae | 1944-12-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Titu Nicolae GHEORGHIOF",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Lazarescu Dan Amedeu | 1918-11-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU",
            "Megye": 0.15759930915371329,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Ciolacu Ion-Marcel | 1967-11-28",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion-Marcel CIOLACU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Nicolae Serban | 1968-04-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "\u015eerban NICOLAE",
            "Megye": 0.1900546732621713,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Rosca Lucretia | 1958-08-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Itu Cornel | 1955-10-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cornel ITU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Gaina Mihaita | 1961-09-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bota Marius Sorin-Ovidiu | 1969-08-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Ungheanu Mihai | 1939-03-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihai UNGHEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Suciu Matei | 1968-07-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Matei SUCIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Rus Ioan Aurel | 1958-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan Aurel RUS",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Nicolaescu Gheorghe-Eugen | 1955-08-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU",
            "Megye": 0.10814814814814815,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Frunda Gyorgy | 1951-07-22",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "FRUNDA Gy\u00f6rgy",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Oros Nechita-Adrian | 1965-07-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nechita-Adrian OROS",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Bogdan Gheorghe-Danut | 1968-07-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Tokay Gheorghe | 1939-03-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "TOKAY Gheorghe",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Cozmanciuc Corneliu-Mugurel | 1978-05-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Buicu Corneliu-Florin | 1970-11-22",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Corneliu-Florin BUICU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Nicolai Norica | 1958-01-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Norica NICOLAI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Elek Matei Barna | 1948-09-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ELEK Matei Barna",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Kelemen Hunor | 1967-10-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "KELEMEN Hunor",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Matis Eugen | 1964-12-31",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "M\u00c1TIS Eugen",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Francu Emilian Valentin | 1956-02-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Ionescu Constantin | 1956-05-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Constantin IONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dontu Mihai-Aurel | 1973-03-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihai-Aurel DON\u0162U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Szekely Ervin-Zoltan | 1957-08-19",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Pop Liviu-Marian | 1974-05-10",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Liviu-Marian POP",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Badalau Niculae | 1960-12-08",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Alexandru Nicolae | 1937-06-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae ALEXANDRU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Cazan Mircea-Vasile | 1962-06-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea-Vasile CAZAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Farago Petru | 1977-11-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "FARAGO Petru",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Cunescu Sergiu | 1923-03-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Sergiu CUNESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Bondi Gyongyike | 1952-10-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Seres Denes | 1953-07-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "SERES D\u00e9nes",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Arcas Viorel | 1958-05-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Viorel ARCA\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Verestoy Attila | 1954-03-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "VEREST\u00d3Y Attila \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Iancu Iulian | 1960-10-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Iulian IANCU",
            "Megye": 0.1376579294738827,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Marko Bela | 1951-09-08",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "MARK\u00d3 B\u00e9la",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Birtalan Akos | 1962-07-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "BIRTALAN Akos",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Ionescu-Galbeni Niculae Vasile Constantin | 1926-02-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Cretu Mircea | 1943-06-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea CRE\u0162U",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Sturza Popovici Cornel | 1950-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cornel STURZA POPOVICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Lakatos Petru | 1952-02-19",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "LAKATOS Petru",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Korodi Attila | 1977-06-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "KORODI Attila",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Gabrielescu Valentin Corneliu | 1916-02-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valentin Corneliu GABRIELESCU",
            "Megye": 0.19195372074677886,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Daea Petre | 1949-11-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Petre DAEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Moiceanu Constantin | 1912-06-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Constantin MOICEANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Bodog Florian Dorel | 1971-09-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florian Dorel BODOG",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Antal Istvan | 1948-06-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ANTAL Istv\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Erdei Doloczki Istvan | 1955-05-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Munteanu Mircea Mihai | 1933-05-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea Mihai MUNTEANU \u2020",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Weber Otto-Ernest | 1921-04-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Otto-Ernest WEBER",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 PER - Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Grebla Toni | 1953-12-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Toni GREBL\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Varga Lucia-Ana | 1967-02-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Lucia-Ana VARGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Vida Iuliu | 1932-01-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "VIDA Iuliu",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Adam Ioan | 1952-12-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan ADAM",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Tapu Nazare Eugen | 1962-12-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nazare Eugen \u0162APU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Szabo Karoly Ferenc | 1943-08-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Sapunaru Nini | 1963-06-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nini S\u0102PUNARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Cerveni Niculae | 1926-03-19",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Niculae CERVENI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - nal Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Fifor Mihai-Viorel | 1970-05-10",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihai-Viorel FIFOR",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Marinescu Ioan-Sorin | 1962-04-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan-Sorin MARINESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Moga Nicolae | 1952-10-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae MOGA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dobre Victor Paul | 1952-02-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Victor Paul DOBRE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Dutu Ion | 1942-10-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion DU\u0162U \u2020",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Baban Stefan | 1949-11-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "\u015etefan BABAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Sova Lucian | 1960-05-31",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Lucian \u015eOVA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Mirza Gavril | 1948-07-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gavril M\u00ceRZA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Pecsi Francisc | 1944-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "P\u00c9CSI Francisc",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Oprea Stefan Radu | 1970-06-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "\u015etefan Radu OPREA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Dolineaschi Andrei | 1975-06-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Andrei DOLINEASCHI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Vulpescu Ioan | 1976-06-17",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan VULPESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Argesanu Valentin | 1950-04-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valentin ARGE\u015eANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Iriza Marius | 1968-01-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marius IRIZA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Vasilescu Valentin. | 1935-11-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valentin. VASILESCU",
            "Megye": 0.19195372074677886,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 PER - Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Costoiu Mihnea Cosmin | 1972-03-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihnea Cosmin COSTOIU",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ardelean Ben-Oni | 1975-09-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ben-Oni ARDELEAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Voicu Mihai Alexandru | 1968-09-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mihai Alexandru VOICU",
            "Megye": 0.06882896473694135,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Chelaru Ioan | 1953-02-10",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan CHELARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Pacuraru Nicolae Paul Anton | 1950-10-04",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Nemeth Csaba | 1951-05-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "N\u00c9METH Csaba",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Sova Dan Coman | 1973-04-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan Coman \u015eOVA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Gheorghe Andrei Daniel | 1985-07-27",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Andrei Daniel GHEORGHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Micula Catalin | 1968-01-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin MICULA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Corlatean Titus | 1968-01-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Titus CORL\u0102\u0162EAN",
            "Megye": 0.1376579294738827,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ivanescu Paula Maria | 1946-10-29",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Paula Maria IV\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Belacurencu Trifon | 1953-01-10",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Trifon BELACURENCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Hajdu Menyhert Gabor | 1938-10-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Motreanu Dan-Stefan | 1970-09-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dan-\u015etefan MOTREANU",
            "Megye": 0.08331431180095869,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Solomon Adrian | 1977-09-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adrian SOLOMON",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Alexe Costel | 1983-08-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Costel ALEXE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Gheorghe Valeriu | 1951-08-26",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valeriu GHEORGHE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Alexandru Ioan | 1941-12-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan ALEXANDRU",
            "Megye": 0.1561163387510693,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Mazare Alexandru | 1972-01-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Alexandru MAZ\u0102RE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Loghin Irina | 1939-02-19",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Irina LOGHIN",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Kerekes Karoly | 1947-12-14",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "KEREKES K\u00e1roly",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Mera Alexandru Liviu | 1936-09-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Alexandru Liviu MERA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Almajanu Marin | 1960-06-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marin ALM\u0102JANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Buican Cristian | 1966-09-16",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Cristian BUICAN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Biro Rozalia-Ibolya | 1965-05-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Petre Maria | 1951-08-15",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Maria PETRE",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Teodorovici Eugen Orlando | 1971-08-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Eugen Orlando TEODOROVICI",
            "Megye": 0.1530398322851153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Kovacs Csaba-Tiberiu | 1955-02-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "KOVACS Csaba-Tiberiu",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Calin Ion | 1951-04-21",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion C\u0102LIN",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Cristina Ioan | 1975-09-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ioan CRISTINA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Pavel Marian | 1975-03-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Marian PAVEL",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bunduc Gheorghe | 1943-04-04",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe BUNDUC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Covaci Dorel | 1950-09-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dorel COVACI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Popa Florian | 1946-03-30",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Florian POPA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Madaras Lazar | 1941-02-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "MADARAS L\u00e1z\u00e1r",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ionescu-Quintus Mircea | 1917-03-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea IONESCU-QUINTUS",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Atanasiu Teodor | 1962-09-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Teodor ATANASIU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Toro Tiberiu | 1957-09-11",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "TOR\u00d3 Tiberiu",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Caprar Dorel-Gheorghe | 1974-08-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Marton Arpad-Francisc | 1955-03-25",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Stativa Irinel Ioan | 1973-01-05",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Irinel Ioan STATIV\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Ana Gheorghe | 1936-01-22",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ANA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Derzsi Akos | 1962-11-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "DERZSI \u00c1kos",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Bucura-Oprescu Simona | 1980-04-02",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Simona BUCURA-OPRESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Gheorghe-Viorel | 1929-12-18",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU",
            "Megye": 0.12573200137788496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Barany Francisc | 1936-05-13",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "B\u00c1R\u00c1NY Francisc",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Draghici Mircea-Gheorghe | 1966-04-08",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Boboc Valentin Gabriel | 1966-03-24",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Valentin Gabriel BOBOC",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Cornita Ion | 1931-03-23",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion CORNI\u0162\u0102",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Badea Dumitru | 1939-08-12",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Dumitru BADEA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Popescu Emil-Teodor | 1937-08-07",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Emil-Teodor POPESCU",
            "Megye": 0.1236449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Ionescu Anton | 1939-12-10",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Anton IONESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Stanescu Alexandru | 1961-12-06",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Alexandru ST\u0102NESCU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Cseke Attila-Zoltan | 1973-06-09",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Dunca Tudor Gavril | 1951-10-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Tudor Gavril DUNCA",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Tutuianu Adrian | 1965-08-01",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Adrian \u0162U\u0162UIANU",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Opris Constantin Remus | 1958-11-20",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Constantin Remus OPRI\u015e",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Mocioi Ion | 1940-10-03",
            "P\u00e1rt": 0.0,
            "N\u00e9v": "Ion MOCIOI",
            "Megye": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }];

        var viz_d3viz_235 = d3plus.viz()
            .container('#d3viz_235')
            .type('scatter')
            .id('index')
            .x({
                'value': 'P�rt',
                'label': 'P�rtv�lt�s / �v'
            })
            .y({
                'value': 'Megye',
                'label': 'Megyev�lt�s / �v'
            })
            .text('N�v')
            .color('cvalue')
            .tooltip(['P�rt  ', 'Megye ', 'index'])
            .legend(false)
            .size(6)
            .data(viz_data)
            .draw();

    })();
</script>