<script src='//d3plus.org/js/d3.js' type='text/javascript'></script>
<script src='//d3plus.org/js/d3plus.js' type='text/javascript'></script>
<div id='d3viz_24'></div>
<style>
        div#d3viz_24 {
                width: 95%;
                height: 95%;
        }
</style>
<script>

        (function () {

                var viz_data = [{ "index": "Codirla Liviu | 1968-01-25", "Part": 0.6247860321807601, "Nev": "LC", "Nev2": "Liviu COD\u00ceRL\u0102", "Megye": 0.12495720643615202, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Gradinaru Nicolae | 1953-11-05", "Part": 0.5187606594656055, "Nev": "NG", "Nev2": "Nicolae GR\u0102DINARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 9.638356164383561 }, { "index": "Ionescu Daniel | 1948-05-27", "Part": 0.5025817555938038, "Nev": "DI", "Nev2": "Daniel IONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Popa Nicolae | 1953-03-25", "Part": 0.49948682860075266, "Nev": "NP", "Nev2": "Nicolae POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.008219178082191 }, { "index": "Pargaru Ion | 1948-07-18", "Part": 0.4986338797814207, "Nev": "IP", "Nev2": "Ion P\u00c2RGARU", "Megye": 0.12465846994535518, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 8.021917808219179 }, { "index": "Paunescu Teiu | 1954-05-28", "Part": 0.4791283801522709, "Nev": "TP", "Nev2": "Teiu P\u0102UNESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 10.435616438356165 }, { "index": "Diaconescu Renica | 1957-10-02", "Part": 0.4598908021839563, "Nev": "RD", "Nev2": "Renic\u0103 DIACONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 6.523287671232877 }, { "index": "Cupa Ion | 1968-08-17", "Part": 0.4591194968553459, "Nev": "IC", "Nev2": "Ion CUP\u0102", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Sefer Cristian-George | 1970-03-17", "Part": 0.4591194968553459, "Nev": "CS", "Nev2": "Cristian-George SEFER", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Samartinean Cornel-Mircea | 1967-12-02", "Part": 0.4591194968553459, "Nev": "CS", "Nev2": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103", "Color": "PMP", "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP", "cvalue": "#0484cc", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Opriscan Mihai Doru | 1955-11-13", "Part": 0.45892707460184406, "Nev": "MO", "Nev2": "Mihai Doru OPRI\u015eCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.536986301369863 }, { "index": "Durbaca Eugen | 1943-05-16", "Part": 0.45663052543786486, "Nev": "ED", "Nev2": "Eugen DURBAC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 6.5698630136986305 }, { "index": "Iacob Ridzi Monica Maria | 1977-06-30", "Part": 0.43843843843843844, "Nev": "MR", "Nev2": "Monica Maria IACOB RIDZI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "Color": "UNPR", "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR", "cvalue": "#a8190f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 9.123287671232877 }, { "index": "Iliescu Valentin Adrian | 1961-11-01", "Part": 0.41762013729977115, "Nev": "VI", "Nev2": "Valentin Adrian ILIESCU", "Megye": 0.08352402745995423, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Ciuhodaru Tudor | 1969-01-16", "Part": 0.3813006006790285, "Nev": "TC", "Nev2": "Tudor CIUHODARU", "Megye": 0.09532515016975712, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 10.490410958904109 }, { "index": "Iriza Scarlat | 1955-09-03", "Part": 0.38100208768267224, "Nev": "SI", "Nev2": "Scarlat IRIZA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 10.498630136986302 }, { "index": "Tabugan Ion | 1960-04-01", "Part": 0.37951650636859896, "Nev": "IT", "Nev2": "Ion TABUGAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Banias Mircea Marius | 1966-03-06", "Part": 0.37951650636859896, "Nev": "MB", "Nev2": "Mircea Marius BANIAS", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Puzdrea Dumitru | 1942-10-17", "Part": 0.3769363166953528, "Nev": "DP", "Nev2": "Dumitru PUZDREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Hanganu Romeo Octavian | 1948-03-08", "Part": 0.3769363166953528, "Nev": "RH", "Nev2": "Romeo Octavian HANGANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Balcan Viorel | 1953-01-26", "Part": 0.37628865979381443, "Nev": "VB", "Nev2": "Viorel BALCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Pruteanu George Mihail | 1947-12-15", "Part": 0.3760302197802198, "Nev": "GP", "Nev2": "George Mihail PRUTEANU", "Megye": 0.1253434065934066, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Fanita Trita | 1929-02-19", "Part": 0.3760302197802198, "Nev": "TF", "Nev2": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102", "Megye": 0.1253434065934066, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Calian Petru | 1968-05-17", "Part": 0.374871619308456, "Nev": "PC", "Nev2": "Petru C\u0102LIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Brinza William Gabriel | 1972-03-03", "Part": 0.374871619308456, "Nev": "WB", "Nev2": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "Megye": 0.12495720643615202, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Bobes Marin | 1953-08-15", "Part": 0.374871619308456, "Nev": "MB", "Nev2": "Marin BOBE\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Giurgiu Mircia | 1964-12-16", "Part": 0.374871619308456, "Nev": "MG", "Nev2": "Mircia GIURGIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Cantaragiu Bogdan | 1972-03-14", "Part": 0.374871619308456, "Nev": "BC", "Nev2": "Bogdan CANTARAGIU", "Megye": 0.12495720643615202, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Liga Danut | 1967-12-04", "Part": 0.374871619308456, "Nev": "DL", "Nev2": "D\u0103nu\u0163 LIGA", "Megye": 0.12495720643615202, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Cosea Dumitru Gheorghe Mircea | 1942-06-09", "Part": 0.3746151214505645, "Nev": "DC", "Nev2": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "Megye": 0.12487170715018817, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 8.008219178082191 }, { "index": "Timis Ioan | 1951-09-17", "Part": 0.37442297828688664, "Nev": "I\u2020", "Nev2": "Ioan TIMI\u015e \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 16.024657534246575 }, { "index": "Potor Calin | 1959-11-12", "Part": 0.37435897435897436, "Nev": "CP", "Nev2": "C\u0103lin POTOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Gust Balosin Florentin | 1979-04-15", "Part": 0.37435897435897436, "Nev": "FB", "Nev2": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Geanta Florian Daniel | 1969-08-24", "Part": 0.37435897435897436, "Nev": "FG", "Nev2": "Florian Daniel GEANT\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Stireanu Octavian | 1952-06-25", "Part": 0.37118644067796613, "Nev": "O\u015e", "Nev2": "Octavian \u015eTIREANU", "Megye": 0.24745762711864408, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 8.082191780821917 }, { "index": "Ion Vasile | 1950-01-12", "Part": 0.327002329331661, "Nev": "VI", "Nev2": "Vasile ION", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 15.29041095890411 }, { "index": "Damian Ioan | 1949-01-26", "Part": 0.31533477321814257, "Nev": "ID", "Nev2": "Ioan DAMIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 6.342465753424658 }, { "index": "Ionescu Cazimir Benedict | 1946-03-14", "Part": 0.3150625809236081, "Nev": "CI", "Nev2": "Cazimir Benedict IONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.347945205479452 }, { "index": "Posea Petre | 1944-06-25", "Part": 0.3146551724137931, "Nev": "PP", "Nev2": "Petre POSEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 6.3561643835616435 }, { "index": "Iusut Mihail | 1953-07-14", "Part": 0.31209918768704575, "Nev": "MI", "Nev2": "Mihail IU\u015eUT", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Popa Ion Gheorghe | 1948-04-09", "Part": 0.31209918768704575, "Nev": "IP", "Nev2": "Ion Gheorghe POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Roman Ionel | 1942-10-03", "Part": 0.31209918768704575, "Nev": "IR", "Nev2": "Ionel ROMAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Gatan Ilie | 1947-10-19", "Part": 0.31209918768704575, "Nev": "IG", "Nev2": "Ilie G\u00c2TAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Mocanu Dumitru | 1940-07-06", "Part": 0.3111679454390452, "Nev": "DM", "Nev2": "Dumitru MOCANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Tatu Neculai Simeon | Ismeretlen", "Part": 0.3111679454390452, "Nev": "NT", "Nev2": "Neculai Simeon TATU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Momanu Valeriu | 1932-11-20", "Part": 0.3111679454390452, "Nev": "VM", "Nev2": "Valeriu MOMANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Dedu Stelian | 1933-08-03", "Part": 0.3111679454390452, "Nev": "SD", "Nev2": "Stelian DEDU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Tomac Eugen | 1981-06-27", "Part": 0.3074978938500421, "Nev": "ET", "Nev2": "Eugen TOMAC", "Megye": 0.15374894692502106, "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103", "Color": "PMP", "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP", "cvalue": "#0484cc", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.504109589041096 }, { "index": "Pascan Emil-Marius | 1971-11-30", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "EP", "Nev2": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103", "Color": "PMP", "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP", "cvalue": "#0484cc", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Constantin Daniel | 1978-06-26", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "DC", "Nev2": "Daniel CONSTANTIN", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Pistru-Popa Eusebiu-Manea | 1966-05-25", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "EP", "Nev2": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Fenechiu Catalin-Daniel | 1969-11-20", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "CF", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Diaconu Adrian-Nicolae | 1966-11-26", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "AD", "Nev2": "Adrian-Nicolae DIACONU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Baisanu Stefan-Alexandru | 1968-01-03", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "\u015eB", "Nev2": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Cataniciu Steluta-Gustica | 1963-02-19", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "SC", "Nev2": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Marin Nicolae | 1973-06-27", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "NM", "Nev2": "Nicolae MARIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Calota Florica Ica | 1964-04-25", "Part": 0.3060796645702306, "Nev": "FC", "Nev2": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Enache Marian | 1954-05-05", "Part": 0.30265339966832505, "Nev": "ME", "Nev2": "Marian ENACHE", "Megye": 0.2017689331122167, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 9.912328767123288 }, { "index": "Popescu Florin Aurelian | 1968-06-29", "Part": 0.2973523421588595, "Nev": "FP", "Nev2": "Florin Aurelian POPESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 6.726027397260274 }, { "index": "Popa Daniela | 1956-05-08", "Part": 0.29584599797365757, "Nev": "DP", "Nev2": "Daniela POPA", "Megye": 0.07396149949341439, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 13.520547945205479 }, { "index": "Glavan Stefan | 1939-12-20", "Part": 0.29006622516556296, "Nev": "\u015eG", "Nev2": "\u015etefan GL\u0102VAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR-SL - Partidul Umanist din Rom\u00e2nia", "Color": "PUR-SL", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 10.342465753424657 }, { "index": "Preda Elena | 1951-02-16", "Part": 0.2873261611125689, "Nev": "EP", "Nev2": "Elena PREDA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Dima Emil | 1931-07-04", "Part": 0.2873261611125689, "Nev": "ED", "Nev2": "Emil DIMA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Dumitrascu Gheorghe | 1939-09-25", "Part": 0.2873261611125689, "Nev": "GD", "Nev2": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Cinteza Mircea | 1950-05-09", "Part": 0.2869496855345912, "Nev": "MC", "Nev2": "Mircea CINTEZ\u0102", "Megye": 0.1434748427672956, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 6.96986301369863 }, { "index": "Tusa Adriana Diana | 1978-06-22", "Part": 0.2846373797764492, "Nev": "AT", "Nev2": "Adriana Diana TU\u015eA", "Megye": 0.09487912659214974, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Mocanu Adrian | 1983-05-12", "Part": 0.2846373797764492, "Nev": "AM", "Nev2": "Adrian MOCANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Steriu Valeriu-Andrei | 1965-09-24", "Part": 0.2812018489984592, "Nev": "VS", "Nev2": "Valeriu-Andrei STERIU", "Megye": 0.18746789933230612, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.668493150684931 }, { "index": "Florea Damian | 1965-07-12", "Part": 0.27521206409048066, "Nev": "DF", "Nev2": "Damian FLOREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Bot Octavian | 1951-01-01", "Part": 0.2726423902894491, "Nev": "O\u2020", "Nev2": "Octavian BOT \u2020", "Megye": 0.06816059757236227, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 14.67123287671233 }, { "index": "Gherman Oliviu | 1930-04-26", "Part": 0.2692402262109663, "Nev": "OG", "Nev2": "Oliviu GHERMAN", "Megye": 0.0897467420703221, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.142465753424657 }, { "index": "Oprescu Sorin Mircea | 1951-11-07", "Part": 0.26720351390922403, "Nev": "SO", "Nev2": "Sorin Mircea OPRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.484931506849315 }, { "index": "Arion Viorel | 1961-01-13", "Part": 0.26661796932067205, "Nev": "VA", "Nev2": "Viorel ARION", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 7.501369863013698 }, { "index": "Stanoiu Rodica Mihaela | 1939-05-10", "Part": 0.2664233576642336, "Nev": "RS", "Nev2": "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 11.26027397260274 }, { "index": "Tarata Culita | 1952-12-06", "Part": 0.2662290299051787, "Nev": "CT", "Nev2": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 7.512328767123288 }, { "index": "Roman Gheorghe | 1972-02-06", "Part": 0.2652616279069767, "Nev": "GR", "Nev2": "Gheorghe ROMAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 7.53972602739726 }, { "index": "Negoita Liviu Gheorghe | 1962-03-22", "Part": 0.2647805585781647, "Nev": "LN", "Nev2": "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.553424657534246 }, { "index": "Severin Adrian | 1954-03-28", "Part": 0.2634428004330566, "Nev": "AS", "Nev2": "Adrian SEVERIN", "Megye": 0.06586070010826416, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 15.183561643835617 }, { "index": "Malaimare Mihai Adrian | 1950-08-27", "Part": 0.2512908777969019, "Nev": "MM", "Nev2": "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Hogea Vlad Gabriel | 1977-01-09", "Part": 0.2512908777969019, "Nev": "VH", "Nev2": "Vlad Gabriel HOGEA", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Iustian Mircea Teodor | 1947-08-11", "Part": 0.2512908777969019, "Nev": "MI", "Nev2": "Mircea Teodor IUSTIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Lupoi Mihail | 1953-06-10", "Part": 0.2512908777969019, "Nev": "ML", "Nev2": "Mihail LUPOI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Craciun Avram | 1945-06-22", "Part": 0.2508591065292096, "Nev": "AC", "Nev2": "Avram CR\u0102CIUN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Anton Marin | 1960-05-08", "Part": 0.2508591065292096, "Nev": "MA", "Nev2": "Marin ANTON", "Megye": 0.1254295532646048, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Neacsu Ilie | 1950-07-05", "Part": 0.2506868131868132, "Nev": "IN", "Nev2": "Ilie NEAC\u015eU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Mogos Ion | 1948-03-11", "Part": 0.2506868131868132, "Nev": "IM", "Nev2": "Ion MOGO\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Popescu Dan Ioan | 1948-03-10", "Part": 0.25057208237986267, "Nev": "DP", "Nev2": "Dan Ioan POPESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Jipa Florina Ruxandra | 1944-06-03", "Part": 0.2504288164665523, "Nev": "FJ", "Nev2": "Florina Ruxandra JIPA", "Megye": 0.06260720411663807, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Feldman Radu Alexandru | 1943-07-12", "Part": 0.2502857142857143, "Nev": "RF", "Nev2": "Radu Alexandru FELDMAN", "Megye": 0.08342857142857142, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.986301369863014 }, { "index": "Buhaianu-Obuf Catalin Ovidiu | 1973-05-26", "Part": 0.24991441287230404, "Nev": "CB", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Dumitru Constantin | 1952-02-16", "Part": 0.24991441287230404, "Nev": "CD", "Nev2": "Constantin DUMITRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "David Gheorghe | 1962-02-16", "Part": 0.24991441287230404, "Nev": "GD", "Nev2": "Gheorghe DAVID", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Boureanu Cristian Alexandru | 1972-12-15", "Part": 0.24991441287230404, "Nev": "CB", "Nev2": "Cristian Alexandru BOUREANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Chirvasuta Laurentiu | 1965-01-05", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "LC", "Nev2": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Paran Dorin | 1958-03-08", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "DP", "Nev2": "Dorin P\u0102RAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Bordeianu Dan | 1967-05-09", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "DB", "Nev2": "Dan BORDEIANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Mazilu Constantin | 1966-01-30", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "CM", "Nev2": "Constantin MAZILU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "Color": "UNPR", "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR", "cvalue": "#a8190f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Oajdea Daniel Vasile | 1969-06-11", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "DO", "Nev2": "Daniel Vasile OAJDEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Avram Marian | 1967-08-14", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "MA", "Nev2": "Marian AVRAM", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Vreme Valerian | 1963-07-13", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "VV", "Nev2": "Valerian VREME", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "Color": "UNPR", "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR", "cvalue": "#a8190f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Ariton Ion | 1956-02-15", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "IA", "Nev2": "Ion ARITON", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Croitoru Catalin | 1954-09-11", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "CC", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Holban Titi | 1964-11-10", "Part": 0.24957264957264957, "Nev": "TH", "Nev2": "Titi HOLBAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Mohora Tudor | 1950-10-06", "Part": 0.24931693989071038, "Nev": "TM", "Nev2": "Tudor MOHORA", "Megye": 0.0831056466302368, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 12.032876712328767 }, { "index": "Marcu Ion | 1949-01-01", "Part": 0.24852473899228322, "Nev": "IM", "Nev2": "Ion MARCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Mincu Iulian | 1927-05-21", "Part": 0.24821489289357362, "Nev": "IM", "Nev2": "Iulian MINCU", "Megye": 0.12410744644678681, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 8.057534246575342 }, { "index": "Pantis Sorin | 1960-11-15", "Part": 0.247289972899729, "Nev": "SP", "Nev2": "Sorin PANTI\u015e", "Megye": 0.1236449864498645, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Priceputu Laurentiu | 1954-11-01", "Part": 0.247289972899729, "Nev": "LP", "Nev2": "Lauren\u0163iu PRICEPUTU", "Megye": 0.1236449864498645, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Babiuc Victor | 1938-04-03", "Part": 0.24645509790681971, "Nev": "VB", "Nev2": "Victor BABIUC", "Megye": 0.08215169930227324, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 12.172602739726027 }, { "index": "Gurzau Adrian | 1977-04-20", "Part": 0.24204244031830235, "Nev": "AG", "Nev2": "Adrian GURZ\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.263013698630138 }, { "index": "Stanisoara Mihai | 1962-06-11", "Part": 0.23804347826086955, "Nev": "MS", "Nev2": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 12.602739726027398 }, { "index": "Iorgovan Antonie | 1948-08-09", "Part": 0.22869674185463656, "Nev": "A\u2020", "Nev2": "Antonie IORGOVAN \u2020", "Megye": 0.11434837092731828, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.745205479452055 }, { "index": "Melescanu Teodor Viorel | 1941-03-10", "Part": 0.2181709503885236, "Nev": "TM", "Nev2": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 13.75068493150685 }, { "index": "Opris Octavian | 1946-10-18", "Part": 0.21627493580880902, "Nev": "OO", "Nev2": "Octavian OPRI\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 13.871232876712329 }, { "index": "Avramescu Constantin-Gheorghe | 1930-04-30", "Part": 0.21604024859425863, "Nev": "CA", "Nev2": "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU", "Megye": 0.10802012429712932, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 9.257534246575343 }, { "index": "Predescu Ion | 1927-10-02", "Part": 0.21516997445470623, "Nev": "IP", "Nev2": "Ion PREDESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 13.942465753424658 }, { "index": "Man Mircea | 1962-11-26", "Part": 0.21061742642815925, "Nev": "MM", "Nev2": "Mircea MAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 14.243835616438357 }, { "index": "Popa Aron Ioan | 1958-12-23", "Part": 0.21001150747986191, "Nev": "AP", "Nev2": "Aron Ioan POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 9.523287671232877 }, { "index": "Platica-Vidovici Ilie | 1951-03-24", "Part": 0.20825408900722708, "Nev": "IP", "Nev2": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 14.405479452054795 }, { "index": "Movila Petru | 1967-10-26", "Part": 0.2064090480678605, "Nev": "PM", "Nev2": "Petru MOVIL\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103", "Color": "PMP", "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP", "cvalue": "#0484cc", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Stuparu Timotei | 1951-05-27", "Part": 0.20294690019460662, "Nev": "TS", "Nev2": "Timotei STUPARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 9.854794520547944 }, { "index": "Stroe Radu | 1949-08-31", "Part": 0.20199225235196458, "Nev": "RS", "Nev2": "Radu STROE", "Megye": 0.13466150156797638, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov", "Evek": 14.852054794520548 }, { "index": "Cazimir Stefan | 1932-11-10", "Part": 0.19555317439057057, "Nev": "\u015eC", "Nev2": "\u015etefan CAZIMIR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.227397260273973 }, { "index": "Marcu Gheorghe | 1958-04-15", "Part": 0.19404572036150983, "Nev": "GM", "Nev2": "Gheorghe MARCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 10.306849315068494 }, { "index": "Vornicu Sorin Adrian | 1948-01-18", "Part": 0.19394261424017, "Nev": "SV", "Nev2": "Sorin Adrian VORNICU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 10.312328767123288 }, { "index": "Lapusan Alexandru | 1955-02-01", "Part": 0.19394261424017, "Nev": "AL", "Nev2": "Alexandru L\u0102PU\u015eAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 10.312328767123288 }, { "index": "Lazia Ion | 1954-09-05", "Part": 0.19190325972660358, "Nev": "IL", "Nev2": "Ion LAZIA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Vilau Ioan Adrian | 1963-09-29", "Part": 0.19190325972660358, "Nev": "IV", "Nev2": "Ioan Adrian VIL\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Matetovici Mihai | 1935-01-01", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "MM", "Nev2": "Mihai MATETOVICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Sava Constantin | 1949-07-14", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "CS", "Nev2": "Constantin SAVA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Tocaci Emil | 1933-12-23", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "ET", "Nev2": "Emil TOCACI", "Megye": 0.09577538703752296, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Popa Virgil | 1937-03-10", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "VP", "Nev2": "Virgil POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Petrescu Mihai | 1938-07-16", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "MP", "Nev2": "Mihai PETRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Ninosu Petre | 1944-11-09", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "PN", "Nev2": "Petre NINOSU", "Megye": 0.09577538703752296, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Vacaru Vasile | 1946-09-19", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "VV", "Nev2": "Vasile V\u0102CARU", "Megye": 0.09577538703752296, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Predila Marin | 1938-08-03", "Part": 0.19155077407504592, "Nev": "MP", "Nev2": "Marin PREDIL\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Neagu Nicolae | 1959-12-06", "Part": 0.18995576372625553, "Nev": "NN", "Nev2": "Nicolae NEAGU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 10.528767123287672 }, { "index": "Nita Mihai | 1956-01-20", "Part": 0.18975825318429948, "Nev": "MN", "Nev2": "Mihai NI\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Timofte Alexandru-Radu | 1949-04-07", "Part": 0.18858176181865152, "Nev": "AT", "Nev2": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 10.605479452054794 }, { "index": "Roman Petre | 1946-07-22", "Part": 0.18540467321368098, "Nev": "PR", "Nev2": "Petre ROMAN", "Megye": 0.06180155773789366, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 16.18082191780822 }, { "index": "Popa Nicolae-Vlad | 1950-01-20", "Part": 0.18281993488605058, "Nev": "NP", "Nev2": "Nicolae-Vlad POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 10.93972602739726 }, { "index": "Flutur Gheorghe | 1960-07-08", "Part": 0.18150174042764794, "Nev": "GF", "Nev2": "Gheorghe FLUTUR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 11.01917808219178 }, { "index": "Gavrilescu Gratiela Leocadia | 1966-06-24", "Part": 0.17347908745247148, "Nev": "GG", "Nev2": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 11.528767123287672 }, { "index": "Toader Mircea-Nicu | 1948-01-23", "Part": 0.172536043488537, "Nev": "MT", "Nev2": "Mircea-Nicu TOADER", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 11.591780821917808 }, { "index": "Naidin Petre | 1954-09-05", "Part": 0.16996507566938301, "Nev": "PN", "Nev2": "Petre NAIDIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 11.767123287671232 }, { "index": "Stirbet Cornel | 1952-09-11", "Part": 0.1697279702394792, "Nev": "C\u015e", "Nev2": "Cornel \u015eTIRBE\u0162", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 11.783561643835617 }, { "index": "Blaga Vasile | 1956-07-26", "Part": 0.1696359411309063, "Nev": "VB", "Nev2": "Vasile BLAGA", "Megye": 0.11309062742060419, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 17.684931506849313 }, { "index": "Oprea Gabriel | 1961-01-01", "Part": 0.1696096654275093, "Nev": "GO", "Nev2": "Gabriel OPREA", "Megye": 0.08480483271375465, "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "Color": "UNPR", "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR", "cvalue": "#a8190f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.791780821917808 }, { "index": "Toma Ion | 1950-12-01", "Part": 0.16839677047289503, "Nev": "IT", "Nev2": "Ion TOMA", "Megye": 0.08419838523644751, "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "Color": "UNPR", "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR", "cvalue": "#a8190f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 11.876712328767123 }, { "index": "Vasile Aurelia | 1949-11-16", "Part": 0.1671245421245421, "Nev": "AV", "Nev2": "Aurelia VASILE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.967123287671233 }, { "index": "Onaca Dorel-Constantin | 1965-07-08", "Part": 0.16704805491990846, "Nev": "DO", "Nev2": "Dorel-Constantin ONACA", "Megye": 0.08352402745995423, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Dobre Traian | 1947-03-30", "Part": 0.16704805491990846, "Nev": "TD", "Nev2": "Traian DOBRE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Ciontu Corneliu | 1941-11-15", "Part": 0.16704805491990846, "Nev": "CC", "Nev2": "Corneliu CIONTU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Calcan Valentin Gigel | 1965-07-21", "Part": 0.16697163769441903, "Nev": "VC", "Nev2": "Valentin Gigel CALCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 11.978082191780821 }, { "index": "Igas Traian Constantin | 1968-09-29", "Part": 0.16655258955053617, "Nev": "TI", "Nev2": "Traian Constantin IGA\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Marian Dan Mihai | 1972-11-29", "Part": 0.16655258955053617, "Nev": "DM", "Nev2": "Dan Mihai MARIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Pardau Dumitru | 1962-06-19", "Part": 0.16655258955053617, "Nev": "DP", "Nev2": "Dumitru PARD\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Athanasiu Alexandru | 1955-01-01", "Part": 0.1662112932604736, "Nev": "AA", "Nev2": "Alexandru ATHANASIU", "Megye": 0.0831056466302368, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 12.032876712328767 }, { "index": "Sonea Ioan | 1947-12-09", "Part": 0.1659468060922937, "Nev": "IS", "Nev2": "Ioan SONEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Paunescu Adrian | 1943-07-20", "Part": 0.1659468060922937, "Nev": "AP", "Nev2": "Adrian P\u0102UNESCU", "Megye": 0.08297340304614685, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Lepsa Victor Sorin | 1957-06-25", "Part": 0.1659468060922937, "Nev": "VL", "Nev2": "Victor Sorin LEP\u015eA", "Megye": 0.08297340304614685, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Balaet Mitica | 1935-11-08", "Part": 0.1659468060922937, "Nev": "MB", "Nev2": "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162", "Megye": 0.08297340304614685, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Neagu Victor | 1938-11-14", "Part": 0.16568315932818883, "Nev": "VN", "Nev2": "Victor NEAGU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Apostolache Victor | 1946-07-20", "Part": 0.16568315932818883, "Nev": "VA", "Nev2": "Victor APOSTOLACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Vasile Radu | 1942-10-10", "Part": 0.16568315932818883, "Nev": "RV", "Nev2": "Radu VASILE", "Megye": 0.16568315932818883, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Bud Nicolae | 1953-12-04", "Part": 0.1653454133635334, "Nev": "NB", "Nev2": "Nicolae BUD", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 12.095890410958905 }, { "index": "Nechifor Catalin-Ioan | 1974-02-18", "Part": 0.16493447808404882, "Nev": "CN", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 6.063013698630137 }, { "index": "Bichinet Corneliu | 1956-08-28", "Part": 0.16478555304740405, "Nev": "CB", "Nev2": "Corneliu BICHINE\u0162", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103", "Color": "PMP", "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP", "cvalue": "#0484cc", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 6.068493150684931 }, { "index": "Canacheu Costica | 1958-10-15", "Part": 0.1638730918886561, "Nev": "CC", "Nev2": "Costic\u0103 CANACHEU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 18.306849315068494 }, { "index": "Pavlu Mircea | 1941-11-29", "Part": 0.16338406445837064, "Nev": "MP", "Nev2": "Mircea PAVLU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.120547945205479 }, { "index": "Taracila Doru Ioan | 1951-01-15", "Part": 0.16304347826086957, "Nev": "DT", "Nev2": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 18.4 }, { "index": "Solcanu Ion | 1943-10-19", "Part": 0.16304347826086957, "Nev": "IS", "Nev2": "Ion SOLCANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 18.4 }, { "index": "Nicolaescu Sergiu-Florin | 1930-04-13", "Part": 0.16292218419877993, "Nev": "SN", "Nev2": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "Megye": 0.16292218419877993, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 18.413698630136988 }, { "index": "Munteanu Viorel | 1954-03-14", "Part": 0.16143299425033172, "Nev": "VM", "Nev2": "Viorel MUNTEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 6.1945205479452055 }, { "index": "Mischie Nicolae | 1945-03-02", "Part": 0.16107678729037953, "Nev": "NM", "Nev2": "Nicolae MISCHIE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 6.208219178082191 }, { "index": "Niculescu-Mizil Stefanescu Oana | 1975-08-11", "Part": 0.16043956043956045, "Nev": "O\u015e", "Nev2": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.232876712328767 }, { "index": "Maior Liviu | Ismeretlen", "Part": 0.15904139433551198, "Nev": "LM", "Nev2": "Liviu MAIOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.287671232876712 }, { "index": "Iliescu Agata Maria (Nicolau) | 1940-02-08", "Part": 0.15897212543554007, "Nev": "AI", "Nev2": "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.2904109589041095 }, { "index": "Pop Dumitru Petru | 1937-06-06", "Part": 0.15876468029578078, "Nev": "DP", "Nev2": "Dumitru Petru POP", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.298630136986302 }, { "index": "Alexandru Ionel | 1950-03-09", "Part": 0.15876468029578078, "Nev": "IA", "Nev2": "Ionel ALEXANDRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 6.298630136986302 }, { "index": "Ciuceanu Radu | 1928-04-16", "Part": 0.15876468029578078, "Nev": "RC", "Nev2": "Radu CIUCEANU", "Megye": 0.15876468029578078, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 6.298630136986302 }, { "index": "Mois Vasalie | 1951-02-08", "Part": 0.15876468029578078, "Nev": "VM", "Nev2": "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 6.298630136986302 }, { "index": "Pitca Adrian Constantin | 1956-04-10", "Part": 0.15780371811500216, "Nev": "AP", "Nev2": "Adrian Constantin PITCA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 6.336986301369863 }, { "index": "Ghita-Eftemie Stelian | 1949-07-28", "Part": 0.15766738660907129, "Nev": "SG", "Nev2": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 6.342465753424658 }, { "index": "Bleahu Marcian-David | 1924-03-14", "Part": 0.15753129046180406, "Nev": "MB", "Nev2": "Marcian-David BLEAHU", "Megye": 0.15753129046180406, "Part ": "\ud83c\udf40 FER - Federa\u0163ia Ecologist\u0103 Rom\u00e2n\u0103", "Color": "FER", "Part  ": "\ud83c\udf40 FER", "cvalue": "#69a54f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 6.347945205479452 }, { "index": "Balanescu Mihail | 1922-11-09", "Part": 0.15753129046180406, "Nev": "MB", "Nev2": "Mihail B\u0102L\u0102NESCU", "Megye": 0.15753129046180406, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 6.347945205479452 }, { "index": "Voiculescu Dan | 1946-09-25", "Part": 0.15692175408426481, "Nev": "DV", "Nev2": "Dan VOICULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.372602739726028 }, { "index": "Chirita Dumitru | 1963-04-07", "Part": 0.15608295916185588, "Nev": "DC", "Nev2": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "Megye": 0.07804147958092794, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 12.813698630136987 }, { "index": "Golu Mihail | 1934-03-04", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "MG", "Nev2": "Mihail GOLU", "Megye": 0.15604959384352288, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Teodorescu Mihai | 1930-09-14", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "MT", "Nev2": "Mihai TEODORESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Calance Dumitru | 1952-10-11", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "DC", "Nev2": "Dumitru CALANCE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Moinescu Dumitru | 1952-06-25", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "DM", "Nev2": "Dumitru MOINESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Calota Lupu Floarea | 1956-03-27", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "FL", "Nev2": "Floarea CALOT\u0102 LUPU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Nica Ilie | 1951-07-11", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "IN", "Nev2": "Ilie NIC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Ivanovici Constantin | 1947-03-28", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "CI", "Nev2": "Constantin IVANOVICI", "Megye": 0.15604959384352288, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Dumitrescu Ioan | 1947-06-02", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "ID", "Nev2": "Ioan DUMITRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Mangiurea Anton-Marin | 1936-06-01", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "AM", "Nev2": "Anton-Marin MANGIUREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Catarig Ioan | 1950-05-20", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan CATARIG", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Postolache Mihaita | 1957-09-03", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "MP", "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Duta Adrian | 1953-05-02", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "AD", "Nev2": "Adrian DU\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Baciu Severin | 1926-06-04", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "SB", "Nev2": "Severin BACIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Bateanu Nicolae | 1939-08-20", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "NB", "Nev2": "Nicolae B\u0102TEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Gurau Ion | 1944-09-02", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "IG", "Nev2": "Ion GUR\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Stoica Emil | 1951-04-07", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "ES", "Nev2": "Emil STOICA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Lazar Nicolai | 1928-11-10", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "NL", "Nev2": "Nicolai LAZAR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Berechet Constantin | 1956-07-14", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "CB", "Nev2": "Constantin BERECHET", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Burca Petru | 1950-05-29", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "PB", "Nev2": "Petru BURC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Braneanu Dumitru | 1953-10-26", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "DB", "Nev2": "Dumitru BR\u0102NEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Somicu Simion Silviu | 1960-04-01", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "S\u015e", "Nev2": "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSM - Partidul Socialist al Muncii", "Color": "PSM", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSM", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Manescu Miron | 1946-08-01", "Part": 0.15604959384352288, "Nev": "MM", "Nev2": "Miron M\u0102NESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Iamandi Ioan-Catalin | 1952-07-15", "Part": 0.15591627509611278, "Nev": "II", "Nev2": "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 6.413698630136986 }, { "index": "Arhire Constantin | 1960-04-21", "Part": 0.15591627509611278, "Nev": "CA", "Nev2": "Constantin ARHIRE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 6.413698630136986 }, { "index": "Ceontea Radu | 1946-11-10", "Part": 0.1555839727195226, "Nev": "RC", "Nev2": "Radu CEONTEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Iurcu Mihail | 1947-10-24", "Part": 0.1555839727195226, "Nev": "MI", "Nev2": "Mihail IURCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Calueanu Dumitru | 1934-06-06", "Part": 0.1555839727195226, "Nev": "DC", "Nev2": "Dumitru C\u0102LUEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL-CD", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Ivan Sabin | 1926-01-19", "Part": 0.1555839727195226, "Nev": "SI", "Nev2": "Sabin IVAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL-CD", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Avram Constantin | 1954-06-10", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "CA", "Nev2": "Constantin AVRAM", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Gudu Vasile | 1954-03-04", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "VG", "Nev2": "Vasile GUDU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Zamfir Daniel-Catalin | 1967-03-10", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "DZ", "Nev2": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Denes Ioan | 1968-04-13", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "ID", "Nev2": "Ioan DENE\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Petric Octavian | 1961-10-01", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "OP", "Nev2": "Octavian PETRIC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Rusu Horia Mircea | 1952-09-18", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "H\u2020", "Nev2": "Horia Mircea RUSU \u2020", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Raetchi Ovidiu Alexandru | 1979-09-15", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "OR", "Nev2": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Popa Ion | 1967-09-04", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "IP", "Nev2": "Ion POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Dobre Mircea-Titus | 1978-12-20", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "MD", "Nev2": "Mircea-Titus DOBRE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Smarandache Miron Alexandru | 1960-03-17", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "MS", "Nev2": "Miron Alexandru SMARANDACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Ghilea Gavrila | 1957-01-24", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "GG", "Nev2": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Schelean-Somfelean Valeria-Diana | 1981-03-24", "Part": 0.1530398322851153, "Nev": "VS", "Nev2": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Olar Corneliu | 1959-04-18", "Part": 0.15297569153394802, "Nev": "CO", "Nev2": "Corneliu OLAR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 6.536986301369863 }, { "index": "Mihailescu Petru Serban | 1944-03-08", "Part": 0.15242204899777284, "Nev": "PM", "Nev2": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "Megye": 0.10161469933184855, "Part ": "\ud83e\udd85 UNPR - Uniunea Na\u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei", "Color": "UNPR", "Part  ": "\ud83e\udd85 UNPR", "cvalue": "#a8190f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 19.682191780821917 }, { "index": "Ciobanu Gheorghe | 1964-09-22", "Part": 0.15126398673849978, "Nev": "G\u2020", "Nev2": "Gheorghe CIOBANU \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 6.610958904109589 }, { "index": "Anastase Roberta Alma | 1976-03-27", "Part": 0.14819326025172555, "Nev": "RA", "Nev2": "Roberta Alma ANASTASE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 13.495890410958904 }, { "index": "Georgescu Filip | 1946-11-14", "Part": 0.13984674329501914, "Nev": "FG", "Nev2": "Filip GEORGESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 14.301369863013699 }, { "index": "Buruiana Aprodu Daniela | 1953-07-19", "Part": 0.13979318268862503, "Nev": "DA", "Nev2": "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU", "Megye": 0.06989659134431252, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 14.306849315068494 }, { "index": "Musetescu Tiberiu-Ovidiu | 1955-09-15", "Part": 0.13920671243325705, "Nev": "TM", "Nev2": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU", "Megye": 0.06960335621662853, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 14.367123287671232 }, { "index": "Soporan Vasile Filip | 1954-03-30", "Part": 0.13904761904761906, "Nev": "VS", "Nev2": "Vasile Filip SOPORAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 7.191780821917808 }, { "index": "Petrescu Ovidiu Cameliu | 1953-02-11", "Part": 0.13902113883069891, "Nev": "OP", "Nev2": "Ovidiu Cameliu PETRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 14.386301369863014 }, { "index": "Silaghi Ovidiu Ioan | 1962-12-12", "Part": 0.13820522529344945, "Nev": "OS", "Nev2": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 7.235616438356164 }, { "index": "Mihalcescu Carmen-Ileana | 1970-05-14", "Part": 0.13789195315451455, "Nev": "C(", "Nev2": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "Megye": 0.2068379297317718, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 14.504109589041096 }, { "index": "Turcan Raluca | 1976-04-02", "Part": 0.13760603204524033, "Nev": "RT", "Nev2": "Raluca TURCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Preda Cezar-Florin | 1959-04-27", "Part": 0.13760603204524033, "Nev": "CP", "Nev2": "Cezar-Florin PREDA", "Megye": 0.06880301602262016, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Gerea Andrei Dominic | 1968-09-08", "Part": 0.13760603204524033, "Nev": "AG", "Nev2": "Andrei Dominic GEREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Oltean Ioan | 1953-04-20", "Part": 0.13440530256536148, "Nev": "IO", "Nev2": "Ioan OLTEAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 22.32054794520548 }, { "index": "Diaconescu Cristian | 1959-07-02", "Part": 0.13438880706921943, "Nev": "CD", "Nev2": "Cristian DIACONESCU", "Megye": 0.13438880706921943, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.441095890410959 }, { "index": "Nistor Vasile | 1956-09-08", "Part": 0.13392857142857142, "Nev": "VN", "Nev2": "Vasile NISTOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 22.4 }, { "index": "Radulescu Cristian | 1955-11-13", "Part": 0.13374862587028216, "Nev": "CR", "Nev2": "Cristian R\u0102DULESCU", "Megye": 0.0891657505801881, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 22.43013698630137 }, { "index": "Verbina Dan | 1960-05-15", "Part": 0.13360175695461202, "Nev": "DV", "Nev2": "Dan VERBINA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 7.484931506849315 }, { "index": "Nicolescu Mihai | 1942-06-18", "Part": 0.13306598614655488, "Nev": "MN", "Nev2": "Mihai NICOLESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 7.515068493150685 }, { "index": "Gaspar Acsinte | 1937-11-19", "Part": 0.13306598614655488, "Nev": "AG", "Nev2": "Acsinte GASPAR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 7.515068493150685 }, { "index": "Mutu Gabriel | 1969-08-24", "Part": 0.13306598614655488, "Nev": "GM", "Nev2": "Gabriel MUTU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.515068493150685 }, { "index": "Badulescu Doru Laurian | 1948-10-06", "Part": 0.1326790258087968, "Nev": "DB", "Nev2": "Doru Laurian B\u0102DULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov", "Evek": 7.536986301369863 }, { "index": "Boghicevici Claudia | 1975-10-11", "Part": 0.13263081395348836, "Nev": "CB", "Nev2": "Claudia BOGHICEVICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 7.53972602739726 }, { "index": "Cindrea Ioan | 1957-09-25", "Part": 0.13153153153153155, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan CINDREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 7.602739726027397 }, { "index": "Cancescu Aristotel Adrian | Ismeretlen", "Part": 0.1302640970735189, "Nev": "AC", "Nev2": "Aristotel Adrian C\u00c2NCESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 7.676712328767123 }, { "index": "Andon Sergiu | 1938-09-12", "Part": 0.1293867422899681, "Nev": "SA", "Nev2": "Sergiu ANDON", "Megye": 0.1293867422899681, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.728767123287671 }, { "index": "Sarbu Marian | 1958-01-12", "Part": 0.12902085542594557, "Nev": "MS", "Nev2": "Marian S\u00c2RBU", "Megye": 0.06451042771297279, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 15.501369863013698 }, { "index": "Dretcanu Doina Micsunica | 1957-12-29", "Part": 0.1279803646563815, "Nev": "DD", "Nev2": "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 7.813698630136987 }, { "index": "Ghise Ioan | 1956-05-08", "Part": 0.12775638781939097, "Nev": "IG", "Nev2": "Ioan GHI\u015eE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 15.654794520547945 }, { "index": "Georgescu Florin | 1953-11-25", "Part": 0.1275331935709294, "Nev": "FG", "Nev2": "Florin GEORGESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 7.841095890410959 }, { "index": "Nica Mihail | 1947-11-10", "Part": 0.1273996509598604, "Nev": "MN", "Nev2": "Mihail NIC\u0102", "Megye": 0.1273996509598604, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 7.8493150684931505 }, { "index": "Baciu Mihai | 1945-03-01", "Part": 0.1256887052341598, "Nev": "MB", "Nev2": "Mihai BACIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 7.956164383561644 }, { "index": "Ifrim Mircea | 1939-05-04", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "MI", "Nev2": "Mircea IFRIM", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Puscas Vasile | 1952-07-08", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "VP", "Nev2": "Vasile PU\u015eCA\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Podgorean Radu | 1955-03-22", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "RP", "Nev2": "Radu PODGOREAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Eserghep Gelil | 1967-08-30", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "GE", "Nev2": "Gelil ESERGHEP", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Brinzan Ovidiu | 1959-04-16", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "OB", "Nev2": "Ovidiu BR\u00ceNZAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Roibu Aristide | 1950-06-25", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "AR", "Nev2": "Aristide ROIBU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Florescu Ion | 1950-03-20", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "IF", "Nev2": "Ion FLORESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Dragomir Dumitru | 1946-05-30", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "DD", "Nev2": "Dumitru DRAGOMIR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Todoran Pavel | 1954-06-29", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "PT", "Nev2": "Pavel TODORAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Bentu Dumitru | 1950-12-03", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "DB", "Nev2": "Dumitru BENTU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Petrescu Ilie | 1963-07-15", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "IP", "Nev2": "Ilie PETRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Barbu Gheorghe | 1951-11-03", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "GB", "Nev2": "Gheorghe BARBU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Radoi Ion | 1962-04-17", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "IR", "Nev2": "Ion R\u0102DOI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Gubandru Aurel | 1955-05-29", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "AG", "Nev2": "Aurel GUBANDRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Novolan Traian | 1937-02-25", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "TN", "Nev2": "Traian NOVOLAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Mircea Costache | 1949-03-25", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "CM", "Nev2": "Costache MIRCEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Theodorescu Razvan Emil | 1939-05-22", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "RT", "Nev2": "R\u0103zvan Emil THEODORESCU", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Dorneanu Valer | 1944-11-21", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "VD", "Nev2": "Valer DORNEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Cliveti Minodora | 1955-10-24", "Part": 0.12564543889845095, "Nev": "MC", "Nev2": "Minodora CLIVETI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Stanciu Zisu | 1960-12-28", "Part": 0.1254295532646048, "Nev": "ZS", "Nev2": "Zisu STANCIU", "Megye": 0.1254295532646048, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Horga Vasile | 1954-03-03", "Part": 0.1254295532646048, "Nev": "VH", "Nev2": "Vasile HORGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Balta Mihai | 1948-10-04", "Part": 0.1254295532646048, "Nev": "MB", "Nev2": "Mihai BALT\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Boabes Dumitru | 1951-05-07", "Part": 0.1254295532646048, "Nev": "DB", "Nev2": "Dumitru BOABE\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 7.972602739726027 }, { "index": "Boiangiu Cornel | 1941-11-07", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "CB", "Nev2": "Cornel BOIANGIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Stefanoiu Luca | 1949-10-16", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "L\u015e", "Nev2": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Popa Virgil | 1950-11-11", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "VP", "Nev2": "Virgil POPA", "Megye": 0.1253434065934066, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Prisacaru Ghiorghi | 1942-07-20", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "GP", "Nev2": "Ghiorghi PRIS\u0102CARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Cristea Marin | 1934-07-27", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "MC", "Nev2": "Marin CRISTEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Sersea Nicolae | 1937-09-12", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "NS", "Nev2": "Nicolae SERSEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Popescu Virgil | 1947-06-20", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "VP", "Nev2": "Virgil POPESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Sandu Alecu | 1950-11-18", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "AS", "Nev2": "Alecu SANDU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Sandu Ion Florentin | 1945-02-20", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "IS", "Nev2": "Ion Florentin SANDU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Tocu Iulian Costel | 1959-10-01", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "I\u0162", "Nev2": "Iulian Costel \u0162OCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Puwak Hildegard-Carola | 1949-09-16", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "HP", "Nev2": "Hildegard-Carola PUWAK", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Pana Viorel-Marian | 1957-09-25", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "VP", "Nev2": "Viorel-Marian PAN\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Honcescu Ion | 1942-10-04", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "IH", "Nev2": "Ion HONCESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Ianculescu Marian | 1943-08-13", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "MI", "Nev2": "Marian IANCULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Antonescu Niculae Napoleon | 1934-10-20", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "NA", "Nev2": "Niculae Napoleon ANTONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Bartos Daniela | 1951-10-05", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "DB", "Nev2": "Daniela BARTO\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Dragu George | 1957-11-18", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "GD", "Nev2": "George DRAGU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Moldoveanu Eugenia | 1944-03-19", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "EM", "Nev2": "Eugenia MOLDOVEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Moldovan Petre | 1947-08-25", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "PM", "Nev2": "Petre MOLDOVAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Marineci Ionel | 1947-10-22", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "IM", "Nev2": "Ionel MARINECI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Dumitriu Carmen | 1962-10-01", "Part": 0.1253434065934066, "Nev": "C(", "Nev2": "Carmen DUMITRIU (Hunea)", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Mesca Sever | 1947-03-03", "Part": 0.12530037761757637, "Nev": "SM", "Nev2": "Sever ME\u015eCA", "Megye": 0.12530037761757637, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 7.980821917808219 }, { "index": "Zgonea Valeriu Stefan | 1967-09-03", "Part": 0.12521440823327615, "Nev": "VZ", "Nev2": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Boagiu Anca-Daniela | 1968-11-30", "Part": 0.12521440823327615, "Nev": "AB", "Nev2": "Anca-Daniela BOAGIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Prodan Tiberiu Aurelian | 1954-12-14", "Part": 0.12508567511994517, "Nev": "TP", "Nev2": "Tiberiu Aurelian PRODAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 7.994520547945205 }, { "index": "Constantinescu Viorel | 1952-09-26", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "VC", "Nev2": "Viorel CONSTANTINESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Saniuta Marian-Florian | 1960-10-29", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "MS", "Nev2": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Ursarescu Dorinel | 1962-01-29", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "DU", "Nev2": "Dorinel URS\u0102RESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Rogin Marius | 1964-08-16", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "MR", "Nev2": "Marius ROGIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Buda Daniel | 1970-01-11", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "DB", "Nev2": "Daniel BUDA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Apostolache Mihai Cristian | 1979-06-14", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "MA", "Nev2": "Mihai Cristian APOSTOLACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Campanu Liviu | 1968-06-21", "Part": 0.12495720643615202, "Nev": "LC", "Nev2": "Liviu C\u00c2MPANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Iliescu Ion | 1930-03-03", "Part": 0.12487170715018817, "Nev": "II", "Nev2": "Ion ILIESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.008219178082191 }, { "index": "Vasioiu Horia | 1955-05-12", "Part": 0.12487170715018817, "Nev": "HV", "Nev2": "Horia V\u0102SIOIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 8.008219178082191 }, { "index": "Calimente Mihaita | 1952-09-22", "Part": 0.12482900136798905, "Nev": "MC", "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 16.02191780821918 }, { "index": "Popoviciu Alin Augustin Florin | 1973-01-23", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "AP", "Nev2": "Alin Augustin Florin POPOVICIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Sava Andrei-Valentin | 1981-03-27", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "AS", "Nev2": "Andrei-Valentin SAVA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Chitoiu Daniel | 1967-07-11", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "DC", "Nev2": "Daniel CHI\u0162OIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Popeanga Vasile | 1948-03-05", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "VP", "Nev2": "Vasile POPEANG\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Udrea Elena Gabriela | 1973-12-26", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "EU", "Nev2": "Elena Gabriela UDREA", "Megye": 0.12478632478632479, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Ialomitianu Gheorghe | 1959-09-14", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "GI", "Nev2": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Saghian Gheorghe | 1950-06-04", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "GS", "Nev2": "Gheorghe SAGHIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Palasca Viorel | 1962-08-24", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "VP", "Nev2": "Viorel PALA\u015eC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Budurescu Daniel-Stamate | 1950-10-21", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "DB", "Nev2": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Popa Octavian-Marius | 1960-08-04", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "OP", "Nev2": "Octavian-Marius POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Stoica Mihaela | 1967-07-06", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "MS", "Nev2": "Mihaela STOICA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Dumitru Georgica | 1964-03-31", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "GD", "Nev2": "Georgic\u0103 DUMITRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Marian Valer | 1960-08-02", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "VM", "Nev2": "Valer MARIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Paleologu Theodor | 1973-07-15", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "TP", "Nev2": "Theodor PALEOLOGU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Barbulescu Daniel-Ionut | 1981-08-17", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "DB", "Nev2": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Negrut Clement | 1964-11-07", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "CN", "Nev2": "Clement NEGRU\u0162", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Severin Georgica | 1960-04-22", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "GS", "Nev2": "Georgic\u0103 SEVERIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Lubanovici Mircea | 1958-07-20", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "ML", "Nev2": "Mircea LUBANOVICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Petrescu Petre | 1956-06-29", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "PP", "Nev2": "Petre PETRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Filip Petru | 1955-01-23", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "PF", "Nev2": "Petru FILIP", "Megye": 0.12478632478632479, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Popa Mihaela | 1962-04-16", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "MP", "Nev2": "Mihaela POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Dascalu Constantin | 1950-03-23", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "CD", "Nev2": "Constantin DASC\u0102LU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Ardeleanu Sanda-Maria | 1954-08-10", "Part": 0.12478632478632479, "Nev": "SA", "Nev2": "Sanda-Maria ARDELEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Macaleti Costica | 1955-09-06", "Part": 0.12474367737525631, "Nev": "CM", "Nev2": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 8.016438356164384 }, { "index": "Antonescu George Crin Laurentiu | 1959-09-21", "Part": 0.12468685948531086, "Nev": "GA", "Nev2": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "Megye": 0.08312457299020724, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 24.06027397260274 }, { "index": "Dragulescu Iosif Stefan | 1943-01-14", "Part": 0.12465846994535518, "Nev": "ID", "Nev2": "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.021917808219179 }, { "index": "Lari-Iorga Leonida | 1949-10-26", "Part": 0.12463718627283592, "Nev": "LL", "Nev2": "Leonida LARI-IORGA", "Megye": 0.06231859313641796, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 16.046575342465754 }, { "index": "Tabara Valeriu | 1949-07-01", "Part": 0.12429763323684659, "Nev": "VT", "Nev2": "Valeriu TAB\u0102R\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 16.09041095890411 }, { "index": "Otiman Paun-Ion | 1942-05-28", "Part": 0.12410744644678681, "Nev": "PO", "Nev2": "P\u0103un-Ion OTIMAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.057534246575342 }, { "index": "Luca Raymond | 1954-10-17", "Part": 0.12372881355932204, "Nev": "RL", "Nev2": "Raymond LUCA", "Megye": 0.12372881355932204, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra", "Evek": 8.082191780821917 }, { "index": "Alecu Aurelian Paul | 1941-03-21", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "AA", "Nev2": "Aurelian Paul ALECU", "Megye": 0.1236449864498645, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Radulescu-Zoner Constantin Serban | 1929-05-25", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "CR", "Nev2": "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Ciurtin Costica | 1940-09-24", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "CC", "Nev2": "Costic\u0103 CIURTIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Matei Vasile | 1939-11-23", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "VM", "Nev2": "Vasile MATEI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Udrea Florian | 1952-04-10", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "FU", "Nev2": "Florian UDREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Pop Viorel | 1957-07-20", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "VP", "Nev2": "Viorel POP", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Cristea Gheorghe | 1952-10-20", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "GC", "Nev2": "Gheorghe CRISTEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Daramus Nicolae Octavian | 1952-04-22", "Part": 0.1236449864498645, "Nev": "ND", "Nev2": "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Glodean Voicu Valentin | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "VG", "Nev2": "Voicu Valentin GLODEAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Buruiana Florin | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "FB", "Nev2": "Florin BURUIAN\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Darie Simion | 1934-02-01", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "SD", "Nev2": "Simion DARIE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Sandulescu Serban | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "\u015eS", "Nev2": "\u015eerban S\u0102NDULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Ionescu Gheorghe | 1937-01-19", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "GI", "Nev2": "Gheorghe IONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Vasiliu Constantin Dan | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "CV", "Nev2": "Constantin Dan VASILIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Boila Matei | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "MB", "Nev2": "Matei BOIL\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Cretu Ioan | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan CRE\u0162U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Popovici Alexandru | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "AP", "Nev2": "Alexandru POPOVICI", "Megye": 0.12335248394727949, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Marin Dan Stelian | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "DM", "Nev2": "Dan Stelian MARIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Dumitrescu Constantin-Ticu | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "CD", "Nev2": "Constantin-Ticu DUMITRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Vetisanu Vasile | 1935-04-29", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "VV", "Nev2": "Vasile VETI\u015eANU", "Megye": 0.12335248394727949, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Vladislav Tiberiu | Ismeretlen", "Part": 0.12335248394727949, "Nev": "TV", "Nev2": "Tiberiu VLADISLAV", "Megye": 0.12335248394727949, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Vosganian Varujan | 1958-07-25", "Part": 0.12021078054671205, "Nev": "VV", "Nev2": "Varujan VOSGANIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 24.956164383561642 }, { "index": "Uricec Eugen Constantin | 1958-05-10", "Part": 0.119750656167979, "Nev": "EU", "Nev2": "Eugen Constantin URICEC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 8.35068493150685 }, { "index": "Rusu Valentin | 1970-03-04", "Part": 0.119750656167979, "Nev": "VR", "Nev2": "Valentin RUSU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 8.35068493150685 }, { "index": "Vladu Iulian | 1961-04-01", "Part": 0.119750656167979, "Nev": "IV", "Nev2": "Iulian VLADU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 8.35068493150685 }, { "index": "Albu Gheorghe | 1954-06-19", "Part": 0.11296812132466728, "Nev": "GA", "Nev2": "Gheorghe ALBU", "Megye": 0.05648406066233364, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 17.704109589041096 }, { "index": "Nicolicea Eugen | 1956-06-06", "Part": 0.11284006595218467, "Nev": "EN", "Nev2": "Eugen NICOLICEA", "Megye": 0.07522671063478978, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 26.586301369863012 }, { "index": "Radulescu Catalin-Marian | 1962-08-02", "Part": 0.11275872721655854, "Nev": "CR", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 8.868493150684932 }, { "index": "Patriciu Dan Costache Dinu | 1950-08-03", "Part": 0.11213517665130568, "Nev": "DP", "Nev2": "Dan Costache Dinu PATRICIU", "Megye": 0.22427035330261136, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.917808219178083 }, { "index": "Vasilescu Nicolae | 1967-08-15", "Part": 0.11168910648714811, "Nev": "NV", "Nev2": "Nicolae VASILESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 8.953424657534246 }, { "index": "Burnei Ion | 1950-09-04", "Part": 0.11158667074289208, "Nev": "IB", "Nev2": "Ion BURNEI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 8.961643835616439 }, { "index": "Talos Gheorghe-Mirel | 1973-12-03", "Part": 0.11107729762629337, "Nev": "GT", "Nev2": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "Megye": 0.11107729762629337, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 9.002739726027396 }, { "index": "Bivolaru Ioan | 1942-11-14", "Part": 0.1105390672319806, "Nev": "IB", "Nev2": "Ioan BIVOLARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 18.09315068493151 }, { "index": "Savu Daniel | 1960-12-13", "Part": 0.11037193831267009, "Nev": "DS", "Nev2": "Daniel SAVU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 9.06027397260274 }, { "index": "Jurcan Dorel | 1963-07-04", "Part": 0.1100391920410009, "Nev": "DJ", "Nev2": "Dorel JURCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 9.087671232876712 }, { "index": "Mocioalca Ion | 1958-01-01", "Part": 0.1089714882818331, "Nev": "IM", "Nev2": "Ion MOCIOALC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 18.353424657534248 }, { "index": "Tudose Mihai | 1967-03-06", "Part": 0.10830860534124628, "Nev": "MT", "Nev2": "Mihai TUDOSE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 18.465753424657535 }, { "index": "Stancov George-Iulian | 1949-10-10", "Part": 0.10751104565537555, "Nev": "GS", "Nev2": "George-Iulian STANCOV", "Megye": 0.10751104565537555, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 9.301369863013699 }, { "index": "Mocanu Alexandru | 1950-12-01", "Part": 0.10650714911000876, "Nev": "AM", "Nev2": "Alexandru MOCANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 9.389041095890411 }, { "index": "Ilie Stefan | 1947-08-02", "Part": 0.10638297872340426, "Nev": "\u015eI", "Nev2": "\u015etefan ILIE", "Megye": 0.10638297872340426, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 9.4 }, { "index": "Stanescu Alexandru-Octavi | 1946-06-18", "Part": 0.10518731988472622, "Nev": "AS", "Nev2": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 9.506849315068493 }, { "index": "Basescu Traian | 1951-11-04", "Part": 0.10491520551882726, "Nev": "TB", "Nev2": "Traian B\u0102SESCU", "Megye": 0.10491520551882726, "Part ": "\ud83c\udf4f PMP - Partidul Mi\u015fcarea Popular\u0103", "Color": "PMP", "Part  ": "\ud83c\udf4f PMP", "cvalue": "#0484cc", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 9.531506849315068 }, { "index": "Popescu Bejat Stefan Marian | 1946-04-07", "Part": 0.10192683607930746, "Nev": "\u015eB", "Nev2": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 9.810958904109588 }, { "index": "Nastase Adrian | 1950-06-22", "Part": 0.10165715081464977, "Nev": "AN", "Nev2": "Adrian N\u0102STASE", "Megye": 0.05082857540732488, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 19.673972602739727 }, { "index": "Popescu Dan-Mircea | 1950-10-06", "Part": 0.09963149993175925, "Nev": "DP", "Nev2": "Dan-Mircea POPESCU", "Megye": 0.09963149993175925, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 20.073972602739726 }, { "index": "Bleotu Vasile | 1954-04-02", "Part": 0.09819747107882701, "Nev": "VB", "Nev2": "Vasile BLEOTU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 10.183561643835617 }, { "index": "Musca Monica Octavia | 1949-05-04", "Part": 0.0979077253218884, "Nev": "MM", "Nev2": "Monica Octavia MUSC\u0102", "Megye": 0.0979077253218884, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.213698630136987 }, { "index": "Ionescu Smaranda Eugenia | 1939-03-07", "Part": 0.09751536200908363, "Nev": "SI", "Nev2": "Smaranda Eugenia IONESCU", "Megye": 0.09751536200908363, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 10.254794520547945 }, { "index": "Gavaliugov Corneliu Dorin | 1951-05-23", "Part": 0.09704865727200213, "Nev": "CG", "Nev2": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV", "Megye": 0.09704865727200213, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 10.304109589041095 }, { "index": "Lixandroiu Viorel | 1952-04-20", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "VL", "Nev2": "Viorel LIX\u0102NDROIU", "Megye": 0.19190325972660358, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Radu Alexandru Dumitru | 1951-11-11", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "AR", "Nev2": "Alexandru Dumitru RADU", "Megye": 0.09595162986330179, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Brezniceanu Alexandru | 1941-06-19", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "AB", "Nev2": "Alexandru BREZNICEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Serac Florian | 1953-03-25", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "FS", "Nev2": "Florian SERAC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Ruse Corneliu Constantin | 1955-11-23", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "CR", "Nev2": "Corneliu Constantin RUSE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Dan Martian | 1935-11-23", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "MD", "Nev2": "Mar\u0163ian DAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Bostinaru Victor | 1952-05-17", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "VB", "Nev2": "Victor BO\u015eTINARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Albu Alexandru | 1928-04-29", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "AA", "Nev2": "Alexandru ALBU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Pislaru Dumitru | 1950-07-15", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "DP", "Nev2": "Dumitru P\u00ceSLARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Partal Petre | 1952-09-21", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "PP", "Nev2": "Petre PARTAL", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Chiriac Mihai | 1937-04-16", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "MC", "Nev2": "Mihai CHIRIAC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Turlea Petre | 1947-06-17", "Part": 0.09595162986330179, "Nev": "P\u0162", "Nev2": "Petre \u0162URLEA", "Megye": 0.09595162986330179, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Aichimoaie Ionel | 1946-11-23", "Part": 0.09577538703752296, "Nev": "IA", "Nev2": "Ionel AICHIMOAIE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Gheorghiu Costel | 1956-09-06", "Part": 0.09577538703752296, "Nev": "CG", "Nev2": "Costel GHEORGHIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Ionescu George | 1968-03-31", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "GI", "Nev2": "George IONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Balan Ioan | 1967-01-22", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "IB", "Nev2": "Ioan BALAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Pop Georgian | 1975-06-13", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "GP", "Nev2": "Georgian POP", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Nicoara Marius Petre | 1958-11-19", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "MN", "Nev2": "Marius Petre NICOAR\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Bode Lucian Nicolae | 1974-10-27", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "LB", "Nev2": "Lucian Nicolae BODE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Oprea Dumitru | 1952-10-10", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "DO", "Nev2": "Dumitru OPREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Andronache Gabriel | 1974-09-22", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "GA", "Nev2": "Gabriel ANDRONACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Nicoara Romeo Florin | 1972-11-12", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "RN", "Nev2": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "Megye": 0.18975825318429948, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Gheorghe Tinel | 1964-01-22", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "TG", "Nev2": "Tinel GHEORGHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Badea Viorel Riceard | 1968-06-21", "Part": 0.09487912659214974, "Nev": "VB", "Nev2": "Viorel Riceard BADEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Teculescu Constantin | 1946-10-06", "Part": 0.09458408914226483, "Nev": "CT", "Nev2": "Constantin TECULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.572602739726028 }, { "index": "Berceanu Radu Mircea | 1953-03-05", "Part": 0.09206709547231681, "Nev": "RB", "Nev2": "Radu Mircea BERCEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PDL - Partidul Democrat Liberal", "Color": "PDL", "Part  ": "\ud83d\udd36 PDL", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 21.723287671232878 }, { "index": "Pascu Ioan Mircea | 1949-02-17", "Part": 0.09099975068561457, "Nev": "IP", "Nev2": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "Megye": 0.09099975068561457, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 10.98904109589041 }, { "index": "Berci Vasile | 1946-02-16", "Part": 0.09005674808783617, "Nev": "VB", "Nev2": "Vasile BERCI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 11.104109589041096 }, { "index": "Peres Alexandru | 1952-12-20", "Part": 0.08884020932213704, "Nev": "AP", "Nev2": "Alexandru PERE\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 22.512328767123286 }, { "index": "Valeca Serban Constantin | 1956-06-23", "Part": 0.08837772397094432, "Nev": "\u015eV", "Nev2": "\u015eerban Constantin VALECA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 11.315068493150685 }, { "index": "Minzina Ion | 1959-10-15", "Part": 0.08663660099691431, "Nev": "IM", "Nev2": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 11.542465753424658 }, { "index": "Ana Gheorghe | 1945-05-22", "Part": 0.0862476370510397, "Nev": "GA", "Nev2": "Gheorghe ANA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 11.594520547945205 }, { "index": "Buzatu Dumitru | 1955-08-12", "Part": 0.08596325953838907, "Nev": "DB", "Nev2": "Dumitru BUZATU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 11.632876712328768 }, { "index": "Vacaroiu Nicolae | 1943-12-05", "Part": 0.0845690454124189, "Nev": "NV", "Nev2": "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 11.824657534246576 }, { "index": "Voinea Florea | 1956-04-19", "Part": 0.08356227106227106, "Nev": "FV", "Nev2": "Florea VOINEA", "Megye": 0.08356227106227106, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 11.967123287671233 }, { "index": "Andea Petru | 1949-11-28", "Part": 0.08356227106227106, "Nev": "PA", "Nev2": "Petru ANDEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 11.967123287671233 }, { "index": "Cazan Romeo Gheorghe Leonard | 1937-11-15", "Part": 0.08352402745995423, "Nev": "RC", "Nev2": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN", "Megye": 0.08352402745995423, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Cozmanca Octav | 1947-09-22", "Part": 0.08352402745995423, "Nev": "OC", "Nev2": "Octav COZM\u00c2NC\u0102", "Megye": 0.08352402745995423, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Godja Petru | 1945-01-03", "Part": 0.08352402745995423, "Nev": "PG", "Nev2": "Petru GODJA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Sireteanu Mihail | 1947-06-15", "Part": 0.08352402745995423, "Nev": "MS", "Nev2": "Mihail SIRE\u0162EANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Geoana Mircea Dan | 1958-07-14", "Part": 0.08327629477526809, "Nev": "MG", "Nev2": "Mircea Dan GEOAN\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Ciuca Liviu-Bogdan | 1968-10-13", "Part": 0.08327629477526809, "Nev": "LC", "Nev2": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - Partidul Conservator", "Color": "PC", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC", "cvalue": "#96c2f2", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Pasca Liviu Titus | 1960-04-01", "Part": 0.08314350797266515, "Nev": "LP", "Nev2": "Liviu Titus PA\u015eCA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 12.027397260273972 }, { "index": "Stanciu Anghel | 1949-08-15", "Part": 0.08312457299020724, "Nev": "AS", "Nev2": "Anghel STANCIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 24.06027397260274 }, { "index": "Mandroviceanu Vasile | 1941-11-26", "Part": 0.08297340304614685, "Nev": "VM", "Nev2": "Vasile M\u00c2NDROVICEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Grigoras Neculai | 1944-07-08", "Part": 0.08297340304614685, "Nev": "NG", "Nev2": "Neculai GRIGORA\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Dan Matei-Agathon | 1949-09-17", "Part": 0.08297340304614685, "Nev": "MD", "Nev2": "Matei-Agathon DAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Afrasinei Viorica | 1954-02-14", "Part": 0.08297340304614685, "Nev": "VA", "Nev2": "Viorica AFR\u0102SINEI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Sassu Alexandru | 1955-10-26", "Part": 0.08297340304614685, "Nev": "AS", "Nev2": "Alexandru SASSU", "Megye": 0.1659468060922937, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Dobrescu Smaranda | 1945-04-27", "Part": 0.08297340304614685, "Nev": "SD", "Nev2": "Smaranda DOBRESCU", "Megye": 0.08297340304614685, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Bara Radu Liviu | 1947-09-26", "Part": 0.08295454545454545, "Nev": "RB", "Nev2": "Radu Liviu BARA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 12.054794520547945 }, { "index": "Paleologu Alexandru | 1919-03-14", "Part": 0.08284157966409442, "Nev": "AP", "Nev2": "Alexandru PALEOLOGU", "Megye": 0.16568315932818883, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Niculescu Duvaz Bogdan Nicolae | 1948-12-14", "Part": 0.08271017448447768, "Nev": "BD", "Nev2": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "Megye": 0.12406526172671652, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 24.18082191780822 }, { "index": "Popescu-Tariceanu Calin Constantin Anton | 1952-01-14", "Part": 0.08049399051714631, "Nev": "CP", "Nev2": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU", "Megye": 0.08049399051714631, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - Partidul Alian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor", "Color": "ALDE", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE", "cvalue": "#046cab", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 24.846575342465755 }, { "index": "Videanu Adriean | 1962-06-01", "Part": 0.07702046845326019, "Nev": "AV", "Nev2": "Adriean VIDEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 12.983561643835616 }, { "index": "Munteanu Ioan | 1949-08-07", "Part": 0.07634386111692115, "Nev": "IM", "Nev2": "Ioan MUNTEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 13.098630136986301 }, { "index": "Dumitrescu Cristian-Sorin | 1955-04-24", "Part": 0.07517248481103903, "Nev": "CD", "Nev2": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "Megye": 0.03758624240551951, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 26.605479452054794 }, { "index": "Vasilescu Lia Olguta | 1974-11-18", "Part": 0.07133085792456517, "Nev": "LV", "Nev2": "Lia Olgu\u0163a VASILESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 14.01917808219178 }, { "index": "Marin Gheorghe | 1952-10-01", "Part": 0.07027339237581826, "Nev": "GM", "Nev2": "Gheorghe MARIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 14.23013698630137 }, { "index": "Mocanu Vasile | 1946-09-27", "Part": 0.06993676949607205, "Nev": "VM", "Nev2": "Vasile MOCANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 14.2986301369863 }, { "index": "Szilagyi Zsolt | 1968-07-29", "Part": 0.06951056941534946, "Nev": "SZ", "Nev2": "SZIL\u00c1GYI Zsolt", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 14.386301369863014 }, { "index": "Bran Vasile | 1951-01-15", "Part": 0.0694841043213402, "Nev": "VB", "Nev2": "Vasile BRAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 14.391780821917807 }, { "index": "Bejinariu Eugen | 1959-01-28", "Part": 0.06880301602262016, "Nev": "EB", "Nev2": "Eugen BEJINARIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Ponta Victor-Viorel | 1972-09-20", "Part": 0.06880301602262016, "Nev": "VP", "Nev2": "Victor-Viorel PONTA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Banicioiu Nicolae | 1979-03-26", "Part": 0.06880301602262016, "Nev": "NB", "Nev2": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "Megye": 0.2064090480678605, "Part ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent", "Color": "Independent", "Part  ": "\ud83d\udc64 Independent", "cvalue": "#555", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Stan Ion | 1955-08-13", "Part": 0.06637570467357701, "Nev": "IS", "Nev2": "Ion STAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 15.065753424657535 }, { "index": "Mitrea Manuela | 1963-11-28", "Part": 0.06260720411663807, "Nev": "MM", "Nev2": "Manuela MITREA", "Megye": 0.06260720411663807, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Nita Constantin | 1955-11-27", "Part": 0.06260720411663807, "Nev": "CN", "Nev2": "Constantin NI\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Nassar Rodica | 1957-06-25", "Part": 0.06260720411663807, "Nev": "RN", "Nev2": "Rodica NASSAR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Voicu Madalin-Stefan | 1952-07-10", "Part": 0.058889964504678934, "Nev": "MV", "Nev2": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "Megye": 0.11777992900935787, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 16.980821917808218 }, { "index": "Nica Dan | 1960-07-02", "Part": 0.057183142722857586, "Nev": "DN", "Nev2": "Dan NICA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 17.487671232876714 }, { "index": "Hrebenciuc Viorel | 1953-08-07", "Part": 0.05612794095033062, "Nev": "VH", "Nev2": "Viorel HREBENCIUC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 17.816438356164383 }, { "index": "Mitrea Miron Tudor | 1956-08-08", "Part": 0.056102059637257916, "Nev": "MM", "Nev2": "Miron Tudor MITREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 17.824657534246576 }, { "index": "Iordache Florin | 1960-12-14", "Part": 0.05405805687203792, "Nev": "FI", "Nev2": "Florin IORDACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 18.4986301369863 }, { "index": "Stan Ioan | 1956-03-03", "Part": 0.05405805687203792, "Nev": "IS", "Nev2": "Ioan STAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 18.4986301369863 }, { "index": "Stefan Viorel | 1954-07-26", "Part": 0.04457743038593063, "Nev": "V\u015e", "Nev2": "Viorel \u015eTEFAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 22.432876712328767 }, { "index": "Andronescu Ecaterina | 1948-04-07", "Part": 0.04442010466106852, "Nev": "EA", "Nev2": "Ecaterina ANDRONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 22.512328767123286 }, { "index": "Bold Ion | 1935-07-21", "Part": 0.0, "Nev": "IB", "Nev2": "Ion BOLD", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 7.241095890410959 }, { "index": "Sova Lucian | 1960-05-31", "Part": 0.0, "Nev": "L\u015e", "Nev2": "Lucian \u015eOVA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Iriza Marius | 1968-01-03", "Part": 0.0, "Nev": "MI", "Nev2": "Marius IRIZA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 6.816438356164384 }, { "index": "Francu Emilian Valentin | 1956-02-13", "Part": 0.0, "Nev": "EF", "Nev2": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 7.526027397260274 }, { "index": "Rakoczi Ludovic | 1952-09-05", "Part": 0.0, "Nev": "RL", "Nev2": "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Uioreanu Horea-Dorin | 1960-05-23", "Part": 0.0, "Nev": "HU", "Nev2": "Horea-Dorin UIOREANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 7.517808219178082 }, { "index": "Buzea Cristian Valeriu | 1949-11-03", "Part": 0.0, "Nev": "CB", "Nev2": "Cristian Valeriu BUZEA", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Rizescu Sergiu-George | 1932-07-23", "Part": 0.0, "Nev": "SR", "Nev2": "Sergiu-George RIZESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Derzsi Akos | 1962-11-02", "Part": 0.0, "Nev": "D\u00c1", "Nev2": "DERZSI \u00c1kos", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.536986301369863 }, { "index": "Ionescu-Galbeni Niculae Vasile Constantin | 1926-02-24", "Part": 0.0, "Nev": "NI", "Nev2": "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Secara Gheorghe | 1933-10-05", "Part": 0.0, "Nev": "GS", "Nev2": "Gheorghe SECAR\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Lupu Mihai | 1962-10-26", "Part": 0.0, "Nev": "ML", "Nev2": "Mihai LUPU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Roman Ioan Sorin | 1970-07-03", "Part": 0.0, "Nev": "IR", "Nev2": "Ioan Sorin ROMAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 10.479452054794521 }, { "index": "Loghin Irina | 1939-02-19", "Part": 0.0, "Nev": "IL", "Nev2": "Irina LOGHIN", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Vulpescu Ioan | 1976-06-17", "Part": 0.0, "Nev": "IV", "Nev2": "Ioan VULPESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Moldovan Emil Radu | 1968-09-17", "Part": 0.0, "Nev": "EM", "Nev2": "Emil Radu MOLDOVAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 7.528767123287671 }, { "index": "Cretu Mircea | 1943-06-02", "Part": 0.0, "Nev": "MC", "Nev2": "Mircea CRE\u0162U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Biro Rozalia-Ibolya | 1965-05-13", "Part": 0.0, "Nev": "BR", "Nev2": "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Motiu Adrian Ovidiu | 1930-08-07", "Part": 0.0, "Nev": "AM", "Nev2": "Adrian Ovidiu MO\u0162IU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Marinescu Ioan-Sorin | 1962-04-01", "Part": 0.0, "Nev": "IM", "Nev2": "Ioan-Sorin MARINESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n", "Color": "PSDR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Voicu Catalin | 1965-03-21", "Part": 0.0, "Nev": "CV", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin VOICU", "Megye": 0.12495720643615202, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Nistor Laurentiu | 1951-06-29", "Part": 0.0, "Nev": "LN", "Nev2": "Lauren\u0163iu NISTOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 10.068493150684931 }, { "index": "Chisalita Ioan Narcis | 1973-12-14", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 6.536986301369863 }, { "index": "Bucura-Oprescu Simona | 1980-04-02", "Part": 0.0, "Nev": "SB", "Nev2": "Simona BUCURA-OPRESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Ichim Paul | 1955-10-18", "Part": 0.0, "Nev": "PI", "Nev2": "Paul ICHIM", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Bodog Florian Dorel | 1971-09-06", "Part": 0.0, "Nev": "FB", "Nev2": "Florian Dorel BODOG", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Buicu Corneliu-Florin | 1970-11-22", "Part": 0.0, "Nev": "CB", "Nev2": "Corneliu-Florin BUICU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Bolcas Lucian Augustin | 1942-04-15", "Part": 0.0, "Nev": "LB", "Nev2": "Lucian Augustin BOLCA\u015e", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Chiriac Viorel | 1962-10-09", "Part": 0.0, "Nev": "VC", "Nev2": "Viorel CHIRIAC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Tavala Tanase-Pavel | 1928-04-07", "Part": 0.0, "Nev": "TT", "Nev2": "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Vasilescu Valentin. | 1935-11-06", "Part": 0.0, "Nev": "VV", "Nev2": "Valentin. VASILESCU", "Megye": 0.19195372074677886, "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n", "Color": "PER", "Part  ": "\ud83c\udf40 PER", "cvalue": "#69a54f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 10.419178082191781 }, { "index": "Bonis Istvan | 1951-05-01", "Part": 0.0, "Nev": "BI", "Nev2": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Tapu Nazare Eugen | 1962-12-24", "Part": 0.0, "Nev": "N\u0162", "Nev2": "Nazare Eugen \u0162APU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Szabo Odon | 1975-07-04", "Part": 0.0, "Nev": "S\u00d6", "Nev2": "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Suciu Vasile-Daniel | 1980-11-07", "Part": 0.0, "Nev": "VS", "Nev2": "Vasile-Daniel SUCIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Sogor Csaba | 1964-12-05", "Part": 0.0, "Nev": "SC", "Nev2": "S\u00d3GOR Csaba", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 6.928767123287671 }, { "index": "Kovacs Csaba-Tiberiu | 1955-02-24", "Part": 0.0, "Nev": "KC", "Nev2": "KOVACS Csaba-Tiberiu", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 7.926027397260274 }, { "index": "Oros Nechita-Adrian | 1965-07-09", "Part": 0.0, "Nev": "NO", "Nev2": "Nechita-Adrian OROS", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Dobrescu Rasvan | 1932-11-07", "Part": 0.0, "Nev": "RD", "Nev2": "R\u0103svan DOBRESCU", "Megye": 0.1236449864498645, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Timpau Radu Bogdan | 1977-07-28", "Part": 0.0, "Nev": "R\u0162", "Nev2": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Luchian Ion | 1951-01-18", "Part": 0.0, "Nev": "IL", "Nev2": "Ion LUCHIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 11.967123287671233 }, { "index": "Marinescu Bogdan Voinea | 1944-11-29", "Part": 0.0, "Nev": "BM", "Nev2": "Bogdan Voinea MARINESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Ladariu Lazar | 1939-03-25", "Part": 0.0, "Nev": "LL", "Nev2": "Laz\u0103r L\u0102DARIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Moisoiu Adrian | 1938-01-15", "Part": 0.0, "Nev": "AM", "Nev2": "Adrian MOISOIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Nemeth Csaba | 1951-05-21", "Part": 0.0, "Nev": "NC", "Nev2": "N\u00c9METH Csaba", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 10.205479452054794 }, { "index": "Tepelea Gabriel | 1916-02-06", "Part": 0.0, "Nev": "G\u0162", "Nev2": "Gabriel \u0162EPELEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Silistru Doina | 1958-10-30", "Part": 0.0, "Nev": "DS", "Nev2": "Doina SILISTRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Kelemen Hunor | 1967-10-18", "Part": 0.0, "Nev": "KH", "Nev2": "KELEMEN Hunor", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 18.4986301369863 }, { "index": "Ana Gheorghe | 1936-01-22", "Part": 0.0, "Nev": "GA", "Nev2": "Gheorghe ANA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Stoica Valeriu | 1953-10-01", "Part": 0.0, "Nev": "VS", "Nev2": "Valeriu STOICA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.8054794520547945 }, { "index": "Pana Adriana-Doina | 1957-05-16", "Part": 0.0, "Nev": "AP", "Nev2": "Adriana-Doina PAN\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Chiuariu Tudor-Alexandru | 1976-07-13", "Part": 0.0, "Nev": "TC", "Nev2": "Tudor-Alexandru CHIUARIU", "Megye": 0.12478632478632479, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Varga Vasile | 1955-01-03", "Part": 0.0, "Nev": "VV", "Nev2": "Vasile VARGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Ciocan Dan | 1960-02-15", "Part": 0.0, "Nev": "DC", "Nev2": "Dan CIOCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Matei Calin-Vasile-Andrei | 1966-04-07", "Part": 0.0, "Nev": "CM", "Nev2": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Micula Catalin | 1968-01-20", "Part": 0.0, "Nev": "CM", "Nev2": "C\u0103t\u0103lin MICULA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Mera Alexandru Liviu | 1936-09-02", "Part": 0.0, "Nev": "AM", "Nev2": "Alexandru Liviu MERA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Suta Vasile | 1938-07-21", "Part": 0.0, "Nev": "V\u015e", "Nev2": "Vasile \u015eUTA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Oprea Stefan Radu | 1970-06-14", "Part": 0.0, "Nev": "\u015eO", "Nev2": "\u015etefan Radu OPREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Butunoi Ionel Daniel | 1975-01-02", "Part": 0.0, "Nev": "IB", "Nev2": "Ionel Daniel BUTUNOI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Bogdan Gheorghe-Danut | 1968-07-21", "Part": 0.0, "Nev": "GB", "Nev2": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Ciolacu Ion-Marcel | 1967-11-28", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ion-Marcel CIOLACU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 6.531506849315068 }, { "index": "Resmerita Cornel-Cristian | 1980-01-26", "Part": 0.0, "Nev": "CR", "Nev2": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 10.068493150684931 }, { "index": "Badiceanu Nistor | Ismeretlen", "Part": 0.0, "Nev": "NB", "Nev2": "Nistor B\u0102DICEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Leonachescu Nicolae | 1934-07-09", "Part": 0.0, "Nev": "NL", "Nev2": "Nicolae LEON\u0102CHESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 8.526027397260274 }, { "index": "Stroe Ionut-Marian | 1979-09-23", "Part": 0.0, "Nev": "IS", "Nev2": "Ionu\u0163-Marian STROE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Dragomir Gheorghe | 1963-01-12", "Part": 0.0, "Nev": "GD", "Nev2": "Gheorghe DRAGOMIR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Frunda Gyorgy | 1951-07-22", "Part": 0.0, "Nev": "FG", "Nev2": "FRUNDA Gy\u00f6rgy", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 22.40821917808219 }, { "index": "Petre Maria | 1951-08-15", "Part": 0.0, "Nev": "MP", "Nev2": "Maria PETRE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 6.928767123287671 }, { "index": "Dinescu Valentin | 1955-12-25", "Part": 0.0, "Nev": "V\u2020", "Nev2": "Valentin DINESCU \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 7.038356164383561 }, { "index": "Ardelean Ben-Oni | 1975-09-01", "Part": 0.0, "Nev": "BA", "Nev2": "Ben-Oni ARDELEAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Fenechiu Relu | 1965-07-03", "Part": 0.0, "Nev": "RF", "Nev2": "Relu FENECHIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 9.115068493150686 }, { "index": "Andras Imre | 1961-07-24", "Part": 0.0, "Nev": "AI", "Nev2": "ANDR\u00c1S Imre", "Megye": 0.15604959384352288, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Mazare Alexandru | 1972-01-02", "Part": 0.0, "Nev": "AM", "Nev2": "Alexandru MAZ\u0102RE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Mardare Radu Catalin | 1959-11-29", "Part": 0.0, "Nev": "RM", "Nev2": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Stativa Irinel Ioan | 1973-01-05", "Part": 0.0, "Nev": "IS", "Nev2": "Irinel Ioan STATIV\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 8.98082191780822 }, { "index": "Cristina Ioan | 1975-09-09", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan CRISTINA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Pascu Horia-Radu | 1920-11-11", "Part": 0.0, "Nev": "HP", "Nev2": "Horia-Radu PASCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Dragnea Nicolae-Liviu | 1962-10-28", "Part": 0.0, "Nev": "ND", "Nev2": "Nicolae-Liviu DRAGNEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.441095890410959 }, { "index": "Buican Cristian | 1966-09-16", "Part": 0.0, "Nev": "CB", "Nev2": "Cristian BUICAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Fekete Szabo Andras Levente | 1953-11-05", "Part": 0.0, "Nev": "FL", "Nev2": "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Cazan Mircea-Vasile | 1962-06-01", "Part": 0.0, "Nev": "MC", "Nev2": "Mircea-Vasile CAZAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Solomon Adrian | 1977-09-20", "Part": 0.0, "Nev": "AS", "Nev2": "Adrian SOLOMON", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Neacsu Marian | 1964-05-27", "Part": 0.0, "Nev": "MN", "Nev2": "Marian NEAC\u015eU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Dontu Mihai-Aurel | 1973-03-12", "Part": 0.0, "Nev": "MD", "Nev2": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 7.556164383561644 }, { "index": "Toro Tiberiu | 1957-09-11", "Part": 0.0, "Nev": "TT", "Nev2": "TOR\u00d3 Tiberiu", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Rosca Lucretia | 1958-08-27", "Part": 0.0, "Nev": "LR", "Nev2": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Bucur Coriolan | 1948-01-03", "Part": 0.0, "Nev": "CB", "Nev2": "Coriolan BUCUR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Gabrielescu Valentin Corneliu | 1916-02-02", "Part": 0.0, "Nev": "VG", "Nev2": "Valentin Corneliu GABRIELESCU", "Megye": 0.19155077407504592, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Lazarescu Dan Amedeu | 1918-11-09", "Part": 0.0, "Nev": "DL", "Nev2": "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU", "Megye": 0.15753129046180406, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 6.347945205479452 }, { "index": "Rizea Cristian | 1969-04-12", "Part": 0.0, "Nev": "CR", "Nev2": "Cristian RIZEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Zsigmond Laszlo | 1960-09-23", "Part": 0.0, "Nev": "ZL", "Nev2": "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3", "Megye": 0.15604959384352288, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Dobre Victor Paul | 1952-02-11", "Part": 0.0, "Nev": "VD", "Nev2": "Victor Paul DOBRE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 14.117808219178082 }, { "index": "Bota Marius Sorin-Ovidiu | 1969-08-09", "Part": 0.0, "Nev": "MB", "Nev2": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Vasilica Radu Costin | 1976-06-02", "Part": 0.0, "Nev": "RV", "Nev2": "Radu Costin VASILIC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Alexe Costel | 1983-08-20", "Part": 0.0, "Nev": "CA", "Nev2": "Costel ALEXE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Ratiu Ion | 1917-06-06", "Part": 0.0, "Nev": "I\u2020", "Nev2": "Ion RA\u0162IU \u2020", "Megye": 0.10470453241537579, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 9.550684931506849 }, { "index": "Pitigoi Barbu | 1931-11-17", "Part": 0.0, "Nev": "BP", "Nev2": "Barbu PI\u0162IGOI", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Buga Florea | 1939-03-18", "Part": 0.0, "Nev": "FB", "Nev2": "Florea BUGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Weber Mihai | 1964-11-18", "Part": 0.0, "Nev": "MW", "Nev2": "Mihai WEBER", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Badalau Niculae | 1960-12-08", "Part": 0.0, "Nev": "NB", "Nev2": "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu", "Evek": 10.528767123287672 }, { "index": "Covaci Dorel | 1950-09-20", "Part": 0.0, "Nev": "DC", "Nev2": "Dorel COVACI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Stragea Sorin Constantin | 1955-08-05", "Part": 0.0, "Nev": "SS", "Nev2": "Sorin Constantin STRAGEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Ionescu Constantin | 1956-05-21", "Part": 0.0, "Nev": "CI", "Nev2": "Constantin IONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Dumitrache Ileana Cristina | 1982-12-01", "Part": 0.0, "Nev": "ID", "Nev2": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Alexandru Ioan | 1941-12-25", "Part": 0.0, "Nev": "IA", "Nev2": "Ioan ALEXANDRU", "Megye": 0.1555839727195226, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Intotero Natalia-Elena | 1976-01-14", "Part": 0.0, "Nev": "NI", "Nev2": "Natalia-Elena INTOTERO", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Dolineaschi Andrei | 1975-06-21", "Part": 0.0, "Nev": "AD", "Nev2": "Andrei DOLINEASCHI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Hosszu Zoltan | 1944-01-13", "Part": 0.0, "Nev": "HZ", "Nev2": "HOSSZU Zoltan", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.427397260273972 }, { "index": "Dumitrescu Iulian | 1972-05-12", "Part": 0.0, "Nev": "ID", "Nev2": "Iulian DUMITRESCU", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Cristea Victor | 1949-07-01", "Part": 0.0, "Nev": "VC", "Nev2": "Victor CRISTEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Ghiveciu Marian | 1969-04-15", "Part": 0.0, "Nev": "MG", "Nev2": "Marian GHIVECIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 6.7835616438356166 }, { "index": "Putin Emil-Livius-Nicolae | 1945-01-13", "Part": 0.0, "Nev": "EP", "Nev2": "Emil-Livius-Nicolae PUTIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n", "Color": "PSDR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Magheru Paul | 1939-08-09", "Part": 0.0, "Nev": "PM", "Nev2": "Paul MAGHERU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Popa Florian | 1946-03-30", "Part": 0.0, "Nev": "FP", "Nev2": "Florian POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Paslaru Florin-Costin | 1959-09-05", "Part": 0.0, "Nev": "FP", "Nev2": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Boeriu Valeriu-Victor | 1954-05-28", "Part": 0.0, "Nev": "VB", "Nev2": "Valeriu-Victor BOERIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Dugulescu Petru | 1945-11-18", "Part": 0.0, "Nev": "PD", "Nev2": "Petru DUGULESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Eckstein Kovacs Peter | 1956-07-05", "Part": 0.0, "Nev": "EP", "Nev2": "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 13.857534246575343 }, { "index": "Rusanu Dan Radu | 1950-05-25", "Part": 0.0, "Nev": "DR", "Nev2": "Dan Radu RU\u015eANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 12.323287671232876 }, { "index": "Cupsa Ioan | 1965-09-25", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan CUP\u015eA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Martin Eduard-Stelian | 1973-12-13", "Part": 0.0, "Nev": "EM", "Nev2": "Eduard-Stelian MARTIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Berciu Ion | 1940-01-17", "Part": 0.0, "Nev": "IB", "Nev2": "Ion BERCIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Constantinescu Dan | 1957-11-06", "Part": 0.0, "Nev": "DC", "Nev2": "Dan CONSTANTINESCU", "Megye": 0.1440410418310971, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.942465753424657 }, { "index": "Paunescu Costel | 1929-05-07", "Part": 0.0, "Nev": "CP", "Nev2": "Costel P\u0102UNESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Ifrim Dumitru | 1954-11-17", "Part": 0.0, "Nev": "DI", "Nev2": "Dumitru IFRIM", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n", "Color": "PSDR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Protopopescu Cornel | 1948-03-21", "Part": 0.0, "Nev": "CP", "Nev2": "Cornel PROTOPOPESCU", "Megye": 0.09595162986330179, "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n", "Color": "PER", "Part  ": "\ud83c\udf40 PER", "cvalue": "#69a54f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Dumitrescu Gheorghe-Viorel | 1929-12-18", "Part": 0.0, "Nev": "GD", "Nev2": "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU", "Megye": 0.12564543889845095, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Gliga Vasile Ghiorghe | 1959-04-03", "Part": 0.0, "Nev": "VG", "Nev2": "Vasile Ghiorghe GLIGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Laszlo Attila | 1964-09-20", "Part": 0.0, "Nev": "LA", "Nev2": "L\u00c1SZL\u00d3 Attila", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Cseke Attila-Zoltan | 1973-06-09", "Part": 0.0, "Nev": "CA", "Nev2": "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Gheorghe Valeriu | 1951-08-26", "Part": 0.0, "Nev": "VG", "Nev2": "Valeriu GHEORGHE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 10.868493150684932 }, { "index": "Csapo Iosif | 1938-05-08", "Part": 0.0, "Nev": "CI", "Nev2": "CSAP\u00d3 Iosif", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 10.441095890410958 }, { "index": "Gabor Gheorghe | 1942-02-27", "Part": 0.0, "Nev": "GG", "Nev2": "Gheorghe GABOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Daea Petre | 1949-11-02", "Part": 0.0, "Nev": "PD", "Nev2": "Petre DAEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Marko Bela | 1951-09-08", "Part": 0.0, "Nev": "MB", "Nev2": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 26.413698630136988 }, { "index": "Popa Mircea Ioan | 1933-11-05", "Part": 0.0, "Nev": "MP", "Nev2": "Mircea Ioan POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Draganescu Ovidiu-Virgil | 1964-08-26", "Part": 0.0, "Nev": "OD", "Nev2": "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 7.5917808219178085 }, { "index": "Sova Dan Coman | 1973-04-09", "Part": 0.0, "Nev": "D\u015e", "Nev2": "Dan Coman \u015eOVA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Boboc Valentin Gabriel | 1966-03-24", "Part": 0.0, "Nev": "VB", "Nev2": "Valentin Gabriel BOBOC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Dumitru Ion | 1955-08-15", "Part": 0.0, "Nev": "ID", "Nev2": "Ion DUMITRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Motreanu Dan-Stefan | 1970-09-11", "Part": 0.0, "Nev": "DM", "Nev2": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "Megye": 0.08327629477526809, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Argesanu Valentin | 1950-04-24", "Part": 0.0, "Nev": "VA", "Nev2": "Valentin ARGE\u015eANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Cozmanciuc Corneliu-Mugurel | 1978-05-09", "Part": 0.0, "Nev": "CC", "Nev2": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Teodorovici Eugen Orlando | 1971-08-12", "Part": 0.0, "Nev": "ET", "Nev2": "Eugen Orlando TEODOROVICI", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Mocioi Ion | 1940-10-03", "Part": 0.0, "Nev": "IM", "Nev2": "Ion MOCIOI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj", "Evek": 8.057534246575342 }, { "index": "Szekely Ervin-Zoltan | 1957-08-19", "Part": 0.0, "Nev": "SE", "Nev2": "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Belacurencu Trifon | 1953-01-10", "Part": 0.0, "Nev": "TB", "Nev2": "Trifon BELACURENCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Simon Gheorghe | 1961-01-01", "Part": 0.0, "Nev": "G\u015e", "Nev2": "Gheorghe \u015eIMON", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Almajanu Marin | 1960-06-30", "Part": 0.0, "Nev": "MA", "Nev2": "Marin ALM\u0102JANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Cretu Gabriela | 1965-01-16", "Part": 0.0, "Nev": "GC", "Nev2": "Gabriela CRE\u0162U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 9.545205479452054 }, { "index": "Dragos Liviu Iuliu | 1957-04-08", "Part": 0.0, "Nev": "LD", "Nev2": "Liviu Iuliu DRAGO\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Sturza Popovici Cornel | 1950-01-03", "Part": 0.0, "Nev": "CP", "Nev2": "Cornel STURZA POPOVICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Ciumara Mircea | 1943-09-13", "Part": 0.0, "Nev": "MC", "Nev2": "Mircea CIUMARA", "Megye": 0.1236449864498645, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Caprar Dorel-Gheorghe | 1974-08-06", "Part": 0.0, "Nev": "DC", "Nev2": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Gaina Mihaita | 1961-09-17", "Part": 0.0, "Nev": "MG", "Nev2": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Ionescu-Quintus Mircea | 1917-03-18", "Part": 0.0, "Nev": "MI", "Nev2": "Mircea IONESCU-QUINTUS", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 10.312328767123288 }, { "index": "Chiliman Andrei Ioan | 1947-07-18", "Part": 0.0, "Nev": "AC", "Nev2": "Andrei Ioan CHILIMAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.542465753424658 }, { "index": "Seres Denes | 1953-07-21", "Part": 0.0, "Nev": "SD", "Nev2": "SERES D\u00e9nes", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 26.605479452054794 }, { "index": "Atanasiu Teodor | 1962-09-23", "Part": 0.0, "Nev": "TA", "Nev2": "Teodor ATANASIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Moiceanu Constantin | 1912-06-09", "Part": 0.0, "Nev": "CM", "Nev2": "Constantin MOICEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n", "Color": "PSDR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Hasotti Puiu | 1953-06-14", "Part": 0.0, "Nev": "PH", "Nev2": "Puiu HA\u015eOTTI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 19.986301369863014 }, { "index": "Birtalan Akos | 1962-07-02", "Part": 0.0, "Nev": "BA", "Nev2": "BIRTALAN Akos", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 12.052054794520547 }, { "index": "Popescu Emil-Teodor | 1937-08-07", "Part": 0.0, "Nev": "EP", "Nev2": "Emil-Teodor POPESCU", "Megye": 0.1236449864498645, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Cordos Alexandru | 1962-07-01", "Part": 0.0, "Nev": "AC", "Nev2": "Alexandru CORDO\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Iorga Nicolae-Marian | 1946-08-09", "Part": 0.0, "Nev": "NI", "Nev2": "Nicolae-Marian IORGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Vladoiu Aurel | 1948-01-27", "Part": 0.0, "Nev": "A\u2020", "Nev2": "Aurel VL\u0102DOIU \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 10.602739726027398 }, { "index": "Stanescu Alexandru | 1961-12-06", "Part": 0.0, "Nev": "AS", "Nev2": "Alexandru ST\u0102NESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Scutaru Adrian George | 1973-10-24", "Part": 0.0, "Nev": "AS", "Nev2": "Adrian George SCUTARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u", "Evek": 10.0 }, { "index": "Borbely Laszlo | 1954-03-26", "Part": 0.0, "Nev": "BL", "Nev2": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 22.38082191780822 }, { "index": "Dutu Ion | 1942-10-07", "Part": 0.0, "Nev": "I\u2020", "Nev2": "Ion DU\u0162U \u2020", "Megye": 0.1475940153659523, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 6.7753424657534245 }, { "index": "Mirza Gavril | 1948-07-27", "Part": 0.0, "Nev": "GM", "Nev2": "Gavril M\u00ceRZA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Tamaga Constantin | 1948-11-21", "Part": 0.0, "Nev": "CT", "Nev2": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Oprea Mario-Ovidiu | 1965-06-09", "Part": 0.0, "Nev": "MO", "Nev2": "Mario-Ovidiu OPREA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Tudor Marcu | 1939-07-11", "Part": 0.0, "Nev": "MT", "Nev2": "Marcu TUDOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Plumb Rovana | 1960-06-22", "Part": 0.0, "Nev": "RP", "Nev2": "Rovana PLUMB", "Megye": 0.10512672811059907, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 9.512328767123288 }, { "index": "Barany Francisc | 1936-05-13", "Part": 0.0, "Nev": "BF", "Nev2": "B\u00c1R\u00c1NY Francisc", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 10.408219178082192 }, { "index": "Cornita Ion | 1931-03-23", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ion CORNI\u0162\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Raicu Romeo Marius | 1963-11-03", "Part": 0.0, "Nev": "RR", "Nev2": "Romeo Marius RAICU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.394520547945206 }, { "index": "Grama Horia | 1962-02-28", "Part": 0.0, "Nev": "HG", "Nev2": "Horia GRAMA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Manda Iulian Claudiu | 1975-12-20", "Part": 0.0, "Nev": "IM", "Nev2": "Iulian Claudiu MANDA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 14.501369863013698 }, { "index": "Calin Ion | 1951-04-21", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ion C\u0102LIN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Crecan Augustin | Ismeretlen", "Part": 0.0, "Nev": "AC", "Nev2": "Augustin CRECAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Rus Ioan Aurel | 1958-01-01", "Part": 0.0, "Nev": "IR", "Nev2": "Ioan Aurel RUS", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Gheorghiof Titu Nicolae | 1944-12-24", "Part": 0.0, "Nev": "TG", "Nev2": "Titu Nicolae GHEORGHIOF", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 11.252054794520548 }, { "index": "Antal Istvan | 1948-06-23", "Part": 0.0, "Nev": "AI", "Nev2": "ANTAL Istv\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 24.06027397260274 }, { "index": "Ilascu Ilie | 1952-07-30", "Part": 0.0, "Nev": "II", "Nev2": "Ilie ILA\u015eCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Craciunescu Grigore | 1948-09-30", "Part": 0.0, "Nev": "GC", "Nev2": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 7.5479452054794525 }, { "index": "Ungheanu Mihai | 1939-03-17", "Part": 0.0, "Nev": "MU", "Nev2": "Mihai UNGHEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Becsek-Garda Dezso-Kalman | 1948-08-26", "Part": 0.0, "Nev": "BD", "Nev2": "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Nicolaescu Gheorghe-Eugen | 1955-08-02", "Part": 0.0, "Nev": "GN", "Nev2": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU", "Megye": 0.12182910547396528, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 16.416438356164385 }, { "index": "Merce Ilie | 1939-06-18", "Part": 0.0, "Nev": "IM", "Nev2": "Ilie MERCE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Pavel Marian | 1975-03-09", "Part": 0.0, "Nev": "MP", "Nev2": "Marian PAVEL", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Stan Vasile | 1935-11-03", "Part": 0.0, "Nev": "VS", "Nev2": "Vasile STAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PDSR - Partidul Democra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia", "Color": "PDSR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PDSR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 7.764383561643836 }, { "index": "Farago Petru | 1977-11-06", "Part": 0.0, "Nev": "FP", "Nev2": "FARAGO Petru", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.536986301369863 }, { "index": "Bujor Liviu | 1954-09-15", "Part": 0.0, "Nev": "LB", "Nev2": "Liviu BUJOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 6.347945205479452 }, { "index": "Konya-Hamar Sandor | 1948-09-05", "Part": 0.0, "Nev": "KS", "Nev2": "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 16.052054794520547 }, { "index": "Kelemen Atilla-Bela-Laszlo | 1948-05-04", "Part": 0.0, "Nev": "KA", "Nev2": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 19.986301369863014 }, { "index": "Pete Stefan | 1953-10-02", "Part": 0.0, "Nev": "P\u015e", "Nev2": "PETE \u015etefan", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 7.791780821917809 }, { "index": "Opris Constantin Remus | 1958-11-20", "Part": 0.0, "Nev": "CO", "Nev2": "Constantin Remus OPRI\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.427397260273972 }, { "index": "Diaconescu Ion | 1917-08-25", "Part": 0.0, "Nev": "ID", "Nev2": "Ion DIACONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Tilvar Angel | 1962-02-11", "Part": 0.0, "Nev": "AT", "Nev2": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Vida Iuliu | 1932-01-01", "Part": 0.0, "Nev": "VI", "Nev2": "VIDA Iuliu", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 14.386301369863014 }, { "index": "Suciu Matei | 1968-07-12", "Part": 0.0, "Nev": "MS", "Nev2": "Matei SUCIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 6.465753424657534 }, { "index": "Basgan Ion | 1938-06-16", "Part": 0.0, "Nev": "IB", "Nev2": "Ion BASGAN", "Megye": 0.158008658008658, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman", "Evek": 6.328767123287672 }, { "index": "Matis Eugen | 1964-12-31", "Part": 0.0, "Nev": "ME", "Nev2": "M\u00c1TIS Eugen", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Ivanescu Paula Maria | 1946-10-29", "Part": 0.0, "Nev": "PI", "Nev2": "Paula Maria IV\u0102NESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 16.046575342465754 }, { "index": "Pacuraru Nicolae Paul Anton | 1950-10-04", "Part": 0.0, "Nev": "NP", "Nev2": "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 11.972602739726028 }, { "index": "Raduly Robert Kalman | 1968-02-26", "Part": 0.0, "Nev": "RK", "Nev2": "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 7.550684931506849 }, { "index": "Burlacu Viorel | 1942-02-21", "Part": 0.0, "Nev": "VB", "Nev2": "Viorel BURLACU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Mortun Alexandru Ioan | 1951-07-16", "Part": 0.0, "Nev": "AM", "Nev2": "Alexandru Ioan MOR\u0162UN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi", "Evek": 8.008219178082191 }, { "index": "Lakatos Petru | 1952-02-19", "Part": 0.0, "Nev": "LP", "Nev2": "LAKATOS Petru", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.824657534246575 }, { "index": "Hajdu Menyhert Gabor | 1938-10-15", "Part": 0.0, "Nev": "HG", "Nev2": "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 6.347945205479452 }, { "index": "Patru Nicolae | 1952-10-22", "Part": 0.0, "Nev": "NP", "Nev2": "Nicolae P\u0102TRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 7.726027397260274 }, { "index": "Draghici Sonia-Maria | 1956-07-25", "Part": 0.0, "Nev": "S\u2020", "Nev2": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 7.6136986301369864 }, { "index": "Sarbu Ilie | 1950-05-26", "Part": 0.0, "Nev": "IS", "Nev2": "Ilie S\u00c2RBU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 10.835616438356164 }, { "index": "Weber Otto-Ernest | 1921-04-05", "Part": 0.0, "Nev": "OW", "Nev2": "Otto-Ernest WEBER", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf40 PER - Partidul Ecologist Rom\u00e2n", "Color": "PER", "Part  ": "\ud83c\udf40 PER", "cvalue": "#69a54f", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Campeanu Radu Anton | 1922-02-28", "Part": 0.0, "Nev": "RC", "Nev2": "Radu Anton C\u00c2MPEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 6.328767123287672 }, { "index": "Pacurariu Iuliu | 1945-12-27", "Part": 0.0, "Nev": "IP", "Nev2": "Iuliu P\u0102CURARIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Arghezi Mitzura Domnica | 1924-12-10", "Part": 0.0, "Nev": "MA", "Nev2": "Mitzura Domnica ARGHEZI", "Megye": 0.1253434065934066, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Popa Cornel | 1951-01-31", "Part": 0.0, "Nev": "CP", "Nev2": "Cornel POPA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 14.008219178082191 }, { "index": "Elek Matei Barna | 1948-09-15", "Part": 0.0, "Nev": "EB", "Nev2": "ELEK Matei Barna", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Tokay Gheorghe | 1939-03-27", "Part": 0.0, "Nev": "TG", "Nev2": "TOKAY Gheorghe", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 14.391780821917807 }, { "index": "Harau Eleonora-Carmen | 1960-11-04", "Part": 0.0, "Nev": "EH", "Nev2": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Erdei Doloczki Istvan | 1955-05-01", "Part": 0.0, "Nev": "EI", "Nev2": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 18.4986301369863 }, { "index": "Palar Ionel | 1972-08-16", "Part": 0.0, "Nev": "IP", "Nev2": "Ionel PAL\u0102R", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 14.145205479452056 }, { "index": "Szabo Karoly Ferenc | 1943-08-29", "Part": 0.0, "Nev": "SF", "Nev2": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 18.4 }, { "index": "Ariton Gheorghe | 1943-10-20", "Part": 0.0, "Nev": "GA", "Nev2": "Gheorghe ARITON", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Gaucan Constantin | 1940-06-14", "Part": 0.0, "Nev": "CG", "Nev2": "Constantin G\u0102UCAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Pop Liviu-Marian | 1974-05-10", "Part": 0.0, "Nev": "LP", "Nev2": "Liviu-Marian POP", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 6.36986301369863 }, { "index": "Adomnitei Cristian Mihai | 1975-04-24", "Part": 0.0, "Nev": "CA", "Nev2": "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 7.52054794520548 }, { "index": "Chelaru Ioan | 1953-02-10", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan CHELARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Pocora Cristina-Ancuta | 1979-04-05", "Part": 0.0, "Nev": "CP", "Nev2": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Chereches Florica | 1960-01-31", "Part": 0.0, "Nev": "FC", "Nev2": "Florica CHERECHE\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Tudor Corneliu Vadim | 1949-11-28", "Part": 0.0, "Nev": "CT", "Nev2": "Corneliu Vadim TUDOR", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 16.065753424657533 }, { "index": "Steolea Petru | 1952-03-01", "Part": 0.0, "Nev": "P\u015e", "Nev2": "Petru \u015eTEOLEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Ciofu Tamara-Dorina | 1957-12-30", "Part": 0.0, "Nev": "TC", "Nev2": "Tamara-Dorina CIOFU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Constantinescu Florin | 1956-04-24", "Part": 0.0, "Nev": "FC", "Nev2": "Florin CONSTANTINESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Campeanu Mariana | 1948-05-01", "Part": 0.0, "Nev": "MC", "Nev2": "Mariana C\u00c2MPEANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 6.005479452054795 }, { "index": "Dina Carol | 1937-10-25", "Part": 0.0, "Nev": "CD", "Nev2": "Carol DINA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Dirzu Ioan | 1967-02-01", "Part": 0.0, "Nev": "ID", "Nev2": "Ioan D\u00ceRZU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Fejer Laszlo-Odon | 1961-11-11", "Part": 0.0, "Nev": "FL", "Nev2": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Coca Laurentiu Florian | 1960-10-19", "Part": 0.0, "Nev": "LC", "Nev2": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Bondi Gyongyike | 1952-10-02", "Part": 0.0, "Nev": "BG", "Nev2": "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Stirbu Gigel-Sorinel | 1971-09-12", "Part": 0.0, "Nev": "G\u015e", "Nev2": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Pop Gheorghe | 1959-04-15", "Part": 0.0, "Nev": "GP", "Nev2": "Gheorghe POP", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Ratoi Neculai | 1939-03-15", "Part": 0.0, "Nev": "N\u2020", "Nev2": "Neculai R\u0102\u0162OI \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 7.358904109589041 }, { "index": "Sapunaru Nini | 1963-06-02", "Part": 0.0, "Nev": "NS", "Nev2": "Nini S\u0102PUNARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 15.972602739726028 }, { "index": "Simedru Dan Coriolan | 1962-02-25", "Part": 0.0, "Nev": "DS", "Nev2": "Dan Coriolan SIMEDRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r", "Evek": 11.452054794520548 }, { "index": "Mate Andras-Levente | 1974-01-26", "Part": 0.0, "Nev": "MA", "Nev2": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "David Cristian | 1967-12-26", "Part": 0.0, "Nev": "CD", "Nev2": "Cristian DAVID", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 8.002739726027396 }, { "index": "Orban Ludovic | 1963-05-25", "Part": 0.0, "Nev": "LO", "Nev2": "Ludovic ORBAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Itu Cornel | 1955-10-17", "Part": 0.0, "Nev": "CI", "Nev2": "Cornel ITU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Rotaru Ion | 1953-05-17", "Part": 0.0, "Nev": "IR", "Nev2": "Ion ROTARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila", "Evek": 10.997260273972604 }, { "index": "Dejeu Gavril | 1932-09-11", "Part": 0.0, "Nev": "GD", "Nev2": "Gavril DEJEU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Cerveni Niculae | 1926-03-19", "Part": 0.0, "Nev": "NC", "Nev2": "Niculae CERVENI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL-CD", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Gorghiu Alina-Stefania | 1978-09-16", "Part": 0.0, "Nev": "AG", "Nev2": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "Megye": 0.09487912659214974, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Federovici Doina Elena | 1974-05-30", "Part": 0.0, "Nev": "DF", "Nev2": "Doina Elena FEDEROVICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Pecsi Francisc | 1944-01-03", "Part": 0.0, "Nev": "PF", "Nev2": "P\u00c9CSI Francisc", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 14.386301369863014 }, { "index": "Vlase Petru Gabriel | 1971-04-03", "Part": 0.0, "Nev": "PV", "Nev2": "Petru Gabriel VLASE", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3", "Evek": 13.545205479452054 }, { "index": "Bunduc Gheorghe | 1943-04-04", "Part": 0.0, "Nev": "GB", "Nev2": "Gheorghe BUNDUC", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea", "Evek": 7.553424657534246 }, { "index": "Tutuianu Adrian | 1965-08-01", "Part": 0.0, "Nev": "A\u0162", "Nev2": "Adrian \u0162U\u0162UIANU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 6.06027397260274 }, { "index": "Fifor Mihai-Viorel | 1970-05-10", "Part": 0.0, "Nev": "MF", "Nev2": "Mihai-Viorel FIFOR", "Megye": 0.1530398322851153, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Puskas Valentin Zoltan | 1949-04-19", "Part": 0.0, "Nev": "PZ", "Nev2": "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 10.550684931506849 }, { "index": "Babus Radu | 1978-11-18", "Part": 0.0, "Nev": "RB", "Nev2": "Radu BABU\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Verestoy Attila | 1954-03-01", "Part": 0.0, "Nev": "V\u2020", "Nev2": "VEREST\u00d3Y Attila \u2020", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 27.506849315068493 }, { "index": "Corlatean Titus | 1968-01-11", "Part": 0.0, "Nev": "TC", "Nev2": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "Megye": 0.1475940153659523, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba", "Evek": 13.550684931506849 }, { "index": "Badea Dumitru | 1939-08-12", "Part": 0.0, "Nev": "DB", "Nev2": "Dumitru BADEA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b", "Evek": 7.553424657534246 }, { "index": "Cirstoiu Ion | 1948-11-29", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ion C\u00ceRSTOIU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Marton Arpad-Francisc | 1955-03-25", "Part": 0.0, "Nev": "M\u00c1", "Nev2": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 28.92054794520548 }, { "index": "Purceld Octavian-Mircea | 1948-02-12", "Part": 0.0, "Nev": "OP", "Nev2": "Octavian-Mircea PURCELD", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Baban Stefan | 1949-11-03", "Part": 0.0, "Nev": "\u015eB", "Nev2": "\u015etefan BABAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 11.191780821917808 }, { "index": "Cristian Horia | 1963-08-31", "Part": 0.0, "Nev": "HC", "Nev2": "Horia CRISTIAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Muresan Avram Ioan | 1959-01-24", "Part": 0.0, "Nev": "AM", "Nev2": "Avram Ioan MURE\u015eAN", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Tarna Gheorghe | 1942-02-24", "Part": 0.0, "Nev": "GT", "Nev2": "Gheorghe TARNA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Arcas Viorel | 1958-05-12", "Part": 0.0, "Nev": "VA", "Nev2": "Viorel ARCA\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Voicu Mihai Alexandru | 1968-09-16", "Part": 0.0, "Nev": "MV", "Nev2": "Mihai Alexandru VOICU", "Megye": 0.06880301602262016, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Dusa Mircea | 1955-04-01", "Part": 0.0, "Nev": "MD", "Nev2": "Mircea DU\u015eA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 12.008219178082191 }, { "index": "Alexandru Nicolae | 1937-06-14", "Part": 0.0, "Nev": "NA", "Nev2": "Nicolae ALEXANDRU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd36 PD - Partidul Democrat", "Color": "PD", "Part  ": "\ud83d\udd36 PD", "cvalue": "darkOrange", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Tamas Sandor | 1966-09-22", "Part": 0.0, "Nev": "TS", "Nev2": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 11.526027397260274 }, { "index": "Chirtes Ioan-Cristian | 1972-02-09", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Nicula Vasile Cosmin | 1973-01-25", "Part": 0.0, "Nev": "VN", "Nev2": "Vasile Cosmin NICULA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad", "Evek": 9.797260273972602 }, { "index": "Varga Lucia-Ana | 1967-02-03", "Part": 0.0, "Nev": "LV", "Nev2": "Lucia-Ana VARGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Nica Nicolae-Ciprian | 1958-10-26", "Part": 0.0, "Nev": "NN", "Nev2": "Nicolae-Ciprian NICA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea", "Evek": 8.013698630136986 }, { "index": "Gavra Ioan | 1950-06-08", "Part": 0.0, "Nev": "IG", "Nev2": "Ioan GAVRA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Nosa Iuliu | 1956-09-25", "Part": 0.0, "Nev": "IN", "Nev2": "Iuliu NOSA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Varga Attila | 1963-04-21", "Part": 0.0, "Nev": "VA", "Nev2": "VARGA Attila", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r", "Evek": 22.389041095890413 }, { "index": "Valcu Mircea | 1930-11-14", "Part": 0.0, "Nev": "MV", "Nev2": "Mircea V\u00c2LCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - Partidul Unit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne", "Color": "PUNR", "Part  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR", "cvalue": "grey", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben", "Evek": 8.106849315068493 }, { "index": "Kerekes Karoly | 1947-12-14", "Part": 0.0, "Nev": "KK", "Nev2": "KEREKES K\u00e1roly", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros", "Evek": 26.394520547945206 }, { "index": "Lupu Vasile | 1950-09-03", "Part": 0.0, "Nev": "VL", "Nev2": "Vasile LUPU", "Megye": 0.0, "Part ": "\u2733\ufe0f PNTCD - Partidul Na\u0163ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat", "Color": "PNTCD", "Part  ": "\u2733\ufe0f PNTCD", "cvalue": "#04843c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i", "Evek": 8.087671232876712 }, { "index": "Draghici Mircea-Gheorghe | 1966-04-08", "Part": 0.0, "Nev": "MD", "Nev2": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Kozsokar Gabor | 1941-01-31", "Part": 0.0, "Nev": "KG", "Nev2": "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna", "Evek": 8.043835616438356 }, { "index": "Iancu Iulian | 1960-10-06", "Part": 0.0, "Nev": "II", "Nev2": "Iulian IANCU", "Megye": 0.13760603204524033, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 14.534246575342467 }, { "index": "Asztalos Ferenc | 1945-05-16", "Part": 0.0, "Nev": "AF", "Nev2": "ASZTALOS Ferenc", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 16.046575342465754 }, { "index": "Nicolai Norica | 1958-01-27", "Part": 0.0, "Nev": "NN", "Nev2": "Norica NICOLAI", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 7.958904109589041 }, { "index": "Ionescu Anton | 1939-12-10", "Part": 0.0, "Nev": "AI", "Nev2": "Anton IONESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs", "Evek": 7.978082191780822 }, { "index": "Tanczos Barna | 1976-05-25", "Part": 0.0, "Nev": "TB", "Nev2": "T\u00c1NCZOS Barna", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Moga Nicolae | 1952-10-25", "Part": 0.0, "Nev": "NM", "Nev2": "Nicolae MOGA", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Carciumaru Ion | 1931-04-15", "Part": 0.0, "Nev": "IC", "Nev2": "Ion C\u00c2RCIUMARU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca", "Evek": 12.07123287671233 }, { "index": "Birchall Ana | 1973-08-30", "Part": 0.0, "Nev": "AB", "Nev2": "Ana BIRCHALL", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui", "Evek": 6.534246575342466 }, { "index": "Cunescu Sergiu | 1923-03-16", "Part": 0.0, "Nev": "SC", "Nev2": "Sergiu CUNESCU", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf39 PSDR - Partidul Social Democrat Rom\u00e2n", "Color": "PSDR", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSDR", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.421917808219177 }, { "index": "Nagy Benedek | 1937-05-29", "Part": 0.0, "Nev": "NB", "Nev2": "NAGY Benedek", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 6.4082191780821915 }, { "index": "Furo Iuliu Ioan | 1937-11-30", "Part": 0.0, "Nev": "IF", "Nev2": "Iuliu Ioan FURO", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udd31 PRM - Partidul Rom\u00e2nia Mare", "Color": "PRM", "Part  ": "\ud83d\udd31 PRM", "cvalue": "#0d5ca4", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 12.082191780821917 }, { "index": "Korodi Attila | 1977-06-23", "Part": 0.0, "Nev": "KA", "Nev2": "KORODI Attila", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g", "Color": "RMDSZ", "Part  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ", "cvalue": "green", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita", "Evek": 10.53972602739726 }, { "index": "Nicolae Serban | 1968-04-05", "Part": 0.0, "Nev": "\u015eN", "Nev2": "\u015eerban NICOLAE", "Megye": 0.18995576372625553, "Part ": "\ud83c\udf39 PSD - Partidul Social Democrat", "Color": "PSD", "Part  ": "\ud83c\udf39 PSD", "cvalue": "#dc2c24", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest", "Evek": 10.528767123287672 }, { "index": "Soptica Costel | 1967-02-18", "Part": 0.0, "Nev": "C\u015e", "Nev2": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "Megye": 0.0, "Part ": "\ud83d\udcd0 PNL - Partidul Na\u0163ional Liberal", "Color": "PNL", "Part  ": "\ud83d\udcd0 PNL", "cvalue": "#f4d42c", "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani", "Evek": 6.534246575342466 }];

                viz_data.forEach(function (d) {
                        d['Evek'] = Math.round(d['Evek'] * 10) / 10
                })

                var viz_d3viz_24 = d3plus.viz()
                        .container('#d3viz_24')
                        .type('scatter')
                        .id('index')
                        .x({
                                'value': function (d) {
                                        return Math.round(d['Part'] * 100) / 100
                                }, 'label': 'Partvaltas / ev'
                        })
                        .y({
                                'value': function (d) {
                                        return Math.round(d['Megye'] * 100) / 100
                                }, 'label': 'Megyevaltas / ev'
                        })
                        .format(d => d)
                        .text('Nev')
                        .color('cvalue')
                        .tooltip(['Nev2', 'Part  ', 'Megye '])
                        .legend(false)
                        .size('Evek')
                        .data(viz_data)
                        .draw();

        })();

</script>