<script src='//d3plus.org/js/d3.js' type='text/javascript'></script>
<script src='//d3plus.org/js/d3plus.js' type='text/javascript'></script>
<div id='d3viz_2'></div>
<style>
    div#d3viz_2 {
        width: 600px;
        height: 400px;
    }
</style>
<script>
    (function() {

        var viz_data = [{
            "index": "Chereches Florica | 1960-01-31",
            "Orszag": 4.620125786163522,
            "N\u00e9v": "Florica CHERECHE\u015e",
            "Bizottsag": 0.4339622641509434,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Francu Emilian Valentin | 1956-02-13",
            "Orszag": 4.593696471394313,
            "N\u00e9v": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU",
            "Bizottsag": 1.2884549503254539,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Craciunescu Grigore | 1948-09-30",
            "Orszag": 4.339499828708462,
            "N\u00e9v": "Grigore CR\u0102CIUNESCU",
            "Bizottsag": 1.0003425830763961,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Severin Georgica | 1960-04-22",
            "Orszag": 4.321025641025641,
            "N\u00e9v": "Georgic\u0103 SEVERIN",
            "Bizottsag": 1.9384615384615385,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Bodog Florian Dorel | 1971-09-06",
            "Orszag": 4.240670859538784,
            "N\u00e9v": "Florian Dorel BODOG",
            "Bizottsag": 0.6134171907756814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Movila Petru | 1967-10-26",
            "Orszag": 4.00678861022063,
            "N\u00e9v": "Petru MOVIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.256835753347162,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Merce Ilie | 1939-06-18",
            "Orszag": 4.006544953496383,
            "N\u00e9v": "Ilie MERCE",
            "Bizottsag": 0.7223561832586979,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bateanu Nicolae | 1939-08-20",
            "Orszag": 4.003849443969204,
            "N\u00e9v": "Nicolae B\u0102TEANU",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Chirtes Ioan-Cristian | 1972-02-09",
            "Orszag": 4.0016771488469605,
            "N\u00e9v": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Barbulescu Daniel-Ionut | 1981-08-17",
            "Orszag": 4.001367521367522,
            "N\u00e9v": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Mardare Radu Catalin | 1959-11-29",
            "Orszag": 3.997601918465228,
            "N\u00e9v": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE",
            "Bizottsag": 1.6104830421377183,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Arion Viorel | 1961-01-13",
            "Orszag": 3.907159986296677,
            "N\u00e9v": "Viorel ARION",
            "Bizottsag": 1.4861253854059608,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Cozmanciuc Corneliu-Mugurel | 1978-05-09",
            "Orszag": 3.9056603773584904,
            "N\u00e9v": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC",
            "Bizottsag": 1.6138364779874215,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Oprea Dumitru | 1952-10-10",
            "Orszag": 3.902521445282038,
            "N\u00e9v": "Dumitru OPREA",
            "Bizottsag": 1.4073303873147907,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Gabor Gheorghe | 1942-02-27",
            "Orszag": 3.818773552586502,
            "N\u00e9v": "Gheorghe GABOR",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ghilea Gavrila | 1957-01-24",
            "Orszag": 3.7853249475890984,
            "N\u00e9v": "G\u0103vril\u0103 GHILEA",
            "Bizottsag": 1.418448637316562,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Pascan Emil-Marius | 1971-11-30",
            "Orszag": 3.7572327044025156,
            "N\u00e9v": "Emil-Marius PA\u015eCAN",
            "Bizottsag": 1.4310272536687632,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Brezniceanu Alexandru | 1941-06-19",
            "Orszag": 3.7417828030502234,
            "N\u00e9v": "Alexandru BREZNICEANU",
            "Bizottsag": 1.1922166710491717,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Pop Dumitru Petru | 1937-06-06",
            "Orszag": 3.740644038294169,
            "N\u00e9v": "Dumitru Petru POP",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Micula Catalin | 1968-01-20",
            "Orszag": 3.713055459869101,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin MICULA",
            "Bizottsag": 0.9693420599379952,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Badea Viorel Riceard | 1968-06-21",
            "Orszag": 3.709903821159345,
            "N\u00e9v": "Viorel Riceard BADEA",
            "Bizottsag": 1.3496230829217573,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Lubanovici Mircea | 1958-07-20",
            "Orszag": 3.6403418803418806,
            "N\u00e9v": "Mircea LUBANOVICI",
            "Bizottsag": 1.9135042735042735,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Cantaragiu Bogdan | 1972-03-14",
            "Orszag": 3.6156217882836588,
            "N\u00e9v": "Bogdan CANTARAGIU",
            "Bizottsag": 0.6663240835902706,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bucura-Oprescu Simona | 1980-04-02",
            "Orszag": 3.6146750524109015,
            "N\u00e9v": "Simona BUCURA-OPRESCU",
            "Bizottsag": 0.8469601677148847,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Matei Calin-Vasile-Andrei | 1966-04-07",
            "Orszag": 3.6146750524109015,
            "N\u00e9v": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI",
            "Bizottsag": 0.8570230607966457,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Farago Petru | 1977-11-06",
            "Orszag": 3.613160100586756,
            "N\u00e9v": "FARAGO Petru",
            "Bizottsag": 1.6135792120704107,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Diaconescu Renica | 1957-10-02",
            "Orszag": 3.612021857923497,
            "N\u00e9v": "Renic\u0103 DIACONESCU",
            "Bizottsag": 0.6120218579234973,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Liana | 1973-01-20",
            "Orszag": 3.6070572113737582,
            "N\u00e9v": "Liana DUMITRESCU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Vasile Aurelia | 1949-11-16",
            "Orszag": 3.5955107650022904,
            "N\u00e9v": "Aurelia VASILE",
            "Bizottsag": 1.2627118644067796,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Malaimare Mihai Adrian | 1950-08-27",
            "Orszag": 3.56837754047537,
            "N\u00e9v": "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Gudu Vasile | 1954-03-04",
            "Orszag": 3.558909853249476,
            "N\u00e9v": "Vasile GUDU",
            "Bizottsag": 1.3874213836477987,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Arcas Viorel | 1958-05-12",
            "Orszag": 3.5206486894210824,
            "N\u00e9v": "Viorel ARCA\u015e",
            "Bizottsag": 0.7094097680558175,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Dina Carol | 1937-10-25",
            "Orszag": 3.5046503616947984,
            "N\u00e9v": "Carol DINA",
            "Bizottsag": 1.141577678263865,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Amet Aledin | 1967-12-25",
            "Orszag": 3.501541623843782,
            "N\u00e9v": "Aledin AMET",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Apostolache Mihai Cristian | 1979-06-14",
            "Orszag": 3.501199040767386,
            "N\u00e9v": "Mihai Cristian APOSTOLACHE",
            "Bizottsag": 0.34258307639602603,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Dumitru Constantin | 1952-02-16",
            "Orszag": 3.501199040767386,
            "N\u00e9v": "Constantin DUMITRU",
            "Bizottsag": 1.1939020212401508,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Stoica Mihaela | 1967-07-06",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "N\u00e9v": "Mihaela STOICA",
            "Bizottsag": 1.4075213675213676,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Stragea Sorin Constantin | 1955-08-05",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "N\u00e9v": "Sorin Constantin STRAGEA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Chirvasuta Laurentiu | 1965-01-05",
            "Orszag": 3.5011965811965813,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Craciun Avram | 1945-06-22",
            "Orszag": 3.497250859106529,
            "N\u00e9v": "Avram CR\u0102CIUN",
            "Bizottsag": 0.793127147766323,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Caprar Dorel-Gheorghe | 1974-08-06",
            "Orszag": 3.490146750524109,
            "N\u00e9v": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR",
            "Bizottsag": 0.5580712788259958,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Korodi Attila | 1977-06-23",
            "Orszag": 3.4814140889004417,
            "N\u00e9v": "KORODI Attila",
            "Bizottsag": 1.0005198856251625,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Uioreanu Horea-Dorin | 1960-05-23",
            "Orszag": 3.4528948269955464,
            "N\u00e9v": "Horea-Dorin UIOREANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Ardeleanu Sanda-Maria | 1954-08-10",
            "Orszag": 3.445128205128205,
            "N\u00e9v": "Sanda-Maria ARDELEANU",
            "Bizottsag": 0.8406837606837607,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Dobre Victor Paul | 1952-02-11",
            "Orszag": 3.394408764639214,
            "N\u00e9v": "Victor Paul DOBRE",
            "Bizottsag": 1.229693993199849,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Fenechiu Catalin-Daniel | 1969-11-20",
            "Orszag": 3.3932914046121594,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU",
            "Bizottsag": 0.6134171907756814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Silistru Doina | 1958-10-30",
            "Orszag": 3.3931736752781445,
            "N\u00e9v": "Doina SILISTRU",
            "Bizottsag": 1.2449556854610597,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Popa Ion | 1967-09-04",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "N\u00e9v": "Ion POPA",
            "Bizottsag": 0.6607966457023061,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Fifor Mihai-Viorel | 1970-05-10",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "N\u00e9v": "Mihai-Viorel FIFOR",
            "Bizottsag": 1.1257861635220126,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Calota Florica Ica | 1964-04-25",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "N\u00e9v": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102",
            "Bizottsag": 1.3878406708595388,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Cataniciu Steluta-Gustica | 1963-02-19",
            "Orszag": 3.388259958071279,
            "N\u00e9v": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU",
            "Bizottsag": 1.6821802935010481,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Nita Mihai | 1956-01-20",
            "Orszag": 3.38185599168183,
            "N\u00e9v": "Mihai NI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.380816220431505,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Nicoara Romeo Florin | 1972-11-12",
            "Orszag": 3.368338965427606,
            "N\u00e9v": "Romeo Florin NICOAR\u0102",
            "Bizottsag": 1.4359240966987263,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Gaucan Constantin | 1940-06-14",
            "Orszag": 3.3541164312779883,
            "N\u00e9v": "Constantin G\u0102UCAN",
            "Bizottsag": 0.4770926627626593,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Bobes Marin | 1953-08-15",
            "Orszag": 3.3518328194587186,
            "N\u00e9v": "Marin BOBE\u015e",
            "Bizottsag": 0.9075025693730729,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Pop Georgian | 1975-06-13",
            "Orszag": 3.3428645697946453,
            "N\u00e9v": "Georgian POP",
            "Bizottsag": 1.001039771250325,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dontu Mihai-Aurel | 1973-03-12",
            "Orszag": 3.3374358974358973,
            "N\u00e9v": "Mihai-Aurel DON\u0162U",
            "Bizottsag": 0.9552136752136752,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Mate Andras-Levente | 1974-01-26",
            "Orszag": 3.333028988815339,
            "N\u00e9v": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente",
            "Bizottsag": 1.1629764893859849,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Dusa Mircea | 1955-04-01",
            "Orszag": 3.333028988815339,
            "N\u00e9v": "Mircea DU\u015eA",
            "Bizottsag": 1.0004565167769917,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Gust Balosin Florentin | 1979-04-15",
            "Orszag": 3.3066666666666666,
            "N\u00e9v": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Iliescu Valentin Adrian | 1961-11-01",
            "Orszag": 3.303113553113553,
            "N\u00e9v": "Valentin Adrian ILIESCU",
            "Bizottsag": 1.2337454212454213,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Marcu Gheorghe | 1958-04-15",
            "Orszag": 3.294070725870779,
            "N\u00e9v": "Gheorghe MARCU",
            "Bizottsag": 0.6548790215368253,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Mutu Gabriel | 1969-08-24",
            "Orszag": 3.292991452991453,
            "N\u00e9v": "Gabriel MUTU",
            "Bizottsag": 0.7747008547008547,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Resmerita Cornel-Cristian | 1980-01-26",
            "Orszag": 3.2919157785287236,
            "N\u00e9v": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0005198856251625,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Gheorghiof Titu Nicolae | 1944-12-24",
            "Orszag": 3.281364468864469,
            "N\u00e9v": "Titu Nicolae GHEORGHIOF",
            "Bizottsag": 1.4329212454212454,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Suta Vasile | 1938-07-21",
            "Orszag": 3.2758768177929856,
            "N\u00e9v": "Vasile \u015eUTA",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Jipa Florina Ruxandra | 1944-06-03",
            "Orszag": 3.2506863417982155,
            "N\u00e9v": "Florina Ruxandra JIPA",
            "Bizottsag": 1.0705216197666438,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Cupsa Ioan | 1965-09-25",
            "Orszag": 3.243186582809224,
            "N\u00e9v": "Ioan CUP\u015eA",
            "Bizottsag": 0.6645702306079665,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Itu Cornel | 1955-10-17",
            "Orszag": 3.2414868728879647,
            "N\u00e9v": "Cornel ITU",
            "Bizottsag": 0.8427345983883545,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Moldovan Emil Radu | 1968-09-17",
            "Orszag": 3.224391915039397,
            "N\u00e9v": "Emil Radu MOLDOVAN",
            "Bizottsag": 1.0003425830763961,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Neagu Nicolae | 1959-12-06",
            "Orszag": 3.2239000260348867,
            "N\u00e9v": "Nicolae NEAGU",
            "Bizottsag": 1.2416037490236917,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Peres Alexandru | 1952-12-20",
            "Orszag": 3.2139987827145466,
            "N\u00e9v": "Alexandru PERE\u015e",
            "Bizottsag": 1.0002434570906877,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Tudose Mihai | 1967-03-06",
            "Orszag": 3.204296296296296,
            "N\u00e9v": "Mihai TUDOSE",
            "Bizottsag": 0.7586666666666667,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Ungheanu Mihai | 1939-03-17",
            "Orszag": 3.2035825008611782,
            "N\u00e9v": "Mihai UNGHEANU",
            "Bizottsag": 1.9476403720289355,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Iorga Nicolae-Marian | 1946-08-09",
            "Orszag": 3.2035825008611782,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Marian IORGA",
            "Bizottsag": 0.7030657940062005,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Gavaliugov Corneliu Dorin | 1951-05-23",
            "Orszag": 3.197212726794636,
            "N\u00e9v": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV",
            "Bizottsag": 1.1614514856692084,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Grama Horia | 1962-02-28",
            "Orszag": 3.1962393162393163,
            "N\u00e9v": "Horia GRAMA",
            "Bizottsag": 1.8858119658119659,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Coca Laurentiu Florian | 1960-10-19",
            "Orszag": 3.181880341880342,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu Florian COCA",
            "Bizottsag": 0.9401709401709402,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Ibram Iusein | 1953-07-06",
            "Orszag": 3.1751838581934755,
            "N\u00e9v": "Iusein IBRAM",
            "Bizottsag": 1.4653969451254008,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Soporan Vasile Filip | 1954-03-30",
            "Orszag": 3.1668379582048645,
            "N\u00e9v": "Vasile Filip SOPORAN",
            "Bizottsag": 0.9688249400479616,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Popa Virgil | 1950-11-11",
            "Orszag": 3.1627747252747254,
            "N\u00e9v": "Virgil POPA",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Dascalu Constantin | 1950-03-23",
            "Orszag": 3.1507692307692308,
            "N\u00e9v": "Constantin DASC\u0102LU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Bindea Liviu-Doru | 1957-07-26",
            "Orszag": 3.1450223906303822,
            "N\u00e9v": "Liviu-Doru BINDEA \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.4302445745780228,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Daea Petre | 1949-11-02",
            "Orszag": 3.141291942478886,
            "N\u00e9v": "Petre DAEA",
            "Bizottsag": 1.0002282583884958,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Baciu Mihai | 1945-03-01",
            "Orszag": 3.139423076923077,
            "N\u00e9v": "Mihai BACIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Buda Daniel | 1970-01-11",
            "Orszag": 3.1274409044193217,
            "N\u00e9v": "Daniel BUDA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Ion Vasile | 1950-01-12",
            "Orszag": 3.111573936328474,
            "N\u00e9v": "Vasile ION",
            "Bizottsag": 0.8734007735792919,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Stanescu Alexandru | 1961-12-06",
            "Orszag": 3.1031446540880503,
            "N\u00e9v": "Alexandru ST\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 0.1538784067085954,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Ionescu George | 1968-03-31",
            "Orszag": 3.096698726280218,
            "N\u00e9v": "George IONESCU",
            "Bizottsag": 1.2407070444502208,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Sefer Cristian-George | 1970-03-17",
            "Orszag": 3.0733752620545074,
            "N\u00e9v": "Cristian-George SEFER",
            "Bizottsag": 0.9953878406708595,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Iordache Florin | 1960-12-14",
            "Orszag": 3.0730370370370372,
            "N\u00e9v": "Florin IORDACHE",
            "Bizottsag": 0.9158518518518518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Pasca Liviu Titus | 1960-04-01",
            "Orszag": 3.057630979498861,
            "N\u00e9v": "Liviu Titus PA\u015eCA",
            "Bizottsag": 1.3312072892938496,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Croitoru Catalin | 1954-09-11",
            "Orszag": 3.0574358974358975,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin CROITORU",
            "Bizottsag": 1.2362393162393162,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Vornicu Sorin Adrian | 1948-01-18",
            "Orszag": 3.048099920276375,
            "N\u00e9v": "Sorin Adrian VORNICU",
            "Bizottsag": 0.7738506510762689,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Glavan Stefan | 1939-12-20",
            "Orszag": 3.0278366914103922,
            "N\u00e9v": "\u015etefan GL\u0102VAN",
            "Bizottsag": 0.774390243902439,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR-SL - Partidul Umanist din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PUR-SL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Nechifor Catalin-Ioan | 1974-02-18",
            "Orszag": 3.0201173512154234,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR",
            "Bizottsag": 0.8470243084660519,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Tapu Nazare Eugen | 1962-12-24",
            "Orszag": 3.019706498951782,
            "N\u00e9v": "Nazare Eugen \u0162APU",
            "Bizottsag": 0.8138364779874214,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Bichinet Corneliu | 1956-08-28",
            "Orszag": 3.0147679324894514,
            "N\u00e9v": "Corneliu BICHINE\u0162",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Rogin Marius | 1964-08-16",
            "Orszag": 3.0085645769099005,
            "N\u00e9v": "Marius ROGIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Gheorghe-Viorel | 1929-12-18",
            "Orszag": 3.0031002411298657,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 1.3606613847743714,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Novolan Traian | 1937-02-25",
            "Orszag": 3.0031002411298657,
            "N\u00e9v": "Traian NOVOLAN",
            "Bizottsag": 0.9373062349293834,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Florescu Ion | 1950-03-20",
            "Orszag": 3.0031002411298657,
            "N\u00e9v": "Ion FLORESCU",
            "Bizottsag": 1.2349293833964865,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Eserghep Gelil | 1967-08-30",
            "Orszag": 3.0031002411298657,
            "N\u00e9v": "Gelil ESERGHEP",
            "Bizottsag": 1.025146400275577,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dumitrache Ileana Cristina | 1982-12-01",
            "Orszag": 3.0018195996880688,
            "N\u00e9v": "Ileana Cristina DUMITRACHE",
            "Bizottsag": 1.6950870808422147,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Pavel Marian | 1975-03-09",
            "Orszag": 3.00167714884696,
            "N\u00e9v": "Marian PAVEL",
            "Bizottsag": 1.551362683438155,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Oprea Stefan Radu | 1970-06-14",
            "Orszag": 3.00167714884696,
            "N\u00e9v": "\u015etefan Radu OPREA",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Gheorghe Tinel | 1964-01-22",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "N\u00e9v": "Tinel GHEORGHE",
            "Bizottsag": 0.6971666233428646,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Solomon Adrian | 1977-09-20",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "N\u00e9v": "Adrian SOLOMON",
            "Bizottsag": 1.201715622563036,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Pop Gheorghe | 1959-04-15",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "N\u00e9v": "Gheorghe POP",
            "Bizottsag": 1.3420847413569015,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Gaina Mihaita | 1961-09-17",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "N\u00e9v": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102",
            "Bizottsag": 1.2193917338185598,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Rosca Lucretia | 1958-08-27",
            "Orszag": 3.001559656875487,
            "N\u00e9v": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA",
            "Bizottsag": 0.9342344684169482,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Tanczos Barna | 1976-05-25",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "T\u00c1NCZOS Barna",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Pop Liviu-Marian | 1974-05-10",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Liviu-Marian POP",
            "Bizottsag": 0.7287211740041929,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Federovici Doina Elena | 1974-05-30",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Doina Elena FEDEROVICI",
            "Bizottsag": 0.6088050314465409,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Birchall Ana | 1973-08-30",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Ana BIRCHALL",
            "Bizottsag": 1.290146750524109,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Dobre Mircea-Titus | 1978-12-20",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Mircea-Titus DOBRE",
            "Bizottsag": 1.329140461215933,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Babus Radu | 1978-11-18",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Radu BABU\u015e",
            "Bizottsag": 0.6016771488469602,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Oros Nechita-Adrian | 1965-07-09",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Nechita-Adrian OROS",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Denes Ioan | 1968-04-13",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Ioan DENE\u015e",
            "Bizottsag": 1.69937106918239,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Smarandache Miron Alexandru | 1960-03-17",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Miron Alexandru SMARANDACHE",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Ciofu Tamara-Dorina | 1957-12-30",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Tamara-Dorina CIOFU",
            "Bizottsag": 0.9710691823899371,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Fejer Laszlo-Odon | 1961-11-11",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n",
            "Bizottsag": 0.6134171907756814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Ciocan Dan | 1960-02-15",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Dan CIOCAN",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Zamfir Daniel-Catalin | 1967-03-10",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR",
            "Bizottsag": 1.6784067085953878,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Buicu Corneliu-Florin | 1970-11-22",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Corneliu-Florin BUICU",
            "Bizottsag": 0.7115303983228511,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Boboc Valentin Gabriel | 1966-03-24",
            "Orszag": 3.0012578616352203,
            "N\u00e9v": "Valentin Gabriel BOBOC",
            "Bizottsag": 1.831027253668763,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Calin Ion | 1951-04-21",
            "Orszag": 3.0011314350367715,
            "N\u00e9v": "Ion C\u0102LIN",
            "Bizottsag": 0.9179709598340562,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Nosa Iuliu | 1956-09-25",
            "Orszag": 3.0011314350367715,
            "N\u00e9v": "Iuliu NOSA",
            "Bizottsag": 0.7491985668489535,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Tilvar Angel | 1962-02-11",
            "Orszag": 3.0011314350367715,
            "N\u00e9v": "Angel T\u00ceLV\u0102R",
            "Bizottsag": 1.6113520648689421,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Rizea Cristian | 1969-04-12",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Cristian RIZEA",
            "Bizottsag": 1.5008547008547009,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Popa Mihaela | 1962-04-16",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Mihaela POPA",
            "Bizottsag": 2.779145299145299,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Neacsu Marian | 1964-05-27",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Marian NEAC\u015eU",
            "Bizottsag": 0.7883760683760683,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Constantinescu Florin | 1956-04-24",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Florin CONSTANTINESCU",
            "Bizottsag": 0.8256410256410256,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Paslaru Florin-Costin | 1959-09-05",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Florin-Costin P\u00c2SLARU",
            "Bizottsag": 1.153162393162393,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Cordos Alexandru | 1962-07-01",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Alexandru CORDO\u015e",
            "Bizottsag": 0.8663247863247864,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Saghian Gheorghe | 1950-06-04",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Gheorghe SAGHIAN",
            "Bizottsag": 0.8994871794871795,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Popeanga Vasile | 1948-03-05",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Vasile POPEANG\u0102",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Petrescu Petre | 1956-06-29",
            "Orszag": 3.001025641025641,
            "N\u00e9v": "Petre PETRESCU",
            "Bizottsag": 1.0006837606837606,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Vainer Aurel | 1932-01-10",
            "Orszag": 3.0009130335539833,
            "N\u00e9v": "Aurel VAINER",
            "Bizottsag": 0.8797078292627254,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Iriza Scarlat | 1955-09-03",
            "Orszag": 3.000782881002088,
            "N\u00e9v": "Scarlat IRIZA",
            "Bizottsag": 1.0837682672233822,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Martin Eduard-Stelian | 1973-12-13",
            "Orszag": 3.0006847751654875,
            "N\u00e9v": "Eduard-Stelian MARTIN",
            "Bizottsag": 1.000913033553983,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Nassar Rodica | 1957-06-25",
            "Orszag": 3.000514756348662,
            "N\u00e9v": "Rodica NASSAR",
            "Bizottsag": 0.8016472203157172,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dumitru Ion | 1955-08-15",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Ion DUMITRU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Cliveti Minodora | 1955-10-24",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Minodora CLIVETI",
            "Bizottsag": 1.4984498794350671,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Derzsi Akos | 1962-11-02",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "DERZSI \u00c1kos",
            "Bizottsag": 0.6131601005867561,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Saniuta Marian-Florian | 1960-10-29",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 0.829393627954779,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Rus Ioan Aurel | 1958-01-01",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Ioan Aurel RUS",
            "Bizottsag": 1.501205649328281,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Anton Marin | 1960-05-08",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Marin ANTON",
            "Bizottsag": 1.3776632302405498,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Gubandru Aurel | 1955-05-29",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Aurel GUBANDRU",
            "Bizottsag": 0.29383396486393387,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Alexandru Ionel | 1950-03-09",
            "Orszag": 3.0,
            "N\u00e9v": "Ionel ALEXANDRU",
            "Bizottsag": 0.5034812880765883,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Mazare Alexandru | 1972-01-02",
            "Orszag": 2.9993152248345125,
            "N\u00e9v": "Alexandru MAZ\u0102RE",
            "Bizottsag": 1.0004565167769917,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Ciuca Liviu-Bogdan | 1968-10-13",
            "Orszag": 2.9990869664460167,
            "N\u00e9v": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102",
            "Bizottsag": 1.0002282583884958,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "David Gheorghe | 1962-02-16",
            "Orszag": 2.997601918465228,
            "N\u00e9v": "Gheorghe DAVID",
            "Bizottsag": 1.3247687564234327,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Constantinescu Viorel | 1952-09-26",
            "Orszag": 2.997601918465228,
            "N\u00e9v": "Viorel CONSTANTINESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Iancu Iulian | 1960-10-06",
            "Orszag": 2.9930228172732414,
            "N\u00e9v": "Iulian IANCU",
            "Bizottsag": 0.8832736187063926,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dinescu Valentin | 1955-12-25",
            "Orszag": 2.987943506717189,
            "N\u00e9v": "Valentin DINESCU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.166724078539442,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Opriscan Mihai Doru | 1955-11-13",
            "Orszag": 2.980720871751886,
            "N\u00e9v": "Mihai Doru OPRI\u015eCAN",
            "Bizottsag": 0.5611902766135792,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Mircovici Niculae | 1950-10-01",
            "Orszag": 2.9721524766035152,
            "N\u00e9v": "Niculae MIRCOVICI \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.9739785437114814,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Tudor Marcu | 1939-07-11",
            "Orszag": 2.96978021978022,
            "N\u00e9v": "Marcu TUDOR",
            "Bizottsag": 1.205128205128205,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Munteanu Ioan | 1949-08-07",
            "Orszag": 2.9681312464642655,
            "N\u00e9v": "Ioan MUNTEANU",
            "Bizottsag": 0.7459928342447671,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Toma Ion | 1950-12-01",
            "Orszag": 2.9632503994521797,
            "N\u00e9v": "Ion TOMA",
            "Bizottsag": 1.1910522711709655,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Roman Ioan Sorin | 1970-07-03",
            "Orszag": 2.9625682349883027,
            "N\u00e9v": "Ioan Sorin ROMAN",
            "Bizottsag": 1.3878346763711984,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Palar Ionel | 1972-08-16",
            "Orszag": 2.9560626060720345,
            "N\u00e9v": "Ionel PAL\u0102R",
            "Bizottsag": 0.7148783707335471,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Popa Nicolae-Vlad | 1950-01-20",
            "Orszag": 2.9544205222171325,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Vlad POPA",
            "Bizottsag": 1.0020613834173155,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ciobanu Gheorghe | 1964-09-22",
            "Orszag": 2.949059829059829,
            "N\u00e9v": "Gheorghe CIOBANU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Igas Traian Constantin | 1968-09-29",
            "Orszag": 2.947500570645971,
            "N\u00e9v": "Traian Constantin IGA\u015e",
            "Bizottsag": 0.9904131476831773,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Cazimir Stefan | 1932-11-10",
            "Orszag": 2.94557463672391,
            "N\u00e9v": "\u015etefan CAZIMIR",
            "Bizottsag": 0.9873183619550858,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Banias Mircea Marius | 1966-03-06",
            "Orszag": 2.9357941252924356,
            "N\u00e9v": "Mircea Marius BANIAS",
            "Bizottsag": 0.9243566415388614,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Iorgovan Antonie | 1948-08-09",
            "Orszag": 2.9352690463505593,
            "N\u00e9v": "Antonie IORGOVAN \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.963239211507725,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Paran Dorin | 1958-03-08",
            "Orszag": 2.931965811965812,
            "N\u00e9v": "Dorin P\u0102RAN",
            "Bizottsag": 1.1114529914529914,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Suciu Matei | 1968-07-12",
            "Orszag": 2.9283018867924526,
            "N\u00e9v": "Matei SUCIU",
            "Bizottsag": 1.4863731656184487,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Surdu-Soreanu Raul-Victor | 1947-07-11",
            "Orszag": 2.9200518582541055,
            "N\u00e9v": "Raul-Victor SURDU-SOREANU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.1789109766637857,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Vlase Petru Gabriel | 1971-04-03",
            "Orszag": 2.906468036960211,
            "N\u00e9v": "Petru Gabriel VLASE",
            "Bizottsag": 0.6841410522345842,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Toro Tiberiu | 1957-09-11",
            "Orszag": 2.9042369962108165,
            "N\u00e9v": "TOR\u00d3 Tiberiu",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Nicolai Norica | 1958-01-27",
            "Orszag": 2.9042369962108165,
            "N\u00e9v": "Norica NICOLAI",
            "Bizottsag": 1.8398208749569411,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Cazan Mircea-Vasile | 1962-06-01",
            "Orszag": 2.9040811021575252,
            "N\u00e9v": "Mircea-Vasile CAZAN",
            "Bizottsag": 1.3600207954250065,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Dretcanu Doina Micsunica | 1957-12-29",
            "Orszag": 2.901136755080951,
            "N\u00e9v": "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU",
            "Bizottsag": 1.4653806407165002,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Buciuta Stefan | 1944-10-23",
            "Orszag": 2.897484040555764,
            "N\u00e9v": "\u015etefan BUCIUTA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Radan Mihai | 1938-09-26",
            "Orszag": 2.8818140174072377,
            "N\u00e9v": "Mihai RADAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Moisoiu Adrian | 1938-01-15",
            "Orszag": 2.8804684808818464,
            "N\u00e9v": "Adrian MOISOIU",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Calian Petru | 1968-05-17",
            "Orszag": 2.8787255909558067,
            "N\u00e9v": "Petru C\u0102LIAN",
            "Bizottsag": 1.0003425830763961,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Gerea Andrei Dominic | 1968-09-08",
            "Orszag": 2.866302093154818,
            "N\u00e9v": "Andrei Dominic GEREA",
            "Bizottsag": 1.1438808221761267,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Bota Marius Sorin-Ovidiu | 1969-08-09",
            "Orszag": 2.864309851832597,
            "N\u00e9v": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA",
            "Bizottsag": 1.2435664153886146,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Preda Cezar-Florin | 1959-04-27",
            "Orszag": 2.864227795587403,
            "N\u00e9v": "Cezar-Florin PREDA",
            "Bizottsag": 0.831793324533283,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bondi Gyongyike | 1952-10-02",
            "Orszag": 2.854739010989011,
            "N\u00e9v": "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Boiangiu Cornel | 1941-11-07",
            "Orszag": 2.854739010989011,
            "N\u00e9v": "Cornel BOIANGIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Draghici Sonia-Maria | 1956-07-25",
            "Orszag": 2.8235897435897437,
            "N\u00e9v": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Tarata Culita | 1952-12-06",
            "Orszag": 2.822680412371134,
            "N\u00e9v": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Gorghiu Alina-Stefania | 1978-09-16",
            "Orszag": 2.813880946191838,
            "N\u00e9v": "Alina-\u015etefania GORGHIU",
            "Bizottsag": 1.141148947231609,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Stan Ioan | 1956-03-03",
            "Orszag": 2.7865185185185184,
            "N\u00e9v": "Ioan STAN",
            "Bizottsag": 0.8757037037037037,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Erdei Doloczki Istvan | 1955-05-01",
            "Orszag": 2.7865185185185184,
            "N\u00e9v": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.0002962962962962,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Lupu Mihai | 1962-10-26",
            "Orszag": 2.7852991452991454,
            "N\u00e9v": "Mihai LUPU",
            "Bizottsag": 1.0006837606837606,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Canacheu Costica | 1958-10-15",
            "Orszag": 2.7827519089684083,
            "N\u00e9v": "Costic\u0103 CANACHEU",
            "Bizottsag": 0.6770474621949394,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Moga Nicolae | 1952-10-25",
            "Orszag": 2.769430725240447,
            "N\u00e9v": "Nicolae MOGA",
            "Bizottsag": 0.647257603327268,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Mocioalca Ion | 1958-01-01",
            "Orszag": 2.761925925925926,
            "N\u00e9v": "Ion MOCIOALC\u0102",
            "Bizottsag": 0.9931851851851852,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Buzea Cristian Valeriu | 1949-11-03",
            "Orszag": 2.7609369617636927,
            "N\u00e9v": "Cristian Valeriu BUZEA",
            "Bizottsag": 2.222183947640372,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Ciolacu Ion-Marcel | 1967-11-28",
            "Orszag": 2.758071278825996,
            "N\u00e9v": "Ion-Marcel CIOLACU",
            "Bizottsag": 1.1836477987421383,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Nita Constantin | 1955-11-27",
            "Orszag": 2.749485243651338,
            "N\u00e9v": "Constantin NI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 0.6714138641043239,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Tutuianu Adrian | 1965-08-01",
            "Orszag": 2.746018440905281,
            "N\u00e9v": "Adrian \u0162U\u0162UIANU",
            "Bizottsag": 0.46898575020955574,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Damian Ioan | 1949-01-26",
            "Orszag": 2.73552290406223,
            "N\u00e9v": "Ioan DAMIAN",
            "Bizottsag": 1.0004321521175454,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Florea Damian | 1965-07-12",
            "Orszag": 2.72524985857062,
            "N\u00e9v": "Damian FLOREA",
            "Bizottsag": 1.0005657175183857,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Boagiu Anca-Daniela | 1968-11-30",
            "Orszag": 2.7240905971173643,
            "N\u00e9v": "Anca-Daniela BOAGIU",
            "Bizottsag": 0.6370967741935484,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Boeriu Valeriu-Victor | 1954-05-28",
            "Orszag": 2.7170263788968825,
            "N\u00e9v": "Valeriu-Victor BOERIU",
            "Bizottsag": 0.9174374785885577,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Manda Iulian Claudiu | 1975-12-20",
            "Orszag": 2.709598340561946,
            "N\u00e9v": "Iulian Claudiu MANDA",
            "Bizottsag": 0.6975297001697153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Pambuccian Varujan | 1959-04-25",
            "Orszag": 2.702251978088862,
            "N\u00e9v": "Varujan PAMBUCCIAN",
            "Bizottsag": 1.1784540474741327,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Mischie Nicolae | 1945-03-02",
            "Orszag": 2.698018494055482,
            "N\u00e9v": "Nicolae MISCHIE",
            "Bizottsag": 0.978335535006605,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Prisacaru Ghiorghi | 1942-07-20",
            "Orszag": 2.682348901098901,
            "N\u00e9v": "Ghiorghi PRIS\u0102CARU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Mocanu Vasile | 1946-09-27",
            "Orszag": 2.6789636238846946,
            "N\u00e9v": "Vasile MOCANU",
            "Bizottsag": 0.6974948524365134,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Buga Florea | 1939-03-18",
            "Orszag": 2.676510989010989,
            "N\u00e9v": "Florea BUGA",
            "Bizottsag": 1.0003434065934067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Buruiana Aprodu Daniela | 1953-07-19",
            "Orszag": 2.6704349492239894,
            "N\u00e9v": "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU",
            "Bizottsag": 1.1948649166506993,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Chelaru Ioan | 1953-02-10",
            "Orszag": 2.666742752796165,
            "N\u00e9v": "Ioan CHELARU",
            "Bizottsag": 1.6667427527961653,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Merka Adrian-Miroslav | 1976-06-06",
            "Orszag": 2.666742752796165,
            "N\u00e9v": "Adrian-Miroslav MERKA",
            "Bizottsag": 1.0002282583884958,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Scutaru Adrian George | 1973-10-24",
            "Orszag": 2.6617210682492582,
            "N\u00e9v": "Adrian George SCUTARU",
            "Bizottsag": 0.731568135128966,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Nicoara Marius Petre | 1958-11-19",
            "Orszag": 2.6607746295814922,
            "N\u00e9v": "Marius Petre NICOAR\u0102",
            "Bizottsag": 0.8695087080842214,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Dirzu Ioan | 1967-02-01",
            "Orszag": 2.6524109014675052,
            "N\u00e9v": "Ioan D\u00ceRZU",
            "Bizottsag": 1.00083857442348,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Oprea Mario-Ovidiu | 1965-06-09",
            "Orszag": 2.6520837261927213,
            "N\u00e9v": "Mario-Ovidiu OPREA",
            "Bizottsag": 0.9564397510842919,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Kerekes Karoly | 1947-12-14",
            "Orszag": 2.652061052850171,
            "N\u00e9v": "KEREKES K\u00e1roly",
            "Bizottsag": 1.0001038313778423,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Patru Nicolae | 1952-10-22",
            "Orszag": 2.6514423076923075,
            "N\u00e9v": "Nicolae P\u0102TRU",
            "Bizottsag": 1.7283653846153846,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Fekete Szabo Andras Levente | 1953-11-05",
            "Orszag": 2.641315519013361,
            "N\u00e9v": "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente",
            "Bizottsag": 2.226789996574169,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Chirita Dumitru | 1963-04-07",
            "Orszag": 2.64072534945221,
            "N\u00e9v": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 0.7550056667925954,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Sireteanu Mihail | 1947-06-15",
            "Orszag": 2.634386446886447,
            "N\u00e9v": "Mihail SIRE\u0162EANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Campeanu Radu Anton | 1922-02-28",
            "Orszag": 2.6311226701343737,
            "N\u00e9v": "Radu Anton C\u00c2MPEANU",
            "Bizottsag": 0.6311226701343736,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Basgan Ion | 1938-06-16",
            "Orszag": 2.6311226701343737,
            "N\u00e9v": "Ion BASGAN",
            "Bizottsag": 1.270047680970958,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Musca Monica Octavia | 1949-05-04",
            "Orszag": 2.628205128205128,
            "N\u00e9v": "Monica Octavia MUSC\u0102",
            "Bizottsag": 1.5647893772893773,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Diaconescu Cristian | 1959-07-02",
            "Orszag": 2.6248715313463515,
            "N\u00e9v": "Cristian DIACONESCU",
            "Bizottsag": 1.4576909900650907,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Badalau Niculae | 1960-12-08",
            "Orszag": 2.6217130955480346,
            "N\u00e9v": "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U",
            "Bizottsag": 0.4537880760218693,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Cseke Attila-Zoltan | 1973-06-09",
            "Orszag": 2.6212633220691446,
            "N\u00e9v": "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.4902521445282038,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Draghici Mircea-Gheorghe | 1966-04-08",
            "Orszag": 2.6212633220691446,
            "N\u00e9v": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI",
            "Bizottsag": 1.3810761632440862,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Vasilica Radu Costin | 1976-06-02",
            "Orszag": 2.6212633220691446,
            "N\u00e9v": "Radu Costin VASILIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.41772809981804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Brinza William Gabriel | 1972-03-03",
            "Orszag": 2.620417951353203,
            "N\u00e9v": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102",
            "Bizottsag": 0.6937307297019527,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Liga Danut | 1967-12-04",
            "Orszag": 2.618019869818431,
            "N\u00e9v": "D\u0103nu\u0163 LIGA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stefan Viorel | 1954-07-26",
            "Orszag": 2.6172854534388312,
            "N\u00e9v": "Viorel \u015eTEFAN",
            "Bizottsag": 1.01472915398661,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Ardelean Ben-Oni | 1975-09-01",
            "Orszag": 2.6142557651991614,
            "N\u00e9v": "Ben-Oni ARDELEAN",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Banicioiu Nicolae | 1979-03-26",
            "Orszag": 2.6107863473505564,
            "N\u00e9v": "Nicolae B\u0102NICIOIU",
            "Bizottsag": 1.0428059588911938,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Cupa Ion | 1968-08-17",
            "Orszag": 2.609643605870021,
            "N\u00e9v": "Ion CUP\u0102",
            "Bizottsag": 2.0935010482180294,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Petric Octavian | 1961-10-01",
            "Orszag": 2.6054507337526207,
            "N\u00e9v": "Octavian PETRIC",
            "Bizottsag": 1.00083857442348,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Baisanu Stefan-Alexandru | 1968-01-03",
            "Orszag": 2.6041928721174004,
            "N\u00e9v": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU",
            "Bizottsag": 0.8473794549266247,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Nicula Vasile Cosmin | 1973-01-25",
            "Orszag": 2.5925587765350375,
            "N\u00e9v": "Vasile Cosmin NICULA",
            "Bizottsag": 0.8082629536635472,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Ariton Gheorghe | 1943-10-20",
            "Orszag": 2.5923763736263736,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ARITON",
            "Bizottsag": 1.0003434065934067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Bunduc Gheorghe | 1943-04-04",
            "Orszag": 2.588598901098901,
            "N\u00e9v": "Gheorghe BUNDUC",
            "Bizottsag": 1.5030906593406594,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Minzina Ion | 1959-10-15",
            "Orszag": 2.5757783882783882,
            "N\u00e9v": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Manolescu Oana | 1941-05-26",
            "Orszag": 2.561908679555738,
            "N\u00e9v": "Oana MANOLESCU",
            "Bizottsag": 1.0001371177841767,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Bujor Liviu | 1954-09-15",
            "Orszag": 2.5600172711571676,
            "N\u00e9v": "Liviu BUJOR",
            "Bizottsag": 1.3678756476683938,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Adomnitei Cristian Mihai | 1975-04-24",
            "Orszag": 2.5566974991435423,
            "N\u00e9v": "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI",
            "Bizottsag": 0.8917437478588558,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Atanasiu Teodor | 1962-09-23",
            "Orszag": 2.552820512820513,
            "N\u00e9v": "Teodor ATANASIU",
            "Bizottsag": 0.9128205128205128,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Niculescu-Mizil Stefanescu Oana | 1975-08-11",
            "Orszag": 2.549059829059829,
            "N\u00e9v": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.0006837606837606,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stanciu Anghel | 1949-08-15",
            "Orszag": 2.5485193621867883,
            "N\u00e9v": "Anghel STANCIU",
            "Bizottsag": 0.6520501138952164,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Ignat Miron | 1941-08-24",
            "Orszag": 2.5484444444444443,
            "N\u00e9v": "Miron IGNAT \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.8696296296296296,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Iurcu Mihail | 1947-10-24",
            "Orszag": 2.5479041916167664,
            "N\u00e9v": "Mihail IURCU",
            "Bizottsag": 0.6364414029084687,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Motiu Adrian Ovidiu | 1930-08-07",
            "Orszag": 2.5479041916167664,
            "N\u00e9v": "Adrian Ovidiu MO\u0162IU",
            "Bizottsag": 0.9469632164242943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Gurau Ion | 1944-09-02",
            "Orszag": 2.5479041916167664,
            "N\u00e9v": "Ion GUR\u0102U",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Lazar Nicolai | 1928-11-10",
            "Orszag": 2.5479041916167664,
            "N\u00e9v": "Nicolai LAZAR",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Tomescu Ion | 1937-06-03",
            "Orszag": 2.5479041916167664,
            "N\u00e9v": "Ion TOMESCU",
            "Bizottsag": 0.39948674080410607,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Nistor Laurentiu | 1951-06-29",
            "Orszag": 2.5313231089160384,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu NISTOR",
            "Bizottsag": 1.0007798284377436,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Popa Virgil | 1937-03-10",
            "Orszag": 2.5259006047856953,
            "N\u00e9v": "Virgil POPA",
            "Bizottsag": 1.5524585853273731,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Ghiveciu Marian | 1969-04-15",
            "Orszag": 2.512136752136752,
            "N\u00e9v": "Marian GHIVECIU",
            "Bizottsag": 1.2054700854700855,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Dragomir Gheorghe | 1963-01-12",
            "Orszag": 2.511298790230541,
            "N\u00e9v": "Gheorghe DRAGOMIR",
            "Bizottsag": 0.696644601689112,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Motreanu Dan-Stefan | 1970-09-11",
            "Orszag": 2.5097009815110707,
            "N\u00e9v": "Dan-\u015etefan MOTREANU",
            "Bizottsag": 1.1474549189682721,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Ilascu Ilie | 1952-07-30",
            "Orszag": 2.5046503616947984,
            "N\u00e9v": "Ilie ILA\u015eCU",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Brinzan Ovidiu | 1959-04-16",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Ovidiu BR\u00ceNZAN",
            "Bizottsag": 0.9162934894936273,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Roibu Aristide | 1950-06-25",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Aristide ROIBU",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Bentu Dumitru | 1950-12-03",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Dumitru BENTU",
            "Bizottsag": 0.5976575955907681,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Radoi Ion | 1962-04-17",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Ion R\u0102DOI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Barbu Gheorghe | 1951-11-03",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Gheorghe BARBU",
            "Bizottsag": 0.5139510850843955,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Bolcas Lucian Augustin | 1942-04-15",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Lucian Augustin BOLCA\u015e",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Loghin Irina | 1939-02-19",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Irina LOGHIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Hogea Vlad Gabriel | 1977-01-09",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Vlad Gabriel HOGEA",
            "Bizottsag": 1.0206682741991044,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Theodorescu Razvan Emil | 1939-05-22",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "R\u0103zvan Emil THEODORESCU",
            "Bizottsag": 0.5018945918015846,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Magheru Paul | 1939-08-09",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Paul MAGHERU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Todoran Pavel | 1954-06-29",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Pavel TODORAN",
            "Bizottsag": 0.8177747158112297,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Podgorean Radu | 1955-03-22",
            "Orszag": 2.5015501205649326,
            "N\u00e9v": "Radu PODGOREAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Popa Florian | 1946-03-30",
            "Orszag": 2.5011965811965813,
            "N\u00e9v": "Florian POPA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Sava Andrei-Valentin | 1981-03-27",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Andrei-Valentin SAVA",
            "Bizottsag": 1.5716239316239315,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Marian Valer | 1960-08-02",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Valer MARIAN",
            "Bizottsag": 1.3972649572649574,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Filip Petru | 1955-01-23",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Petru FILIP",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Mirza Gavril | 1948-07-27",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Gavril M\u00ceRZA",
            "Bizottsag": 0.5695726495726495,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Sova Dan Coman | 1973-04-09",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Dan Coman \u015eOVA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Belacurencu Trifon | 1953-01-10",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Trifon BELACURENCU",
            "Bizottsag": 1.2263247863247864,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Cristea Victor | 1949-07-01",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Victor CRISTEA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Covaci Dorel | 1950-09-20",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Dorel COVACI",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Dumitru Georgica | 1964-03-31",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Georgic\u0103 DUMITRU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Dolineaschi Andrei | 1975-06-21",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Andrei DOLINEASCHI",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Mazilu Constantin | 1966-01-30",
            "Orszag": 2.500854700854701,
            "N\u00e9v": "Constantin MAZILU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Voicu Catalin | 1965-03-21",
            "Orszag": 2.498800959232614,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin VOICU",
            "Bizottsag": 1.0003425830763961,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Bonis Istvan | 1951-05-01",
            "Orszag": 2.498800959232614,
            "N\u00e9v": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Ursarescu Dorinel | 1962-01-29",
            "Orszag": 2.498800959232614,
            "N\u00e9v": "Dorinel URS\u0102RESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Buhaianu-Obuf Catalin Ovidiu | 1973-05-26",
            "Orszag": 2.498800959232614,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF",
            "Bizottsag": 1.49914354230901,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Boabes Dumitru | 1951-05-07",
            "Orszag": 2.497250859106529,
            "N\u00e9v": "Dumitru BOABE\u015e",
            "Bizottsag": 0.8288659793814434,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Balta Mihai | 1948-10-04",
            "Orszag": 2.497250859106529,
            "N\u00e9v": "Mihai BALT\u0102",
            "Bizottsag": 0.7343642611683848,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Nistor Vasile | 1956-09-08",
            "Orszag": 2.4864831804281344,
            "N\u00e9v": "Vasile NISTOR",
            "Bizottsag": 1.3197553516819571,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Bode Lucian Nicolae | 1974-10-27",
            "Orszag": 2.4842734598388354,
            "N\u00e9v": "Lucian Nicolae BODE",
            "Bizottsag": 1.3498830257343384,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Steriu Valeriu-Andrei | 1965-09-24",
            "Orszag": 2.4818027531585893,
            "N\u00e9v": "Valeriu-Andrei STERIU",
            "Bizottsag": 1.3901565151800868,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Gheorghe Valeriu | 1951-08-26",
            "Orszag": 2.4791666666666665,
            "N\u00e9v": "Valeriu GHEORGHE",
            "Bizottsag": 1.156135531135531,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Antal Istvan | 1948-06-23",
            "Orszag": 2.478018223234624,
            "N\u00e9v": "ANTAL Istv\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.0001138952164008,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Luchian Ion | 1951-01-18",
            "Orszag": 2.4757214841960606,
            "N\u00e9v": "Ion LUCHIAN",
            "Bizottsag": 0.8227210261108566,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Marian Dan Mihai | 1972-11-29",
            "Orszag": 2.467244921250856,
            "N\u00e9v": "Dan Mihai MARIAN",
            "Bizottsag": 1.0006847751654873,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Flutur Gheorghe | 1960-07-08",
            "Orszag": 2.4649564819056344,
            "N\u00e9v": "Gheorghe FLUTUR",
            "Bizottsag": 0.8089784699954191,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Stroe Ionut-Marian | 1979-09-23",
            "Orszag": 2.457239407330387,
            "N\u00e9v": "Ionu\u0163-Marian STROE",
            "Bizottsag": 1.5406810501689627,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Dobre Traian | 1947-03-30",
            "Orszag": 2.456730769230769,
            "N\u00e9v": "Traian DOBRE",
            "Bizottsag": 1.031364468864469,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Podasca Gabriela-Maria | 1985-05-03",
            "Orszag": 2.4540880503144655,
            "N\u00e9v": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102",
            "Bizottsag": 2.018448637316562,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Firczak Gheorghe | 1955-06-10",
            "Orszag": 2.452127659574468,
            "N\u00e9v": "Gheorghe FIRCZAK",
            "Bizottsag": 1.3239533287577214,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Moldoveanu Eugenia | 1944-03-19",
            "Orszag": 2.45157967032967,
            "N\u00e9v": "Eugenia MOLDOVEANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Ianculescu Marian | 1943-08-13",
            "Orszag": 2.45157967032967,
            "N\u00e9v": "Marian IANCULESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Stroe Radu | 1949-08-31",
            "Orszag": 2.44955387783116,
            "N\u00e9v": "Radu STROE",
            "Bizottsag": 0.564687714481812,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Bejinariu Eugen | 1959-01-28",
            "Orszag": 2.4493682821044693,
            "N\u00e9v": "Eugen BEJINARIU",
            "Bizottsag": 0.3837450499717141,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Stefan Ion | 1953-09-04",
            "Orszag": 2.4482158398607483,
            "N\u00e9v": "Ion \u015eTEFAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Mihalcescu Carmen-Ileana | 1970-05-14",
            "Orszag": 2.4452210049112204,
            "N\u00e9v": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)",
            "Bizottsag": 1.050623347185493,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Moldovan Petre | 1947-08-25",
            "Orszag": 2.4350961538461537,
            "N\u00e9v": "Petre MOLDOVAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Biro Rozalia-Ibolya | 1965-05-13",
            "Orszag": 2.4318658280922434,
            "N\u00e9v": "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya",
            "Bizottsag": 1.4310272536687632,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Grosaru Mircea | 1952-06-30",
            "Orszag": 2.426158411321616,
            "N\u00e9v": "Mircea GROSARU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.8034695275051358,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Pete Stefan | 1953-10-02",
            "Orszag": 2.426110919738202,
            "N\u00e9v": "PETE \u015etefan",
            "Bizottsag": 2.2821219428177746,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Andon Sergiu | 1938-09-12",
            "Orszag": 2.423432682425488,
            "N\u00e9v": "Sergiu ANDON",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Kovacs Csaba-Tiberiu | 1955-02-24",
            "Orszag": 2.4217032967032965,
            "N\u00e9v": "KOVACS Csaba-Tiberiu",
            "Bizottsag": 0.7496565934065934,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Zisopol Dragos Gabriel | 1967-11-12",
            "Orszag": 2.4155909896228804,
            "N\u00e9v": "Drago\u015f Gabriel ZISOPOL",
            "Bizottsag": 0.6583143507972665,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Palasca Viorel | 1962-08-24",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "N\u00e9v": "Viorel PALA\u015eC\u0102",
            "Bizottsag": 0.736068376068376,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Ichim Paul | 1955-10-18",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "N\u00e9v": "Paul ICHIM",
            "Bizottsag": 1.7097435897435898,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Holban Titi | 1964-11-10",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "N\u00e9v": "Titi HOLBAN",
            "Bizottsag": 1.956923076923077,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Orban Ludovic | 1963-05-25",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "N\u00e9v": "Ludovic ORBAN",
            "Bizottsag": 1.3517948717948718,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Budurescu Daniel-Stamate | 1950-10-21",
            "Orszag": 2.4034188034188033,
            "N\u00e9v": "Daniel-Stamate BUDURESCU",
            "Bizottsag": 0.9442735042735043,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ifrim Mircea | 1939-05-04",
            "Orszag": 2.4026868756458835,
            "N\u00e9v": "Mircea IFRIM",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Calcan Valentin Gigel | 1965-07-21",
            "Orszag": 2.4025617566331197,
            "N\u00e9v": "Valentin Gigel CALCAN",
            "Bizottsag": 1.2140896614821592,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Pargaru Ion | 1948-07-18",
            "Orszag": 2.4019808743169397,
            "N\u00e9v": "Ion P\u00c2RGARU",
            "Bizottsag": 0.5385928961748634,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Marin Gheorghe | 1952-10-01",
            "Orszag": 2.4006041155370963,
            "N\u00e9v": "Gheorghe MARIN",
            "Bizottsag": 0.6511232773267888,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Georgescu Florin | 1953-11-25",
            "Orszag": 2.39010989010989,
            "N\u00e9v": "Florin GEORGESCU",
            "Bizottsag": 0.9059065934065934,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Intotero Natalia-Elena | 1976-01-14",
            "Orszag": 2.388259958071279,
            "N\u00e9v": "Natalia-Elena INTOTERO",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Sova Lucian | 1960-05-31",
            "Orszag": 2.388259958071279,
            "N\u00e9v": "Lucian \u015eOVA",
            "Bizottsag": 0.720754716981132,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Raicu Romeo Marius | 1963-11-03",
            "Orszag": 2.3882190837065105,
            "N\u00e9v": "Romeo Marius RAICU",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Soptica Costel | 1967-02-18",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Costel \u015eOPTIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Simon Gheorghe | 1961-01-01",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Gheorghe \u015eIMON",
            "Bizottsag": 0.720335429769392,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Chiriac Viorel | 1962-10-09",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Viorel CHIRIAC",
            "Bizottsag": 1.6368972746331236,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Teodorovici Eugen Orlando | 1971-08-12",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Eugen Orlando TEODOROVICI",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Pana Adriana-Doina | 1957-05-16",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Adriana-Doina PAN\u0102",
            "Bizottsag": 2.3828092243186583,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Cristina Ioan | 1975-09-09",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Ioan CRISTINA",
            "Bizottsag": 0.6138364779874214,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Suciu Vasile-Daniel | 1980-11-07",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Vasile-Daniel SUCIU",
            "Bizottsag": 1.0306079664570231,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Harau Eleonora-Carmen | 1960-11-04",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U",
            "Bizottsag": 0.6134171907756814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Laszlo Attila | 1964-09-20",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "LASZLO Attila",
            "Bizottsag": 1.2268343815513627,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Marin Nicolae | 1973-06-27",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Nicolae MARIN",
            "Bizottsag": 2.0574423480083857,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Bogdan Gheorghe-Danut | 1968-07-21",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN",
            "Bizottsag": 1.00083857442348,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Schelean-Somfelean Valeria-Diana | 1981-03-24",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Butunoi Ionel Daniel | 1975-01-02",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Ionel Daniel BUTUNOI",
            "Bizottsag": 1.2863731656184487,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Vulpescu Ioan | 1976-06-17",
            "Orszag": 2.3878406708595388,
            "N\u00e9v": "Ioan VULPESCU",
            "Bizottsag": 0.6134171907756814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Chisalita Ioan Narcis | 1973-12-14",
            "Orszag": 2.386839899413244,
            "N\u00e9v": "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 0.6131601005867561,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Mocanu Adrian | 1983-05-12",
            "Orszag": 2.3813361060566676,
            "N\u00e9v": "Adrian MOCANU",
            "Bizottsag": 1.3813361060566676,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Nicolae Serban | 1968-04-05",
            "Orszag": 2.379588648789378,
            "N\u00e9v": "\u015eerban NICOLAE",
            "Bizottsag": 1.5920333246550378,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Man Mircea | 1962-11-26",
            "Orszag": 2.3761933174224343,
            "N\u00e9v": "Mircea MAN",
            "Bizottsag": 0.7784904534606205,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Mois Vasalie | 1951-02-08",
            "Orszag": 2.3703220191470846,
            "N\u00e9v": "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e",
            "Bizottsag": 0.6296779808529156,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Ghita-Eftemie Stelian | 1949-07-28",
            "Orszag": 2.367761452031115,
            "N\u00e9v": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Almajanu Marin | 1960-06-30",
            "Orszag": 2.3674960054782015,
            "N\u00e9v": "Marin ALM\u0102JANU",
            "Bizottsag": 0.8329148596210911,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Fotopolos Sotiris | 1937-12-06",
            "Orszag": 2.3630726834309335,
            "N\u00e9v": "Sotiris FOTOPOLOS \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.7027213227695488,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Petrescu Ilie | 1963-07-15",
            "Orszag": 2.3510161901481226,
            "N\u00e9v": "Ilie PETRESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Tarna Gheorghe | 1942-02-24",
            "Orszag": 2.350948509485095,
            "N\u00e9v": "Gheorghe TARNA",
            "Bizottsag": 0.875,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Andea Petru | 1949-11-28",
            "Orszag": 2.333486028401283,
            "N\u00e9v": "Petru ANDEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Voinea Florea | 1956-04-19",
            "Orszag": 2.333486028401283,
            "N\u00e9v": "Florea VOINEA",
            "Bizottsag": 0.7322491983508933,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Vreme Valerian | 1963-07-13",
            "Orszag": 2.3312820512820513,
            "N\u00e9v": "Valerian VREME",
            "Bizottsag": 1.1343589743589744,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Roman Gheorghe | 1972-02-06",
            "Orszag": 2.330940170940171,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ROMAN",
            "Bizottsag": 1.001025641025641,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Baban Stefan | 1949-11-03",
            "Orszag": 2.3292124542124544,
            "N\u00e9v": "\u015etefan BABAN",
            "Bizottsag": 1.2678571428571428,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Cretu Gabriela | 1965-01-16",
            "Orszag": 2.3246550377505857,
            "N\u00e9v": "Gabriela CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 0.8398854464983078,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Ariton Ion | 1956-02-15",
            "Orszag": 2.3203418803418803,
            "N\u00e9v": "Ion ARITON",
            "Bizottsag": 1.372991452991453,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Hasotti Puiu | 1953-06-14",
            "Orszag": 2.3171534348004936,
            "N\u00e9v": "Puiu HA\u015eOTTI",
            "Bizottsag": 1.115727409845057,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Balanescu Mihail | 1922-11-09",
            "Orszag": 2.3104490500863557,
            "N\u00e9v": "Mihail B\u0102L\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.3674438687392054,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Ionescu Cazimir Benedict | 1946-03-14",
            "Orszag": 2.3104490500863557,
            "N\u00e9v": "Cazimir Benedict IONESCU",
            "Bizottsag": 1.2366148531951642,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Stirbu Gigel-Sorinel | 1971-09-12",
            "Orszag": 2.3072524044710163,
            "N\u00e9v": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU",
            "Bizottsag": 0.38289576293215494,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Godja Petru | 1945-01-03",
            "Orszag": 2.303113553113553,
            "N\u00e9v": "Petru GODJA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Cazan Romeo Gheorghe Leonard | 1937-11-15",
            "Orszag": 2.303113553113553,
            "N\u00e9v": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN",
            "Bizottsag": 0.9574175824175825,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Oprescu Sorin Mircea | 1951-11-07",
            "Orszag": 2.3000344471236653,
            "N\u00e9v": "Sorin Mircea OPRESCU",
            "Bizottsag": 0.9328281088529108,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Vladoiu Aurel | 1948-01-27",
            "Orszag": 2.299246747317964,
            "N\u00e9v": "Aurel VL\u0102DOIU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0004565167769917,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Alexe Costel | 1983-08-20",
            "Orszag": 2.2863731656184485,
            "N\u00e9v": "Costel ALEXE",
            "Bizottsag": 1.00083857442348,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Buican Cristian | 1966-09-16",
            "Orszag": 2.2804782947751496,
            "N\u00e9v": "Cristian BUICAN",
            "Bizottsag": 1.4361840395113075,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Honcescu Ion | 1942-10-04",
            "Orszag": 2.2791895604395602,
            "N\u00e9v": "Ion HONCESCU",
            "Bizottsag": 0.946771978021978,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Paunescu Teiu | 1954-05-28",
            "Orszag": 2.2741383846356222,
            "N\u00e9v": "Teiu P\u0102UNESCU",
            "Bizottsag": 1.461457511181268,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Stuparu Timotei | 1951-05-27",
            "Orszag": 2.2738633342196226,
            "N\u00e9v": "Timotei STUPARU",
            "Bizottsag": 1.1278915182132412,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Badulescu Doru Laurian | 1948-10-06",
            "Orszag": 2.26407967032967,
            "N\u00e9v": "Doru Laurian B\u0102DULESCU",
            "Bizottsag": 0.6287774725274725,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Oltean Ioan | 1953-04-20",
            "Orszag": 2.258718074656189,
            "N\u00e9v": "Ioan OLTEAN",
            "Bizottsag": 1.1463654223968567,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Zgonea Valeriu Stefan | 1967-09-03",
            "Orszag": 2.249828414550446,
            "N\u00e9v": "Valeriu \u015etefan ZGONEA",
            "Bizottsag": 1.3709677419354838,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Radulescu Cristian | 1955-11-13",
            "Orszag": 2.2493890518084068,
            "N\u00e9v": "Cristian R\u0102DULESCU",
            "Bizottsag": 0.7823802541544477,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Mitrea Manuela | 1963-11-28",
            "Orszag": 2.2474262182566918,
            "N\u00e9v": "Manuela MITREA",
            "Bizottsag": 1.0001715854495539,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Vasilescu Lia Olguta | 1974-11-18",
            "Orszag": 2.2357723577235773,
            "N\u00e9v": "Lia Olgu\u0163a VASILESCU",
            "Bizottsag": 1.6657213083758744,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Ana Gheorghe | 1945-05-22",
            "Orszag": 2.2347428571428574,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ANA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Georgescu Filip | 1946-11-14",
            "Orszag": 2.23327582902051,
            "N\u00e9v": "Filip GEORGESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Posea Petre | 1944-06-25",
            "Orszag": 2.2295904887714664,
            "N\u00e9v": "Petre POSEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Lapusan Alexandru | 1955-02-01",
            "Orszag": 2.2288068030826467,
            "N\u00e9v": "Alexandru L\u0102PU\u015eAN",
            "Bizottsag": 0.7897953760297635,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Cristian-Sorin | 1955-04-24",
            "Orszag": 2.2270665842094415,
            "N\u00e9v": "Cristian-Sorin DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 1.2484023912595341,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Preda Elena | 1951-02-16",
            "Orszag": 2.222455955824349,
            "N\u00e9v": "Elena PREDA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Turlea Petre | 1947-06-17",
            "Orszag": 2.222455955824349,
            "N\u00e9v": "Petre \u0162URLEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Albu Gheorghe | 1954-06-19",
            "Orszag": 2.2152050284346005,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ALBU",
            "Bizottsag": 0.6484585453457049,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Asztalos Ferenc | 1945-05-16",
            "Orszag": 2.21400512382579,
            "N\u00e9v": "ASZTALOS Ferenc",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Corlatean Titus | 1968-01-11",
            "Orszag": 2.208938336790496,
            "N\u00e9v": "Titus CORL\u0102\u0162EAN",
            "Bizottsag": 1.4802941731095607,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Andronache Gabriel | 1974-09-22",
            "Orszag": 2.2050948791265923,
            "N\u00e9v": "Gabriel ANDRONACHE",
            "Bizottsag": 1.117494151286717,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Panturu Tudor | 1946-06-19",
            "Orszag": 2.202124015073655,
            "N\u00e9v": "Tudor PAN\u0162URU",
            "Bizottsag": 0.7732100034258308,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Timpau Radu Bogdan | 1977-07-28",
            "Orszag": 2.202051282051282,
            "N\u00e9v": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U",
            "Bizottsag": 1.001025641025641,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Borbely Laszlo | 1954-03-26",
            "Orszag": 2.201934851824639,
            "N\u00e9v": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3",
            "Bizottsag": 1.1176830761694831,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Kelemen Hunor | 1967-10-18",
            "Orszag": 2.1894814814814816,
            "N\u00e9v": "KELEMEN Hunor",
            "Bizottsag": 1.0002962962962962,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Catarig Ioan | 1950-05-20",
            "Orszag": 2.183917878528657,
            "N\u00e9v": "Ioan CATARIG",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Turlacu Ioan | 1945-02-23",
            "Orszag": 2.183917878528657,
            "N\u00e9v": "Ioan TURLACU",
            "Bizottsag": 0.8267750213857998,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Calota Lupu Floarea | 1956-03-27",
            "Orszag": 2.183917878528657,
            "N\u00e9v": "Floarea CALOT\u0102 LUPU",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Simescu Nicolae | 1933-12-06",
            "Orszag": 2.183917878528657,
            "N\u00e9v": "Nicolae SIMESCU",
            "Bizottsag": 0.36398631308810947,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PAC - Alian\u0163ei Civice",
            "Color": "PAC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PAC",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Calueanu Dumitru | 1934-06-06",
            "Orszag": 2.183917878528657,
            "N\u00e9v": "Dumitru C\u0102LUEANU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - nal Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Ciuhodaru Tudor | 1969-01-16",
            "Orszag": 2.183259682869769,
            "N\u00e9v": "Tudor CIUHODARU",
            "Bizottsag": 1.5261242526644139,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Valeca Serban Constantin | 1956-06-23",
            "Orszag": 2.173757530120482,
            "N\u00e9v": "\u015eerban Constantin VALECA",
            "Bizottsag": 0.6025978915662651,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Ratoi Neculai | 1939-03-15",
            "Orszag": 2.1709401709401708,
            "N\u00e9v": "Neculai R\u0102\u0162OI \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Blaga Vasile | 1956-07-26",
            "Orszag": 2.1702254740928772,
            "N\u00e9v": "Vasile BLAGA",
            "Bizottsag": 1.1033298491862027,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Verestoy Attila | 1954-03-01",
            "Orszag": 2.169904292618213,
            "N\u00e9v": "VEREST\u00d3Y Attila \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.042262863640671,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Ghera Giureci-Slobodan | 1979-04-15",
            "Orszag": 2.161425576519916,
            "N\u00e9v": "Giureci-Slobodan GHERA",
            "Bizottsag": 1.6654088050314466,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Raetchi Ovidiu Alexandru | 1979-09-15",
            "Orszag": 2.161425576519916,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI",
            "Bizottsag": 1.6138364779874215,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Petrescu Ovidiu Cameliu | 1953-02-11",
            "Orszag": 2.1613333333333333,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Cameliu PETRESCU",
            "Bizottsag": 0.9436190476190476,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Varga Attila | 1963-04-21",
            "Orszag": 2.1553433712816745,
            "N\u00e9v": "VARGA Attila",
            "Bizottsag": 1.1462847349736809,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Giurgiu Mircia | 1964-12-16",
            "Orszag": 2.1548475505310036,
            "N\u00e9v": "Mircia GIURGIU",
            "Bizottsag": 1.501199040767386,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Tusa Adriana Diana | 1978-06-22",
            "Orszag": 2.14348843254484,
            "N\u00e9v": "Adriana Diana TU\u015eA",
            "Bizottsag": 1.2409669872628022,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dan Iosif | 1950-10-14",
            "Orszag": 2.139575205895102,
            "N\u00e9v": "Iosif DAN \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.03164282618118769,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Feldman Radu Alexandru | 1943-07-12",
            "Orszag": 2.134857142857143,
            "N\u00e9v": "Radu Alexandru FELDMAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stirbet Cornel | 1952-09-11",
            "Orszag": 2.1319285387081996,
            "N\u00e9v": "Cornel \u015eTIRBE\u0162",
            "Bizottsag": 1.853412734768667,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Purceld Octavian-Mircea | 1948-02-12",
            "Orszag": 2.1305545986910093,
            "N\u00e9v": "Octavian-Mircea PURCELD",
            "Bizottsag": 0.8480881846365829,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Sarbu Ilie | 1950-05-26",
            "Orszag": 2.127139922392148,
            "N\u00e9v": "Ilie S\u00c2RBU",
            "Bizottsag": 1.0004565167769917,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Savu Daniel | 1960-12-13",
            "Orszag": 2.125085596895686,
            "N\u00e9v": "Daniel SAVU",
            "Bizottsag": 0.7543939739785437,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Ghise Ioan | 1956-05-08",
            "Orszag": 2.1230402181322425,
            "N\u00e9v": "Ioan GHI\u015eE",
            "Bizottsag": 0.8929788684389911,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Voicu Mihai Alexandru | 1968-09-16",
            "Orszag": 2.1223835564774656,
            "N\u00e9v": "Mihai Alexandru VOICU",
            "Bizottsag": 1.0005657175183857,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Petre Maria | 1951-08-15",
            "Orszag": 2.11091973820186,
            "N\u00e9v": "Maria PETRE",
            "Bizottsag": 1.5976575955907681,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Pecsi Francisc | 1944-01-03",
            "Orszag": 2.097714285714286,
            "N\u00e9v": "P\u00c9CSI Francisc",
            "Bizottsag": 1.0001904761904763,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Pardau Dumitru | 1962-06-19",
            "Orszag": 2.097238073499201,
            "N\u00e9v": "Dumitru PARD\u0102U",
            "Bizottsag": 1.3129422506277106,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Popescu Florin Aurelian | 1968-06-29",
            "Orszag": 2.0962658444672835,
            "N\u00e9v": "Florin Aurelian POPESCU",
            "Bizottsag": 0.9907502569373073,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Luca Raymond | 1954-10-17",
            "Orszag": 2.086779661016949,
            "N\u00e9v": "Raymond LUCA",
            "Bizottsag": 0.9484745762711865,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Diaszp\u00f3ra"
        }, {
            "index": "Badea Leonardo | 1975-02-23",
            "Orszag": 2.0830188679245283,
            "N\u00e9v": "Leonardo BADEA",
            "Bizottsag": 0.6188679245283019,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bran Vasile | 1951-01-15",
            "Orszag": 2.0659047619047617,
            "N\u00e9v": "Vasile BRAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Gradinaru Nicolae | 1953-11-05",
            "Orszag": 2.0547435556736646,
            "N\u00e9v": "Nicolae GR\u0102DINARU",
            "Bizottsag": 0.6922668083975552,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Cristian Horia | 1963-08-31",
            "Orszag": 2.052649572649573,
            "N\u00e9v": "Horia CRISTIAN",
            "Bizottsag": 0.7883760683760683,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Chitoiu Daniel | 1967-07-11",
            "Orszag": 2.052649572649573,
            "N\u00e9v": "Daniel CHI\u0162OIU",
            "Bizottsag": 0.9206837606837607,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Chiuariu Tudor-Alexandru | 1976-07-13",
            "Orszag": 2.052649572649573,
            "N\u00e9v": "Tudor-Alexandru CHIUARIU",
            "Bizottsag": 1.5008547008547009,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Ciontu Corneliu | 1941-11-15",
            "Orszag": 2.0476190476190474,
            "N\u00e9v": "Corneliu CIONTU",
            "Bizottsag": 1.0746336996336996,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Nicolescu Mihai | 1942-06-18",
            "Orszag": 2.0449862637362637,
            "N\u00e9v": "Mihai NICOLESCU",
            "Bizottsag": 0.904532967032967,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Longher Ghervazen | 1972-01-03",
            "Orszag": 2.0334209538114907,
            "N\u00e9v": "Ghervazen LONGHER",
            "Bizottsag": 1.0003755163349606,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Popescu Bejat Stefan Marian | 1946-04-07",
            "Orszag": 2.033218176986447,
            "N\u00e9v": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Boghicevici Claudia | 1975-10-11",
            "Orszag": 2.032136752136752,
            "N\u00e9v": "Claudia BOGHICEVICI",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Plumb Rovana | 1960-06-22",
            "Orszag": 2.0205675605311115,
            "N\u00e9v": "Rovana PLUMB",
            "Bizottsag": 1.1468367612600885,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ciopraga Mircea | 1960-08-15",
            "Orszag": 2.012056493282811,
            "N\u00e9v": "Mircea CIOPRAGA",
            "Bizottsag": 0.29796761970375474,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Becsek-Garda Dezso-Kalman | 1948-08-26",
            "Orszag": 2.0116758241758244,
            "N\u00e9v": "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.2870879120879122,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Hanganu Romeo Octavian | 1948-03-08",
            "Orszag": 2.0031002411298657,
            "N\u00e9v": "Romeo Octavian HANGANU",
            "Bizottsag": 1.8759903548053738,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Samartinean Cornel-Mircea | 1967-12-02",
            "Orszag": 2.0008385744234802,
            "N\u00e9v": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN",
            "Bizottsag": 1.3874213836477987,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Pistru-Popa Eusebiu-Manea | 1966-05-25",
            "Orszag": 2.0008385744234802,
            "N\u00e9v": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA",
            "Bizottsag": 1.529559748427673,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Avram Marian | 1967-08-14",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "N\u00e9v": "Marian AVRAM",
            "Bizottsag": 0.9206837606837607,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Gliga Vasile Ghiorghe | 1959-04-03",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "N\u00e9v": "Vasile Ghiorghe GLIGA",
            "Bizottsag": 0.9384615384615385,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Oajdea Daniel Vasile | 1969-06-11",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "N\u00e9v": "Daniel Vasile OAJDEA",
            "Bizottsag": 1.6464957264957265,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Nica Nicolae-Ciprian | 1958-10-26",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Ciprian NICA",
            "Bizottsag": 0.6844444444444444,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Popoviciu Alin Augustin Florin | 1973-01-23",
            "Orszag": 2.000683760683761,
            "N\u00e9v": "Alin Augustin Florin POPOVICIU",
            "Bizottsag": 0.8198290598290598,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Geoana Mircea Dan | 1958-07-14",
            "Orszag": 1.998858708057521,
            "N\u00e9v": "Mircea Dan GEOAN\u0102",
            "Bizottsag": 0.8011869436201781,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Prodan Tiberiu Aurelian | 1954-12-14",
            "Orszag": 1.9952038369304557,
            "N\u00e9v": "Tiberiu Aurelian PRODAN",
            "Bizottsag": 1.7259335388831791,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Horga Vasile | 1954-03-03",
            "Orszag": 1.9945017182130584,
            "N\u00e9v": "Vasile HORGA",
            "Bizottsag": 1.304810996563574,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Nicolaescu Gheorghe-Eugen | 1955-08-02",
            "Orszag": 1.992888888888889,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU",
            "Bizottsag": 1.0665185185185184,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Paunescu Adrian | 1943-07-20",
            "Orszag": 1.9838268792710707,
            "N\u00e9v": "Adrian P\u0102UNESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Mohora Tudor | 1950-10-06",
            "Orszag": 1.9838268792710707,
            "N\u00e9v": "Tudor MOHORA",
            "Bizottsag": 0.5637813211845103,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Kelemen Atilla-Bela-Laszlo | 1948-05-04",
            "Orszag": 1.982174688057041,
            "N\u00e9v": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3",
            "Bizottsag": 1.0002742355683532,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Cosea Dumitru Gheorghe Mircea | 1942-06-09",
            "Orszag": 1.9804861348853133,
            "N\u00e9v": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA",
            "Bizottsag": 0.7456350564875043,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Seremi Stefan | 1950-06-03",
            "Orszag": 1.9753673292999137,
            "N\u00e9v": "\u015etefan SEREMI",
            "Bizottsag": 1.367761452031115,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Mortun Alexandru Ioan | 1951-07-16",
            "Orszag": 1.9743238616912016,
            "N\u00e9v": "Alexandru Ioan MOR\u0162UN",
            "Bizottsag": 1.2471756247860322,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Popa Nicolae | 1953-03-25",
            "Orszag": 1.9743238616912016,
            "N\u00e9v": "Nicolae POPA",
            "Bizottsag": 0.5371448134200616,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Sandu Ion Florentin | 1945-02-20",
            "Orszag": 1.9711538461538463,
            "N\u00e9v": "Ion Florentin SANDU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Cirstoiu Ion | 1948-11-29",
            "Orszag": 1.9711538461538463,
            "N\u00e9v": "Ion C\u00ceRSTOIU",
            "Bizottsag": 0.9773351648351648,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Tabara Valeriu | 1949-07-01",
            "Orszag": 1.9669562255152444,
            "N\u00e9v": "Valeriu TAB\u0102R\u0102",
            "Bizottsag": 0.9754726622381196,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Niculescu Duvaz Bogdan Nicolae | 1948-12-14",
            "Orszag": 1.9609594019312637,
            "N\u00e9v": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z",
            "Bizottsag": 0.78745716955664,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Bud Nicolae | 1953-12-04",
            "Orszag": 1.9592298980747451,
            "N\u00e9v": "Nicolae BUD",
            "Bizottsag": 0.8593431483578708,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Radulescu Catalin-Marian | 1962-08-02",
            "Orszag": 1.9561186650185414,
            "N\u00e9v": "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCU",
            "Bizottsag": 1.0259579728059331,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Vasioiu Horia | 1955-05-12",
            "Orszag": 1.9548099965765149,
            "N\u00e9v": "Horia V\u0102SIOIU",
            "Bizottsag": 0.592605272167066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Mesca Sever | 1947-03-03",
            "Orszag": 1.9546858908341915,
            "N\u00e9v": "Sever ME\u015eCA",
            "Bizottsag": 0.8273257809818056,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Pana Viorel-Marian | 1957-09-25",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Viorel-Marian PAN\u0102",
            "Bizottsag": 1.010989010989011,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Dragu George | 1957-11-18",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "George DRAGU",
            "Bizottsag": 0.9773351648351648,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Sandu Alecu | 1950-11-18",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Alecu SANDU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Pacurariu Iuliu | 1945-12-27",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Iuliu P\u0102CURARIU",
            "Bizottsag": 1.904532967032967,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Popescu Virgil | 1947-06-20",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Virgil POPESCU",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Antonescu Niculae Napoleon | 1934-10-20",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Niculae Napoleon ANTONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Cristea Marin | 1934-07-27",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Marin CRISTEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Pruteanu George Mihail | 1947-12-15",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "George Mihail PRUTEANU",
            "Bizottsag": 0.6971153846153846,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Marineci Ionel | 1947-10-22",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Ionel MARINECI",
            "Bizottsag": 1.4969093406593406,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Puwak Hildegard-Carola | 1949-09-16",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Hildegard-Carola PUWAK",
            "Bizottsag": 1.120879120879121,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Ionescu Anton | 1939-12-10",
            "Orszag": 1.9546703296703296,
            "N\u00e9v": "Anton IONESCU",
            "Bizottsag": 1.4927884615384615,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Timis Ioan | 1951-09-17",
            "Orszag": 1.9457040572792363,
            "N\u00e9v": "Ioan TIMI\u015e \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.001491646778043,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Berceanu Radu Mircea | 1953-03-05",
            "Orszag": 1.9416085200146898,
            "N\u00e9v": "Radu Mircea BERCEANU",
            "Bizottsag": 0.9176153751989228,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Seres Denes | 1953-07-21",
            "Orszag": 1.9396000824572253,
            "N\u00e9v": "SERES D\u00e9nes",
            "Bizottsag": 0.9521748093176665,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Semcu Adrian Emanuil | 1960-07-09",
            "Orszag": 1.9366172924560798,
            "N\u00e9v": "Adrian Emanuil SEMCU",
            "Bizottsag": 0.6589734757147778,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Dragnea Nicolae-Liviu | 1962-10-28",
            "Orszag": 1.9329140461215932,
            "N\u00e9v": "Nicolae-Liviu DRAGNEA",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Ponta Victor-Viorel | 1972-09-20",
            "Orszag": 1.9215538374504997,
            "N\u00e9v": "Victor-Viorel PONTA",
            "Bizottsag": 1.4208938336790495,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Zegrean Augustin | 1954-03-29",
            "Orszag": 1.9085392284351972,
            "N\u00e9v": "Augustin ZEGREAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Rotaru Ion | 1953-05-17",
            "Orszag": 1.9015651518008674,
            "N\u00e9v": "Ion ROTARU",
            "Bizottsag": 0.9204224024137281,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Ionescu Daniel | 1948-05-27",
            "Orszag": 1.9011367550809508,
            "N\u00e9v": "Daniel IONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Dobrescu Rasvan | 1932-11-07",
            "Orszag": 1.8956639566395663,
            "N\u00e9v": "R\u0103svan DOBRESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Badiceanu Nistor | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.8956639566395663,
            "N\u00e9v": "Nistor B\u0102DICEANU",
            "Bizottsag": 1.4966124661246611,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Tamas Sandor | 1966-09-22",
            "Orszag": 1.8942307692307692,
            "N\u00e9v": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor",
            "Bizottsag": 1.0977564102564104,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Mocanu Alexandru | 1950-12-01",
            "Orszag": 1.8896014658726523,
            "N\u00e9v": "Alexandru MOCANU",
            "Bizottsag": 0.8898305084745762,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Iriza Marius | 1968-01-03",
            "Orszag": 1.883568722011712,
            "N\u00e9v": "Marius IRIZA",
            "Bizottsag": 0.2876334826042026,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Mihailescu Petru Serban | 1944-03-08",
            "Orszag": 1.8685040449746333,
            "N\u00e9v": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU",
            "Bizottsag": 1.406142876731112,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Costoiu Mihnea Cosmin | 1972-03-02",
            "Orszag": 1.8679245283018868,
            "N\u00e9v": "Mihnea Cosmin COSTOIU",
            "Bizottsag": 0.6687631027253669,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Andronescu Ecaterina | 1948-04-07",
            "Orszag": 1.8664637857577602,
            "N\u00e9v": "Ecaterina ANDRONESCU",
            "Bizottsag": 0.9138161898965307,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Stativa Irinel Ioan | 1973-01-05",
            "Orszag": 1.8617547513668316,
            "N\u00e9v": "Irinel Ioan STATIV\u0102",
            "Bizottsag": 0.8385837021608956,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Sersea Nicolae | 1937-09-12",
            "Orszag": 1.8609203296703296,
            "N\u00e9v": "Nicolae SERSEA",
            "Bizottsag": 1.03125,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Balan Ioan | 1967-01-22",
            "Orszag": 1.8606706524564596,
            "N\u00e9v": "Ioan BALAN",
            "Bizottsag": 1.2404471016376397,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Boureanu Cristian Alexandru | 1972-12-15",
            "Orszag": 1.8595409386776294,
            "N\u00e9v": "Cristian Alexandru BOUREANU",
            "Bizottsag": 0.5402535114765331,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Negrut Clement | 1964-11-07",
            "Orszag": 1.8564102564102565,
            "N\u00e9v": "Clement NEGRU\u0162",
            "Bizottsag": 1.6547008547008546,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Petrescu Mihai | 1938-07-16",
            "Orszag": 1.8545884827767551,
            "N\u00e9v": "Mihai PETRESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Sapunaru Nini | 1963-06-02",
            "Orszag": 1.8519217570350035,
            "N\u00e9v": "Nini S\u0102PUNARU",
            "Bizottsag": 1.0003431708991077,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Taracila Doru Ioan | 1951-01-15",
            "Orszag": 1.8441694005368328,
            "N\u00e9v": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.026692514166418,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Gurzau Adrian | 1977-04-20",
            "Orszag": 1.8405763952424519,
            "N\u00e9v": "Adrian GURZ\u0102U",
            "Bizottsag": 0.848124428179323,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Tcaciuc Stefan | 1936-01-13",
            "Orszag": 1.8401142041399001,
            "N\u00e9v": "\u015etefan TCACIUC \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.2024744230311681,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Maior Liviu | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.839629120879121,
            "N\u00e9v": "Liviu MAIOR",
            "Bizottsag": 0.739010989010989,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Raduly Robert Kalman | 1968-02-26",
            "Orszag": 1.8296703296703296,
            "N\u00e9v": "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.4804258241758241,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Badea Dumitru | 1939-08-12",
            "Orszag": 1.8296703296703296,
            "N\u00e9v": "Dumitru BADEA",
            "Bizottsag": 1.5030906593406594,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Gavrilescu Gratiela Leocadia | 1966-06-24",
            "Orszag": 1.8283990194229682,
            "N\u00e9v": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU",
            "Bizottsag": 0.8891193663963795,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Fenechiu Relu | 1965-07-03",
            "Orszag": 1.8221867153617894,
            "N\u00e9v": "Relu FENECHIU",
            "Bizottsag": 1.5740698470668797,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Secasan Iosif | 1954-09-23",
            "Orszag": 1.8205128205128205,
            "N\u00e9v": "Iosif SEC\u0102\u015eAN",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Postolache Mihaita | 1957-09-03",
            "Orszag": 1.8199315654405475,
            "N\u00e9v": "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE",
            "Bizottsag": 1.0004277159965782,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Dedu Stelian | 1933-08-03",
            "Orszag": 1.8199315654405475,
            "N\u00e9v": "Stelian DEDU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Berechet Constantin | 1956-07-14",
            "Orszag": 1.8199315654405475,
            "N\u00e9v": "Constantin BERECHET",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Ioan | 1947-06-02",
            "Orszag": 1.8199315654405475,
            "N\u00e9v": "Ioan DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Bucur Coriolan | 1948-01-03",
            "Orszag": 1.8199315654405475,
            "N\u00e9v": "Coriolan BUCUR",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Cretu Mircea | 1943-06-02",
            "Orszag": 1.8199315654405475,
            "N\u00e9v": "Mircea CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Diaconu Adrian-Nicolae | 1966-11-26",
            "Orszag": 1.8134171907756813,
            "N\u00e9v": "Adrian-Nicolae DIACONU",
            "Bizottsag": 1.00083857442348,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Ceontea Radu | 1946-11-10",
            "Orszag": 1.811409110259685,
            "N\u00e9v": "Radu CEONTEA",
            "Bizottsag": 0.9953171562366965,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Ionescu-Quintus Mircea | 1917-03-18",
            "Orszag": 1.8065373372309328,
            "N\u00e9v": "Mircea IONESCU-QUINTUS",
            "Bizottsag": 0.6933297900611215,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Simedru Dan Coriolan | 1962-02-25",
            "Orszag": 1.8036571428571428,
            "N\u00e9v": "Dan Coriolan SIMEDRU",
            "Bizottsag": 1.029942857142857,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Dumitriu Carmen | 1962-10-01",
            "Orszag": 1.7987637362637363,
            "N\u00e9v": "Carmen DUMITRIU (Hunea)",
            "Bizottsag": 0.9790521978021978,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Rebreanu Nora Cecilia | 1935-06-19",
            "Orszag": 1.7933172580089562,
            "N\u00e9v": "Nora Cecilia REBREANU",
            "Bizottsag": 1.4925938684119875,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Szabo Karoly Ferenc | 1943-08-29",
            "Orszag": 1.7906352520131226,
            "N\u00e9v": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc",
            "Bizottsag": 1.3723531166119893,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Vasilescu Nicolae | 1967-08-15",
            "Orszag": 1.7904,
            "N\u00e9v": "Nicolae VASILESCU",
            "Bizottsag": 0.8459428571428571,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Opris Octavian | 1946-10-18",
            "Orszag": 1.7767619047619048,
            "N\u00e9v": "Octavian OPRI\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Gvozdenovici Slavomir | 1953-03-10",
            "Orszag": 1.7757584039355014,
            "N\u00e9v": "Slavomir GVOZDENOVICI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Avram Constantin | 1954-06-10",
            "Orszag": 1.7744234800838574,
            "N\u00e9v": "Constantin AVRAM",
            "Bizottsag": 0.7920335429769392,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Weber Mihai | 1964-11-18",
            "Orszag": 1.7744234800838574,
            "N\u00e9v": "Mihai WEBER",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Iulian | 1972-05-12",
            "Orszag": 1.7744234800838574,
            "N\u00e9v": "Iulian DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 0.6134171907756814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Bot Octavian | 1951-01-01",
            "Orszag": 1.7690998808916114,
            "N\u00e9v": "Octavian BOT \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.2135443253360558,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dobrescu Smaranda | 1945-04-27",
            "Orszag": 1.7647192543759946,
            "N\u00e9v": "Smaranda DOBRESCU",
            "Bizottsag": 0.9311207092521028,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Hrebenciuc Viorel | 1953-08-07",
            "Orszag": 1.7629233511586453,
            "N\u00e9v": "Viorel HREBENCIUC",
            "Bizottsag": 0.8855066502125326,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Silaghi Ovidiu Ioan | 1962-12-12",
            "Orszag": 1.7595066803699897,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Ioan SILAGHI",
            "Bizottsag": 1.8194587187392943,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Bivolaru Ioan | 1942-11-14",
            "Orszag": 1.753951685058157,
            "N\u00e9v": "Ioan BIVOLARU",
            "Bizottsag": 1.199224575007456,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Stanciu Zisu | 1960-12-28",
            "Orszag": 1.7491408934707904,
            "N\u00e9v": "Zisu STANCIU",
            "Bizottsag": 1.1470790378006872,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Stan Ion | 1955-08-13",
            "Orszag": 1.7481125600549074,
            "N\u00e9v": "Ion STAN",
            "Bizottsag": 0.9927934111187371,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Berciu Ion | 1940-01-17",
            "Orszag": 1.742208672086721,
            "N\u00e9v": "Ion BERCIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Sogor Csaba | 1964-12-05",
            "Orszag": 1.7395797450912849,
            "N\u00e9v": "S\u00d3GOR Csaba",
            "Bizottsag": 1.3403375818119188,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Iacob Ridzi Monica Maria | 1977-06-30",
            "Orszag": 1.738872403560831,
            "N\u00e9v": "Monica Maria IACOB RIDZI",
            "Bizottsag": 1.6133302898881534,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Grebla Toni | 1953-12-30",
            "Orszag": 1.7377777777777779,
            "N\u00e9v": "Toni GREBL\u0102",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Tocaci Emil | 1933-12-23",
            "Orszag": 1.7352090454904023,
            "N\u00e9v": "Emil TOCACI",
            "Bizottsag": 0.7762292926636866,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Kozsokar Gabor | 1941-01-31",
            "Orszag": 1.71838022613726,
            "N\u00e9v": "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor",
            "Bizottsag": 1.212200894031028,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Ivanescu Paula Maria | 1946-10-29",
            "Orszag": 1.7181895815542272,
            "N\u00e9v": "Paula Maria IV\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.0905209222886423,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Voicu Madalin-Stefan | 1952-07-10",
            "Orszag": 1.7124640065816537,
            "N\u00e9v": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU",
            "Bizottsag": 0.8439599616070205,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Campanu Liviu | 1968-06-21",
            "Orszag": 1.709832134292566,
            "N\u00e9v": "Liviu C\u00c2MPANU",
            "Bizottsag": 0.8657074340527577,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Neacsu Ilie | 1950-07-05",
            "Orszag": 1.7039835164835164,
            "N\u00e9v": "Ilie NEAC\u015eU",
            "Bizottsag": 0.6548763736263736,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Radu Alexandru Dumitru | 1951-11-11",
            "Orszag": 1.703129108598475,
            "N\u00e9v": "Alexandru Dumitru RADU",
            "Bizottsag": 0.8948198790428609,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Vosganian Varujan | 1958-07-25",
            "Orszag": 1.7030529321326597,
            "N\u00e9v": "Varujan VOSGANIAN",
            "Bizottsag": 1.2636723039754008,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Popa Octavian-Marius | 1960-08-04",
            "Orszag": 1.7018803418803419,
            "N\u00e9v": "Octavian-Marius POPA",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "David Cristian | 1967-12-26",
            "Orszag": 1.7005823912298732,
            "N\u00e9v": "Cristian DAVID",
            "Bizottsag": 1.501199040767386,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Toader Mircea-Nicu | 1948-01-23",
            "Orszag": 1.6964775846294602,
            "N\u00e9v": "Mircea-Nicu TOADER",
            "Bizottsag": 0.5418572735590119,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Constantinescu Dan | 1957-11-06",
            "Orszag": 1.683379120879121,
            "N\u00e9v": "Dan CONSTANTINESCU",
            "Bizottsag": 0.5927197802197802,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Udrea Elena Gabriela | 1973-12-26",
            "Orszag": 1.6813675213675214,
            "N\u00e9v": "Elena Gabriela UDREA",
            "Bizottsag": 1.2622222222222221,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Hellvig Eduard Raul | 1974-10-27",
            "Orszag": 1.671805412812607,
            "N\u00e9v": "Eduard Raul HELLVIG",
            "Bizottsag": 1.0003425830763961,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Rusu Valentin | 1970-03-04",
            "Orszag": 1.6697101118466104,
            "N\u00e9v": "Valentin RUSU",
            "Bizottsag": 0.701894544624515,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Uricec Eugen Constantin | 1958-05-10",
            "Orszag": 1.6697101118466104,
            "N\u00e9v": "Eugen Constantin URICEC",
            "Bizottsag": 0.8963706916229172,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Burnei Ion | 1950-09-04",
            "Orszag": 1.668117269812185,
            "N\u00e9v": "Ion BURNEI",
            "Bizottsag": 0.8117269812185066,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Jurcan Dorel | 1963-07-04",
            "Orszag": 1.6637773722627738,
            "N\u00e9v": "Dorel JURCAN",
            "Bizottsag": 1.4119525547445255,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Predescu Ion | 1927-10-02",
            "Orszag": 1.6632380952380952,
            "N\u00e9v": "Ion PREDESCU",
            "Bizottsag": 1.087047619047619,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Nemeth Csaba | 1951-05-21",
            "Orszag": 1.6625457875457876,
            "N\u00e9v": "N\u00c9METH Csaba",
            "Bizottsag": 1.6261446886446886,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Onaca Dorel-Constantin | 1965-07-08",
            "Orszag": 1.6625457875457876,
            "N\u00e9v": "Dorel-Constantin ONACA",
            "Bizottsag": 0.704441391941392,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Visan Gelu | 1966-11-10",
            "Orszag": 1.6536485097636178,
            "N\u00e9v": "Gelu VI\u015eAN",
            "Bizottsag": 0.5368276807125728,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Marinescu Ioan-Sorin | 1962-04-01",
            "Orszag": 1.6483739837398375,
            "N\u00e9v": "Ioan-Sorin MARINESCU",
            "Bizottsag": 0.9071815718157181,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Balan Gheorghe Pavel | 1947-08-04",
            "Orszag": 1.6461047593725073,
            "N\u00e9v": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN",
            "Bizottsag": 1.1653815474607816,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Stireanu Octavian | 1952-06-25",
            "Orszag": 1.6405677655677655,
            "N\u00e9v": "Octavian \u015eTIREANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Popescu Dan Ioan | 1948-03-10",
            "Orszag": 1.6405677655677655,
            "N\u00e9v": "Dan Ioan POPESCU",
            "Bizottsag": 0.8090659340659341,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Lari-Iorga Leonida | 1949-10-26",
            "Orszag": 1.6310845431255336,
            "N\u00e9v": "Leonida LARI-IORGA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Sava Constantin | 1949-07-14",
            "Orszag": 1.6308177754404418,
            "N\u00e9v": "Constantin SAVA",
            "Bizottsag": 1.0702077307388904,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Dumitrascu Gheorghe | 1939-09-25",
            "Orszag": 1.6308177754404418,
            "N\u00e9v": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU",
            "Bizottsag": 1.1617144359716014,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Gavra Ioan | 1950-06-08",
            "Orszag": 1.6308177754404418,
            "N\u00e9v": "Ioan GAVRA",
            "Bizottsag": 0.6636865632395478,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Pislaru Dumitru | 1950-07-15",
            "Orszag": 1.6308177754404418,
            "N\u00e9v": "Dumitru P\u00ceSLARU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Bostinaru Victor | 1952-05-17",
            "Orszag": 1.6308177754404418,
            "N\u00e9v": "Victor BO\u015eTINARU",
            "Bizottsag": 0.4712069418879832,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ciuceanu Radu | 1928-04-16",
            "Orszag": 1.6296779808529156,
            "N\u00e9v": "Radu CIUCEANU",
            "Bizottsag": 1.0004351610095736,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Varga Vasile | 1955-01-03",
            "Orszag": 1.6293501048218029,
            "N\u00e9v": "Vasile VARGA",
            "Bizottsag": 0.5618448637316562,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Oprea Gabriel | 1961-01-01",
            "Orszag": 1.627938826751883,
            "N\u00e9v": "Gabriel OPREA",
            "Bizottsag": 0.9901848892946816,
            "P\u00e1rt ": "\ud83e\udd85 UNPR - \u0163ional\u0103 pentru Progresul Rom\u00e2niei",
            "Color": "UNPR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83e\udd85 UNPR",
            "cvalue": "#a8190f",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Nicolicea Eugen | 1956-06-06",
            "Orszag": 1.6262626262626263,
            "N\u00e9v": "Eugen NICOLICEA",
            "Bizottsag": 1.2389198103483818,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Afrasinei Viorica | 1954-02-14",
            "Orszag": 1.6228688338258694,
            "N\u00e9v": "Viorica AFR\u0102SINEI",
            "Bizottsag": 1.328938395089793,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Grigoras Neculai | 1944-07-08",
            "Orszag": 1.6228688338258694,
            "N\u00e9v": "Neculai GRIGORA\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Tabugan Ion | 1960-04-01",
            "Orszag": 1.6207434364439823,
            "N\u00e9v": "Ion TABUGAN",
            "Bizottsag": 0.8531323108916038,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Puskas Valentin Zoltan | 1949-04-19",
            "Orszag": 1.6181318681318682,
            "N\u00e9v": "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n",
            "Bizottsag": 1.4887820512820513,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Nechita Aurel | 1951-04-14",
            "Orszag": 1.6087701267557382,
            "N\u00e9v": "Aurel NECHITA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Cinteza Mircea | 1950-05-09",
            "Orszag": 1.6067146282973621,
            "N\u00e9v": "Mircea CINTEZ\u0102",
            "Bizottsag": 0.5011990407673861,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Calimente Mihaita | 1952-09-22",
            "Orszag": 1.5728703386931235,
            "N\u00e9v": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE",
            "Bizottsag": 1.0001710571330824,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Platica-Vidovici Ilie | 1951-03-24",
            "Orszag": 1.5706666666666667,
            "N\u00e9v": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI",
            "Bizottsag": 0.6464761904761904,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Szilagyi Zsolt | 1968-07-29",
            "Orszag": 1.5704761904761906,
            "N\u00e9v": "SZIL\u00c1GYI Zsolt",
            "Bizottsag": 1.086857142857143,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Ialomitianu Gheorghe | 1959-09-14",
            "Orszag": 1.5569230769230769,
            "N\u00e9v": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU",
            "Bizottsag": 1.0639316239316239,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Varga Lucia-Ana | 1967-02-03",
            "Orszag": 1.5524786324786324,
            "N\u00e9v": "Lucia-Ana VARGA",
            "Bizottsag": 2.4232478632478633,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Cunescu Sergiu | 1923-03-16",
            "Orszag": 1.5511438338154089,
            "N\u00e9v": "Sergiu CUNESCU",
            "Bizottsag": 1.2237707073363135,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Gant Ovidiu Victor | 1966-08-18",
            "Orszag": 1.5508202904016595,
            "N\u00e9v": "Ovidiu Victor GAN\u0162",
            "Bizottsag": 1.0231944182538186,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Codirla Liviu | 1968-01-25",
            "Orszag": 1.550531003768414,
            "N\u00e9v": "Liviu COD\u00ceRL\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Vladu Iulian | 1961-04-01",
            "Orszag": 1.54918968272084,
            "N\u00e9v": "Iulian VLADU",
            "Bizottsag": 0.6959598265236248,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ruse Corneliu Constantin | 1955-11-23",
            "Orszag": 1.5361556665790166,
            "N\u00e9v": "Corneliu Constantin RUSE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Cindrea Ioan | 1957-09-25",
            "Orszag": 1.5334402198808978,
            "N\u00e9v": "Ioan CINDREA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Szekely Ervin-Zoltan | 1957-08-19",
            "Orszag": 1.5196635598999773,
            "N\u00e9v": "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan",
            "Bizottsag": 1.166174130484201,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Marton Arpad-Francisc | 1955-03-25",
            "Orszag": 1.5162513029470293,
            "N\u00e9v": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc",
            "Bizottsag": 0.9925139770681323,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Tataru Florin-Cristian | 1967-12-05",
            "Orszag": 1.5155555555555555,
            "N\u00e9v": "Florin-Cristian T\u0102TARU",
            "Bizottsag": 0.8263247863247863,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Geanta Florian Daniel | 1969-08-24",
            "Orszag": 1.5117948717948717,
            "N\u00e9v": "Florian Daniel GEANT\u0102",
            "Bizottsag": 1.3863247863247863,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Borza Dorel Constantin Vasile | 1952-01-01",
            "Orszag": 1.5073465859982713,
            "N\u00e9v": "Dorel Constantin Vasile BORZA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Tamaga Constantin | 1948-11-21",
            "Orszag": 1.5049759780370624,
            "N\u00e9v": "Constantin T\u0102MAG\u0102",
            "Bizottsag": 0.7518874399450927,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Birsan Iulian-Gabriel | 1956-10-29",
            "Orszag": 1.5046503616947984,
            "N\u00e9v": "Iulian-Gabriel B\u00ceRSAN",
            "Bizottsag": 0.5328970031002411,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Puscas Vasile | 1952-07-08",
            "Orszag": 1.5046503616947984,
            "N\u00e9v": "Vasile PU\u015eCA\u015e",
            "Bizottsag": 1.2456079917326903,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Dorneanu Valer | 1944-11-21",
            "Orszag": 1.5046503616947984,
            "N\u00e9v": "Valer DORNEANU",
            "Bizottsag": 0.16155700998966585,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Stoica Valeriu | 1953-10-01",
            "Orszag": 1.5013736263736264,
            "N\u00e9v": "Valeriu STOICA",
            "Bizottsag": 1.4344093406593406,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Potor Calin | 1959-11-12",
            "Orszag": 1.5005128205128204,
            "N\u00e9v": "C\u0103lin POTOR",
            "Bizottsag": 1.0006837606837606,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Campeanu Mariana | 1948-05-01",
            "Orszag": 1.5005128205128204,
            "N\u00e9v": "Mariana C\u00c2MPEANU",
            "Bizottsag": 1.65982905982906,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Mircea Costache | 1949-03-25",
            "Orszag": 1.4984498794350671,
            "N\u00e9v": "Costache MIRCEA",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Balcan Viorel | 1953-01-26",
            "Orszag": 1.4972508591065292,
            "N\u00e9v": "Viorel BALCAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Protopopescu Cornel | 1948-03-21",
            "Orszag": 1.4867210097291612,
            "N\u00e9v": "Cornel PROTOPOPESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 PER - Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Anastase Roberta Alma | 1976-03-27",
            "Orszag": 1.4846313407505185,
            "N\u00e9v": "Roberta Alma ANASTASE",
            "Bizottsag": 1.444653969451254,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Stanoiu Rodica Mihaela | 1939-05-10",
            "Orszag": 1.4809981684981686,
            "N\u00e9v": "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU",
            "Bizottsag": 0.6064560439560439,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Verbina Dan | 1960-05-15",
            "Orszag": 1.4795501022494888,
            "N\u00e9v": "Dan VERBINA",
            "Bizottsag": 0.9369461486025903,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Dragos Liviu Iuliu | 1957-04-08",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "N\u00e9v": "Liviu Iuliu DRAGO\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Tocu Iulian Costel | 1959-10-01",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "N\u00e9v": "Iulian Costel \u0162OCU",
            "Bizottsag": 1.0003434065934067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Mera Alexandru Liviu | 1936-09-02",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "N\u00e9v": "Alexandru Liviu MERA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Dorian Dorel | 1930-05-06",
            "Orszag": 1.4742445054945055,
            "N\u00e9v": "Dorel DORIAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Konya-Hamar Sandor | 1948-09-05",
            "Orszag": 1.4695132365499572,
            "N\u00e9v": "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor",
            "Bizottsag": 0.7011101622544833,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Solcanu Ion | 1943-10-19",
            "Orszag": 1.4592901878914406,
            "N\u00e9v": "Ion SOLCANU",
            "Bizottsag": 0.8732478377572324,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Arghezi Mitzura Domnica | 1924-12-10",
            "Orszag": 1.4581043956043955,
            "N\u00e9v": "Mitzura Domnica ARGHEZI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Somicu Simion Silviu | 1960-04-01",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU",
            "Bizottsag": 1.0004277159965782,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSM - Socialist al Muncii",
            "Color": "PSM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSM",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Nagy Benedek | 1937-05-29",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "NAGY Benedek",
            "Bizottsag": 1.0004277159965782,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Mocanu Dumitru | 1940-07-06",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Dumitru MOCANU",
            "Bizottsag": 1.478186484174508,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Pitca Adrian Constantin | 1956-04-10",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Adrian Constantin PITCA",
            "Bizottsag": 1.3622754491017963,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Roman Ionel | 1942-10-03",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Ionel ROMAN",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Gatan Ilie | 1947-10-19",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Ilie G\u00c2TAN",
            "Bizottsag": 1.272027373823781,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Duta Adrian | 1953-05-02",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Adrian DU\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Luputiu Teodor | 1953-03-25",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Teodor LUPU\u0162IU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Burca Petru | 1950-05-29",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Petru BURC\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Momanu Valeriu | 1932-11-20",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Valeriu MOMANU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Hosszu Zoltan | 1944-01-13",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "HOSSZU Zoltan",
            "Bizottsag": 1.8875106928999144,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Tarnea Marta Nora | 1948-07-02",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Marta Nora \u0162\u0102RNEA",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Braneanu Dumitru | 1953-10-26",
            "Orszag": 1.4559452523524379,
            "N\u00e9v": "Dumitru BR\u0102NEANU",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Matetovici Mihai | 1935-01-01",
            "Orszag": 1.431764396529056,
            "N\u00e9v": "Mihai MATETOVICI",
            "Bizottsag": 1.0644228240862477,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Buruiana Florin | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.4217479674796747,
            "N\u00e9v": "Florin BURUIAN\u0102",
            "Bizottsag": 1.3611111111111112,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Matei Vasile | 1939-11-23",
            "Orszag": 1.4217479674796747,
            "N\u00e9v": "Vasile MATEI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Pitigoi Barbu | 1931-11-17",
            "Orszag": 1.4217479674796747,
            "N\u00e9v": "Barbu PI\u0162IGOI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Nicolaescu Sergiu-Florin | 1930-04-13",
            "Orszag": 1.4202294056308655,
            "N\u00e9v": "Sergiu-Florin NICOLAESCU",
            "Bizottsag": 0.8286906003277223,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Vida Iuliu | 1932-01-01",
            "Orszag": 1.4083809523809523,
            "N\u00e9v": "VIDA Iuliu",
            "Bizottsag": 0.8718095238095238,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Chiriac Mihai | 1937-04-16",
            "Orszag": 1.4070470681041283,
            "N\u00e9v": "Mihai CHIRIAC",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Tepelea Gabriel | 1916-02-06",
            "Orszag": 1.4029889879391715,
            "N\u00e9v": "Gabriel \u0162EPELEA",
            "Bizottsag": 1.2202412165705296,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Bleotu Vasile | 1954-04-02",
            "Orszag": 1.3968771448181194,
            "N\u00e9v": "Vasile BLEOTU",
            "Bizottsag": 0.63761153054221,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Popescu Dan-Mircea | 1950-10-06",
            "Orszag": 1.3921836567368133,
            "N\u00e9v": "Dan-Mircea POPESCU",
            "Bizottsag": 0.8272752118065045,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Olar Corneliu | 1959-04-18",
            "Orszag": 1.3868398994132438,
            "N\u00e9v": "Corneliu OLAR",
            "Bizottsag": 1.3742665549036044,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Nicolae Alexandri | 1967-09-28",
            "Orszag": 1.3850633778691332,
            "N\u00e9v": "Alexandri NICOLAE",
            "Bizottsag": 0.3007879410757109,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Pascu Ioan Mircea | 1949-02-17",
            "Orszag": 1.380952380952381,
            "N\u00e9v": "Ioan Mircea PA\u015eCU",
            "Bizottsag": 1.0002289377289377,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Timofte Alexandru-Radu | 1949-04-07",
            "Orszag": 1.3613333333333333,
            "N\u00e9v": "Alexandru-Radu TIMOFTE",
            "Bizottsag": 0.8379047619047619,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Iustian Mircea Teodor | 1947-08-11",
            "Orszag": 1.3603169135377196,
            "N\u00e9v": "Mircea Teodor IUSTIAN",
            "Bizottsag": 1.258008956252153,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Mitrea Miron Tudor | 1956-08-08",
            "Orszag": 1.3578774167009462,
            "N\u00e9v": "Miron Tudor MITREA",
            "Bizottsag": 0.9750445632798574,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Eckstein Kovacs Peter | 1956-07-05",
            "Orszag": 1.3569649358114582,
            "N\u00e9v": "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter",
            "Bizottsag": 1.006897873155777,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Sarbu Marian | 1958-01-12",
            "Orszag": 1.3522551877894016,
            "N\u00e9v": "Marian S\u00c2RBU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Chiliman Andrei Ioan | 1947-07-18",
            "Orszag": 1.3492445054945055,
            "N\u00e9v": "Andrei Ioan CHILIMAN",
            "Bizottsag": 0.22012362637362637,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Negoita Liviu Gheorghe | 1962-03-22",
            "Orszag": 1.3492445054945055,
            "N\u00e9v": "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 0.6033653846153846,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Bleahu Marcian-David | 1924-03-14",
            "Orszag": 1.3389464594127807,
            "N\u00e9v": "Marcian-David BLEAHU",
            "Bizottsag": 0.6325561312607945,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 FER - a Ecologist\u0103 Rom\u00e2n\u0103",
            "Color": "FER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 FER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Pacuraru Nicolae Paul Anton | 1950-10-04",
            "Orszag": 1.3312728937728937,
            "N\u00e9v": "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU",
            "Bizottsag": 1.4017857142857142,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Athanasiu Alexandru | 1955-01-01",
            "Orszag": 1.3225512528473804,
            "N\u00e9v": "Alexandru ATHANASIU",
            "Bizottsag": 1.034624145785877,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Bordeianu Dan | 1967-05-09",
            "Orszag": 1.32,
            "N\u00e9v": "Dan BORDEIANU",
            "Bizottsag": 1.0003418803418804,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Macaleti Costica | 1955-09-06",
            "Orszag": 1.314704535043518,
            "N\u00e9v": "Costic\u0103 MACALE\u0162I",
            "Bizottsag": 1.000229042601924,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Balu Marius | 1968-11-04",
            "Orszag": 1.3079821856800273,
            "N\u00e9v": "Marius B\u0102LU",
            "Bizottsag": 1.0551558752997603,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Frunda Gyorgy | 1951-07-22",
            "Orszag": 1.3073815644509732,
            "N\u00e9v": "FRUNDA Gy\u00f6rgy",
            "Bizottsag": 1.2499693964989596,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Lepsa Victor Sorin | 1957-06-25",
            "Orszag": 1.3048420095476245,
            "N\u00e9v": "Victor Sorin LEP\u015eA",
            "Bizottsag": 1.139122527847238,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Sassu Alexandru | 1955-10-26",
            "Orszag": 1.3048420095476245,
            "N\u00e9v": "Alexandru SASSU",
            "Bizottsag": 1.3291657194817004,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Stanisoara Mihai | 1962-06-11",
            "Orszag": 1.3038778311599177,
            "N\u00e9v": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102",
            "Bizottsag": 0.5171585449553878,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Stanescu Alexandru-Octavi | 1946-06-18",
            "Orszag": 1.3031135531135531,
            "N\u00e9v": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 0.7742673992673993,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Balaet Mitica | 1935-11-08",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "N\u00e9v": "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162",
            "Bizottsag": 1.3041600363719028,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Naidin Petre | 1954-09-05",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "N\u00e9v": "Petre NAIDIN",
            "Bizottsag": 0.9781768583769038,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Vasile Radu | 1942-10-10",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "N\u00e9v": "Radu VASILE",
            "Bizottsag": 0.754262332348261,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Apostolache Victor | 1946-07-20",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "N\u00e9v": "Victor APOSTOLACHE",
            "Bizottsag": 1.2541486701523072,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Leonachescu Nicolae | 1934-07-09",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "N\u00e9v": "Nicolae LEON\u0102CHESCU",
            "Bizottsag": 0.5362582405092067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Sonea Ioan | 1947-12-09",
            "Orszag": 1.2939304387360764,
            "N\u00e9v": "Ioan SONEA",
            "Bizottsag": 1.0002273243919073,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Berci Vasile | 1946-02-16",
            "Orszag": 1.2863325740318907,
            "N\u00e9v": "Vasile BERCI",
            "Bizottsag": 0.9230068337129841,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Melescanu Teodor Viorel | 1941-03-10",
            "Orszag": 1.2743546259657057,
            "N\u00e9v": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU",
            "Bizottsag": 0.8260787638967402,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Cretu Ioan | Ismeretlen",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "N\u00e9v": "Ioan CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 1.6483739837398375,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Putin Emil-Livius-Nicolae | 1945-01-13",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "N\u00e9v": "Emil-Livius-Nicolae PUTIN",
            "Bizottsag": 1.2564363143631436,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Moiceanu Constantin | 1912-06-09",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "N\u00e9v": "Constantin MOICEANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Chichisan Miron | 1945-04-25",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "N\u00e9v": "Miron CHICHI\u015eAN",
            "Bizottsag": 0.49796747967479676,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Burlacu Viorel | 1942-02-21",
            "Orszag": 1.2679539295392954,
            "N\u00e9v": "Viorel BURLACU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Serac Florian | 1953-03-25",
            "Orszag": 1.2629503023928477,
            "N\u00e9v": "Florian SERAC",
            "Bizottsag": 0.7762292926636866,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Nan Nicolae | 1935-12-07",
            "Orszag": 1.2593559617058312,
            "N\u00e9v": "Nicolae NAN",
            "Bizottsag": 0.6296779808529156,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Iliescu Ion | 1940-08-10",
            "Orszag": 1.2593559617058312,
            "N\u00e9v": "Ion ILIESCU",
            "Bizottsag": 0.40992167101827676,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Popa Aron Ioan | 1958-12-23",
            "Orszag": 1.2586206896551724,
            "N\u00e9v": "Aron Ioan POPA",
            "Bizottsag": 0.9852540834845736,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Plaiasu Gabriel | 1965-05-12",
            "Orszag": 1.2517985611510791,
            "N\u00e9v": "Gabriel PL\u0102IA\u015eU",
            "Bizottsag": 0.6097978759849263,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Voiculescu Dan | 1946-09-25",
            "Orszag": 1.2515407441223465,
            "N\u00e9v": "Dan VOICULESCU",
            "Bizottsag": 0.6665144944076695,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Draganescu Ovidiu-Virgil | 1964-08-26",
            "Orszag": 1.2496565934065933,
            "N\u00e9v": "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.0003434065934067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Szabo Odon | 1975-07-04",
            "Orszag": 1.2268343815513627,
            "N\u00e9v": "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Videanu Adriean | 1962-06-01",
            "Orszag": 1.213540113331345,
            "N\u00e9v": "Adriean VIDEANU",
            "Bizottsag": 0.8632567849686847,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Buzatu Dumitru | 1955-08-12",
            "Orszag": 1.2111843600818368,
            "N\u00e9v": "Dumitru BUZATU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Trifu Romeo-Marius | 1939-07-06",
            "Orszag": 1.2081174438687392,
            "N\u00e9v": "Romeo-Marius TRIFU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Albu Alexandru | 1928-04-29",
            "Orszag": 1.2079936891927425,
            "N\u00e9v": "Alexandru ALBU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Pocora Cristina-Ancuta | 1979-04-05",
            "Orszag": 1.2017094017094017,
            "N\u00e9v": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA",
            "Bizottsag": 1.2126495726495727,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Iliescu Ion | 1930-03-03",
            "Orszag": 1.187949332420404,
            "N\u00e9v": "Ion ILIESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Gheorghiu Costel | 1956-09-06",
            "Orszag": 1.183276360767815,
            "N\u00e9v": "Costel GHEORGHIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Csapo Iosif | 1938-05-08",
            "Orszag": 1.183276360767815,
            "N\u00e9v": "CSAP\u00d3 Iosif",
            "Bizottsag": 1.8956087299500395,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Secara Gheorghe | 1933-10-05",
            "Orszag": 1.1744579945799458,
            "N\u00e9v": "Gheorghe SECAR\u0102",
            "Bizottsag": 1.247628726287263,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Constantin Daniel | 1978-06-26",
            "Orszag": 1.1714884696016772,
            "N\u00e9v": "Daniel CONSTANTIN",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Mohaci Mihai | 1957-05-02",
            "Orszag": 1.1639344262295082,
            "N\u00e9v": "Mihai MOHACI",
            "Bizottsag": 1.2875157629255989,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Gheorghe Andrei Daniel | 1985-07-27",
            "Orszag": 1.161006289308176,
            "N\u00e9v": "Andrei Daniel GHEORGHE",
            "Bizottsag": 0.7790356394129979,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Marica Petru-Sorin | 1963-08-23",
            "Orszag": 1.161006289308176,
            "N\u00e9v": "Petru-Sorin MARICA",
            "Bizottsag": 0.7794549266247379,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Nica Dan | 1960-07-02",
            "Orszag": 1.1549430961195668,
            "N\u00e9v": "Dan NICA",
            "Bizottsag": 1.2913752913752914,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Popa Cornel | 1951-01-31",
            "Orszag": 1.140669313669881,
            "N\u00e9v": "Cornel POPA",
            "Bizottsag": 0.8315371525808282,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Ionescu Smaranda Eugenia | 1939-03-07",
            "Orszag": 1.1376486129458387,
            "N\u00e9v": "Smaranda Eugenia IONESCU",
            "Bizottsag": 0.5939233817701454,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Bara Radu Liviu | 1947-09-26",
            "Orszag": 1.1281818181818182,
            "N\u00e9v": "Radu Liviu BARA",
            "Bizottsag": 0.9997727272727273,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Dragomir Dumitru | 1946-05-30",
            "Orszag": 1.1274543575611435,
            "N\u00e9v": "Dumitru DRAGOMIR",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Partal Petre | 1952-09-21",
            "Orszag": 1.1188535366815673,
            "N\u00e9v": "Petre PARTAL",
            "Bizottsag": 1.0389166447541414,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Turcan Raluca | 1976-04-02",
            "Orszag": 1.1152178012445786,
            "N\u00e9v": "Raluca TURCAN",
            "Bizottsag": 0.8602677729587026,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Cretu Corina | 1967-06-24",
            "Orszag": 1.1140199793317258,
            "N\u00e9v": "Corina CRE\u0162U",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Barany Francisc | 1936-05-13",
            "Orszag": 1.1114909282145675,
            "N\u00e9v": "B\u00c1R\u00c1NY Francisc",
            "Bizottsag": 1.3052853010780963,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Ivan Sabin | 1926-01-19",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Sabin IVAN",
            "Bizottsag": 1.272027373823781,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - nal Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Iliescu Agata Maria (Nicolau) | 1940-02-08",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Bogdan Ioan | 1933-08-11",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Ioan BOGDAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Mangiurea Anton-Marin | 1936-06-01",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Anton-Marin MANGIUREA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Nica Ilie | 1951-07-11",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Ilie NIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Takacs Albert Csaba | 1955-03-30",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "TAK\u00c1CS Albert Csaba",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Iamandi Ioan-Catalin | 1952-07-15",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Munteanu Viorel | 1954-03-14",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Viorel MUNTEANU",
            "Bizottsag": 0.9649272882805817,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Arhire Constantin | 1960-04-21",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Constantin ARHIRE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Blaga Ionel | 1929-03-17",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Ionel BLAGA \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Nicolau Anton | 1919-01-13",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "Anton NICOLAU",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Madaras Lazar | 1941-02-20",
            "Orszag": 1.0919589392643285,
            "N\u00e9v": "MADARAS L\u00e1z\u00e1r",
            "Bizottsag": 0.4268605645851155,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Marko Bela | 1951-09-08",
            "Orszag": 1.084103416052331,
            "N\u00e9v": "MARK\u00d3 B\u00e9la",
            "Bizottsag": 1.0714359879555602,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Vacaru Vasile | 1946-09-19",
            "Orszag": 1.063896923481462,
            "N\u00e9v": "Vasile V\u0102CARU",
            "Bizottsag": 0.39232185117012885,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Mehedin\u021bi"
        }, {
            "index": "Gabrielescu Valentin Corneliu | 1916-02-02",
            "Orszag": 1.063896923481462,
            "N\u00e9v": "Valentin Corneliu GABRIELESCU",
            "Bizottsag": 1.6642124638443334,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Rusanu Dan Radu | 1950-05-25",
            "Orszag": 1.0638297872340425,
            "N\u00e9v": "Dan Radu RU\u015eANU",
            "Bizottsag": 0.9855868222374743,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Olosz Gergely | 1976-09-30",
            "Orszag": 1.062542798447843,
            "N\u00e9v": "OLOSZ Gergely",
            "Bizottsag": 0.6678840447386442,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Delureanu Virgil | 1963-05-30",
            "Orszag": 1.0439862542955327,
            "N\u00e9v": "Virgil DELUREANU",
            "Bizottsag": 0.5240549828178694,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Giurescu Ion | 1955-10-14",
            "Orszag": 1.0232796987333106,
            "N\u00e9v": "Ion GIURESCU",
            "Bizottsag": 1.000342348510784,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Onofrei Orest | 1957-05-17",
            "Orszag": 1.0023980815347722,
            "N\u00e9v": "Orest ONOFREI",
            "Bizottsag": 1.5015416238437822,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Coclici Radu Eugeniu | 1970-09-26",
            "Orszag": 1.0023980815347722,
            "N\u00e9v": "Radu Eugeniu COCLICI",
            "Bizottsag": 0.5368276807125728,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Lupoi Mihail | 1953-06-10",
            "Orszag": 0.9968997588701344,
            "N\u00e9v": "Mihail LUPOI",
            "Bizottsag": 1.222183947640372,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Musetescu Tiberiu-Ovidiu | 1955-09-15",
            "Orszag": 0.9958023278000382,
            "N\u00e9v": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU",
            "Bizottsag": 1.0001908032818165,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Fanita Trita | 1929-02-19",
            "Orszag": 0.9938186813186813,
            "N\u00e9v": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Buz\u0103u"
        }, {
            "index": "Gheorghiu Adrian | 1957-04-21",
            "Orszag": 0.9938186813186813,
            "N\u00e9v": "Adrian GHEORGHIU",
            "Bizottsag": 0.6960851648351648,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Talos Gheorghe-Mirel | 1973-12-03",
            "Orszag": 0.9888153389637069,
            "N\u00e9v": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e",
            "Bizottsag": 0.5898196758730884,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Mincu Iulian | 1927-05-21",
            "Orszag": 0.9863667348329925,
            "N\u00e9v": "Iulian MINCU",
            "Bizottsag": 1.356509884117246,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Bancescu Ioan | 1946-07-18",
            "Orszag": 0.9863667348329925,
            "N\u00e9v": "Ioan B\u0102NCESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Mocioi Ion | 1940-10-03",
            "Orszag": 0.9863667348329925,
            "N\u00e9v": "Ion MOCIOI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Mogos Ion | 1948-03-11",
            "Orszag": 0.9776785714285714,
            "N\u00e9v": "Ion MOGO\u015e",
            "Bizottsag": 0.6864697802197802,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Neagu Victor | 1938-11-14",
            "Orszag": 0.9759036144578314,
            "N\u00e9v": "Victor NEAGU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Tudor Corneliu Vadim | 1949-11-28",
            "Orszag": 0.9736976942783946,
            "N\u00e9v": "Corneliu Vadim TUDOR",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Lazarescu Dan Amedeu | 1918-11-09",
            "Orszag": 0.9715025906735751,
            "N\u00e9v": "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU",
            "Bizottsag": 1.6325561312607946,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Popa Daniela | 1956-05-08",
            "Orszag": 0.9714370722999107,
            "N\u00e9v": "Daniela POPA",
            "Bizottsag": 0.8734007735792919,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC - ul Conservator",
            "Color": "PC",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PC",
            "cvalue": "#96c2f2",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Tokay Gheorghe | 1939-03-27",
            "Orszag": 0.9714022140221402,
            "N\u00e9v": "TOKAY Gheorghe",
            "Bizottsag": 1.8025830258302582,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Tomac Eugen | 1981-06-27",
            "Orszag": 0.9706498951781971,
            "N\u00e9v": "Eugen TOMAC",
            "Bizottsag": 1.0004192872117401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Bartos Daniela | 1951-10-05",
            "Orszag": 0.9608516483516484,
            "N\u00e9v": "Daniela BARTO\u015e",
            "Bizottsag": 1.0837912087912087,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Stefanoiu Luca | 1949-10-16",
            "Orszag": 0.9608516483516484,
            "N\u00e9v": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU",
            "Bizottsag": 1.0003434065934067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Gaspar Acsinte | 1937-11-19",
            "Orszag": 0.9608516483516484,
            "N\u00e9v": "Acsinte GASPAR",
            "Bizottsag": 0.49690934065934067,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Nastase Adrian | 1950-06-22",
            "Orszag": 0.9599706206390011,
            "N\u00e9v": "Adrian N\u0102STASE",
            "Bizottsag": 0.4771697882237728,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Predila Marin | 1938-08-03",
            "Orszag": 0.9595056534315014,
            "N\u00e9v": "Marin PREDIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Drecin Mihai Dorin | 1944-11-11",
            "Orszag": 0.9578911331735707,
            "N\u00e9v": "Mihai Dorin DRECIN",
            "Bizottsag": 0.37521396781924,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Mihailescu Teodora Dorina | 1960-09-17",
            "Orszag": 0.9523190290420459,
            "N\u00e9v": "Teodora Dorina MIH\u0102ILESCU",
            "Bizottsag": 0.6311226701343736,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Lupu Vasile | 1950-09-03",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Vasile LUPU",
            "Bizottsag": 0.15210027100271004,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Alexandru Nicolae | 1937-06-14",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Nicolae ALEXANDRU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Steolea Petru | 1952-03-01",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Petru \u015eTEOLEA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Argesanu Valentin | 1950-04-24",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Valentin ARGE\u015eANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Zavici Nicolae | 1930-07-22",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Nicolae ZAVICI",
            "Bizottsag": 0.5555555555555556,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Tavala Tanase-Pavel | 1928-04-07",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102",
            "Bizottsag": 0.7720189701897019,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Vasiliu Constantin Dan | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Constantin Dan VASILIU",
            "Bizottsag": 1.103658536585366,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Dumitrescu Constantin-Ticu | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Constantin-Ticu DUMITRESCU",
            "Bizottsag": 0.5037262872628726,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Pop Viorel | 1957-07-20",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Viorel POP",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szatm\u00e1r"
        }, {
            "index": "Udrea Florian | 1952-04-10",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Florian UDREA",
            "Bizottsag": 0.5982384823848238,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vrancea"
        }, {
            "index": "Crecan Augustin | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Augustin CRECAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Pantis Sorin | 1960-11-15",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Sorin PANTI\u015e",
            "Bizottsag": 1.2493224932249323,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Bold Ion | 1935-07-21",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Ion BOLD",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Glodean Voicu Valentin | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Voicu Valentin GLODEAN",
            "Bizottsag": 1.6355013550135502,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Marinescu Bogdan Voinea | 1944-11-29",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Bogdan Voinea MARINESCU",
            "Bizottsag": 1.4962737127371273,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Rizescu Sergiu-George | 1932-07-23",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Sergiu-George RIZESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Valcu Mircea | 1930-11-14",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Mircea V\u00c2LCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Matis Eugen | 1964-12-31",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "M\u00c1TIS Eugen",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Ciurtin Costica | 1940-09-24",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Costic\u0103 CIURTIN",
            "Bizottsag": 1.3001355013550135,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Radulescu-Zoner Constantin Serban | 1929-05-25",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER",
            "Bizottsag": 0.9776422764227642,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Vladislav Tiberiu | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Tiberiu VLADISLAV",
            "Bizottsag": 1.502371273712737,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Daramus Nicolae Octavian | 1952-04-22",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Popescu Irineu | 1952-03-12",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Irineu POPESCU",
            "Bizottsag": 0.49661246612466126,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ladariu Lazar | 1939-03-25",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Laz\u0103r L\u0102DARIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR - nit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale Rom\u00e2ne",
            "Color": "PUNR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f PUNR",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Darie Simion | 1934-02-01",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Simion DARIE",
            "Bizottsag": 1.3787262872628727,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Marin Dan Stelian | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Dan Stelian MARIN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Cornita Ion | 1931-03-23",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Ion CORNI\u0162\u0102",
            "Bizottsag": 1.0003387533875339,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Ifrim Dumitru | 1954-11-17",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Dumitru IFRIM",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSDR - ocial Democrat Rom\u00e2n",
            "Color": "PSDR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSDR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Elek Matei Barna | 1948-09-15",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "ELEK Matei Barna",
            "Bizottsag": 2.3655149051490514,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Stan Vasile | 1935-11-03",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Vasile STAN",
            "Bizottsag": 0.9579945799457995,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Popescu Emil-Teodor | 1937-08-07",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Emil-Teodor POPESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Vetisanu Vasile | 1935-04-29",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Vasile VETI\u015eANU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szil\u00e1gy"
        }, {
            "index": "Ionescu Gheorghe | 1937-01-19",
            "Orszag": 0.9478319783197832,
            "N\u00e9v": "Gheorghe IONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Gherman Oliviu | 1930-04-26",
            "Orszag": 0.9447619047619048,
            "N\u00e9v": "Oliviu GHERMAN",
            "Bizottsag": 0.8331428571428572,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ninosu Petre | 1944-11-09",
            "Orszag": 0.9116486983960032,
            "N\u00e9v": "Petre NINOSU",
            "Bizottsag": 1.7764922429660794,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Enache Marian | 1954-05-05",
            "Orszag": 0.907912146070389,
            "N\u00e9v": "Marian ENACHE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Severin Adrian | 1954-03-28",
            "Orszag": 0.9066507605129734,
            "N\u00e9v": "Adrian SEVERIN",
            "Bizottsag": 0.8732478377572324,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Ratiu Ion | 1917-06-06",
            "Orszag": 0.8882461214830397,
            "N\u00e9v": "Ion RA\u0162IU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.7828030502235077,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Nica Mihail | 1947-11-10",
            "Orszag": 0.8868563685636857,
            "N\u00e9v": "Mihail NIC\u0102",
            "Bizottsag": 1.5037262872628727,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Antonescu George Crin Laurentiu | 1959-09-21",
            "Orszag": 0.8831435079726652,
            "N\u00e9v": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU",
            "Bizottsag": 0.9269931662870159,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Teleorman"
        }, {
            "index": "Ionica Marin | 1950-04-15",
            "Orszag": 0.8763900769888794,
            "N\u00e9v": "Marin IONIC\u0102",
            "Bizottsag": 0.36398631308810947,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Puzdrea Dumitru | 1942-10-17",
            "Orszag": 0.8701343437822942,
            "N\u00e9v": "Dumitru PUZDREA",
            "Bizottsag": 1.0003444712366518,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Neam\u021b"
        }, {
            "index": "Ilie Aurel-Constantin | 1946-05-19",
            "Orszag": 0.8671016483516484,
            "N\u00e9v": "Aurel-Constantin ILIE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Durbaca Eugen | 1943-05-16",
            "Orszag": 0.8594805194805195,
            "N\u00e9v": "Eugen DURBAC\u0102",
            "Bizottsag": 0.9192207792207793,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Ana Gheorghe | 1936-01-22",
            "Orszag": 0.8553523035230353,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ANA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Saftoiu Ana Adriana | 1967-09-11",
            "Orszag": 0.8464341488807913,
            "N\u00e9v": "Ana Adriana S\u0102FTOIU",
            "Bizottsag": 0.7589796980739199,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dutu Ion | 1942-10-07",
            "Orszag": 0.8448509485094851,
            "N\u00e9v": "Ion DU\u0162U \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.133130081300813,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Babias Iohan-Peter | 1952-06-28",
            "Orszag": 0.8370084110025006,
            "N\u00e9v": "Iohan-Peter BABIA\u015e \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Ionescu-Galbeni Niculae Vasile Constantin | 1926-02-24",
            "Orszag": 0.8154088877202209,
            "N\u00e9v": "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI",
            "Bizottsag": 0.9989481987904286,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Vilau Ioan Adrian | 1963-09-29",
            "Orszag": 0.8154088877202209,
            "N\u00e9v": "Ioan Adrian VIL\u0102U",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Lazia Ion | 1954-09-05",
            "Orszag": 0.8154088877202209,
            "N\u00e9v": "Ion LAZIA",
            "Bizottsag": 1.2237707073363135,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Tulcea"
        }, {
            "index": "Iordanescu Anghel | 1950-05-04",
            "Orszag": 0.7971908187735526,
            "N\u00e9v": "Anghel IORD\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 1.1113394998287085,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Popovici Alexandru | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.7940379403794038,
            "N\u00e9v": "Alexandru POPOVICI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Rakoczi Ludovic | 1952-09-05",
            "Orszag": 0.7940379403794038,
            "N\u00e9v": "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic",
            "Bizottsag": 1.0003387533875339,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Paunescu Costel | 1929-05-07",
            "Orszag": 0.7940379403794038,
            "N\u00e9v": "Costel P\u0102UNESCU",
            "Bizottsag": 0.9986449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Babiuc Victor | 1938-04-03",
            "Orszag": 0.7857142857142857,
            "N\u00e9v": "Victor BABIUC",
            "Bizottsag": 0.8380952380952381,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Paleologu Alexandru | 1919-03-14",
            "Orszag": 0.7644919299840873,
            "N\u00e9v": "Alexandru PALEOLOGU",
            "Bizottsag": 1.0002273243919073,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Adam Ioan | 1952-12-01",
            "Orszag": 0.763617677286742,
            "N\u00e9v": "Ioan ADAM",
            "Bizottsag": 0.6097978759849263,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Dan Martian | 1935-11-23",
            "Orszag": 0.735734946095188,
            "N\u00e9v": "Mar\u0163ian DAN",
            "Bizottsag": 0.38522219300552196,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Ilie Stefan | 1947-08-02",
            "Orszag": 0.735734946095188,
            "N\u00e9v": "\u015etefan ILIE",
            "Bizottsag": 1.385222193005522,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Dolj"
        }, {
            "index": "Dima Emil | 1931-07-04",
            "Orszag": 0.735734946095188,
            "N\u00e9v": "Emil DIMA",
            "Bizottsag": 1.1672363923218512,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 D\u00e2mbovi\u021ba"
        }, {
            "index": "Cancescu Aristotel Adrian | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.7320460704607046,
            "N\u00e9v": "Aristotel Adrian C\u0102NCESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Ivanovici Constantin | 1947-03-28",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Constantin IVANOVICI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Stoica Emil | 1951-04-07",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Emil STOICA",
            "Bizottsag": 0.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Andras Imre | 1961-07-24",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "ANDR\u00c1S Imre",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Iusut Mihail | 1953-07-14",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Mihail IU\u015eUT",
            "Bizottsag": 1.3644140290846878,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Giurgiu"
        }, {
            "index": "Nitu Vasile | 1950-06-20",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Vasile NI\u0162U",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Tatu Neculai Simeon | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Neculai Simeon TATU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Golu Mihail | 1934-03-04",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Mihail GOLU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Gorj"
        }, {
            "index": "Alexandrache Georgica | 1933-02-01",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Georgic\u0103 ALEXANDRACHE",
            "Bizottsag": 0.6347305389221557,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Teodorescu Mihai | 1930-09-14",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Mihai TEODORESCU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Boto\u0219ani"
        }, {
            "index": "Dragomir Nelu Aristide | 1957-10-13",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Nelu Aristide DRAGOMIR \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Policrat Rene-Radu | 1910-08-12",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Ren\u00e9-Radu POLICRAT \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-AT - nal Liberal",
            "Color": "PNL-AT",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Manescu Miron | 1946-08-01",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Miron M\u0102NESCU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Pavlu Mircea | 1941-11-29",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Mircea PAVLU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Baciu Severin | 1926-06-04",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Severin BACIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Neagu Ion | 1951-12-20",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Ion NEAGU",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Popovici Dan Ion Cristian | 1946-12-26",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Dan Ion Cristian POPOVICI \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.2634730538922156,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Calance Dumitru | 1952-10-11",
            "Orszag": 0.7279726261762189,
            "N\u00e9v": "Dumitru CALANCE",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Teculescu Constantin | 1946-10-06",
            "Orszag": 0.7267560809274836,
            "N\u00e9v": "Constantin TECULESCU",
            "Bizottsag": 1.0002273243919073,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Patriciu Dan Costache Dinu | 1950-08-03",
            "Orszag": 0.6871862615587847,
            "N\u00e9v": "Dan Costache Dinu PATRICIU",
            "Bizottsag": 1.0002642007926024,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Aichimoaie Ionel | 1946-11-23",
            "Orszag": 0.6713121220089403,
            "N\u00e9v": "Ionel AICHIMOAIE",
            "Bizottsag": 0.7762292926636866,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Diaconescu Marin | 1943-06-12",
            "Orszag": 0.6633257403189066,
            "N\u00e9v": "Marin DIACONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Roman Petre | 1946-07-22",
            "Orszag": 0.6617011768210934,
            "N\u00e9v": "Petre ROMAN",
            "Bizottsag": 0.8507373752420676,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Birtalan Akos | 1962-07-02",
            "Orszag": 0.6578767901795862,
            "N\u00e9v": "BIRTALAN Akos",
            "Bizottsag": 1.0002273243919073,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Carciumaru Ion | 1931-04-15",
            "Orszag": 0.6578767901795862,
            "N\u00e9v": "Ion C\u00c2RCIUMARU",
            "Bizottsag": 1.4528301886792452,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Popescu-Tariceanu Calin Constantin Anton | 1952-01-14",
            "Orszag": 0.6558570483123759,
            "N\u00e9v": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU",
            "Bizottsag": 0.8791087579969116,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE - lian\u0163a Liberalilor \u015fi Democra\u0163ilor",
            "Color": "ALDE",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd4a\ufe0f ALDE",
            "cvalue": "#046cab",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Avramescu Constantin-Gheorghe | 1930-04-30",
            "Orszag": 0.6360536485564902,
            "N\u00e9v": "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU",
            "Bizottsag": 0.7201636735621733,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Dan Matei-Agathon | 1949-09-17",
            "Orszag": 0.6360536485564902,
            "N\u00e9v": "Matei-Agathon DAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 B\u00e1k\u00f3"
        }, {
            "index": "Furo Iuliu Ioan | 1937-11-30",
            "Orszag": 0.6347549909255898,
            "N\u00e9v": "Iuliu Ioan FURO",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Diaconescu Ion | 1917-08-25",
            "Orszag": 0.5916381803839075,
            "N\u00e9v": "Ion DIACONESCU",
            "Bizottsag": 0.614777806994478,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Lixandroiu Viorel | 1952-04-20",
            "Orszag": 0.5916381803839075,
            "N\u00e9v": "Viorel LIX\u0102NDROIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ilfov"
        }, {
            "index": "Vacaroiu Nicolae | 1943-12-05",
            "Orszag": 0.5780677655677655,
            "N\u00e9v": "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU",
            "Bizottsag": 0.2309981684981685,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arge\u0219"
        }, {
            "index": "Cozmanca Octav | 1947-09-22",
            "Orszag": 0.5366300366300366,
            "N\u00e9v": "Octav COZM\u00c2NC\u0102",
            "Bizottsag": 1.0879120879120878,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Mandroviceanu Vasile | 1941-11-26",
            "Orszag": 0.5328483746305979,
            "N\u00e9v": "Vasile M\u00c2NDROVICEANU",
            "Bizottsag": 0.999090702432371,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Suceava"
        }, {
            "index": "Teodoriu Bujor-Bogdan | 1953-07-03",
            "Orszag": 0.5320786997433704,
            "N\u00e9v": "Bujor-Bogdan TEODORIU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Fuia Stelian | 1968-01-01",
            "Orszag": 0.5011990407673861,
            "N\u00e9v": "Stelian FUIA",
            "Bizottsag": 0.6097978759849263,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 C\u0103l\u0103ra\u0219i"
        }, {
            "index": "Dragulescu Iosif Stefan | 1943-01-14",
            "Orszag": 0.4996584699453552,
            "N\u00e9v": "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU",
            "Bizottsag": 0.8528005464480874,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PDL - Democrat Liberal",
            "Color": "PDL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PDL",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Olteanu Bogdan | 1971-10-29",
            "Orszag": 0.4988009592326139,
            "N\u00e9v": "Bogdan OLTEANU",
            "Bizottsag": 1.447070914696814,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Otiman Paun-Ion | 1942-05-28",
            "Orszag": 0.49318336741649627,
            "N\u00e9v": "P\u0103un-Ion OTIMAN",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Stancov George-Iulian | 1949-10-10",
            "Orszag": 0.4796213515645543,
            "N\u00e9v": "George-Iulian STANCOV",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Muresan Avram Ioan | 1959-01-24",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Avram Ioan MURE\u015eAN",
            "Bizottsag": 0.7212059620596206,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Maros"
        }, {
            "index": "Boila Matei | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Matei BOIL\u0102",
            "Bizottsag": 1.146341463414634,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kolozs"
        }, {
            "index": "Popa Mircea Ioan | 1933-11-05",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Mircea Ioan POPA",
            "Bizottsag": 1.146341463414634,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Feh\u00e9r"
        }, {
            "index": "Ciumara Mircea | 1943-09-13",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Mircea CIUMARA",
            "Bizottsag": 1.0003387533875339,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Galac"
        }, {
            "index": "Sturza Popovici Cornel | 1950-01-03",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Cornel STURZA POPOVICI",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Priceputu Laurentiu | 1954-11-01",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Lauren\u0163iu PRICEPUTU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hunyad"
        }, {
            "index": "Dejeu Gavril | 1932-09-11",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Gavril DEJEU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Dugulescu Petru | 1945-11-18",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Petru DUGULESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Cristea Gheorghe | 1952-10-20",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Gheorghe CRISTEA",
            "Bizottsag": 0.8973577235772358,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ialomi\u021ba"
        }, {
            "index": "Ionescu Constantin | 1956-05-21",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Constantin IONESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Alecu Aurelian Paul | 1941-03-21",
            "Orszag": 0.4739159891598916,
            "N\u00e9v": "Aurelian Paul ALECU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Br\u0103ila"
        }, {
            "index": "Rusu Horia Mircea | 1952-09-18",
            "Orszag": 0.44966974900924706,
            "N\u00e9v": "Horia Mircea RUSU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Szeben"
        }, {
            "index": "Bercea Florian | 1937-12-28",
            "Orszag": 0.3814363143631436,
            "N\u00e9v": "Florian BERCEA",
            "Bizottsag": 0.7347560975609756,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Munteanu Mircea Mihai | 1933-05-26",
            "Orszag": 0.3705962059620596,
            "N\u00e9v": "Mircea Mihai MUNTEANU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 0.9986449864498645,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Vasilescu Valentin. | 1935-11-06",
            "Orszag": 0.367867473047594,
            "N\u00e9v": "Valentin. VASILESCU",
            "Bizottsag": 0.8606363397317907,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 PER - Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Opris Constantin Remus | 1958-11-20",
            "Orszag": 0.367867473047594,
            "N\u00e9v": "Constantin Remus OPRI\u015e",
            "Bizottsag": 0.7762292926636866,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Prahova"
        }, {
            "index": "Weber Otto-Ernest | 1921-04-05",
            "Orszag": 0.367867473047594,
            "N\u00e9v": "Otto-Ernest WEBER",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf40 PER - Ecologist Rom\u00e2n",
            "Color": "PER",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf40 PER",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Hajdu Menyhert Gabor | 1938-10-15",
            "Orszag": 0.36744386873920554,
            "N\u00e9v": "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor",
            "Bizottsag": 0.6455094991364422,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Hargita"
        }, {
            "index": "Wittstock Eberhard-Wolfgang | 1948-03-14",
            "Orszag": 0.36466733870967744,
            "N\u00e9v": "Eberhard-Wolfgang WITTSTOCK",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Cojocariu Emil | 1938-12-02",
            "Orszag": 0.36398631308810947,
            "N\u00e9v": "Emil COJOCARIU \u2020 \u2020",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Moinescu Dumitru | 1952-06-25",
            "Orszag": 0.36398631308810947,
            "N\u00e9v": "Dumitru MOINESCU",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Popa Ion Gheorghe | 1948-04-09",
            "Orszag": 0.36398631308810947,
            "N\u00e9v": "Ion Gheorghe POPA",
            "Bizottsag": 0.863130881094953,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Pascu Horia-Radu | 1920-11-11",
            "Orszag": 0.36398631308810947,
            "N\u00e9v": "Horia-Radu PASCU",
            "Bizottsag": 1.3644140290846878,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Alexandru Ioan | 1941-12-25",
            "Orszag": 0.36398631308810947,
            "N\u00e9v": "Ioan ALEXANDRU",
            "Bizottsag": 1.3639863130881096,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Paleologu Theodor | 1973-07-15",
            "Orszag": 0.3617094017094017,
            "N\u00e9v": "Theodor PALEOLOGU",
            "Bizottsag": 0.6601709401709401,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Marcu Ion | 1949-01-01",
            "Orszag": 0.3180268242782451,
            "N\u00e9v": "Ion MARCU",
            "Bizottsag": 1.528301886792453,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Basescu Traian | 1951-11-04",
            "Orszag": 0.31406451612903225,
            "N\u00e9v": "Traian B\u0102SESCU",
            "Bizottsag": 0.7011612903225807,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf4f PMP - Mi\u015fcarea Popular\u0103",
            "Color": "PMP",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf4f PMP",
            "cvalue": "#0484cc",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }, {
            "index": "Paun Nicolae | 1964-11-09",
            "Orszag": 0.26152177842038676,
            "N\u00e9v": "Nicolae P\u0102UN",
            "Bizottsag": 1.0001807337791433,
            "P\u00e1rt ": NaN,
            "Color": NaN,
            "P\u00e1rt  ": NaN,
            "cvalue": NaN,
            "Megye ": NaN
        }, {
            "index": "Dunca Tudor Gavril | 1951-10-20",
            "Orszag": 0.1443089430894309,
            "N\u00e9v": "Tudor Gavril DUNCA",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\u2733\ufe0f PNTCD - ional \u0162\u0103r\u0103nesc Cre\u015ftin Democrat",
            "Color": "PNTCD",
            "P\u00e1rt  ": "\u2733\ufe0f PNTCD",
            "cvalue": "#04843c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 M\u00e1ramaros"
        }, {
            "index": "Marcu Grigore | 1948-01-20",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Grigore MARCU",
            "Bizottsag": 0.538173142467621,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PSD - Social Democrat",
            "Color": "PSD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PSD",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Vaslui"
        }, {
            "index": "Enache Dragos | 1955-08-09",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Drago\u015f ENACHE",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Krass\u00f3-Sz\u00f6r\u00e9ny"
        }, {
            "index": "Jurca Teodor | 1935-09-07",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Teodor JURC\u0102",
            "Bizottsag": 0.7002032520325203,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Arad"
        }, {
            "index": "Nadudvary Gheorghe Augustin Eugen | 1939-02-24",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "N\u00c1DUDVARY Gheorghe Augustin Eugen",
            "Bizottsag": 0.035825008611780916,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Brass\u00f3"
        }, {
            "index": "Zsigmond Laszlo | 1960-09-23",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3",
            "Bizottsag": 1.0,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Kov\u00e1szna"
        }, {
            "index": "Dijmarescu Eugen | 1948-02-11",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Eugen DIJM\u0102RESCU",
            "Bizottsag": 0.47818648417450815,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd36 PD - ul Democrat",
            "Color": "PD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd36 PD",
            "cvalue": "darkOrange",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Konstanca"
        }, {
            "index": "Popescu Costel-Eugen | 1944-04-29",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Costel-Eugen POPESCU",
            "Bizottsag": 0.6465576005453306,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udd31 PRM - Rom\u00e2nia Mare",
            "Color": "PRM",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udd31 PRM",
            "cvalue": "#0d5ca4",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Olt"
        }, {
            "index": "Roman Gheorghe | 1949-03-27",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Gheorghe ROMAN",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf39 PDSR - emocra\u0163iei Sociale din Rom\u00e2nia",
            "Color": "PDSR",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf39 PDSR",
            "cvalue": "#dc2c24",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Ia\u0219i"
        }, {
            "index": "Szilagyi Zoltan | 1933-11-13",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "SZIL\u00c1GYI Zoltan",
            "Bizottsag": 0.6360136869118905,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Beszterce"
        }, {
            "index": "Danila Vasile | 1947-01-04",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Vasile D\u0102NIL\u0102",
            "Bizottsag": 0.25137362637362637,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL - Na\u0163ional Liberal",
            "Color": "PNL",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "#f4d42c",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Temes"
        }, {
            "index": "Lakatos Petru | 1952-02-19",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "LAKATOS Petru",
            "Bizottsag": 0.8475505310037684,
            "P\u00e1rt ": "\ud83c\udf37 RMDSZ - Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g",
            "Color": "RMDSZ",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83c\udf37 RMDSZ",
            "cvalue": "green",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bihar"
        }, {
            "index": "Sandulescu Serban | Ismeretlen",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "\u015eerban S\u0102NDULESCU",
            "Bizottsag": 1.2537262872628727,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udc64 Independent - Independent",
            "Color": "Independent",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udc64 Independent",
            "cvalue": "#444",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 V\u00e2lcea"
        }, {
            "index": "Cerveni Niculae | 1926-03-19",
            "Orszag": 0.0,
            "N\u00e9v": "Niculae CERVENI",
            "Bizottsag": 1.4949186991869918,
            "P\u00e1rt ": "\ud83d\udcd0 PNL-CD - nal Liberal",
            "Color": "PNL-CD",
            "P\u00e1rt  ": "\ud83d\udcd0 PNL",
            "cvalue": "grey",
            "Megye ": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Bukarest"
        }];

        var viz_d3viz_2 = d3plus.viz()
            .container('#d3viz_2')
            .type('scatter')
            .id('index')
            .x({
                'value': 'Orszag',
                'label': 'Orsz�g-bar�ts�g-csoport / �v'
            })
            .y({
                'value': 'Bizottsag',
                'label': 'Bizotts�g / �v'
            })
            .text('N�v')
            .color('cvalue')
            .tooltip(['P�rt  ', 'Megye ', 'index'])
            .legend(false)
            .size(6)
            .data(viz_data)
            .draw();

    })();
</script>