[{"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c61", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c72", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c87", "parent": "c54", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c87", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c54", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor DEMSZKY", "parent": "c22", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c41", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n P\u00c1LFI", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c31", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c72", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c87", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c98", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c51", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c71", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c41", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c71", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c51", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c62", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c22", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c31", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c62", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c98", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c81", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c44", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c51", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c44", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c64", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c64", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c84", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c93", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c64", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c75", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c51", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c91", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c84", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c93", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c44", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c82", "parent": "c61", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c82", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c82", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c55", "parent": "c44", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c55", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c77", "parent": "c55", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c77", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c95", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c77", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c31", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c95", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c55", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c55", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c86", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c86", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c63", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c73", "parent": "c63", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c73", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c63", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c41", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c55", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c73", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c96", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c41", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c86", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c64", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c86", "parent": "c64", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c86", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c44", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c64", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c44", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c52", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c96", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c86", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c73", "parent": "c52", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c73", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c73", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c95", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c96", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c94", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c52", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c64", "parent": "c43", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c64", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c64", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c71", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c43", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c22", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c52", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c84", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c84", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c54", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c84", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c61", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c84", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c41", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "Hungary", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c54", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c75", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c52", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c73", "parent": "c62", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c73", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c82", "parent": "c62", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c82", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c32", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c92", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c22", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c32", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c82", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c92", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c52", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c73", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c54", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c84", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c96", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c84", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c41", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c22", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c54", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c88", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c88", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c91", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c53", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c62", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c88", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c99", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c53", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c94", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c75", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c99", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c91", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c62", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c53", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c95", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c33", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c53", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c63", "parent": "c42", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c63", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c77", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c77", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c51", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c81", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c97", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c63", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c51", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c97", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c42", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c77", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c81", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c74", "parent": "c53", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c74", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c86", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c86", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c66", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c66", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c98", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c74", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c53", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c41", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c98", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c86", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c66", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c54", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c75", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c42", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c84", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c42", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c93", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c54", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c33", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c93", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c84", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c31", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c83", "parent": "c53", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c83", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c53", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c96", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c66", "parent": "c33", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c76", "parent": "c66", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c76", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c97", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c66", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c41", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c97", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c83", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c96", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c76", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c85", "parent": "c43", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c85", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c43", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c54", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c62", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c62", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c22", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c93", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c85", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c54", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c71", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Hungary", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c43", "parent": "c32", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c43", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "Hungary", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c43", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Hungary", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c72", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c87", "parent": "c54", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c87", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c54", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor DEMSZKY", "parent": "c22", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c41", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n P\u00c1LFI", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c31", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c72", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c97", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c87", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c98", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2004", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c51", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c91", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c41", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c71", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c51", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c22", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c31", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c62", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c98", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c81", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2005", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c51", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c64", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c64", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c84", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c93", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c64", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c75", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c51", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c91", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c84", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c93", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c96", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2006", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c77", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c77", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandru ATHANASIU", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c77", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandru-Ioan MOR\u0162UN", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c53", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c53", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Atilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian DUMITRESCU", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian ST\u0102NESCU", "parent": "c97", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan MIHALACHE", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniela BURUIAN\u0102-APRODU", "parent": "c97", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Dumitru OPREA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Eugen MIH\u0102ESCU", "parent": "c97", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gheorghe Vergil \u015eERBU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Horia-Victor TOMA", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c91", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "K\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria PETRE", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian ZLOTEA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihaela POPA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica Maria IACOB-RIDZI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicodim BULZESC", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Ovidiu Victor GAN\u0162", "parent": "c96", "party": "FDGR", "group": "EPP", "party2": "FDGR \u26ab\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "partycolor": "#961934", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Petre POPEANG\u0102", "parent": "c97", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru FILIP", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c95", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Radu PODGOREAN", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Radu \u0162\u00ceRLE", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c94", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia CIORNEI", "parent": "c98", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "S\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Vasile D\u00ceNCU", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c91", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "parent": "c97", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c66", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c66", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c97", "parent": "c66", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c97", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "FDGR", "parent": "c53", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fdgr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c73", "parent": "c53", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c73", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c96", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c96", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c97", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c96", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c73", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c83", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c74", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c74", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c74", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c95", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "c22", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Dumitru OPREA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c91", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c95", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria PETRE", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian ZLOTEA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihaela POPA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicodim BULZESC", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru FILIP", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c95", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "parent": "c43", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c96", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "c43", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c61", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian MANOLE", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandru NAZARE", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Alin Lucian ANTOCHI", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c53", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c88", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c88", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c88", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c98", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel Petru FUNERIU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Gyula HEGYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "parent": "c92", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c95", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria PETRE", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicodim BULZESC", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "parent": "c91", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c94", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c93", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c53", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "parent": "c92", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c98", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "parent": "c91", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c95", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c32", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c51", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c61", "parent": "c51", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c95", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c51", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c61", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c32", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c55", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c55", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c88", "parent": "c55", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c88", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c75", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c99", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "George BECALI", "parent": "c41", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c99", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c31", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c88", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c99", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c51", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c51", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c51", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c74", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c74", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c74", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c86", "parent": "c54", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c86", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c62", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "George BECALI", "parent": "c54", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c62", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "Joint", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c94", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c86", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c94", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c96", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c95", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c51", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c51", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c51", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c72", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c72", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c44", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c53", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c93", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c92", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c53", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c44", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Minodora CLIVETI", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c93", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c62", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c52", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c52", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c81", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c52", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c98", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c98", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "c97", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c98", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c81", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Minodora CLIVETI", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c98", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c98", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c44", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c63", "parent": "c43", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c63", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c54", "parent": "c43", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c95", "parent": "c54", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c63", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c54", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c86", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c86", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c77", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c77", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c77", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c91", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c86", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c98", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba \u0150RY", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "parent": "c93", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c42", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Edit HERCZOG", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Lajos BOKROS", "parent": "c52", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c98", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Minodora CLIVETI", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c99", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c98", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c93", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c91", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Zita GURMAI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c92", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c31", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c62", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00e9b", "parent": "c33", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/hun.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c95", "parent": "c53", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c83", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c53", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c76", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PN\u021aCD", "parent": "c76", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pntcd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c76", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "UNPR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c83", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c55", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c55", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c98", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c92", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c42", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c55", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c92", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c62", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c92", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c98", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c97", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c93", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c94", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c41", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c61", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c76", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c76", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c52", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c76", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c84", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c84", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c84", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "UNPR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c72", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c97", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c72", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c92", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c44", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c92", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c63", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c63", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c63", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c92", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c97", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c92", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c98", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c93", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "c43", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c43", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c71", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c82", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c82", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c54", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c54", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c62", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c62", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c54", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c62", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c82", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "UNPR", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c73", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c73", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c87", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c87", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c96", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c97", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "parent": "c52", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c73", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c97", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "parent": "c87", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c96", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c97", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c44", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c44", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c44", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c54", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c54", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c75", "parent": "c54", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c96", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c63", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c63", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c81", "parent": "c41", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c81", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c63", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c96", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c75", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c84", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c77", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c77", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c84", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c97", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c77", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c99", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c98", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c42", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c98", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c52", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c99", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c97", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c99", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c94", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c93", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c41", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c32", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c21", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c43", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c54", "parent": "c43", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c54", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c72", "parent": "c32", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c72", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c63", "parent": "c43", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c84", "parent": "c63", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c84", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "Joint", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c63", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c54", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c84", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c72", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c33", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c54", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c83", "parent": "c42", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andor DELI", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "parent": "c91", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c83", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "parent": "c93", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c42", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "parent": "c94", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Krisztina MORVAI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c54", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c94", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c75", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "parent": "c93", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c33", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "parent": "c91", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Tibor SZANYI", "parent": "c93", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c94", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "parent": "c91", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "parent": "c96", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Greens", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/greens.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c86", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c86", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c77", "parent": "c44", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "DK", "parent": "c77", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/dk.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Joint", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c61", "parent": "c31", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Egy\u00fctt PM", "parent": "c61", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/egyutt.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c53", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "FIDESZ-KDNP", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fidesz.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Jobbik", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/jobbik.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "LMP", "parent": "c61", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/lmp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "MSZP", "parent": "c77", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/mszp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c53", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c86", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Joint", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c55", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c55", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandru ATHANASIU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c71", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandru-Ioan MOR\u0162UN", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c63", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c63", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Atilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c86", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c86", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian DUMITRESCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian ST\u0102NESCU", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c99", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c86", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan MIHALACHE", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniela BURUIAN\u0102-APRODU", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Dumitru OPREA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Eugen MIH\u0102ESCU", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Gheorghe Vergil \u015eERBU", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Horia-Victor TOMA", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "K\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c55", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria PETRE", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian ZLOTEA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihaela POPA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica Maria IACOB-RIDZI", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicodim BULZESC", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Ovidiu Victor GAN\u0162", "parent": "c94", "party": "FDGR", "group": "EPP", "party2": "FDGR \u26ab\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "partycolor": "#961934", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Petre POPEANG\u0102", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru FILIP", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Radu PODGOREAN", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Radu \u0162\u00ceRLE", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "parent": "c98", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c96", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia CIORNEI", "parent": "c92", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "S\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "parent": "c63", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Vasile D\u00ceNCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "parent": "c93", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c33", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c94", "parent": "c33", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "FDGR", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/fdgr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "c41", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c94", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c41", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c33", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2007", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c75", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c75", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c62", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c75", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "parent": "Romania", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Dumitru OPREA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c81", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria PETRE", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian ZLOTEA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihaela POPA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicodim BULZESC", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru FILIP", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "parent": "c62", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c93", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "parent": "c21", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2008", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c74", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c74", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian MANOLE", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Alexandru NAZARE", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c85", "parent": "c74", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c85", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Alin Lucian ANTOCHI", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c65", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c65", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c22", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "parent": "c85", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel Petru FUNERIU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria PETRE", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicodim BULZESC", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c92", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c93", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c65", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2009", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c64", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c64", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c43", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c52", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c72", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c72", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "George BECALI", "parent": "c22", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c81", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c52", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c94", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c64", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2010", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c54", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c87", "parent": "c54", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c87", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c41", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c91", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c87", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "George BECALI", "parent": "c41", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c91", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c72", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c72", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Rovana PLUMB", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c91", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2011", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c41", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c62", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c71", "parent": "c41", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c82", "parent": "c71", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c82", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c82", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c71", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "Romania", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c53", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c32", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Minodora CLIVETI", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c62", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c96", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c53", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2012", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c52", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c52", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c22", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c76", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c76", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "c84", "parent": "c52", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "c84", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c97", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Minodora CLIVETI", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c61", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c76", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c97", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c84", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c93", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2013", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c53", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Adrian SEVERIN", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c44", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c88", "parent": "c44", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c99", "parent": "c88", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c53", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c72", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "parent": "c92", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c44", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c31", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "parent": "c92", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c88", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan ENCIU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Iosif MATULA", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c99", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Minodora CLIVETI", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "parent": "c72", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "parent": "c92", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "parent": "c92", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c99", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c97", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c99", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c95", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c95", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c61", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c61", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "c52", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PN\u021aCD", "parent": "c52", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pntcd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PRM", "parent": "c52", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/prm.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c95", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "UNPR", "parent": "c43", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2014", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c76", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c87", "parent": "c76", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c98", "parent": "c87", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c97", "parent": "c87", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c91", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c97", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c76", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "parent": "c31", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c91", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c22", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c97", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c51", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c61", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c95", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c98", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c91", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c98", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c97", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c32", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "c42", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c32", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c42", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "UNPR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2015", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c43", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c74", "parent": "c53", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c74", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c61", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c82", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c82", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c53", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c74", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c96", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c61", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c82", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c95", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c43", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c94", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c94", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c92", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c43", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c43", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c43", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "UNPR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/unpr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2016", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c62", "parent": "c41", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c72", "parent": "c62", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c72", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c53", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c53", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c72", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c93", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c96", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c81", "parent": "c41", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c81", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c62", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c81", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "parent": "c53", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c93", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor NEGRESCU", "parent": "c32", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "parent": "c96", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2017", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c32", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c54", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c85", "parent": "c54", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c96", "parent": "c85", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c96", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c41", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c41", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c95", "parent": "c85", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c95", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c95", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c41", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c95", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "Romania", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c73", "parent": "c32", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c93", "parent": "c73", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c93", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "c65", "parent": "c54", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c65", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c73", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c93", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c96", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c95", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c65", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c31", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "ENF", "parent": "Romania", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/enf.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c21", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c31", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "c93", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "PMP", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pmp.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c31", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c93", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2018", "allegiance": "party"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c21", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c31", "parent": "c21", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c42", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c63", "parent": "c42", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c73", "parent": "c63", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c94", "parent": "c73", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c51", "parent": "c31", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c91", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Andi CRISTEA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "parent": "Romania", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "parent": "c91", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Dan NICA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Daniel BUDA", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Emilian PAVEL", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Iuliu WINKLER", "parent": "c94", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "parent": "c21", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria GRAPINI", "parent": "c91", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c82", "parent": "c51", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "c92", "parent": "c82", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Mircea DIACONU", "parent": "c92", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Monica MACOVEI", "parent": "c63", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Norica NICOLAI", "parent": "c82", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "parent": "c42", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Renate WEBER", "parent": "c92", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "parent": "c94", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "parent": "c94", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Traian UNGUREANU", "parent": "c73", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "parent": "c91", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "name"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "ALDE", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/alde.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "ECR", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/ecr.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "EPP", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/epp.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "c92", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "N/A", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "S&D", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/S&D.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "group"}, {"name": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c91", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "ALDE RO", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/aldero.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c22", "parent": "Romania", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "N/A", "parent": "c22", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/independent.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "c92", "parent": "c22", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "PNL", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/pnl.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "PSD", "parent": "c91", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/psd.png", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}, {"name": "RMDSZ", "parent": "c92", "party": "", "group": "", "party2": "", "group2": "", "image": "https://szekelydata.csaladen.es/ep/ep/img/rmdsz.jpg", "partycolor": "#000000", "groupcolor": "#000000", "country": "Romania", "year": "2019", "allegiance": "party"}]