[{"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "last": "\u00c1DER", "members": 1}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "last": "ANTONESCU", "members": 1}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "last": "B\u0102SESCU", "members": 1}, {"name": "George BECALI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "last": "BECALI", "members": 1}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "last": "ANASTASE", "members": 1}, {"name": "Mih\u00e1ly BALLA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23814.jpg", "last": "BALLA", "members": 1}, {"name": "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "last": "B\u0102RBULE\u0162IU", "members": 1}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "last": "BODU", "members": 1}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "last": "BOKROS", "members": 1}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "last": "GLATTFELDER", "members": 1}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "last": "G\u00d6NCZ", "members": 1}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "last": "HANKISS", "members": 1}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "last": "HERCZOG", "members": 1}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "last": "BAG\u00d3", "members": 1}, {"name": "G\u00e1bor DEMSZKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "last": "DEMSZKY", "members": 1}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "last": "FAZAKAS", "members": 1}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "last": "HARANGOZ\u00d3", "members": 1}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "last": "LUHAN", "members": 1}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "last": "MATULA", "members": 1}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "last": "NICULESCU", "members": 1}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "last": "\u0150RY", "members": 1}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "last": "PLUMB", "members": 1}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "last": "SEVERIN", "members": 1}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "last": "SURJ\u00c1N", "members": 1}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "last": "SZEGEDI", "members": 1}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "last": "TABAJDI", "members": 1}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "last": "\u0162IC\u0102U", "members": 1}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "last": "TUDOR", "members": 1}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "last": "SCHMITT", "members": 1}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "last": "CLIVETI", "members": 1}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "last": "ZAMFIRESCU", "members": 1}, {"name": "Istv\u00e1n BALSAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23822.jpg", "last": "BALSAI", "members": 1}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "last": "B\u00c1NKI", "members": 1}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "last": "BARSI-PATAKY", "members": 1}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "last": "BLASIO", "members": 1}, {"name": "Jen\u0151 Vilmos MANNINGER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23817.jpg", "last": "MANNINGER", "members": 1}, {"name": "Adrian MANOLE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "last": "MANOLE", "members": 1}, {"name": "Dan MIHALACHE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "last": "MIHALACHE", "members": 1}, {"name": "Eugen MIH\u0102ESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "last": "MIH\u0102ESCU", "members": 1}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "last": "MOH\u00c1CSI", "members": 1}, {"name": "Viorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "last": "MOISUC", "members": 1}, {"name": "Alexandru-Ioan MOR\u0162UN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "last": "MOR\u0162UN", "members": 1}, {"name": "Alexandru NAZARE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "last": "NAZARE", "members": 1}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "last": "NECHIFOR", "members": 1}, {"name": "Zsolt N\u00c9METH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23818.jpg", "last": "N\u00c9METH", "members": 1}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "last": "OLAJOS", "members": 1}, {"name": "Dumitru OPREA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "last": "OPREA", "members": 1}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "last": "PETRE", "members": 1}, {"name": "Radu PODGOREAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "last": "PODGOREAN", "members": 1}, {"name": "Mihaela POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "last": "POPA", "members": 1}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "last": "POPA", "members": 1}, {"name": "Petre POPEANG\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "last": "POPEANG\u0102", "members": 1}, {"name": "Vasile PU\u015eCA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38270.jpg", "last": "PU\u015eCA\u015e", "members": 1}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "last": "RUS", "members": 1}, {"name": "Gheorghe Vergil \u015eERBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "last": "\u015eERBU", "members": 1}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "last": "SILAGHI", "members": 1}, {"name": "Cristian ST\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "last": "ST\u0102NESCU", "members": 1}, {"name": "Zolt\u00e1n SZAB\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23809.jpg", "last": "SZAB\u00d3", "members": 1}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "members": 1}, {"name": "Radu \u0162\u00ceRLE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "last": "\u0162\u00ceRLE", "members": 1}, {"name": "Horia-Victor TOMA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "last": "TOMA", "members": 1}, {"name": "\u00c1gnes VADAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23810.jpg", "last": "VADAI", "members": 1}, {"name": "Gyula V\u00c1RI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23811.jpg", "last": "V\u00c1RI", "members": 1}, {"name": "P\u00e1l VASTAGH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23812.jpg", "last": "VASTAGH", "members": 1}, {"name": "Marian ZLOTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "last": "ZLOTEA", "members": 1}, {"name": "K\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "last": "SZAB\u00d3", "members": 1}, {"name": "Istv\u00e1n P\u00c1LFI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "last": "P\u00c1LFI", "members": 1}, {"name": "Alin Lucian ANTOCHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "last": "ANTOCHI", "members": 1}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "last": "CSIBI", "members": 1}, {"name": "Imre CZINEGE", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23803.jpg", "last": "CZINEGE", "members": 1}, {"name": "Roberto DIETRICH", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125380.jpg", "last": "DIETRICH", "members": 1}, {"name": "J\u00f3zsef \u00c9KES", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23823.jpg", "last": "\u00c9KES", "members": 1}, {"name": "M\u00e1ty\u00e1s E\u00d6RSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23829.jpg", "last": "E\u00d6RSI", "members": 1}, {"name": "Attila L\u00e1szl\u00f3 GRUBER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23815.jpg", "last": "GRUBER", "members": 1}, {"name": "Bal\u00e1zs HIDV\u00c9GHI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124586.jpg", "last": "HIDV\u00c9GHI", "members": 1}, {"name": "Andr\u00e1s KELEMEN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23828.jpg", "last": "KELEMEN", "members": 1}, {"name": "S\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "last": "K\u00d3NYA-HAMAR", "members": 1}, {"name": "Alexandru ATHANASIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "last": "ATHANASIU", "members": 1}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "last": "BECSEY", "members": 1}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "last": "BULZESC", "members": 1}, {"name": "Daniela BURUIAN\u0102-APRODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "last": "BURUIAN\u0102-APRODU", "members": 1}, {"name": "C\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "last": "CHIRI\u0162\u0102", "members": 1}, {"name": "Silvia CIORNEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "last": "CIORNEI", "members": 1}, {"name": "Adrian-Mihai CIOROIANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33996.jpg", "last": "CIOROIANU", "members": 1}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "last": "CORL\u0102\u0162EAN", "members": 1}, {"name": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "last": "CO\u015eEA", "members": 1}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "last": "CRE\u0162U", "members": 1}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "last": "CUTA\u015e", "members": 1}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "last": "D\u0102IANU", "members": 1}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "last": "DAVID", "members": 1}, {"name": "Vasile D\u00ceNCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "last": "D\u00ceNCU", "members": 1}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "last": "DOBOLYI", "members": 1}, {"name": "Cristian DUMITRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "last": "DUMITRESCU", "members": 1}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "last": "DUMITRIU", "members": 1}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "last": "ENCIU", "members": 1}, {"name": "Petru FILIP", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "last": "FILIP", "members": 1}, {"name": "Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "last": "FRUNZ\u0102VERDE", "members": 1}, {"name": "Daniel Petru FUNERIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "last": "FUNERIU", "members": 1}, {"name": "Ovidiu Victor GAN\u0162", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "FDGR", "group": "EPP", "party2": "FDGR \u26ab\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#961934", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "last": "GAN\u0162", "members": 1}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "last": "GURMAI", "members": 1}, {"name": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "last": "GY\u0150RI", "members": 1}, {"name": "Ioan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "last": "H\u0102MB\u0102\u015eAN", "members": 1}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "last": "HEGYI", "members": 1}, {"name": "Monica Maria IACOB-RIDZI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "last": "IACOB-RIDZI", "members": 1}, {"name": "Atilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "last": "KELEMEN", "members": 1}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "last": "KOV\u00c1CS", "members": 1}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "last": "L\u00c9VAI", "members": 1}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "last": "CRE\u021aU", "members": 1}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "last": "WEBER", "members": 1}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "last": "ZOAN\u0102", "members": 1}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "last": "T\u0150K\u00c9S", "members": 1}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "last": "\u0162URCANU", "members": 1}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "last": "SZ\u00c1JER", "members": 1}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "last": "HELLVIG", "members": 1}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "last": "UNGUREANU", "members": 1}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "last": "MURE\u015eAN", "members": 1}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "members": 1}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "last": "REBEGA", "members": 1}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "last": "SCH\u00d6PFLIN", "members": 1}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "last": "S\u00c2RBU", "members": 1}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "last": "DR\u0102GHICI", "members": 1}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "members": 1}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "last": "UJHELYI", "members": 1}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "last": "V\u0102LEAN", "members": 1}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "last": "PA\u015eCU", "members": 1}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "last": "K\u00d3SA", "members": 1}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "last": "STOLOJAN", "members": 1}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "last": "MARINESCU", "members": 1}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "last": "WINKLER", "members": 1}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "last": "M\u0102NESCU", "members": 1}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "last": "MESZERICS", "members": 1}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "last": "MOIS\u0102", "members": 1}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "last": "DIACONU", "members": 1}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "last": "KOV\u00c1CS", "members": 1}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "last": "J\u00c1VOR", "members": 1}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "last": "SZANYI", "members": 1}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "last": "NEGRESCU", "members": 1}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "last": "GY\u00dcRK", "members": 1}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "last": "BO\u015eTINARU", "members": 1}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "last": "MOLN\u00c1R", "members": 1}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "last": "PREDA", "members": 1}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "last": "MACOVEI", "members": 1}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "last": "CRISTEA", "members": 1}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "last": "\u021aAPARDEL", "members": 1}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "last": "PAVEL", "members": 1}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "last": "NICOLAI", "members": 1}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "last": "IVAN", "members": 1}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "last": "GRAPINI", "members": 1}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "last": "BALCZ\u00d3", "members": 1}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "members": 1}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "last": "NICA", "members": 1}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "last": "MORVAI", "members": 1}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "last": "S\u00d3GOR", "members": 1}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "last": "DEUTSCH", "members": 1}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "last": "G\u00c1L", "members": 1}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "last": "BOCSKOR", "members": 1}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "members": 1}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "last": "D\u0102NCIL\u0102", "members": 1}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "last": "POPA", "members": 1}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "members": 1}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "last": "ERD\u0150S", "members": 1}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "last": "DELI", "members": 1}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "last": "FRUNZULIC\u0102", "members": 1}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "last": "BUDA", "members": 1}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "last": "BU\u015eOI", "members": 1}]