[{"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 3980}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 3880}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 2872}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 342}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 346}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 5830}, {"name": "Zolt\u00e1n BALCZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96877.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "BALCZ\u00d3", "votes": 908}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "BOCSKOR", "votes": 4338}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "BOCSKOR", "votes": 4394}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "BOCSKOR", "votes": 2842}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BOCSKOR", "votes": 398}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "BOCSKOR", "votes": 7038}, {"name": "Andrea BOCSKOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124712.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "BOCSKOR", "votes": 1426}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "DELI", "votes": 4184}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "DELI", "votes": 4140}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "DELI", "votes": 3208}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "DELI", "votes": 396}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "DELI", "votes": 7364}, {"name": "Andor DELI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124714.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "DELI", "votes": 1426}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "DEUTSCH", "votes": 2410}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "DEUTSCH", "votes": 2558}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "DEUTSCH", "votes": 360}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "DEUTSCH", "votes": 1932}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "DEUTSCH", "votes": 228}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "DEUTSCH", "votes": 448}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "DEUTSCH", "votes": 478}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "DEUTSCH", "votes": 1058}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "DEUTSCH", "votes": 1658}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "DEUTSCH", "votes": 5038}, {"name": "Tam\u00e1s DEUTSCH", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96826.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "DEUTSCH", "votes": 1386}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "ERD\u0150S", "votes": 4238}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "ERD\u0150S", "votes": 4400}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "ERD\u0150S", "votes": 2746}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "ERD\u0150S", "votes": 396}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "ERD\u0150S", "votes": 7070}, {"name": "Norbert ERD\u0150S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124711.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "ERD\u0150S", "votes": 764}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "G\u00c1L", "votes": 4116}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "G\u00c1L", "votes": 390}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "G\u00c1L", "votes": 522}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "G\u00c1L", "votes": 508}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "G\u00c1L", "votes": 684}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "G\u00c1L", "votes": 4044}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "G\u00c1L", "votes": 542}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "G\u00c1L", "votes": 2400}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "G\u00c1L", "votes": 634}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "G\u00c1L", "votes": 1172}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "G\u00c1L", "votes": 668}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "G\u00c1L", "votes": 736}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "G\u00c1L", "votes": 1306}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "G\u00c1L", "votes": 2310}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "G\u00c1L", "votes": 6028}, {"name": "Kinga G\u00c1L", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28150.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "G\u00c1L", "votes": 1074}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 3964}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 4170}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 454}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 1298}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 732}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 710}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 1282}, {"name": "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102886.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "G\u00c1LL-PELCZ", "votes": 2024}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 3848}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 402}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 536}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 546}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 716}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 3354}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 538}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 2016}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 532}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 462}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 730}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 482}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 414}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 1470}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 4406}, {"name": "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23816.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "GY\u00dcRK", "votes": 616}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "votes": 3724}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "votes": 3762}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "votes": 2034}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "votes": 368}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "votes": 6186}, {"name": "Gy\u00f6rgy H\u00d6LV\u00c9NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124715.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "H\u00d6LV\u00c9NYI", "votes": 720}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "K\u00d3SA", "votes": 3316}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "K\u00d3SA", "votes": 4198}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "K\u00d3SA", "votes": 456}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "K\u00d3SA", "votes": 3026}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "K\u00d3SA", "votes": 418}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "K\u00d3SA", "votes": 732}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "K\u00d3SA", "votes": 574}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "K\u00d3SA", "votes": 656}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "K\u00d3SA", "votes": 2364}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "K\u00d3SA", "votes": 5742}, {"name": "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96829.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "K\u00d3SA", "votes": 976}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 4242}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 372}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 484}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 542}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 668}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 4128}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 538}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 3172}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 642}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 1402}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 730}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 744}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 1298}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 2392}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 7012}, {"name": "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28135.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "SCH\u00d6PFLIN", "votes": 1416}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 4266}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 388}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 532}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 532}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 716}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 4232}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 442}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 3072}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 628}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 1352}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 708}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 714}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 1250}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 2296}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 6352}, {"name": "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23821.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "SZ\u00c1JER", "votes": 1126}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 3990}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 3488}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 514}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 2504}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 226}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 604}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 426}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 608}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 774}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 1972}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 6512}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39726.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "T\u0150K\u00c9S", "votes": 1284}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MOLN\u00c1R", "votes": 3946}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MOLN\u00c1R", "votes": 4120}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MOLN\u00c1R", "votes": 2912}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MOLN\u00c1R", "votes": 286}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MOLN\u00c1R", "votes": 6390}, {"name": "Csaba MOLN\u00c1R", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124722.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MOLN\u00c1R", "votes": 1314}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "votes": 4356}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "votes": 4092}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "votes": 3024}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "votes": 364}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "votes": 6228}, {"name": "P\u00e9ter NIEDERM\u00dcLLER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "DK", "group": "S&D", "party2": "DK \ud83d\udd35", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#1464ac", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124723.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "NIEDERM\u00dcLLER", "votes": 1272}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "SZANYI", "votes": 4324}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "SZANYI", "votes": 4272}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "SZANYI", "votes": 3128}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SZANYI", "votes": 378}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "SZANYI", "votes": 6386}, {"name": "Tibor SZANYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124703.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "SZANYI", "votes": 744}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "UJHELYI", "votes": 4102}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "UJHELYI", "votes": 3952}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "UJHELYI", "votes": 2536}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "UJHELYI", "votes": 346}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "UJHELYI", "votes": 4750}, {"name": "Istv\u00e1n UJHELYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124705.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "UJHELYI", "votes": 786}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "J\u00c1VOR", "votes": 4124}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "J\u00c1VOR", "votes": 3974}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "J\u00c1VOR", "votes": 2856}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "J\u00c1VOR", "votes": 352}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "J\u00c1VOR", "votes": 6820}, {"name": "Benedek J\u00c1VOR", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00fctt PM", "group": "Greens", "party2": "Egy\u00fctt PM \u2733\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#1f3b17", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124721.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "J\u00c1VOR", "votes": 980}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 2716}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 2960}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 424}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 1874}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 378}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 144}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 1044}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 1038}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 3674}, {"name": "B\u00e9la KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/102887.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 1094}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MORVAI", "votes": 2310}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MORVAI", "votes": 1654}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "MORVAI", "votes": 102}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MORVAI", "votes": 1700}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "MORVAI", "votes": 76}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "MORVAI", "votes": 194}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "MORVAI", "votes": 84}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "MORVAI", "votes": 296}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MORVAI", "votes": 1766}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MORVAI", "votes": 1476}, {"name": "Krisztina MORVAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96661.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MORVAI", "votes": 64}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MESZERICS", "votes": 3042}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MESZERICS", "votes": 3202}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MESZERICS", "votes": 2042}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MESZERICS", "votes": 350}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MESZERICS", "votes": 4884}, {"name": "Tam\u00e1s MESZERICS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "LMP", "group": "Greens", "party2": "LMP \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f", "group2": "Greens \ud83c\udf3b", "partycolor": "#7dbb37", "groupcolor": "#04b404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124720.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MESZERICS", "votes": 728}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 374}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 518}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 524}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 390}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 534}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 832}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 616}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 756}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 488}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 676}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 390}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 1382}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 4736}, {"name": "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28141.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "J\u00c1R\u00d3KA", "votes": 540}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "\u0150RY", "votes": 386}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "\u0150RY", "votes": 516}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "\u0150RY", "votes": 522}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "\u0150RY", "votes": 684}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "\u0150RY", "votes": 528}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "\u0150RY", "votes": 604}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "\u0150RY", "votes": 1338}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "\u0150RY", "votes": 620}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "\u0150RY", "votes": 732}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "\u0150RY", "votes": 1270}, {"name": "Csaba \u0150RY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23819.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "\u0150RY", "votes": 1942}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 388}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 536}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 534}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 596}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 530}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 630}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 1306}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 648}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 630}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 1150}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23820.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SURJ\u00c1N", "votes": 1786}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "FAZAKAS", "votes": 378}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "FAZAKAS", "votes": 484}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "FAZAKAS", "votes": 354}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "FAZAKAS", "votes": 686}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "FAZAKAS", "votes": 548}, {"name": "Szabolcs FAZAKAS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23804.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "FAZAKAS", "votes": 894}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "votes": 398}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "votes": 574}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "votes": 538}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "votes": 722}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "votes": 638}, {"name": "Istv\u00e1n SZENT-IV\u00c1NYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23830.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SZENT-IV\u00c1NYI", "votes": 826}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "BECSEY", "votes": 370}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "BECSEY", "votes": 522}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "BECSEY", "votes": 538}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BECSEY", "votes": 664}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BECSEY", "votes": 646}, {"name": "Zsolt L\u00e1szl\u00f3 BECSEY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28138.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BECSEY", "votes": 998}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "GLATTFELDER", "votes": 396}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "GLATTFELDER", "votes": 534}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "GLATTFELDER", "votes": 472}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "GLATTFELDER", "votes": 692}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "GLATTFELDER", "votes": 526}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "GLATTFELDER", "votes": 576}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "GLATTFELDER", "votes": 1394}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "GLATTFELDER", "votes": 720}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "GLATTFELDER", "votes": 702}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "GLATTFELDER", "votes": 1250}, {"name": "B\u00e9la GLATTFELDER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28145.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "GLATTFELDER", "votes": 1840}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "OLAJOS", "votes": 386}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "OLAJOS", "votes": 540}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "OLAJOS", "votes": 532}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "OLAJOS", "votes": 710}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "OLAJOS", "votes": 632}, {"name": "P\u00e9ter OLAJOS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "EPP", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28636.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "OLAJOS", "votes": 844}, {"name": "Istv\u00e1n P\u00c1LFI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28147.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "P\u00c1LFI", "votes": 396}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "SCHMITT", "votes": 302}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "SCHMITT", "votes": 404}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "SCHMITT", "votes": 320}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SCHMITT", "votes": 540}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "SCHMITT", "votes": 616}, {"name": "P\u00e1l SCHMITT", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28133.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SCHMITT", "votes": 896}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "DOBOLYI", "votes": 354}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "DOBOLYI", "votes": 494}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "DOBOLYI", "votes": 458}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "DOBOLYI", "votes": 676}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "DOBOLYI", "votes": 386}, {"name": "Alexandra DOBOLYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28637.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "DOBOLYI", "votes": 856}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "HEGYI", "votes": 316}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "HEGYI", "votes": 298}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "HEGYI", "votes": 240}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "HEGYI", "votes": 398}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "HEGYI", "votes": 334}, {"name": "Gyula HEGYI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23806.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "HEGYI", "votes": 342}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "HERCZOG", "votes": 352}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "HERCZOG", "votes": 406}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "HERCZOG", "votes": 476}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "HERCZOG", "votes": 632}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "HERCZOG", "votes": 472}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "HERCZOG", "votes": 374}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "HERCZOG", "votes": 1012}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "HERCZOG", "votes": 654}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "HERCZOG", "votes": 658}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "HERCZOG", "votes": 1096}, {"name": "Edit HERCZOG", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28155.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "HERCZOG", "votes": 1150}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 258}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 84}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 334}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 388}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 276}, {"name": "Magda K\u00d3S\u00c1N\u00c9 KOV\u00c1CS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23807.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "KOV\u00c1CS", "votes": 878}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "TABAJDI", "votes": 376}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "TABAJDI", "votes": 410}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "TABAJDI", "votes": 484}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "TABAJDI", "votes": 646}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "TABAJDI", "votes": 536}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "TABAJDI", "votes": 602}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "TABAJDI", "votes": 1282}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "TABAJDI", "votes": 712}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "TABAJDI", "votes": 628}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "TABAJDI", "votes": 1062}, {"name": "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23808.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "TABAJDI", "votes": 1718}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "GURMAI", "votes": 182}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "GURMAI", "votes": 298}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "GURMAI", "votes": 370}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "GURMAI", "votes": 550}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "GURMAI", "votes": 446}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "GURMAI", "votes": 618}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "GURMAI", "votes": 1308}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "GURMAI", "votes": 614}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "GURMAI", "votes": 682}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "GURMAI", "votes": 1268}, {"name": "Zita GURMAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23805.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "GURMAI", "votes": 1634}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "HARANGOZ\u00d3", "votes": 272}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "HARANGOZ\u00d3", "votes": 256}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "HARANGOZ\u00d3", "votes": 284}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "HARANGOZ\u00d3", "votes": 198}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "HARANGOZ\u00d3", "votes": 236}, {"name": "G\u00e1bor HARANGOZ\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28199.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "HARANGOZ\u00d3", "votes": 358}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "L\u00c9VAI", "votes": 122}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "L\u00c9VAI", "votes": 64}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "L\u00c9VAI", "votes": 256}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "L\u00c9VAI", "votes": 412}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "L\u00c9VAI", "votes": 212}, {"name": "Katalin L\u00c9VAI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28200.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "L\u00c9VAI", "votes": 792}, {"name": "G\u00e1bor DEMSZKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28203.jpg", "members": 1, "year": 2004, "last": "DEMSZKY", "votes": 16}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2005, "last": "BARSI-PATAKY", "votes": 456}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "BARSI-PATAKY", "votes": 538}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BARSI-PATAKY", "votes": 626}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BARSI-PATAKY", "votes": 556}, {"name": "Etelka BARSI-PATAKY", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/28136.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BARSI-PATAKY", "votes": 978}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "MOH\u00c1CSI", "votes": 468}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "MOH\u00c1CSI", "votes": 624}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "MOH\u00c1CSI", "votes": 206}, {"name": "Vikt\u00f3ria MOH\u00c1CSI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ALDE", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/30099.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "MOH\u00c1CSI", "votes": 762}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2006, "last": "BLASIO", "votes": 560}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BLASIO", "votes": 654}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BLASIO", "votes": 628}, {"name": "Antonio DE BLASIO", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36748.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BLASIO", "votes": 950}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "SZEGEDI", "votes": 308}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SZEGEDI", "votes": 152}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "SZEGEDI", "votes": 530}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "SZEGEDI", "votes": 472}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "SZEGEDI", "votes": 422}, {"name": "Csan\u00e1d SZEGEDI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Jobbik", "group": "N/A", "party2": "Jobbik \u2705", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#3cb25a", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96855.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SZEGEDI", "votes": 956}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "G\u00d6NCZ", "votes": 544}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "G\u00d6NCZ", "votes": 410}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "G\u00d6NCZ", "votes": 716}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "G\u00d6NCZ", "votes": 612}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "G\u00d6NCZ", "votes": 1134}, {"name": "Kinga G\u00d6NCZ", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "MSZP", "group": "S&D", "party2": "MSZP \ud83c\udf38", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#b4c0af", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96832.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "G\u00d6NCZ", "votes": 1830}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "\u00c1DER", "votes": 528}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "\u00c1DER", "votes": 412}, {"name": "J\u00e1nos \u00c1DER", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96659.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "\u00c1DER", "votes": 708}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "BAG\u00d3", "votes": 530}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "BAG\u00d3", "votes": 614}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "BAG\u00d3", "votes": 722}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "BAG\u00d3", "votes": 1298}, {"name": "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/23813.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BAG\u00d3", "votes": 1972}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "BOKROS", "votes": 340}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BOKROS", "votes": 250}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "BOKROS", "votes": 396}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "BOKROS", "votes": 502}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "BOKROS", "votes": 418}, {"name": "Lajos BOKROS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "Egy\u00e9b", "group": "ECR", "party2": "Egy\u00e9b \u2b55\ufe0f", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#04632c", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96878.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BOKROS", "votes": 738}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "HANKISS", "votes": 464}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "HANKISS", "votes": 412}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "HANKISS", "votes": 720}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "HANKISS", "votes": 260}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "HANKISS", "votes": 406}, {"name": "\u00c1gnes HANKISS", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96707.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "HANKISS", "votes": 1554}, {"name": "Enik\u0151 GY\u0150RI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96830.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "GY\u0150RI", "votes": 390}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "B\u00c1NKI", "votes": 580}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "B\u00c1NKI", "votes": 1268}, {"name": "Erik B\u00c1NKI", "country": "Hungary", "hucountry": "Magyarorsz\u00e1g", "party": "FIDESZ-KDNP", "group": "EPP", "party2": "FIDESZ-KDNP \ud83c\udf4a", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#fb6b04", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113883.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "B\u00c1NKI", "votes": 1292}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "DIACONU", "votes": 3080}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "DIACONU", "votes": 3900}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "DIACONU", "votes": 2894}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "DIACONU", "votes": 378}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "DIACONU", "votes": 4340}, {"name": "Mircea DIACONU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ALDE", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124805.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "DIACONU", "votes": 806}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "WEBER", "votes": 4076}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "WEBER", "votes": 158}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "WEBER", "votes": 3212}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "WEBER", "votes": 532}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "WEBER", "votes": 2544}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "WEBER", "votes": 646}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "WEBER", "votes": 736}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "WEBER", "votes": 698}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "WEBER", "votes": 676}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "WEBER", "votes": 1218}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "WEBER", "votes": 2264}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "WEBER", "votes": 6722}, {"name": "Renate WEBER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39713.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "WEBER", "votes": 886}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MACOVEI", "votes": 4088}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MACOVEI", "votes": 4298}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "MACOVEI", "votes": 534}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MACOVEI", "votes": 3042}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "MACOVEI", "votes": 390}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "MACOVEI", "votes": 664}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "MACOVEI", "votes": 680}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "MACOVEI", "votes": 1286}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MACOVEI", "votes": 1936}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MACOVEI", "votes": 7428}, {"name": "Monica MACOVEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96824.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MACOVEI", "votes": 1488}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "BUDA", "votes": 4340}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "BUDA", "votes": 4194}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "BUDA", "votes": 3282}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BUDA", "votes": 372}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "BUDA", "votes": 7462}, {"name": "Daniel BUDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/125012.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "BUDA", "votes": 1458}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MARINESCU", "votes": 3918}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "MARINESCU", "votes": 618}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MARINESCU", "votes": 4470}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "MARINESCU", "votes": 552}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MARINESCU", "votes": 3168}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "MARINESCU", "votes": 428}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "MARINESCU", "votes": 1300}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "MARINESCU", "votes": 744}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "MARINESCU", "votes": 686}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "MARINESCU", "votes": 1150}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MARINESCU", "votes": 1988}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MARINESCU", "votes": 7226}, {"name": "Marian-Jean MARINESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33982.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MARINESCU", "votes": 1442}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MURE\u015eAN", "votes": 4180}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MURE\u015eAN", "votes": 4264}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MURE\u015eAN", "votes": 3138}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MURE\u015eAN", "votes": 392}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MURE\u015eAN", "votes": 7342}, {"name": "Siegfried MURE\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124802.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MURE\u015eAN", "votes": 1450}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "PREDA", "votes": 4394}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "PREDA", "votes": 4452}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "PREDA", "votes": 556}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "PREDA", "votes": 3274}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "PREDA", "votes": 432}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "PREDA", "votes": 744}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "PREDA", "votes": 742}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "PREDA", "votes": 1318}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "PREDA", "votes": 2404}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "PREDA", "votes": 7544}, {"name": "Cristian Dan PREDA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96838.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "PREDA", "votes": 1422}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 4406}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 146}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 4160}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 546}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 3150}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 638}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 1284}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 738}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 736}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 830}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 2376}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 6452}, {"name": "Csaba S\u00d3GOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39724.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "S\u00d3GOR", "votes": 1402}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "STOLOJAN", "votes": 4344}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "STOLOJAN", "votes": 158}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "STOLOJAN", "votes": 4462}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "STOLOJAN", "votes": 542}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "STOLOJAN", "votes": 3238}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "STOLOJAN", "votes": 178}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "STOLOJAN", "votes": 1286}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "STOLOJAN", "votes": 712}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "STOLOJAN", "votes": 712}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "STOLOJAN", "votes": 1304}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "STOLOJAN", "votes": 1994}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "STOLOJAN", "votes": 7202}, {"name": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39721.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "STOLOJAN", "votes": 1442}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "\u0162URCANU", "votes": 3834}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "\u0162URCANU", "votes": 3912}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "\u0162URCANU", "votes": 3042}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "\u0162URCANU", "votes": 6622}, {"name": "Mihai \u0162URCANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/131750.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "\u0162URCANU", "votes": 922}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "UNGUREANU", "votes": 4380}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "UNGUREANU", "votes": 3850}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "UNGUREANU", "votes": 526}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "UNGUREANU", "votes": 2884}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "UNGUREANU", "votes": 88}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "UNGUREANU", "votes": 732}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "UNGUREANU", "votes": 328}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "UNGUREANU", "votes": 1304}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "UNGUREANU", "votes": 262}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "UNGUREANU", "votes": 7164}, {"name": "Traian UNGUREANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96835.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "UNGUREANU", "votes": 534}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 2750}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 712}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 3564}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 540}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 2960}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 574}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 624}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 718}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 518}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 1248}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 2032}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 5598}, {"name": "Adina-Ioana V\u0102LEAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37324.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "V\u0102LEAN", "votes": 1430}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 4298}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 144}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 3882}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 538}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 3192}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 620}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 1270}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 508}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 710}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 1264}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 2298}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 6700}, {"name": "Victor BO\u015eTINARU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39711.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "BO\u015eTINARU", "votes": 970}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "CRISTEA", "votes": 3548}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "CRISTEA", "votes": 3906}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "CRISTEA", "votes": 2904}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "CRISTEA", "votes": 294}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "CRISTEA", "votes": 7240}, {"name": "Andi CRISTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/40224.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "CRISTEA", "votes": 1454}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 3316}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 2880}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 476}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 2550}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 820}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 476}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 662}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 1292}, {"name": "Viorica D\u0102NCIL\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95281.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "D\u0102NCIL\u0102", "votes": 1780}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "DR\u0102GHICI", "votes": 4018}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "DR\u0102GHICI", "votes": 2004}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "DR\u0102GHICI", "votes": 962}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "DR\u0102GHICI", "votes": 356}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "DR\u0102GHICI", "votes": 3066}, {"name": "Damian DR\u0102GHICI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124786.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "DR\u0102GHICI", "votes": 918}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "FRUNZULIC\u0102", "votes": 4162}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "FRUNZULIC\u0102", "votes": 4220}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "FRUNZULIC\u0102", "votes": 3132}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "FRUNZULIC\u0102", "votes": 342}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "FRUNZULIC\u0102", "votes": 7304}, {"name": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124790.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "FRUNZULIC\u0102", "votes": 1394}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "GRAPINI", "votes": 4062}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "GRAPINI", "votes": 4328}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "GRAPINI", "votes": 3148}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "GRAPINI", "votes": 342}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "GRAPINI", "votes": 7338}, {"name": "Maria GRAPINI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124785.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "GRAPINI", "votes": 1446}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "IVAN", "votes": 3452}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "IVAN", "votes": 4164}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "IVAN", "votes": 484}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "IVAN", "votes": 2922}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "IVAN", "votes": 164}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "IVAN", "votes": 706}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "IVAN", "votes": 606}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "IVAN", "votes": 1166}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "IVAN", "votes": 130}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "IVAN", "votes": 3988}, {"name": "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96857.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "IVAN", "votes": 242}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "MOIS\u0102", "votes": 3290}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "MOIS\u0102", "votes": 4318}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "MOIS\u0102", "votes": 2812}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MOIS\u0102", "votes": 382}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "MOIS\u0102", "votes": 6098}, {"name": "Sorin MOIS\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124789.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "MOIS\u0102", "votes": 1110}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "NEGRESCU", "votes": 4110}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "NEGRESCU", "votes": 4036}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "NEGRESCU", "votes": 1354}, {"name": "Victor NEGRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/88882.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "NEGRESCU", "votes": 380}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "NICA", "votes": 2822}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "NICA", "votes": 3112}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "NICA", "votes": 2590}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "NICA", "votes": 286}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "NICA", "votes": 7292}, {"name": "Dan NICA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124784.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "NICA", "votes": 1474}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "PA\u015eCU", "votes": 3828}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "PA\u015eCU", "votes": 526}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "PA\u015eCU", "votes": 3662}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "PA\u015eCU", "votes": 472}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "PA\u015eCU", "votes": 2488}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "PA\u015eCU", "votes": 610}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "PA\u015eCU", "votes": 978}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "PA\u015eCU", "votes": 674}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "PA\u015eCU", "votes": 700}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "PA\u015eCU", "votes": 1270}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "PA\u015eCU", "votes": 2256}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "PA\u015eCU", "votes": 6690}, {"name": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33984.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "PA\u015eCU", "votes": 1322}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 3764}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 206}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 3766}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 496}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 2990}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 628}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 762}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 544}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 700}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 1208}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 822}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 5340}, {"name": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "S&D", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33989.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "S\u00c2RBU", "votes": 544}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 3956}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 4060}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 542}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 3116}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 378}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 724}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 706}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 1284}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 2234}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 6976}, {"name": "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96847.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "T\u0102N\u0102SESCU", "votes": 1428}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "\u021aAPARDEL", "votes": 4256}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "\u021aAPARDEL", "votes": 4336}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "\u021aAPARDEL", "votes": 3180}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "\u021aAPARDEL", "votes": 380}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "\u021aAPARDEL", "votes": 7356}, {"name": "Claudia \u021aAPARDEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124793.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "\u021aAPARDEL", "votes": 1486}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "REBEGA", "votes": 3218}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "REBEGA", "votes": 2610}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "REBEGA", "votes": 2010}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "REBEGA", "votes": 348}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "REBEGA", "votes": 6104}, {"name": "Lauren\u0163iu REBEGA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "ECR", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "ECR \ud83e\udd81", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#0454a4", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/124792.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "REBEGA", "votes": 268}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "NICOLAI", "votes": 4094}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "NICOLAI", "votes": 4288}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "NICOLAI", "votes": 472}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "NICOLAI", "votes": 3090}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "NICOLAI", "votes": 164}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "NICOLAI", "votes": 616}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "NICOLAI", "votes": 700}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "NICOLAI", "votes": 1256}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "NICOLAI", "votes": 1702}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "NICOLAI", "votes": 6494}, {"name": "Norica NICOLAI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96825.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "NICOLAI", "votes": 454}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 3738}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 158}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 3874}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 542}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 2102}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 578}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 456}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 700}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 652}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 270}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 5036}, {"name": "Ramona Nicole M\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "EPP", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39717.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "M\u0102NESCU", "votes": 876}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "PAVEL", "votes": 3684}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "PAVEL", "votes": 3954}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "PAVEL", "votes": 2756}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "PAVEL", "votes": 254}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "PAVEL", "votes": 6902}, {"name": "Emilian PAVEL", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/129256.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "PAVEL", "votes": 938}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "WINKLER", "votes": 3566}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "WINKLER", "votes": 154}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "WINKLER", "votes": 4086}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "WINKLER", "votes": 528}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "WINKLER", "votes": 2910}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "WINKLER", "votes": 220}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "WINKLER", "votes": 738}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "WINKLER", "votes": 716}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "WINKLER", "votes": 634}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "WINKLER", "votes": 1128}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "WINKLER", "votes": 2148}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "WINKLER", "votes": 6010}, {"name": "Iuliu WINKLER", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39725.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "WINKLER", "votes": 1228}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "BU\u015eOI", "votes": 3080}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BU\u015eOI", "votes": 402}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2016, "last": "BU\u015eOI", "votes": 2828}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "BU\u015eOI", "votes": 510}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "BU\u015eOI", "votes": 2404}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BU\u015eOI", "votes": 410}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BU\u015eOI", "votes": 980}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "BU\u015eOI", "votes": 584}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "BU\u015eOI", "votes": 620}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BU\u015eOI", "votes": 168}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "BU\u015eOI", "votes": 5940}, {"name": "Cristian-Silviu BU\u015eOI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38420.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "BU\u015eOI", "votes": 956}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2015, "last": "HELLVIG", "votes": 110}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "HELLVIG", "votes": 572}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "HELLVIG", "votes": 1030}, {"name": "Eduard-Raul HELLVIG", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37448.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "HELLVIG", "votes": 1412}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "CSIBI", "votes": 152}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "CSIBI", "votes": 628}, {"name": "Magor Imre CSIBI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39719.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "CSIBI", "votes": 832}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "D\u0102IANU", "votes": 148}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "D\u0102IANU", "votes": 624}, {"name": "Daniel D\u0102IANU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39716.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "D\u0102IANU", "votes": 662}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "ANASTASE", "votes": 526}, {"name": "Roberta Alma ANASTASE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33964.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "ANASTASE", "votes": 146}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BODU", "votes": 152}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "BODU", "votes": 498}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BODU", "votes": 636}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BODU", "votes": 1098}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "BODU", "votes": 676}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "BODU", "votes": 706}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "BODU", "votes": 1178}, {"name": "Sebastian Valentin BODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PN\u021aCD", "group": "EPP", "party2": "PN\u021aCD \u2733\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#04843c", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39722.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "BODU", "votes": 1808}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "DAVID", "votes": 152}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "DAVID", "votes": 576}, {"name": "Drago\u015f Florin DAVID", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39712.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "DAVID", "votes": 910}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "DUMITRIU", "votes": 156}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "DUMITRIU", "votes": 558}, {"name": "Constantin DUMITRIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39718.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "DUMITRIU", "votes": 628}, {"name": "Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39708.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "FRUNZ\u0102VERDE", "votes": 156}, {"name": "Monica Maria IACOB-RIDZI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33987.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "IACOB-RIDZI", "votes": 514}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "NICULESCU", "votes": 158}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "NICULESCU", "votes": 314}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "NICULESCU", "votes": 412}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "NICULESCU", "votes": 448}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "NICULESCU", "votes": 502}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "NICULESCU", "votes": 644}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "NICULESCU", "votes": 830}, {"name": "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39714.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "NICULESCU", "votes": 768}, {"name": "Dumitru OPREA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "OPREA", "votes": 156}, {"name": "Dumitru OPREA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39723.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "OPREA", "votes": 374}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "PETRE", "votes": 530}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "PETRE", "votes": 604}, {"name": "Maria PETRE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34002.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "PETRE", "votes": 962}, {"name": "Mihaela POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "POPA", "votes": 158}, {"name": "Mihaela POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39715.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "POPA", "votes": 320}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "POPA", "votes": 154}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "POPA", "votes": 418}, {"name": "Nicolae Vlad POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34003.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "POPA", "votes": 950}, {"name": "Marian ZLOTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "ZLOTEA", "votes": 156}, {"name": "Marian ZLOTEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39709.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "ZLOTEA", "votes": 294}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "CORL\u0102\u0162EAN", "votes": 156}, {"name": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33968.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "CORL\u0102\u0162EAN", "votes": 56}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "CRE\u021aU", "votes": 500}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "CRE\u021aU", "votes": 468}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "CRE\u021aU", "votes": 484}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "CRE\u021aU", "votes": 888}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "CRE\u021aU", "votes": 660}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "CRE\u021aU", "votes": 726}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "CRE\u021aU", "votes": 1178}, {"name": "Corina CRE\u021aU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33997.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "CRE\u021aU", "votes": 978}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "CRE\u0162U", "votes": 332}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "CRE\u0162U", "votes": 540}, {"name": "Gabriela CRE\u0162U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33977.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "CRE\u0162U", "votes": 920}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "NECHIFOR", "votes": 152}, {"name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39707.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "NECHIFOR", "votes": 24}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "PLUMB", "votes": 262}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "PLUMB", "votes": 468}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "PLUMB", "votes": 354}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "PLUMB", "votes": 952}, {"name": "Rovana PLUMB", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38595.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "PLUMB", "votes": 724}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SEVERIN", "votes": 618}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "SEVERIN", "votes": 462}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "SEVERIN", "votes": 546}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "SEVERIN", "votes": 1258}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "SEVERIN", "votes": 692}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "SEVERIN", "votes": 628}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "SEVERIN", "votes": 1264}, {"name": "Adrian SEVERIN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "N/A", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33990.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SEVERIN", "votes": 1540}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 260}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 488}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 594}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 1244}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 656}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 702}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 716}, {"name": "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36281.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "\u0162IC\u0102U", "votes": 1938}, {"name": "Silvia CIORNEI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "ALDE", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33995.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "CIORNEI", "votes": 558}, {"name": "Gheorghe Vergil \u015eERBU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37451.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "\u015eERBU", "votes": 526}, {"name": "Horia-Victor TOMA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/38421.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "TOMA", "votes": 566}, {"name": "Daniela BURUIAN\u0102-APRODU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33966.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BURUIAN\u0102-APRODU", "votes": 332}, {"name": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "N/A", "group": "N/A", "party2": "N/A \ud83d\udc64", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#444444", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33976.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "CO\u015eEA", "votes": 546}, {"name": "Eugen MIH\u0102ESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34000.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "MIH\u0102ESCU", "votes": 540}, {"name": "Petre POPEANG\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33986.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "POPEANG\u0102", "votes": 354}, {"name": "Cristian ST\u0102NESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37449.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "ST\u0102NESCU", "votes": 482}, {"name": "Ovidiu Victor GAN\u0162", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "FDGR", "group": "EPP", "party2": "FDGR \u26ab\ufe0f", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#961934", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33979.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "GAN\u0162", "votes": 514}, {"name": "S\u00e1ndor K\u00d3NYA-HAMAR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33988.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "K\u00d3NYA-HAMAR", "votes": 316}, {"name": "Radu \u0162\u00ceRLE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34005.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "\u0162\u00ceRLE", "votes": 554}, {"name": "Alexandru ATHANASIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33994.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "ATHANASIU", "votes": 564}, {"name": "Vasile D\u00ceNCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33998.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "D\u00ceNCU", "votes": 438}, {"name": "Cristian DUMITRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33978.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "DUMITRESCU", "votes": 388}, {"name": "Dan MIHALACHE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/36696.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "MIHALACHE", "votes": 502}, {"name": "Radu PODGOREAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33985.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "PODGOREAN", "votes": 564}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "BULZESC", "votes": 104}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "BULZESC", "votes": 504}, {"name": "Nicodim BULZESC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39720.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "BULZESC", "votes": 862}, {"name": "Petru FILIP", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "FILIP", "votes": 106}, {"name": "Petru FILIP", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/39710.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "FILIP", "votes": 372}, {"name": "Alexandru-Ioan MOR\u0162UN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34482.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "MOR\u0162UN", "votes": 328}, {"name": "Viorica-Pompilia-Georgeta MOISUC", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/37450.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "MOISUC", "votes": 208}, {"name": "Atilla B\u00e9la Ladislau KELEMEN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33981.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "KELEMEN", "votes": 212}, {"name": "K\u00e1roly Ferenc SZAB\u00d3", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "RMDSZ", "group": "EPP", "party2": "RMDSZ \ud83c\udf37", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#1e3c21", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/34004.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "SZAB\u00d3", "votes": 394}, {"name": "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33967.jpg", "members": 1, "year": 2007, "last": "B\u0102RBULE\u0162IU", "votes": 424}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "TUDOR", "votes": 476}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "TUDOR", "votes": 16}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "TUDOR", "votes": 452}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "TUDOR", "votes": 716}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "TUDOR", "votes": 886}, {"name": "Corneliu VADIM TUDOR", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96845.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "TUDOR", "votes": 1018}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "CUTA\u015e", "votes": 544}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "CUTA\u015e", "votes": 424}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "CUTA\u015e", "votes": 738}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "CUTA\u015e", "votes": 742}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "CUTA\u015e", "votes": 1302}, {"name": "George Sabin CUTA\u015e", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "ALDE RO", "group": "S&D", "party2": "ALDE RO \ud83d\udd4a\ufe0f", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#459ccc", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96856.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "CUTA\u015e", "votes": 1952}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "ENCIU", "votes": 544}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "ENCIU", "votes": 408}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "ENCIU", "votes": 730}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "ENCIU", "votes": 704}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "ENCIU", "votes": 1282}, {"name": "Ioan ENCIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96859.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "ENCIU", "votes": 1942}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "ANTONESCU", "votes": 498}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "ANTONESCU", "votes": 412}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "ANTONESCU", "votes": 626}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "ANTONESCU", "votes": 652}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "ANTONESCU", "votes": 1268}, {"name": "Elena Oana ANTONESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96702.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "ANTONESCU", "votes": 1918}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "B\u0102SESCU", "votes": 544}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "B\u0102SESCU", "votes": 164}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "B\u0102SESCU", "votes": 732}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "B\u0102SESCU", "votes": 708}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "B\u0102SESCU", "votes": 732}, {"name": "Elena B\u0102SESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96814.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "B\u0102SESCU", "votes": 1246}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "LUHAN", "votes": 480}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "LUHAN", "votes": 408}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "LUHAN", "votes": 692}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "LUHAN", "votes": 664}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "LUHAN", "votes": 826}, {"name": "Petru Constantin LUHAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96823.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "LUHAN", "votes": 1892}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "MATULA", "votes": 550}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "MATULA", "votes": 1422}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "MATULA", "votes": 744}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "MATULA", "votes": 746}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "MATULA", "votes": 1286}, {"name": "Iosif MATULA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95017.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "MATULA", "votes": 2014}, {"name": "George BECALI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "members": 1, "year": 2011, "last": "BECALI", "votes": 84}, {"name": "George BECALI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/96846.jpg", "members": 1, "year": 2010, "last": "BECALI", "votes": 154}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "members": 1, "year": 2017, "last": "POPA", "votes": 1034}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "POPA", "votes": 6810}, {"name": "R\u0103zvan POPA", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/189490.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "POPA", "votes": 1128}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "members": 1, "year": 2008, "last": "RUS", "votes": 610}, {"name": "Flaviu C\u0103lin RUS", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/72759.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "RUS", "votes": 994}, {"name": "C\u0103lin C\u0103t\u0103lin CHIRI\u0162\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95018.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "CHIRI\u0162\u0102", "votes": 950}, {"name": "Daniel Petru FUNERIU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95020.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "FUNERIU", "votes": 532}, {"name": "Ioan Lucian H\u0102MB\u0102\u015eAN", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95704.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "H\u0102MB\u0102\u015eAN", "votes": 680}, {"name": "Adrian MANOLE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95016.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "MANOLE", "votes": 994}, {"name": "Alin Lucian ANTOCHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95280.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "ANTOCHI", "votes": 644}, {"name": "Alexandru NAZARE", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "EPP", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "EPP \u2b50\ufe0f", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#051ecb", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/95019.jpg", "members": 1, "year": 2009, "last": "NAZARE", "votes": 630}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "members": 1, "year": 2012, "last": "CLIVETI", "votes": 680}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "CLIVETI", "votes": 1280}, {"name": "Minodora CLIVETI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/113597.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "CLIVETI", "votes": 1706}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "SILAGHI", "votes": 1134}, {"name": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PNL", "group": "ALDE", "party2": "PNL \ud83d\udd36", "group2": "ALDE \u23e9", "partycolor": "#046cab", "groupcolor": "#3755a3", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/33991.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "SILAGHI", "votes": 1736}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "members": 1, "year": 2013, "last": "ZAMFIRESCU", "votes": 980}, {"name": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PRM", "group": "N/A", "party2": "PRM \ud83d\udd31", "group2": "N/A \ud83d\udc64", "partycolor": "#0d5ca4", "groupcolor": "#444444", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/117119.jpg", "members": 1, "year": 2014, "last": "ZAMFIRESCU", "votes": 1484}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "members": 1, "year": 2018, "last": "ZOAN\u0102", "votes": 5536}, {"name": "Maria Gabriela ZOAN\u0102", "country": "Romania", "hucountry": "Rom\u00e1nia", "party": "PSD", "group": "S&D", "party2": "PSD \ud83c\udf39", "group2": "S&D \ud83d\udd34", "partycolor": "#dc2c24", "groupcolor": "#fc0404", "image": "http://www.europarl.europa.eu/mepphoto/191377.jpg", "members": 1, "year": 2019, "last": "ZOAN\u0102", "votes": 1452}]