{"nodes": {"Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.8484310094250933}], "Eugen NICOLICEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.514877660067721}], "Ioan TIMI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.488670324711689}], "Ioan OLTEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.438722455903949}], "Cristian-Sorin DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.4238554403486297}], "Vasile NISTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.3953463399036825}], "Ioan BIVOLARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.3706059212064403}], "Sergiu-Florin NICOLAESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.3004319337986936}], "Mircea MAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.2795592810401946}], "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.2734124606070485}], "Cristian R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.203667903616408}], "Virgil POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.1715969556591426}], "Vasile BLAGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.1592357404911304}], "Radu Mircea BERCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.144883515455046}], "Adrian N\u0102STASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 3.1277396357529113}], "Ion SOLCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.995986731633972}], "Vasile ION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.9956574982375352}], "Anghel STANCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.9936937432622}], "Timotei STUPARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.992740966926182}], "Varujan VOSGANIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.9341336242474343}], "Ioan MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.9324808410517935}], "Octavian OPRI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.866684359610826}], "Adrian SEVERIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.8351517758847056}], "Florin IORDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.8221457488667676}], "Gheorghe MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.8215887650259246}], "Petre ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.8006383932809475}], "Dan NICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.797728105682344}], "Costic\u0103 CANACHEU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.7968025080489105}], "Gheorghe ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.780782228044009}], "Dan-Mircea POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.7791989897633287}], "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.778598439024347}], "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.769449038486213}], "Viorel \u015eTEFAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.7621767339159935}], "Gheorghe ALBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.7600104466338333}], "Ecaterina ANDRONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.736663898732818}], "Miron Tudor MITREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.730270381335261}], "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.7169164342465066}], "Ion \u015eTEFAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.707458661650684}], "Ovidiu Cameliu PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.7045361866815463}], "KEREKES K\u00e1roly": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.6891510331627324}], "Teiu P\u0102UNESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.673277320198694}], "Ion PREDESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.6654255517878283}], "Filip GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.660116478422643}], "Oliviu GHERMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.6573776384603565}], "Gheorghe Pavel B\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.625335812765056}], "Ioan STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.5961063862506797}], "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.564185802773963}], "Mihai TUDOSE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.561589685328095}], "Daniela POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.5518438445103344}], "Adriean VIDEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.548838233816228}], "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.53222996719222}], "Florina Ruxandra JIPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.522993246988036}], "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.5212597850540774}], "Nicolae GR\u0102DINARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.5135104566912236}], "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.4908560907976245}], "Viorel HREBENCIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.478551617361555}], "Gheorghe ANA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.47578972938803}], "Valentin Gigel CALCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.4718586193923744}], "Constantin NI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.45605937922215}], "Petre POSEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.4455171736765875}], "Ion ILIESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.4393095839888974}], "Dumitru CHIRI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.43895746163759}], "Gheorghe MARIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.426716938820826}], "Alexandru-Radu TIMOFTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.421191914199547}], "Ion MOCIOALC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.417456354987034}], "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3753565755673143}], "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.361962809128112}], "Ioan GHI\u015eE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3573825256241143}], "\u015etefan CAZIMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.353360723086152}], "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.348458900527345}], "Manuela MITREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3483854716393306}], "MARK\u00d3 B\u00e9la": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3460846904618595}], "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3452538972433}], "Victor BABIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3378714429300116}], "Marian ENACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3372332449958804}], "Nicolae MISCHIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3300783542185832}], "Alexandru PERE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.32657136957975}], "Anca-Daniela BOAGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.321226764255588}], "Ion NEAGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3060721156274377}], "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3038834577754863}], "Vasile MOCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.3005003435774456}], "Nicolae-Vlad POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2931659716450827}], "Elena PREDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2915738953756866}], "Zisu STANCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2912771716050866}], "Octavian BOT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2866157024893616}], "Valeriu \u015etefan ZGONEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2864514709492583}], "VEREST\u00d3Y Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2825713555614775}], "Rodica NASSAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2800850768899457}], "Emil DIMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2780423157572955}], "VARGA Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2717414043251507}], "Petre NINOSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.260631286374212}], "Valeriu-Andrei STERIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.253610117614854}], "Gheorghe DUMITRA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2519094544883913}], "Virgil POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2458071680935054}], "Radu STROE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2294116134938524}], "Constantin SAVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2278184914001042}], "Scarlat IRIZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.227108755659491}], "Ion LAZIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.2182424827273435}], "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.203315080792077}], "Victor-Viorel PONTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.197594508537469}], "Vasile BRAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.194417856399812}], "ANTAL Istv\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1868146127317796}], "Petru ANDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1861734367429966}], "Doina SILISTRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1852466701341267}], "Ioan ADAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1779950721435717}], "Antonie IORGOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.171448815260255}], "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1672094228098913}], "Puiu HA\u015eOTTI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1622362503443866}], "Alexandru L\u0102PU\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.15785848406626}], "Dumitru P\u00ceSLARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.156187660848466}], "Vasile BLEOTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1492313840440302}], "Ioan DAMIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.146820982592753}], "Dumitru PARD\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1359590082642357}], "Marian S\u00c2RBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.135528197126846}], "Aurelia VASILE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.133971462831594}], "Mihai PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.128372464705685}], "Mario-Ovidiu OPREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1245799073061082}], "Nicolae VASILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1240451366744613}], "Angel T\u00ceLV\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1227247983097595}], "FRUNDA Gy\u00f6rgy": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1183110954341493}], "Ion STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.117756642771204}], "Ioan CHELARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1168706830105832}], "Nicolae B\u0102NICIOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1146786498228525}], "Constantin T\u0102MAG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.1035741158482275}], "Drago\u015f LUCHIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0971422148313947}], "Ion MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.094524812254536}], "Vasile V\u0102CARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.090371094430108}], "Ion P\u00c2RGARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0887170798237227}], "Liviu Titus PA\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0755278192711417}], "Eugen Constantin URICEC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.07423633901151}], "Dan Mihai MARIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0726904353781497}], "Alexandru BREZNICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0701712726390555}], "Cornel \u015eTIRBE\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.068290196903524}], "Traian DOBRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0660419179953466}], "Florian SERAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0582122373712637}], "Eduard-Stelian MARTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.041930752020181}], "SERES D\u00e9nes": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0356056826863185}], "P\u00c9CSI Francisc": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.029917062089416}], "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0251550768479674}], "Gabriela CRE\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0246473694270612}], "\u015eerban NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.016264880974688}], "Mihai MATETOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0161916667096964}], "Titus CORL\u0102\u0162EAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 2.0101505512035023}], "Dumitru BADEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9998259069475544}], "Dan Radu RU\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9944244047269524}], "Dorel JURCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9919151273998108}], "Raluca TURCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9917371637330186}], "Ioan RUS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9912900611161901}], "Mircea DU\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9910709628987557}], "Vasile Cosmin NICULA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9852398444557626}], "Marin PREDIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9764574910362571}], "Ilie G\u00c2TAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9753062316015173}], "Viorel ARCA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9716614884086432}], "Gheorghe FLUTUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9694851353243743}], "\u015etefan SEREMI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.964071814957449}], "Corneliu Dorin GAVALIUGOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9630566248664123}], "\u015eerban Constantin VALECA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9624229847949013}], "Nicolae B\u0102TEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9623935103272028}], "Traian Constantin IGA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9535053668890223}], "Mihail IU\u015eUT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9500550180047957}], "Florea VOINEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9467102179742573}], "Viorel BALCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9451320847144877}], "Aron Ioan POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.936290546827405}], "Valentin Adrian ILIESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9311715952076187}], "Victor Paul DOBRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9276205198363239}], "Rovana PLUMB": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.926950668894357}], "Marin DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9257240254178347}], "Nicolae NEAGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9251065093920707}], "Mihail SIRE\u0162EANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9218062180264353}], "Ion C\u0102LIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9217424125294125}], "Iulian IANCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9180154730915875}], "Andrei Dominic GEREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9139684508537786}], "Cazimir Benedict IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.913827561404189}], "Iulian Claudiu MANDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.911861394539994}], "Dan Coriolan SIMEDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.9032820489529862}], "Mihai BALT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.900234031579499}], "Cornel POPAchestor al Senatului": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8967347875429947}], "Smaranda Eugenia IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.896451706559511}], "Nini S\u0102PUNARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.894208246061839}], "Vasile MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8926205579961144}], "Ioan DENE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8905965142896417}], "Petru MOVIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8863265903315443}], "Dorel Constantin Vasile BORZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.885745402305393}], "Alexandru Dumitru RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.880846165772827}], "Corneliu Constantin RUSE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8709983688605916}], "Andrei-Valentin SAVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8699854588413136}], "Ionel PAL\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.868555901533873}], "Virgil DELUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8672770451345932}], "Ioan CINDREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8670474888264497}], "Iuliu NOSA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8662348501971056}], "Ioan DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.856176590155292}], "Roberta Alma ANASTASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8552768823576047}], "Petre DAEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.855136524683487}], "\u015etefan GL\u0102VAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8542293345718277}], "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8519848746018424}], "Titi HOLBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8480465721511625}], "Ionel ALEXANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8465849681988935}], "Alexandru MAZ\u0102RE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.843191139521882}], "Ionel AICHIMOAIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.837144956956232}], "Valeriu TAB\u0102R\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8367753151227058}], "Sorin Adrian VORNICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8364961776064992}], "Ioan CATARIG": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8338098163428735}], "Viorica AFR\u0102SINEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8337633795034387}], "Romeo Florin NICOAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.833321744867166}], "Florian Daniel GEANT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.831639878444072}], "Adriana Diana TU\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8292583349577927}], "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8278025286361956}], "Petre NAIDIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8276920971211434}], "C\u0103t\u0103lin CROITORU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8274609742987404}], "Dumitru MOCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.82541674102613}], "Dan Ioan POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8235221483724764}], "Nicolai LAZAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8207753012385592}], "Liviu COD\u00ceRL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8204798516885716}], "Petru Gabriel VLASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8203992154658162}], "Ion BURNEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8179541986233545}], "Ion TOMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8157941262756705}], "Cezar-Florin PREDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8138560226156826}], "Mar\u0163ian DAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8130711473976548}], "C\u0103lin POTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8117996170650335}], "Mircea-Nicu TOADER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.810649273233256}], "Ilie S\u00c2RBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8071545246422318}], "Georgic\u0103 SEVERIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.806854093202169}], "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.8027040087466017}], "Marin BOBE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.801050505990085}], "Aurel VL\u0102DOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7986711080359394}], "Eugen BEJINARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7973016368086137}], "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.795124043696938}], "Ioan Adrian VIL\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.794064344254807}], "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7930701803207958}], "Adrian DU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.790065218175789}], "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7875088245570945}], "Mihai Alexandru VOICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7869931109818757}], "Stelian DEDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7867082866997073}], "Teodor Viorel MELE\u015eCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7865692132016662}], "Adrian Constantin PITCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7845377014101862}], "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7840688030942617}], "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7838276616526292}], "Floarea CALOT\u0102 LUPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7831746521540122}], "Dumitru BR\u0102NEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.782446405508469}], "Ion ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7813754987693387}], "Florin GHEORGHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7805606126066704}], "Mihaela POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.77783325142317}], "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7756328321223187}], "Petru GODJA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7749459682291597}], "Viorel LIX\u0102NDROIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7731497961238332}], "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7728582829953867}], "Vasile HORGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7726291387087787}], "Ilie NIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7702778821209995}], "George-Iulian STANCOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7691054014310186}], "Matei-Agathon DAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7654490157932456}], "Victor APOSTOLACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.762715798792055}], "Ioan MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7620013987497007}], "Dan-\u015etefan MOTREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.761644542400789}], "Relu FENECHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.752905900540923}], "Dumitru OPREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7527969400449792}], "Ionel ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7511483403898738}], "Valeriu MOMANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7505679466554618}], "Costic\u0103 MACALE\u0162I": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7505666310655659}], "Ion TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7500062450755478}], "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7483871354658167}], "Irinel Ioan STATIV\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7465469873549466}], "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7464352446656188}], "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7464210054146172}], "Petre \u0162URLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7440232869654138}], "Marin ANTON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7439530409549129}], "Ovidiu Ioan SILAGHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7419851700928684}], "Constantin TECULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7410792675765263}], "Adriana-Doina PAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.740619521767747}], "Mircea Dan GEOAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7388194124658687}], "Tudor CIUHODARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7382970443988714}], "Petru FILIP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7367748278960435}], "Daniel SAVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.735796297618264}], "Marian AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7350992250115318}], "Radu Liviu BARA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7339508530133398}], "Mihai CHIRIAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7302232821162247}], "Marin ALM\u0102JANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7300915233920982}], "Iosif DAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7279707667689972}], "Dumitru BUZATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7256744337233711}], "Ileana Cristina DUMITRACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7252540520041457}], "Augustin ZEGREAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7252421225579502}], "Ioan Sorin ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7238693896033879}], "Viorel MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7211083575157518}], "Monica Maria IACOB RIDZI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7200617975213874}], "\u015etefan ILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.719277175490899}], "Raul-Victor SURDU-SOREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7151602466212255}], "Cristian BUICAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.70955801723539}], "George IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7080873390027882}], "Anton-Marin MANGIUREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7052207962099517}], "Neculai GRIGORA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.70210970953497}], "Gabriel MUTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.7017838190511867}], "Avram CR\u0102CIUN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.701625071217733}], "Teodora Dorina MIH\u0102ILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.700365843041132}], "Mihail GOLU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.700300529640145}], "Constantin IVANOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6986135851877866}], "Mircea Marius BANIAS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6959669343267805}], "Mihai TEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6923157620973237}], "Victor BO\u015eTINARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6922687673343306}], "Ionu\u0163-Marian STROE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6904274288320926}], "Ioan ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6874544176599038}], "Nicolae MARIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.687420642619943}], "Constantin DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6807033360910097}], "Emil TOCACI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6800324570083804}], "Ioan B\u0102NCESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6794731342910763}], "Leonida LARI-IORGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6790217617762861}], "Adrian GURZ\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6778758306082404}], "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6756610178862732}], "Severin BACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6733453324819916}], "Renic\u0103 DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.672848822714295}], "Ionel Daniel BUTUNOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6716515942826995}], "Valentin Gabriel BOBOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6698935609739263}], "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6648100919577558}], "Lauren\u0163iu NISTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6612538516902704}], "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6612390130614885}], "Ion Gheorghe POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6598973831188522}], "Petre PARTAL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6568200280089127}], "Marius Sorin-Ovidiu BOTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.655330899436184}], "Tudor MOHORA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6525503394452676}], "Nicolae BUD": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6520320080291697}], "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.650555274973165}], "Mihail IURCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.650300230546912}], "Ion CUP\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6499402070264002}], "Viorel Riceard BADEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6483079031443326}], "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6478432002127334}], "Alexandru CORDO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.646959079862809}], "Alexandru ALBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.644119153095304}], "Vasile BERCI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6435611510634505}], "Octavian \u015eTIREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6433848155082593}], "Marius B\u0102LU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6423579312721481}], "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.641545538069602}], "Ioan Mircea PA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.640704696575156}], "Octav COZM\u00c2NC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6386842342560055}], "Ion LUCHIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6355513317224386}], "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6328501063571097}], "Mircea PAVLU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.632356501660865}], "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.631947771023747}], "Marius Petre NICOAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6318211370349796}], "Grigore CR\u0102CIUNESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6311765557121867}], "Matei SUCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6290056377192708}], "Neculai Simeon TATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6284753475055112}], "Alexandru MOCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6252854083226498}], "Vasile NI\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6238349943875081}], "Paula Maria IV\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.621212150948353}], "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6207214787589121}], "Liviu-Doru BINDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6192271594395728}], "Lucian Nicolae BODE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.615910775647332}], "Dumitru BOABE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.615421127534132}], "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6154013546948331}], "Mircia GIURGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.615116148824693}], "George Mihail PRUTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6127976760623417}], "Ioan TURLACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6124762168843318}], "Adrian MOCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6122692420119762}], "Iulian VLADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6111588779126715}], "Ovidiu-Cristian IANE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6105686802996386}], "Miron M\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6090781179919194}], "Radu Alexandru FELDMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.606042657121917}], "Marta Nora \u0162\u0102RNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6051028102078018}], "Alexandru SASSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.603397325944944}], "Vasile-Daniel SUCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6033569456289614}], "Gheorghe POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.602959298452849}], "Ion ARITON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.6003902375045036}], "Florin Aurelian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5993310728628487}], "Gheorghe CIOBANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5962401156231054}], "Dan BORDEIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.595867709696703}], "Ninel PEIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5932627420982646}], "Trifon BELACURENCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5924685057371744}], "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.592369444404963}], "Marian PAVEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5922118383957078}], "Cristian RIZEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5910083307294418}], "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5908747179130056}], "Dorin P\u0102RAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5906224734079706}], "Damian FLOREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.589844875637685}], "Neculai BEREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.589789241208903}], "Sorin LAZ\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5861287818649787}], "Aurel NECHITA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5849273669279134}], "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5844531025084538}], "Valentin RUSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.582573534436475}], "Tinel GHEORGHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5796235437217259}], "Radu VASILE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5790214603464139}], "Gabriel \u0162EPELEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5764315813634497}], "Adrian ANGHEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5755457395579617}], "Georgian POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5750413604029176}], "Romeo-Marius TRIFU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5727911854484782}], "Vlad MARCOCI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5726814292335656}], "Nicolae SERSEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.570208660483856}], "Radu Costin VASILIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5686391032681104}], "Radu BABU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5678347119866}], "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5676003640996758}], "Viorel CHIRIAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5670647610703903}], "Costel GHEORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5665493368873564}], "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5650305839462935}], "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5648944525934934}], "Nicolae MOGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5643491141288546}], "Horia GRAMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5625798047900998}], "TOKAY Gheorghe": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.562501208805207}], "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.55873439228794}], "Iulian Costel \u0162OCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5583168485298156}], "Ioan BALAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5576256839699971}], "Gheorghe DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.556774091941792}], "Nelu Aristide DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5566147734577003}], "Valeriu-Victor BOERIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5545522653585078}], "Oana MANOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5536398543629857}], "Gavril M\u00ceRZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5533438492296254}], "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5523215003720527}], "Valentin Corneliu GABRIELESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5514785260698978}], "Adrian P\u0102UNESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5508005730511627}], "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.550328713667893}], "C\u0103t\u0103lin TIUCH": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.549157430741067}], "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5490525195321598}], "Viorel CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5473804565535905}], "Victor Sorin LEP\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5473206012833618}], "Florin CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5463403783316754}], "Dorinel URS\u0102RESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5458886237440703}], "Horea-Dorin UIOREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5448184555456554}], "G\u0103vril\u0103 GHILEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5448128618248156}], "Aristide ROIBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5422382578249605}], "Ion \u015eCHEAU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5412097428350315}], "Minodora CLIVETI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5409988155058372}], "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5404586787344778}], "Adrian SOLOMON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5400316266243261}], "Lauren\u0163iu Florian COCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5392031970143647}], "Lucia-Ana VARGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5391986651593228}], "Constantin BERECHET": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5382698966565171}], "Gabriel ANDRONACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5343788503864855}], "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5343576143745012}], "Monica Octavia MUSC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5326687504173506}], "Mircea-Titus DOBRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5307034200428007}], "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5305628258824855}], "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5302406851897628}], "Dorel-Constantin ONACA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5288225668047466}], "Mihai-Viorel FIFOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.527555817104122}], "Florin-Costin P\u00c2SLARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.524893565958956}], "Ionel BLAGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5243681937091913}], "Alina-\u015etefania GORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5223582064441679}], "Bujor-Bogdan TEODORIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5193385580821617}], "Cristina NICHITA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5177134294941932}], "Eugen DURBAC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5175377050891685}], "Ioan BOGDAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5138839520654175}], "Dan Coman \u015eOVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5132285980000417}], "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5120184777218266}], "Ion GUR\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5113789136466351}], "Gheorghe-Mirel TALO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.509847917224507}], "Dumitru CALANCE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5092057936763155}], "Cornel ITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5085157130212612}], "Gheorghe GABOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5070414595896984}], "Dan Ion Cristian POPOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.506154227081405}], "Sorin Constantin STRAGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.505969502708605}], "Ion FLORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5054980376187843}], "Florin-Cristian T\u0102TARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5042816803387264}], "Ion-Marcel CIOLACUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.503817955239379}], "Florin BURUIAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5037249236446686}], "Emil-Marius PA\u015eCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5034210024398424}], "Viorel GRIGORA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5023040279258517}], "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5012722926986437}], "Varujan PAMBUCCIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.5012307371499667}], "Mircea-Vasile CAZAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.499620310582008}], "Liviu-Marian POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.499387768943251}], "Bogdan CANTARAGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4983566923381797}], "Mihai MOHACI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4977785484950048}], "Doina Elena FEDEROVICIvicepre\u015fedinte al Senatului": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4974953961735915}], "Constantin ARHIRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4935510681767155}], "Lucre\u0163ia RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4913789775961839}], "Petru C\u0102LIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.491304955568959}], "Mihai NI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4910294295421285}], "Emil STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4900543984018364}], "Ana Adriana S\u0102FTOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4890600838761687}], "Mihai Cristian APOSTOLACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4886237993778042}], "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4884042828288635}], "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4882547877714773}], "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4856038605234059}], "Grigore MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4845892002284018}], "Marian NEAC\u015eU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4823481654300323}], "Dan CIOCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4821169016222722}], "Daniel IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4819635732712098}], "Viorel ARION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4814602783089632}], "Aurel NICULAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.480046019301587}], "Ioan SONEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4744817979293294}], "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4742317432627254}], "Teodor LUPU\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4739721263135284}], "Georgic\u0103 ALEXANDRACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4735867594094414}], "Constantin-Cosmin ENEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4725855554906475}], "Dumitru MOINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4718376256501513}], "Mircea LUBANOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4714769879887508}], "Voicu Valentin GLODEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.471251701484734}], "Paul ICHIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.470814293123184}], "Ovidiu Liviu DON\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.468091925262453}], "Mircia MUNTEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.467787101924498}], "Alexandru ATHANASIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4676685499643816}], "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.46738089542047}], "Nora Cecilia REBREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4661988411619207}], "\u015etefan Radu OPREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4643793271182894}], "Marius NECULOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4643504826787153}], "Cezar CIOAT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4620564902698225}], "\u015etefan-Petru DALCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4595783182131006}], "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4592156314319085}], "Sanda-Maria ARDELEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4570084132811782}], "Valer MARIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4561643867135075}], "Dorel COVACI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4550344893551133}], "Alexandru NAZARE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4544728450402231}], "SZIL\u00c1GYI Zsolt": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.453985874554601}], "Vasile Ghiorghe GLIGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4536287845001339}], "Eugen Orlando TEODOROVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4511039165272972}], "George DRAGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4508897905654636}], "Carmen DUMITRIU (Hunea)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.447512208848388}], "Florian Dorel BODOG": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4474193453359758}], "Nicolae-Ciprian NICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4467093621265492}], "Luca \u015eTEF\u0102NOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4465350119225162}], "Corneliu CIONTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4465076940517965}], "Daniel Vasile OAJDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4456195535345338}], "Valentin BL\u0102NARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.443723560270693}], "Andrei DOLINEASCHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4437116095506473}], "Clement NEGRU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4429603162571938}], "Florian NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.442898815427889}], "Mihaela STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4424408706294962}], "Natalia-Elena INTOTERO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.441127104872054}], "Hildegard-Carola PUWAK": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4386658988814773}], "Tiberiu Aurelian PRODAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4379075261830079}], "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.437906592974422}], "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4365423160205548}], "Eduard Raul HELLVIG": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4357604312616434}], "Augustin Constantin MITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4351785594161852}], "Vlad-Alexandru COSMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4339595909497993}], "Dumitru Petru POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4339524011153226}], "Ion R\u0102DOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4334341419975802}], "Liviu MAIOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4332548280958608}], "Mariana C\u00c2MPEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4322709558158624}], "Gheorghe IALOMI\u0162IANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4317333520356026}], "Miron Alexandru SMARANDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4309435718634915}], "Octavian PETRIC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4294315423949941}], "Traian NOVOLAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.426756761466336}], "Petru EHEGARTNER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4266251902018057}], "Liviu BUJOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4256300559763273}], "Gheorghe FIRCZAK": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.425450044527325}], "Mihai Doru OPRI\u015eCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.424806037963948}], "Toni GREBL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4244229611078159}], "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4201592273608077}], "Simona BUCURA-OPRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4179081984720303}], "Gheorghi\u0163\u0103 LUP\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4173158224737399}], "Leonardo BADEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4172415932395033}], "Ghervazen LONGHER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4149349846978492}], "Emilian Valentin FR\u00c2NCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.414678786784927}], "Florian POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4136250339538141}], "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4133298475819245}], "Ana BIRCHALL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4128564081760724}], "Adrian George SCUTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4125575357248543}], "Ion HONCESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4119867165903488}], "VIDA Iuliu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4080852018572958}], "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4062876587062358}], "Sorin Mircea OPRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4050948214214647}], "Daniel BUDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4047594667543553}], "Neculai R\u0102\u0162OI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4047584590195616}], "TAM\u00c1S S\u00e1ndor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4046131724910829}], "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4040053950106322}], "Mihnea Cosmin COSTOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4029192253340836}], "Viorel G\u0102IN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.4004977316072822}], "Pavel TODORAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3996854576467226}], "Paul DUMBR\u0102VANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3993306025398204}], "Mihail LUPOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3984471050641611}], "Vasile-Ionel HEDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3970424429976884}], "Elena C\u0103t\u0103lina \u015eTEF\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3967833853627092}], "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.395930752770425}], "Petre GONGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.395690333128862}], "Dumitru NECHIFOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3954553339617026}], "\u015etefan BURLACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3920156028169428}], "Dan VERBINA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.39093909196979}], "Aurelia CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3899569158881824}], "Radu Mircea ISPAS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3889003009016228}], "Adrian \u0162U\u0162UIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3886768354946064}], "Liliana MINC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.383372857883583}], "Alexandri NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3828903227351415}], "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.379937729589726}], "Victor CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.379909606638874}], "Sonia-Maria DR\u0102GHICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3792248680678307}], "Titu Nicolae GHEORGHIOF": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3787030915324059}], "Ioan VULPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3780274336821732}], "Ion DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3779141233314123}], "Tudor PAN\u0162URU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.377052093163358}], "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3768655453166228}], "Dorin Silviu PETREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3766960234463712}], "Maria-Andreea PAUL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3763440355439023}], "Gheorghe DAVID": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.376207208866888}], "Aurel DURU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3762057936637522}], "Ioan D\u00ceRZU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3761144123275633}], "R\u0103zvan Emil THEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3756872819114236}], "Valerian VREME": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.375104474545645}], "Tudor-Alexandru CHIUARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3744339691778948}], "Ion Florentin SANDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3740018629514554}], "Constan\u0163a COMI\u015eEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.373501745967108}], "Nazare Eugen \u0162APU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.373436051546408}], "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.373325763723231}], "Iulian B\u0102DESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3732559809544935}], "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.373242157612215}], "Niculina MOCIOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3728320113936767}], "Iona\u015f-Florin URCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3708475604141959}], "Vasile C\u00ceRJOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3698303016604083}], "Petre PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3692996729831717}], "Gheorghe COROAM\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3685664243512485}], "Corneliu OLAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3682823800784751}], "Emil NI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3681209005757904}], "Mircea SOARE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3674168511795919}], "Vasile GUDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.367388373641265}], "Petru Alexandru FR\u0102TEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3670667016964784}], "Emil COJOCARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3665952327832613}], "Ionel MARINECI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3653167200510912}], "Ioana-Jenica DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3652709372949596}], "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3651271667328304}], "Ananie IVANOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.365118603311098}], "Victor NEAGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3649578147937012}], "Sorin Mihai GRINDEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3641794188396967}], "Eugen DIJM\u0102RESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3637520918335317}], "Ioan-Paul COJOCARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3617821188116654}], "\u015etefan TCACIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3609133841624161}], "Daniel Cristian FLORIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.360725250849543}], "Adrian-Nicolae DIACONU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3607077092565119}], "Ilie NEAC\u015eU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3598717593961502}], "Remus-Daniel NI\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3590736308959463}], "Darius Bogdan V\u00c2LCOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3590211772394187}], "Vasilica Steliana MIRON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3587365471955217}], "Gigi Christian CHIRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3584992833142564}], "Iusein IBRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3582994986238197}], "Iulian MINCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3580898478801593}], "Alexandru ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3579975309936458}], "Norica NICOLAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3569959305374284}], "Cristian Alexandru BOUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.356427842430821}], "Bogdan OLTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3563793688546482}], "Vasile \u015eUTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.35532425201808}], "Daniel FLOREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3553130115181096}], "Alexandru COM\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3544509046804913}], "Valentin DINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3544302818497667}], "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3543006424075588}], "Mihai-Bogdan DIACONU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3513904141949173}], "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.349716263464957}], "\u015etefan T\u00ceR\u00ce\u0162ESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.349563598280182}], "Ioan BENGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.349529835811246}], "Sabin-Adrian DR\u0102GAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.349319416762109}], "Octavian ENACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.347759008841217}], "Mircea DAVID": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3474586140798661}], "Octavian-Marius POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.347424384278418}], "Teodoru DOBRI\u0162OIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3461315436121062}], "Marian GHIVECIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3450854486713655}], "Mircea FILIMON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.344163879226811}], "Florin Mihail SECAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3429021322163024}], "CSAP\u00d3 Iosif": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3418867376052137}], "Marin IONIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3410101115741866}], "Nicolae NAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.340215405205185}], "Cosmin NECULA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3401930317262172}], "Argatu Constantin CALINIC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3397156430465573}], "Sorin-Avram IACOBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3394692874104348}], "Elena DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.339387538484592}], "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3393143726106793}], "Violeta TUDORIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3391159192706292}], "Nicolai URECHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3389768591347364}], "Emil Radu MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3380700030199517}], "Doru Laurian B\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3380669236738159}], "Sorin Constantin LAZ\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3372116417221878}], "Claudia BOGHICEVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3369498487208065}], "Marin CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3368012189482117}], "Nicolae MOHANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3361957862322074}], "Nicolae LEON\u0102CHESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.336145062626409}], "Nistor B\u0102DICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.333861103697039}], "Gheorghe \u015eIMON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.333669459132316}], "Constantin DASC\u0102LU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3331583957661497}], "Ionel ARSENE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3330759487676402}], "Victor ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.332247395475831}], "Constantin Dan Dorin STAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3317018897167083}], "Eugen MITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3316377666817985}], "Nicolae NASTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3306325225086324}], "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3294528680434983}], "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3292377036311946}], "George SIMATIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.329210153281656}], "Rodin TRAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.329056436161194}], "Ludovic ORBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3284051406745558}], "Lucian \u015eOVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3283294645519952}], "Vasile MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3263581182300013}], "Nicolae BURCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3263118067258197}], "Gheorghe LUNGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3260870362402906}], "Ion N\u0102ST\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3256797387065302}], "Simion DARIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.325331775598265}], "Tamara-Dorina CIOFU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3242033586113435}], "Epifanie-Tiberiu MAEREAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3241751612294888}], "KORODI Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3225886761447068}], "Dumitru R\u0102D\u0102UCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3225516491311338}], "Nicolae T\u0102UT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3216523904052215}], "Nicolae POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3212860567242717}], "Daniela BARTO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3211465124819153}], "Dumitru BENTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3210904783067714}], "Cristian DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3210714498395388}], "Carol DINA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3210308295663216}], "Aurel GUBANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3207441770811665}], "Petru BONA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3205495812522619}], "Mihai BACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3199965518056063}], "Grigu\u0163\u0103-Augustin BOTI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3194799109092938}], "Dan Costache Dinu PATRICIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3194580080714269}], "Mihai LUPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3183897730767213}], "Constantin MAZILU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3179179031195112}], "Horia FLORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.317625809874758}], "Flavius-Luigi M\u0102DU\u0162A": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3157712228552696}], "Cristian-George SEFER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.315334435514099}], "Ovidiu-Ioan SITTERLI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.314543332626367}], "C\u0103t\u0103lin VOICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.314397681006871}], "D\u0103nu\u0163 LIGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.313705228598607}], "Iosif SEC\u0102\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3135955042769072}], "Gheorghe FARCA\u015eIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3133408239588105}], "Smaranda DOBRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.312731409875537}], "Marcel GREC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3123241987656897}], "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3119074385690876}], "Ionu\u0163-Elie ZISU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3117715623637598}], "Radu PODGOREAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.310554400970374}], "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3101247733257864}], "Aurelian DOCHIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3099038958990443}], "Marinel BURDUJA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3096658959215648}], "Marin BURLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3090141176637708}], "Ioan ONCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3081731798787188}], "Lucian MILITARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3081186410475856}], "Cristian Valeriu BUZEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.307938559658941}], "Ion GIURESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.307807315583377}], "Jenic\u0103 GIOAC\u0102\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3075054863574291}], "Severin ZOFOT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3071833181191748}], "Andrei-Liviu VOLOSEVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3070732036329682}], "Aurel G\u0102VAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3052616713746155}], "Marius ROGIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3051238361690305}], "Ioan DR\u0102GHICESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3044822369285964}], "Elena ENE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3041480573661766}], "Mihai-Ciprian ROGOJAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3041340165420814}], "Viorel POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3039569552573447}], "Paul-Adrian ILIE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.303146349134068}], "Mihail-Constantin STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3030784194780405}], "Raymond LUCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3025670994564298}], "Vasile S\u0102L\u0102GEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3025123917047792}], "Tudor BARBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3022820048917274}], "Glicherie STANCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3022367669684622}], "Gheorghe FR\u0102TICIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3021750701604609}], "Radu Mihai POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3020984767600041}], "Alexandru Dan VILAIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3015952940575992}], "Cantemir GAFAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3014304791151354}], "Ioan SAB\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3014102789543427}], "Lucian ILIESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3009806310201975}], "Gheorghe PALADE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.3006409574800983}], "Gheorghe UDRI\u015eTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2987805843118994}], "Valeriu BUTULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2980730441065795}], "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2980212286882218}], "Toader DIMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2976928334163738}], "Alexandru M\u00c2NZAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2969200803076495}], "Dan Ionel PAPPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2961197091898022}], "Ion PAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2958953354855125}], "Constantin B\u0102RBULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2956564698825908}], "Ioan MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2956221388949443}], "Ioan CRISTINA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2953952667980075}], "Elena Gabriela UDREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.295077054322878}], "Ilie PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2941248943645243}], "Dan T\u0102TARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2936306627294107}], "Leonard CAD\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2935339944956856}], "Iosif TOCOIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2935000954205407}], "Adrian Constantin SIMIONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2934873636603523}], "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2932762278960315}], "Alin Augustin Florin POPOVICIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2929189251778266}], "Radu HOMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2926848059074891}], "Titi CIOAC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.292197272844249}], "Mihai NICOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2921058830642413}], "Sorin CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2918253943755855}], "Stelian Corneliu MIREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2915919568419256}], "Florian UDREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.291159070515419}], "Dumitru \u015eERBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.290417087747792}], "Gheorghe IVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2900044762860774}], "Vasile POPEANG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2899517165293395}], "Daniel-Stamate BUDURESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2889621861486502}], "Mihai-Apostol EN\u0102CHESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2888354402833555}], "HOSSZU Zoltan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2881723597527877}], "Vasile CIUCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2879509410106371}], "Mircea Teodor IUSTIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2878764997946783}], "Virgil GURAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2878250465725891}], "Sergiu CUNESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2872241132997382}], "Mircea IONESCU-QUINTUS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2870537167408715}], "Sorin TEJU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2863553007224027}], "Radu Eugeniu COCLICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2861509630235617}], "Anghel IORD\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2853997728393511}], "Octavian DOGARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2852813198570912}], "Gerhard SCHWERIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2852044118989132}], "Bogdan-Victor GRIGORIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2840324121418802}], "Valer DORNEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.284015202001713}], "Dumitru BEZNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2836007367417832}], "Vasile R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2820285304075516}], "Corneliu Vadim TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.281777113500771}], "Dumitru DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2809915542066843}], "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2780895181885557}], "Adrian GHEORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2773578755007138}], "Viorel FAUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2771011760991107}], "Nicolae GIURGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2766796322340987}], "Ioan Viorel TEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.275150424630011}], "Florin GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2746976157932932}], "Niculae Napoleon ANTONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2741191090466635}], "Mihai UNGHEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2739996954565995}], "Gheorghe SAGHIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2734310435837115}], "Stelian MORCOVESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2728651629054273}], "Florin-Constantin BARANOVSCHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2727540053228246}], "Vasile PU\u015eCA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2726611148409708}], "Ion BASGAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.272577326854017}], "Marius MANOLACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2724488774702623}], "Marius COSTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2712343352039341}], "Emil Lucian ALEXANDRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2706355056745453}], "Mihai TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2701431126180496}], "Mircea GROSARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2694047159273854}], "Adrian S\u0102NDULACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2690968021572464}], "Corneliu POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.268911259154332}], "Florica CHERECHE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.268808781061137}], "Ovidiu BR\u00ceNZAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2687522402888676}], "Viorel ARAM\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2682304125455572}], "Nichita SANDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2682136327329805}], "Gheorghe PAVEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.267527788160841}], "Vasile DIACON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2674308929188398}], "Ion DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2668325417261288}], "Constantin MIRCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2664801022526542}], "Gheorghe CR\u0102CIUN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2660619553946566}], "Neculae RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2656421486206746}], "Dan NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2654545174112064}], "Antonie SINDILE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2654429122286683}], "Mihai IORDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2653466686775228}], "Nicolae CIOBANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.265146804716429}], "Orest ONOFREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2650466613235338}], "Marius MIH\u0102L\u0102CHIOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.264257462715334}], "Corneliu-Florin BUICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2641491914767253}], "Alexandru PIRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2640266554782185}], "Cornel CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.263911152818527}], "Constantin P\u00c2RVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2633640914870536}], "Nelu T\u0102TARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2624300773563408}], "Marcu TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2617098550109058}], "Nicolae CIOCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2615307427447044}], "C\u00eendea-Ioan NICULI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2611148245173487}], "Liviu LAZA-MATIU\u0162A": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2610218392769028}], "Ilie-Valer G\u00c2LEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.260496622599501}], "Ion STAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2604483144823226}], "Bujor Septimiu TATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2603839264265913}], "Radu-Dumitru SAVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.260248124517938}], "Neculae LUPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2601594812474661}], "Ioan GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.259970434514975}], "Valeriu GHEORGHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2598171621047354}], "Ion ZGORCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.259443683615824}], "Silviu C\u0102RPINI\u015eIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.258926446491619}], "Marian IANCULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2585219570833086}], "Mircea DOLHA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2580885936732975}], "Coriolan BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.258069480500066}], "Costin SANDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2578423333842113}], "Constantin GALAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2576800642948969}], "Ion B\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.256574946938385}], "Emanoil-Mihail CERNESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2563394081106227}], "Ghiorghi PRIS\u0102CARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2556358107896994}], "Constantin GHEORGHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2553690105932902}], "Dumitru MARE\u015eI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2551258893467252}], "Mihail NEAGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2544537676053136}], "Petre NEGRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2540598910600411}], "Gelu VOICULESCU-VOICAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2535621326454782}], "Petru-Sorin MARICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2534122439617075}], "Corvin-Laurentiu BANGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2531843608285786}], "Vasile Filip SOPORAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.25318382835919}], "Gabriel MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2519418560065332}], "Gheorghe IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2516014244246214}], "\u015etefan BABAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2515241468493075}], "Aurel-Constantin ILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2515208716173163}], "Gheorghe GL\u0102VAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2503388116656056}], "Verginica NOVAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.250023210992742}], "Ioan Aurel RUS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2499580421220216}], "Eugenia MOLDOVEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2495810530453482}], "Maria GRECEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2494753073980887}], "Iosef TIMEN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2490637974972312}], "Constantin DUMITRACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2489147475575415}], "Mihai FERCAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2487322125306546}], "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2484905791040668}], "Ion ITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2483042881563382}], "Gheorghe R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2482717018976481}], "Nicolae ENESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.24681214665302}], "Alin P\u0103unel TI\u015eE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2463992023483588}], "Horia Mircea RUSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2461352346987278}], "Ioan GAVRA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2446190958023804}], "Octavian MOTOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2445221429096556}], "Constantin SORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2444867697743167}], "Florica DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2442272905073668}], "Ion RA\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2440771907320243}], "Vasile DU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.24390160271822}], "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.243133159502187}], "Lia MANOLIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2430503477233112}], "Adrian-Alin PETRACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2413285727865204}], "Drago\u015f ENACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2412140569191004}], "Constantin ORHEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.240644483436045}], "Ioan AMIH\u0102ESEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.240644483436045}], "Tiberiu MACOVEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2405496659292008}], "Teodor-Horia MIH\u0102IESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2399282731334937}], "Victoria COSMIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.239654675564623}], "Vlad Gabriel HOGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2395837283197753}], "Ioan AXENTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2387612981292295}], "Ion URSACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.237548976915252}], "Romulus VULPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2374640811291329}], "Marcel CHIRI\u0162ESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2374411340993743}], "Rodica PARASCHIV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2366720867979104}], "Vasile M\u00c2NDROVICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.236352073366416}], "Gabriel OPREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2359211039155327}], "Nicolae-Ioan NEGOESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2355633517465234}], "Ion POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2355613015575968}], "Francisc-Septimiu KRAUSZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2352450351323232}], "Nu\u0163u FONTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2343764676500448}], "Mihai DEACONU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.233562314386862}], "Nicolae M\u0102RGINEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2329334512972738}], "Dorin-Mircea DOBRA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.232562372511191}], "Marin-Adr\u0103nel COTESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2322165953907802}], "Vasile-Victor AILENI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.231561517953598}], "Viorel Marian DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2314563931132143}], "Dumitru PUZDREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2313375580160817}], "Ilie MERCE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2309115530250145}], "D\u0103nu\u0163 Ioan FLEAC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2300465971236982}], "Ioan LE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2300100948504247}], "Ionel ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2300008739941548}], "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2292034379689962}], "Mihai WEBER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.228677497814552}], "R\u0103zvan-Ilie ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2285076033539877}], "Corneliu MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2277984105690407}], "Maria PETRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2272568792534648}], "Corneliu BICHINE\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2271357563901495}], "NAGY Benedek": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.227088362494651}], "Ciprian-Constantin \u015eERBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2265345626933202}], "Gelu VI\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2264130090929677}], "Simion N\u0102STASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2254988678821674}], "Marin DURAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2253622459310998}], "Constantin DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2253149872098696}], "Stelian ANDRONE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.225031150917268}], "Nicolae STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.22354634365795}], "Petru FLE\u015eER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.222656219449834}], "Alfred - Robert SIMONIS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2216927222656695}], "Ioan MIHU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2208330344704474}], "Teodor ATANASIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2200672604180782}], "Alin Vasile V\u0102CARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2199832348722406}], "Elvira \u015eARAPATIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2198111537834857}], "Liana DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2186825590427581}], "Ioan T\u0102TARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2185138181312605}], "Eugen TOMAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2182191100389843}], "Gheorghe MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.218134878887424}], "Corina CRE\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2175612640894722}], "Ioan Nistor ILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.217177775105112}], "Sebastian GRAP\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2160773825439002}], "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2158102540109736}], "Romul SOPONAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2156069689914273}], "Gheorghe VESPAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2154803540609576}], "Adrian SILISTRARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2144795639766144}], "Dumitru-Dian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2144564252471528}], "Romeo Octavian HANGANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.214205752617101}], "Florin-Lucian OARZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2127299490200305}], "Cristina-Ancu\u0163a POCORA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2127025288331663}], "Valentin P\u0102DUROIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2125977079132233}], "Nicolae-Marian IORGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2121768454282305}], "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2109337741060058}], "Victor MUREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.210526711219039}], "Dan Gheorghe Laz\u0103r IVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.210112734184227}], "Gheorghe ZAHARIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.209882911453641}], "Gheorghe ARITON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.209381054153107}], "Alecu SANDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2091694872706298}], "Horia CRISTIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2089356760798466}], "Adrian SIMION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2088068495041249}], "Alexandru DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2081683623597828}], "Mihai CHE\u0162AN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2078996974709113}], "Ioan CERCHEZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2075573381805769}], "Nicolae RAH\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2072143394430976}], "Ioan VOICEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2061146047993654}], "Florin CIURARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2061069046205741}], "Cristian-Ion BURLACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2059361027614832}], "Mircea-Ioan \u015eTEF": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2051581602445367}], "Ion C\u00c2RCIUMARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2051179389716944}], "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2050220184169185}], "Codrin \u015eTEF\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2047775706357355}], "R\u0103svan DOBRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2047569868435168}], "Marian BIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2041558334836282}], "Ionela Viorela DOBRIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2039301932820001}], "Titus RAVEICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2031260915106305}], "Dorin Laz\u0103r MAIOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2028781313397}], "Petru POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2028717452991682}], "Nicolae ZAVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2027295837984926}], "Marina-Adelina COSTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2026367028626612}], "Cornel MORAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2025652146923074}], "Cristian Petru BODEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2018211592514385}], "Gabriela FIREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2018012119577486}], "Doru Bra\u015foan LE\u015eE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2013597188095135}], "Liviu-Bogdan CIUC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.201264394159039}], "Nicolae OLTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.2001309143865668}], "Nicolae VELCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1999869582342297}], "Ioan CUP\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1997591565936923}], "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1996929559320881}], "Mih\u0103i\u0163\u0103 V\u00ceRZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1995773387801354}], "Raluca SURDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1995465146372086}], "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1988656952433157}], "PETE \u015etefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1982486554894367}], "Marian Iulian RASALIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.198180976433017}], "Matei BOIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.197777578669594}], "Acsinte GASPAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1964632132412156}], "TAK\u00c1CS Albert Csaba": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1963769269187932}], "Paul JERBA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1957894248242245}], "\u015etefan MU\u015eOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1942102546599525}], "Victor MOCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1940913493411367}], "Mihai-Aurel DON\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1936376421420138}], "Nicolae DUNCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1933491758455075}], "Barbu POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1933491758455075}], "Marilena-Emilia MEIRO\u015eU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.192905246099715}], "Ben-Oni ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1928784466878721}], "Sorin ILIE\u015eIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1915384411095977}], "Elarie CIUPAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.191311272481319}], "Radu - Adrian PAU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1909137372492256}], "Mihail-Constantin GINCULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1899397243611587}], "Romulus PARASCHIVOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1895042744022148}], "N\u00c9METH Csaba": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.189232528019034}], "Ion OCHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1884021417195425}], "Ion-Oltea TOAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1882339282180687}], "Mihail B\u0102L\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.188174038462551}], "Mircea CRE\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1881248714237571}], "Toader M\u0102N\u0102IL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1869077960830914}], "Lumini\u0163a-Maria JIVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1864451454597937}], "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.186249842565171}], "Nicolae DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1861995057737336}], "Aurel VAINER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1850273581875983}], "Nechita-Adrian OROS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.183461536688053}], "Elena-Ramona REUER (Uioreanu)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1833600059109135}], "Viorel PALA\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1828339665784047}], "Daniel TUDORACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1819126476982518}], "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1810042467086375}], "Dumitru ARM\u0102\u015eESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.18035482800355}], "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1800015530401882}], "Claudiu IORDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.179666725218199}], "Vasile AXINTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1782786055652013}], "Constantin R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1780588496786588}], "Silviu-Ioan CIPLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1777667019513252}], "Daniela-Carmen CR\u0102SNARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.177426595183995}], "Sabin IVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.177260606974345}], "Adrian Ovidiu MO\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1761119571061454}], "Vasile-Octavian \u015eERBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1760167467295575}], "Constantin DINU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1758086337892664}], "Daniel CHI\u0162OIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1740695140537525}], "Mircea BODEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1730577391779282}], "\u015eerban S\u0102NDULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.172857062393214}], "Gheorghe MANOLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1725133494596274}], "Mihai IACOBESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1723368510785757}], "KELEMEN Hunor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1722415996835027}], "Valeriu STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1720376646209794}], "Vasile COCO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1702455065746131}], "Ion Simeon PUREC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1701804794536597}], "Nicoar\u0103 CRE\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.168598186459261}], "Mircea BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1676639646565008}], "Gheorghe CHIVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.167618571884664}], "Gabriel TI\u0162A-NICOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1666882429881693}], "Gabriel PL\u0102IA\u015eU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1661350553722707}], "Elena MITREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1651210559915028}], "Dan Stelian MARIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1647638542312662}], "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.164568792843001}], "Andrei POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.16302305709604}], "Ion EPARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1627437937289997}], "Mihai MIRON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1625994658907888}], "Costel ALEXE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1617855388055514}], "Mihai-Emilian MANCA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.159369914040894}], "Doina-Anca TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1591740479281023}], "Adrian GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1574458640108034}], "Dumitru SURDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1574458640108034}], "Adrian MANOLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1574458640108034}], "Constantin POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1574458640108034}], "Eugenia IORGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1562789348523967}], "Mihai Valentin POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1558639347975317}], "Ion MELINTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.155240861170845}], "Dimitrie-Gabriel NICOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.152519260175079}], "Aurelian GULEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.152519260175079}], "Filip MOISEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1524679848408588}], "Ani\u015foara RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1507783178843327}], "Neviser ZAHARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.150686732909271}], "Liviu HARBUZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1498519253230624}], "Hubert Petru \u015etefan THUMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1494066175229538}], "Cezar Mircea M\u0102GUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1493120539476491}], "ASZTALOS Ferenc": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1491492158204288}], "Mircea CUP\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.149030885512071}], "PATAKI Csaba": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1484697905818075}], "Cristina BURCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1477796997403926}], "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.147270498448206}], "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1469922334300888}], "Vasile STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1467577731787186}], "Nicolae P\u0102TRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1465156130946854}], "\u015etefan-Ovidiu POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1464453679290953}], "Mihai-Radu PRICOP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1454543044488181}], "Costache MIRCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1454345338302714}], "Alexandra-Corina BOGACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1451578657899155}], "Mihai VOICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1443509388034214}], "Vlad BONTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1440622716650939}], "Diodor NICOAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1440230273592826}], "Liviu MURE\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1440230273592826}], "Gelu JUNCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1428867477439104}], "Romeo R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.142723249548396}], "Petru JURAVLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1426040443242682}], "Alexandru B\u00ceRL\u0102DEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1421930978197554}], "Aurel PUIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1418086834599213}], "Andreea COSMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1415682342640854}], "Constantin Dan VASILIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1409946733740222}], "Gregoriu-Petru MAIOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1408660730515772}], "Lucian-Manuel CIUBOTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1407451454383515}], "Georgic\u0103 DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1406377740073916}], "Lucian Augustin BOLCA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1406065060858266}], "Viorel-Marian PAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1391242206548897}], "Daniel-Constantin BARBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.138468177060464}], "Glad-Aurel VARGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.138291282855379}], "Sebastian-Aurelian GHI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1379643938094361}], "Costel \u015eOPTIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1378360629516797}], "Gheorghe COSTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.137685271973215}], "Teodor JURC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.136966665892116}], "Raluca-Cristina ISPIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.135644986252062}], "Vlad-George N\u0102DEJDE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1353428226669586}], "Florinel DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.133414651218575}], "Mihaela HUNC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1316754677305434}], "Marin STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1310559636147786}], "Costel LUPA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1310003145421168}], "Viorica MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1307251919262975}], "Ion SP\u00c2NU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1301940167271773}], "Dan Aurel IONI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.129436622404585}], "Sorin-Theodor BOTNARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1293778927579252}], "Vasile LASCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1293654508498578}], "Ion TABUGAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1293182222446647}], "Alexandru-Ioan ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.128183873946441}], "Constantin BALCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1280457306471805}], "Ilie TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.12775535957036}], "Mihai IANCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.127296376576431}], "Daniel CATARGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1272140470744625}], "Corneliu-Dan ZAHARIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1272140470744625}], "Sorin FODOREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.127057251574106}], "Costel Neculai DUNAVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1262488331330291}], "Daniel IANE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1262215260520367}], "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1261190566195034}], "Gheorghe CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1260423272519413}], "Mircea RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.125330557196907}], "Costache SAVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1253035906957471}], "Slavomir GVOZDENOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1252857453652403}], "C\u0103t\u0103lin BOBOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1247677631060635}], "Doina-Ofelia MELINTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1247517286435595}], "Ion HOPULELE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1247517286435595}], "Ion COTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1238450599567007}], "Victor H\u0102LM\u0102JAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1234237577681763}], "Iuliu P\u0102CURARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1231735409824546}], "Silviu Nicu MACOVEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1231310073779968}], "Andrei NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1230625903716747}], "OLOSZ Gergely": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1229173772082215}], "Gheorghe DAMIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1225051213821982}], "Auric\u0103 RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1202616517195958}], "\u015etefan D\u00ceRDAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1197250154049607}], "Victor-Gheorghe MANEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1191128563527544}], "Theodor-C\u0103t\u0103lin NICOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1190349936638126}], "Petru BURC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1188601608106201}], "Petre MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1187931815252594}], "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1178705315271185}], "Alexandru PALEOLOGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1175823953030406}], "Carmen AXENIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1159135888620886}], "C\u0103t\u0103lin MICULA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.115704007587714}], "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1141407209870247}], "Roxana M\u00ceNZATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.113104411625341}], "Leonard FIN\u0162ESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1127776920758985}], "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1127518516006287}], "Aida-Cristina C\u0102RUCERU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1126351271855706}], "Oana-Consuela FLOREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1125744867250638}], "Alina-Elena T\u0102N\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1121369973601405}], "Laura-Mihaela FULGEANU-MOAGHER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1120062187207582}], "Dumitru C\u0102LUEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1113629817685897}], "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.110419165977655}], "Dorin SARAFOLEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1080545545264515}], "Ioan MANG": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1079429556294593}], "Florin POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1074123543396628}], "Teodor-Marius SP\u00ceNU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1071749832781708}], "Iulian-Radu SURUGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1063070461417566}], "Camelia KHRAIBANI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1062974301840993}], "Alexandru Ioan MOR\u0162UN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.105952735333893}], "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.105594950925765}], "Roxana-Florentina ANU\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1049727130869893}], "Octavian FIEROIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1048500359185935}], "Bogdan P\u0102TRA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1048500359185935}], "Auric\u0103 POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1048326041397531}], "Mircea CINTEZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1044333036006633}], "Iulian IACOMI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1041244492666438}], "Drago\u015f-Petru\u0163 B\u00c2RL\u0102DEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1041075864987457}], "Emil-Teodor POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1020013543100946}], "Ionel FLOROIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1015488943951544}], "Petre-Florin MANOLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.1009640750856866}], "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.098299727566488}], "FARAGO Petru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0981311719475486}], "Nicolae GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0978405775334148}], "Constantin-Ticu DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0977302793717687}], "Constantin TRU\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0973378842147752}], "Tudori\u0163a-Rodica BOBOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.095871570332661}], "Florinel STANCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.094923448432445}], "Mihai-R\u0103zvan STURZU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0945197772269724}], "Corneliu \u015eTEFAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0945154731824749}], "Cornel FILIPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0931389524095585}], "Cornel PROTOPOPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0926681187238854}], "Alexandra PRESUR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.091739072165083}], "Mirela FURTUN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0909517007731866}], "Mircea CIUMARA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0906556873147628}], "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0905947479885305}], "Emilian PRICHICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0905747768818996}], "Ioana BRAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.090116495695012}], "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0898425035068242}], "Radu ZLATI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.088641835959911}], "Toader MOCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0881729243751903}], "Iulian URBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0881490003148906}], "Nicu NI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0876756500386668}], "Victor VAIDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0876655130768533}], "KLARIK Laszlo Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0874898322386186}], "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0866018376418802}], "Eliza-M\u0103d\u0103lina PE\u0162A-\u015eTEF\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.086201519146539}], "Vasile ILIU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0847797241579895}], "Vasile VARGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0844336004958244}], "Constantin DIMITRIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0841760017227393}], "Dumitru PELICAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.082662436744956}], "Marius-Constantin BUD\u0102I": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0824590814625108}], "Dumitru GHERMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0818826901528946}], "Vasile C\u00ceTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0817067227673234}], "Gabriel-Horia NASRA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0812701821532653}], "Mircea IFRIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.08047804585129}], "Nicu\u015for HALICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0803919068527401}], "Ioan BABO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0800617674631583}], "Ovidiu Teodor CRE\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0795680606714297}], "Florin-Dan TRIPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0788836777223925}], "Octavian-Mircea PURCELD": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0788701311018294}], "Gelil ESERGHEP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0785117275524678}], "Mihai BANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0783058249183635}], "Ion Cristinel MARIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0778956501123154}], "Daniela OTE\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0778035183074157}], "Ioan FLOREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0776681827831562}], "Alexandru-R\u0103zvan CUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0771019892459122}], "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0765781291307501}], "Mario-Ernest CALOIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0764405713494913}], "Laura MARIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0762642659572892}], "Marius Ovidiu IS\u0102IL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0761674944935982}], "ELEK Matei Barna": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.075650118587229}], "Iulian DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0755567311097964}], "Cristian George \u0162OPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0753907319480993}], "Gheorghe-Dinu SOCOTAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0753522238575632}], "Mihaela Ioana \u015eANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0752643589149307}], "Constantin G\u0102UCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0752355506873958}], "Gheorghe HOHA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.075043738571994}], "Dumitru DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0744956767427694}], "Aurel C\u0102CIUL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0738841012360854}], "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0738570634248037}], "Marius IRIZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0736036882831916}], "Eugen NEA\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0716973519529454}], "Angelica F\u0102DOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.070826315940033}], "Augustin Daniel HUMELNICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0707191605077804}], "R\u0103zvan ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0701341803159163}], "Radu CIUCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0700922585536028}], "Iosif Veniamin BLAGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0699878936145046}], "Adrian TODOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0698746798484535}], "Ion RU\u015eE\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0691426581596253}], "Tudor PAN\u0162\u00ceRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0687226559375447}], "Cristian D\u0103nu\u0163 MIHAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.068213775935368}], "Pavel POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0668438540902911}], "Cristina Elena DOBRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0660674798615688}], "D\u0103nu\u0163 CULE\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0656049043911324}], "Nicu MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0649814199249787}], "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.064348967645743}], "Andrei-R\u0103zvan CONDUR\u0102\u0162EANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0636439939567208}], "Vasile PINTILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.06218810279087}], "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0616383055381746}], "Barbu PI\u0162IGOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.060867308662034}], "Mihai \u0162\u0102LPEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Gheorghe PITICARI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Spiridon GROZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Gheorghe-Dorin SCOR\u0162AN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Ioan DAN\u0102IL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Nicolae FILIP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Gheorghe SFERCOCI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Gheorghe GHE\u0162\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Ion R\u0102D\u0102CIN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Ion \u015eTEF\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Dumitru BERCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Dorin MITI\u015eOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Alexandru CIACOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Teodor AXENTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Maria TIRLA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Victor ANAGNOSTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Marius Septimiu COSTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "George POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Gavril CHEREGI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Ioan BALOG": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "C\u0103t\u0103lin-Basarab ZAMFIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Petru GOGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Dumitru B\u00ceTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Dumitru GIURESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Corneliu M\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0603853667936303}], "Alexandru R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0591850997933214}], "Viorica EDELHAUSER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0591410076943222}], "Camelia-Margareta BOGD\u0102NICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.058283967476232}], "Mugurel SURUP\u0102CEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0582073585161278}], "Lucia Cornelia LEP\u0102DATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0577330107361143}], "Traian DOBRINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0574771610116334}], "Octavian-Dan C\u0102P\u0102\u0162\u00ceN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0574553608126733}], "Floric\u0103 B\u00ceRS\u0102\u015eTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0572797711473967}], "Nicolae SIMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0567555367458261}], "Camelia GAVRIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0564352262578913}], "Marius MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0563805833177062}], "Gabriel PETREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0559196416596073}], "Theodor PALEOLOGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0558668780231037}], "Alexandru ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0558139105068578}], "BIRTALAN Akos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.055198886351185}], "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0549008339917285}], "Nichita DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0544677533093583}], "Gheorghe S\u00c2RB": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0542806186142295}], "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0532881577964233}], "Alin-Mihai-Dumitru DRUGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0532711651229094}], "Matei Radu BR\u0102TIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.053157497511702}], "GYERK\u00d3 L\u00e1szl\u00f3": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0530147498089804}], "Dan P\u0102SAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.052682286331926}], "Beatrice TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0526299889855202}], "Tatiana GRIGORESCU (Gogoa\u015f\u0103)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0515439128508886}], "Anton DOBO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0513391847305138}], "Ioan TEREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0509956901006554}], "Mugurel Liviu S\u00c2RBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0495084469615437}], "Gheorghe HOGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0485613549941788}], "Adrian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0483561470355098}], "Radu CEONTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.048333796214074}], "Florin-Alexandru ALEXE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0481391620395413}], "Ciprian-Florin LUCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0454895567130078}], "Mihai TARARACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0447006819720814}], "Mara MARE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0434825192419654}], "Violeta R\u0102DU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.043350541676845}], "Romeo Marius RAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.042985762171967}], "Tudori\u0163a LUNGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0427522718446764}], "MOLNAR Zsolt": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0424642267752244}], "Maria STAVROSITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0413592738429471}], "Nicolae JOL\u0162A": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0412109554577333}], "Claudia GILIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0409228965205521}], "Costic\u0103 CIURTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0406830760147916}], "Dumitru Florian STAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.040543633991185}], "Teodor NI\u0162ULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0395066507217798}], "Radu Anton C\u00c2MPEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0386857061797434}], "Ioan T\u0102M\u00c2IAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0374965755351129}], "Elena H\u0102R\u0102T\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0363670145752686}], "Haralambie VOCHI\u0162OIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0360154095609735}], "Ioan IE\u0162CU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0352664231049162}], "Ion CORNI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0347594549267334}], "Theodora \u015eOTCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0347108561918277}], "Gavril DEJEU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0340048436491214}], "Neculai APOSTOL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0334259216892216}], "Maricela COBUZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0320653182991966}], "Elena-Lavinia CRAIOVEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0317576151715087}], "Constantin TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0315962469395497}], "Emanuel-Iuliu HAVRICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.030433020594466}], "R\u0103zvan-Ion URSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0300894390634159}], "Andrei Daniel GHEORGHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0293205407146797}], "Sergiu-Constantin VIZITIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0285635951849954}], "Florin-Claudiu ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0282351665613987}], "Irina LOGHIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0276621854381565}], "Erland COCEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.025312076711596}], "Gheorghe CIOCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0251832481748329}], "Stelian FUIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0244560884121363}], "Victor CIORBEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0239107798428655}], "Ovidiu-Florin OR\u0162AN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0235961056143263}], "Radu GRIGORE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.023354108923932}], "Vasile CAUTI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0231377226495837}], "Amalia B\u0102L\u0102\u015eOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0224050074734352}], "Nechita-Stelian DOLHA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0222946915896494}], "Nicolae DOBRA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0216565054118163}], "Avram Ioan MURE\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0213590498018967}], "Petru LIFICIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0207940197995289}], "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0189004708631293}], "Gheorghe B\u00ceRLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0186630649529613}], "Gheorghe-Vlad NISTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0181869030860264}], "Silvestru Mircea LUP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0176458709482201}], "Constantin AMARIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0174314056512546}], "Vasile VETI\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0162244012668442}], "Dionisie BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0160304503670181}], "Aurelian Paul ALECU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.015983502406147}], "D\u0103nu\u0163 P\u0102LE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0157248229280742}], "Georgeta-Carmen HOLBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.015058746430604}], "Dan Nicolae RAH\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0145357504576604}], "Tiberiu VLADISLAV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.013113156384278}], "Fevronia STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0127904868016808}], "Drago\u015f-Ionel GUNIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0121899974869457}], "Cornel B\u0102DOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.010516367141623}], "Neculai IFTIMIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0103256155651301}], "George SCARLAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0094758227493732}], "Akos-Daniel MORA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0094312950001125}], "Vasilic\u0103 TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.008902504534641}], "Adrian MOISOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.008599467097992}], "R\u0103zvan Horia MIRONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.007092187934821}], "Maria LAZ\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0070377609425425}], "Sever VOINESCU-COTOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0070033518094155}], "Ovidiu Victor GAN\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0061214174369408}], "Marius-Ionel IANCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.005755519321903}], "Florica R\u0103di\u0163a RAICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.00481268269747}], "R\u0103zvan Sorin PRI\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.004111493298804}], "Mircea DIACONU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0038793438156244}], "Marius Gerard NECULA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.003859443618569}], "Minerva BOITAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0034323077644303}], "Florea BUGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0033305594774773}], "\u015eerban Alexandru BR\u0102DI\u015eTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0030598857443567}], "Carol-Matei IVANCIOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0026268656615025}], "Gheorghe BUNDUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0020473752736914}], "Cristina-Elena DINU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0018476915976688}], "Robert Sorin NEGOI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0011652989670703}], "TOTH Iosif": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.000258740811967}], "Marius-Mihail TUDOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.000211912697331}], "Andaluzia LUCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.000197175736106}], "Elena SPOREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 1.0}], "Lucian ROMA\u015eCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.999867349845137}], "Ionel OLTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9993659418034562}], "Marin DINU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9980965089322889}], "Vasile ILEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9980216010699846}], "Emilia ARCANchestor al Senatului": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9976944186279326}], "Florin C\u00c2RCIUMARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9974579043881977}], "Lucian-Eduard SIMION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9971673718724958}], "Corneliu DOBRI\u0162OIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9970744510134496}], "Mihail F\u00c2C\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9955638347242588}], "Mircea Ioan POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9948230887165052}], "Adrian C\u0102\u015eUNEAN-VLAD": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9934976618571427}], "Petru JURCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9933174097147466}], "Cristian DAVID": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9932717109349883}], "Dan V\u00ceLCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9932055165555899}], "Viorel SALAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9926189513679519}], "Liviu C\u00c2MPANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9924844995655686}], "Marius-Alexandru DUNCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9918793220684462}], "Gheorghe BARBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.991858336545264}], "Lucian TRUFIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9916631247234577}], "Adrian-Drago\u015f BENEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9911624118169127}], "Florin R\u0102DULESCU-BOTIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9909371413275291}], "Radu-Cosmin PREDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9901516457686564}], "R\u0103zvan \u0162UREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9891032861975048}], "Ion BERCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9889621241637984}], "Ion MOCIOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9888521398592685}], "Ciprian Minodor DOBRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9885979353642822}], "Emanuel-Gabriel BOTNARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9883465574735838}], "Marius Lucian OBREJA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9878233964770047}], "Victorel LUPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9869521058967158}], "Virginel IORDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9863234436612829}], "Valer-Daniel BREAZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9860493623270533}], "Ioan CRE\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9853263520905328}], "Traian RECE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9849244123167415}], "Dan MANOLIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9843489602062646}], "Liliana SB\u00ceRNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9837363035533355}], "Tit-Liviu BR\u0102ILOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9837329570118274}], "Liana Elena NAUM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9833751907885571}], "George-Gabriel VI\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9833592355979268}], "Alina TEI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9833582587022217}], "Cristian NECHIFOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9829154623394828}], "Liliana CIOBANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9824623040592133}], "Adrian-Ionu\u0163 G\u00c2DEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9823663056662642}], "Eugeniu GHI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9821516663622113}], "Constantin-Bogdan MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9818665782840975}], "Doina BURC\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9810897971335473}], "Constantin Severus MILITARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9807378170590584}], "Cristina-Mariana STOCHECI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9807100087278171}], "Vintil\u0103 MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.980460302957009}], "Iuliu Ioan FURO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.980339602617236}], "Nicolae AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9795334359544763}], "Ilie ILA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9784187980097049}], "Ovidiu-Cristian-Dan MARCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9784065425649997}], "Gheorghe RIZESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9783794891501079}], "Mihail H\u0102RD\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9780758312459896}], "Costel-Eugen POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9779597828872987}], "Paul ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9771137786051337}], "Mihail OLTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9767759636894183}], "Gemil TAHSIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9762356419806107}], "Pavel T\u00c2RPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9760925776243042}], "D\u0103nu\u0163 BICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9750707830903323}], "Ioan ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.974484111677053}], "Corneliu GROSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9744742819900528}], "Silvia Adriana \u0162IC\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9742130691800099}], "Horia V\u0102SIOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9740230328983587}], "Aureliu LECA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9737789945400778}], "Liviu ALM\u0102\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9737701790431609}], "Lumini\u0163a-Pachel ADAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9732419725514075}], "Doru-Adrian P\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9728238106412141}], "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9722731345333498}], "Eugenu ARN\u0102UTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9720527580428693}], "Ioan Florin TUPILATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9719203681584753}], "Marius BODEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9716039622428666}], "George BECALI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9711795989565708}], "Emanoil SAVIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9706579554221092}], "Marius NECULAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9704346375472733}], "Nelu PUJIN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9702489440172346}], "\u015etefan GIUGLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9692721092089762}], "Carmen Daniela DAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9671005565312301}], "Nicu SPIRIDON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9662235405451685}], "Octavian GOGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9658604257333718}], "Robert-Marius CAZANCIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9658550367372161}], "Maria-Antoaneta DOBRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9649463091539754}], "Petru BA\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9646658860512067}], "Constantin Sever CIBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.964595675256879}], "Gheorghe SUDITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9644001038838725}], "Gabriel-Beniamin LE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9640520033079644}], "\u015etefan MIHU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9632809192697259}], "Aurel-Horea SOPORAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.963063994646172}], "Horia TEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9626905720497337}], "Costache BEJAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9615831414564111}], "Florentina Marilena TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9611368856245093}], "Florin Mircea ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9607336409479607}], "Melu VOINEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9606291266177289}], "Ion SECHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9602002853223046}], "Sorin Serioja CHIVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9601804967473591}], "Dan Hora\u0163iu BUZATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9600922565186553}], "Nicolae D\u0103nu\u0163 PRUNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9595376201243999}], "FAZAKAS Miklos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9591349721563294}], "Gabriel BERCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.958508906196862}], "Romul Petru VONICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.958390271781476}], "Aurelian MIHAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9582460181593477}], "Constantin RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9580198018549742}], "Florian BERCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9574165050887177}], "Gheorghe SECAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9567106831508849}], "Eugen DOGARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9565055595668481}], "P\u00c1L \u00c1rp\u00e1d": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.956366573722768}], "Roxana-Natalia PA\u0162URC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9562750240318385}], "PET\u00d6 Csilla-M\u00e1ria": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9560147107600486}], "Rodica \u015eELARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9556642196926376}], "Marian Cristinel B\u00ceGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9544961670631753}], "Nicu\u015for P\u0102DURARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9541366480755922}], "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9538721392069867}], "Victor SOCACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9535323810973436}], "Iosif ARMA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9534555634389894}], "MADARAS L\u00e1z\u00e1r": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9534058092182076}], "Constantin NICULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9530989597135265}], "Ion BARA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9529923203296773}], "Paul MAGHERU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9528047007370417}], "Claudiu-Vasile R\u0102CUCI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9523980029435365}], "Liviu-Lucian MAZILU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9520658959994975}], "Aurel DARABAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.950826050223576}], "Dan IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9499637168896113}], "Vasile-Silviu PRIGOAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9493744711504744}], "Ion CULCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9488223312425836}], "Sorinel-Marian VR\u0102JITORU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9486622220320537}], "Milenco LUCHIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9460942182944135}], "Dan-Radu Z\u0102TREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9459545173216629}], "Sorin Gheorghe BUTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9446029373129046}], "Ioan Constantin POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9443679198779142}], "C\u0103lin-Ionel DOBRA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9441075859885667}], "Dumitru HUIDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9440002411356047}], "Marian-Adrian MOTOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9432524379299057}], "Kanty C\u0103t\u0103lin POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.942659304906079}], "B\u00c1R\u00c1NY Francisc": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.942650167436672}], "Ariton NEDELCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9425526355024667}], "Cezar BUDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9419815323230377}], "Endre BERECZKI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9415852797011807}], "Alexandru \u0162IBULC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9415489287966458}], "Lumini\u0163a IORDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9409753400350164}], "Florin BOGDAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.939996250040246}], "Mircea CIOPRAGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9399523159172112}], "Viorel STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.939369452912367}], "Dan VOICULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9392858260883865}], "Vasile MUST\u0102\u0162EA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9379826791713288}], "Mircea VOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9376953503646879}], "Petru \u015eTEF\u0102NU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9375607772385284}], "Constantin ALEXA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.93746046130069}], "Nicolae M\u0102R\u0102\u015eESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9361073870712928}], "Cristian-Constantin ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9360704681074492}], "Traian B\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9356743377976181}], "Vicen\u0163iu-Mircea IRIMIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9354246884379883}], "Aristotel Adrian C\u00c2NCESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.935283584961684}], "Octavian MITU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9343799533298902}], "Antonella MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.934287320481291}], "Constantin \u015eOV\u0102IAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9338486658818037}], "Anton MI\u0162ARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9330550417806577}], "Adrian-Claudiu PRISNEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9327670162676106}], "Ion H\u00ceR\u015eU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9313866481873428}], "Ioan TALPE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9304523706745695}], "Ioan BURAGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9298244566876288}], "Daniel OLTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.929729397838751}], "Gheorghe TARNA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9292456009733008}], "Mircea Mihai MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9286680650563524}], "Samoil V\u00ceLCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9259534217612807}], "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9258617465397491}], "Ioan BURGHELEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9256964956937281}], "Vasile Silvian CIUPERC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9254013118855172}], "Neagu MURGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9252342308293674}], "Ionel AGRIGOROAIEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9246336027264025}], "Gabriela-Lola ANGHEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9245068450850112}], "Ion MOGO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9241286763751374}], "Ioan BUDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9240368108828585}], "Irineu POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9234844159121381}], "ALBERT \u00c1lmos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9234560641258234}], "Grigore ZANC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9234495539707831}], "Mirela Elena ADOMNIC\u0102I": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9234463566461212}], "Radu GHID\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.923313311309377}], "Gheorghe RO\u015eCULE\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9228319888372815}], "Ioan NICOLAESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9214494098123162}], "R\u0103zvan IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9213501450211846}], "Ioan BELU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.918852037884302}], "Alexandru POPOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9185227460792897}], "Florin POSTOLACHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9177606185232332}], "Marian VASILIEV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9165890949992399}], "T\u00c1NCZOS Barna": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9163802763317422}], "Tudor-Marius MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9162683766570119}], "Dorel Petru CR\u0102CIUN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9161314330218371}], "Stelic\u0103 IACOB STRUGARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9157931210616619}], "Adrian Emanuil SEMCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9152287271952051}], "Marcu BURTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9143490077485259}], "Marian-C\u0103t\u0103lin PREDOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9140034831744852}], "Viorel Senior DUCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9135410447004193}], "Claudiu \u0162AGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9121716334813614}], "Vasile GHERASIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.912153334352152}], "Costel P\u0102UNESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9120787962372121}], "Mihail NIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9118828217404864}], "Mircea STOIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9118155386689195}], "Ion BOZG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9117961345089217}], "Tudor UDRI\u015eTOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9116602047365017}], "Mircea NEDELCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9115164941475978}], "Neculai REBENCIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9114814351762793}], "Florin HRI\u0162CU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9114650320100784}], "Victor BOIANGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.911423926340292}], "Victor BERC\u0102ROIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9113257246156979}], "Dumitru NICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9111347423776511}], "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9109250422769279}], "Raj-Alexandru TUNARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9108165897402556}], "Mihai BAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9107291015742122}], "Corneliu TURIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.910479311843334}], "Constantin-Alin BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.91045192040968}], "Cornel STURZA POPOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9103541264398306}], "\u015etefan-Bucur STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9103188910359817}], "Ion NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9096262975509884}], "Gheorghe POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9090751187254695}], "Tudor BALT\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9090270813556216}], "Ioan HOLDI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9089041127428434}], "Drago\u015f UJENIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9083106239954961}], "Mihai STROE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9082717430301815}], "Vasile MIRON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.908069343621755}], "Ioan BROSC\u0102\u0162EANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.907825720062119}], "Neagu MIHAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9076984457437656}], "Viorel MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9075843745986522}], "Sergiu-George RIZESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9075063562783783}], "Ristea PRIBOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9073912511733495}], "VEGH Alexandru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9072282335878459}], "Vasile LUPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.906689078217885}], "Ovidiu MARIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9066211693378664}], "Valentin Tiberiu HOSSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9066067539080117}], "Viorel C\u0102RARE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9065680663645098}], "Mihai-Zaharia RUVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9064027873829433}], "\u015etefan Daniel PIRPILIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9056302582804344}], "Constantin SELAGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9056268234409252}], "Miron IGNAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9052116150066029}], "Minic\u0103 BOAJ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9048859800889854}], "Cristian PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9042428995017794}], "Vasile MIHALACHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9040955231960842}], "Horia Ion NEAM\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9039604884972983}], "Adrian IONEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9030894006693532}], "Mihail BOLDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9028913834832697}], "Mara-Daniela CALISTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9027823471828119}], "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9021262439054472}], "Niculae SIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9020556912339266}], "Dan-Cristian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9015015546897827}], "Virgil-Daniel POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9014133253527067}], "Victor-\u015etefan ACHIMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9011659318777578}], "Marian HOINARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9011069870425257}], "Ioan IOVESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.9004985676940772}], "Caius IACOB": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8994846755046069}], "Tiberiu Paul NEAM\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8992391933859636}], "Gheorghe VOINEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8990259003906659}], "Traian-\u015etefan MOCU\u0162A": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8989434909773255}], "Ioan Dorel Z\u0102VOIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8989164960679957}], "Constantin TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8982846948147057}], "Cornelia IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8981265820497154}], "Ion OLTEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8981055975859186}], "INCZE Bela": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8967052689855695}], "Gabriel Sorin ZAMFIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8966621728995656}], "Teodor FILIPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8963490818571815}], "Gheorghe P\u0102V\u0102LA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8961733178597119}], "Cosmin Gabriel POPP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8959411358149056}], "Ion S\u00c2RBULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8959141673706107}], "\u015etefan-Mihail ANTONIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8957699080848904}], "Viorel GHEORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8957456056235232}], "Lauren\u0163iu Mircea POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8954355133268909}], "Sever ME\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8953993052471884}], "Liviu MLADIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8949868844155732}], "Romeo NANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8948942581972013}], "Claudiu Costel PAVELESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8947785161510672}], "Ioan \u0162INTEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8946720956108813}], "R\u0103zvan MUSTEA-\u015eERBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8937086220944567}], "Ioan POP DE POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8934178302793667}], "Petru DUGULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.893134289030829}], "Gheorghe ZOICA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8930959766400676}], "Tudor Gavril DUNCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8926296828510075}], "Valentin ARGE\u015eANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.892233829759901}], "George B\u0102E\u015eU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8920741025591209}], "Constantin CHIRIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8917061811789566}], "Dumitru MIHALESCUL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8911988062356875}], "Gheorghe ANTOCHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8910837101150293}], "Constantin MOISII": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8906489097885463}], "SZAB\u00d3 Ilona": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8905583337971736}], "C\u0103t\u0103lin CHERECHE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8901993918296389}], "R\u0103zvan-Petric\u0103 BOBEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8899113781265151}], "Mitzura Domnica ARGHEZI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8898503693407108}], "Augustin BOTI\u015e-GRIGU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8897289160262036}], "Cristian SANDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.889717408802716}], "Ioan TODIRA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8896242135991159}], "Ion GOGOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8896078468524096}], "Gheorghe FUNAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8879297265249122}], "Lauren\u0163iu-Dan LEOREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8878581778134335}], "Liviu-Ioan BALINT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8874786240867006}], "Constantin TOPLICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8871818007458812}], "Sorin Andi PANDELE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8870847361067549}], "Angela-Mihaela B\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8862851484049674}], "Doina BUNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8857781982422884}], "Anton IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8855909017314478}], "Vasile-Relu R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.885175077773772}], "Nicolae ROVINARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8851750777737718}], "Cornel PIEPTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8842017365897966}], "Aurelian IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8835744198346449}], "Octavian-Liviu BUMBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8835032793946711}], "Lauren\u0163iu PRICEPUTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8834252994271106}], "Constantin NICOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8827892106231657}], "Ioan BAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8824513252193894}], "Ioan GUGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8824012159338064}], "Constantin Remus OPRI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8816433911281727}], "Daniel CONSTANTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8814092235415332}], "Damian DR\u0102GHICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8802901380354791}], "Maria Eugenia BARNA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8796779585406247}], "Petric\u0103 PETRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8796195657825577}], "Mircea CHIOSTEC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8796195657825575}], "Florin Serghei ANGHEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8795098607064963}], "Dorel BAHRIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8794756795693311}], "Sorin-Ioan BUMB": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.879357440979865}], "Niculai SENCIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314595}], "Octavian MUNTEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Mihai LI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Mircea POROJAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Ilie LASCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Marian DUMITRIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Victor PENESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Nicolae RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8792560618314593}], "Mircea ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8788674401313908}], "SZIL\u00c1GY Ioan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8788326217862072}], "Zanfir IORGU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8786127185213404}], "\u015etefan P\u0102\u015eCU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8774151998537371}], "Anamaria Mihaela BIRI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8761204736268674}], "Mihai CULEAF\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8759305849674209}], "Iosif BODA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8758506531548136}], "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.87575404136961}], "Mircea MARIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8753642185930276}], "Siminica MIREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8752899569879103}], "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8750055158173453}], "Ion DINI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.874890453000312}], "Ovidius M\u0102RCU\u0162IANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.874870089004268}], "Cornel BOIANGIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8743186086203031}], "Vasile SUCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8737950171224894}], "Ioan RAU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8735887320552825}], "Florin CRISB\u0102\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8734841615488673}], "Constantin IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.873201789448636}], "Vintil\u0103 NICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8731961751855286}], "Angela BOGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8730165410595774}], "Nicolae IURUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8721725959761278}], "Ion V\u0102RG\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.872165388975571}], "Zamfir DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8721167458890984}], "Petre UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8710935072155167}], "Ioan MOISIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8704340288255873}], "Liviu SP\u0102TARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8703779878087271}], "Mihai \u0162\u00c2BULEAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8672305331766459}], "Sorina PINTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8664831754691578}], "Robert-Nicolae TURCESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8664656030130652}], "Maria DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8656264971069358}], "Paul CIOBANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8653445832667244}], "Ioan CORODAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8650833448357286}], "Rodica \u015eERB\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8649276574001176}], "Toader STROIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8649107326765392}], "Marian BALABAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8636575543971268}], "Gheorghe DU\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8631361657945898}], "Constantin Dilly \u015eERB\u0102NOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8631019655758403}], "Mihai HANGANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8622170698940322}], "Valeriu TODIRA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8620092792477219}], "Mihaela M\u00c2NDREA-MURARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8615650841844646}], "Corina ION IOSIF": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8612604837453615}], "Sorin \u015etefan ZAMFIRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8609354323798415}], "Sorin-Dan MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8607724284365332}], "Antonic\u0103 DIJM\u0102RESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8607506462281586}], "Adina Ioana V\u0102LEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.85959320963574}], "Aurel-Robert BOROIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8594460056753949}], "Nicolae-Florin TUDOSE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8592752479551858}], "Gabriela NEDELCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8586704226151788}], "Radu \u0162\u00ceRLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8586350028393657}], "Cosmin Mihai POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8584221551001888}], "B\u00d3NIS Istv\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8569246270772796}], "Ion BOLD": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8566726500072326}], "Iulian CRISTACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8563165996149563}], "Drago\u015f-Adrian IFTIME": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8561083149709566}], "MOLDOVAN Iosif": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8549641954068108}], "Ioan HULEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8546552118238215}], "Radu TERINTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8544893205233821}], "Dan Grigore RASOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8537429501939641}], "Aurel \u015eTIRBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8534686101050039}], "Ioan ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8534040560516496}], "Ovidiu-Ioan DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8533360138246119}], "Mircea CURELEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8529045715444338}], "Gabriel SANDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8521734499104919}], "Odisei MANOLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8520584689987492}], "Adrian B\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8513646117224293}], "Constantin DRUMEN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8511694570297553}], "Ionela BRUCHENTAL-POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8508436560642239}], "Ovidiu R\u0102DOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8506536299665525}], "Gheorghe EMACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8504043795124239}], "Ioan SB\u00ceRCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8503381313106323}], "Cornelia Br\u00eendu\u015fa NOVAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.850102402836993}], "Cristian GHINEA ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.849371020707682}], "Vasile-Florin STAMATIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8490669505643031}], "Dumitru Mugurel VINTIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8473488806505747}], "Mihai SURP\u0102\u0162EANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.845915890298591}], "Ioan COSTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8450074164020026}], "Dumitru NICULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8444034417614604}], "George Ionu\u0163 DUMITRIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.84420008985515}], "Ilie N\u0102STASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8438480112768759}], "Ilie STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8433088773451021}], "Silviu PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8430754316883451}], "Emil-Livius-Nicolae PUTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8430546386826164}], "Radu LAMBRINO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8426981004082033}], "Horia-Radu PASCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8419537379185547}], "Vasile Ioan D\u0103nu\u0163 UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8414537079452092}], "Iulian-Gabriel B\u00ceRSAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8412858777201581}], "Mircea MIHORDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.841105722642941}], "Radu Cristian GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8397545203260158}], "\u015eerban R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.839564409770068}], "Adrian-Miroslav MERKA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8382580860301301}], "Dumitru Marcel BUJOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8377501695842859}], "Cristinel ROMANESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8373801603570614}], "Liliana Lucia TOMOIAG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8370803563755433}], "Teodor MAGHIAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8369272162879098}], "Georgiu GINGARA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8369272162879098}], "Adrian FLORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8369085892778337}], "Petre CHIROBOCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8366022559250385}], "Sergiu SECHELARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8366022559250385}], "Haralambie COTARCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8363450335589943}], "Viorel OANCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8358638962668995}], "Vicentiu G\u0102V\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.835416194265136}], "Emanoil-Dan BARBARESSO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8351113070265906}], "Pavel HORJ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8350746304122267}], "Radu-Vasile RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8348399482259414}], "Cornel GHI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.834751520309909}], "Dan TULPAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8347282110730563}], "Alin Silviu TR\u0102\u015eCULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8345265104272791}], "Robert-Ionatan SIGHIART\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8334114680742586}], "Mihaela IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8333014093523665}], "Lia-Andreia GALIC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8331010087560314}], "Sebastian SIMION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8321020800793614}], "Augusta-Maria MO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8321020800793612}], "Corneliu MOMANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8315546297318673}], "Aurel CHELBEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8315242302937585}], "Vasile UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8309959964630196}], "Dan GRIGORE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8307296339840019}], "Daniel Ioan FRUNZESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042507}], "Marin JUGRAVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042507}], "Mircea-Anton SILVA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042505}], "Constantin ENACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042505}], "Vasile CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042505}], "Valentin SOROCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042505}], "Ioan HARIGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042505}], "Lauren\u0163iu Felician Doru VEBER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042504}], "Dan-Lilion GOGONCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8300430299042504}], "Victor SANDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.829518935736116}], "Ion DANILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8294910509267148}], "Nicolae ROBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8288714775735571}], "Ion SASU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8286767021593755}], "Augustin CRECAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8284724217872274}], "Marina IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8284057614780374}], "Lucian-Ovidiu HEIU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.828387728411791}], "Drago\u015f Petre DUMITRIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8282074598740352}], "Ioan MIH\u0102IL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8281584030718633}], "Tiberiu Sergius SB\u00c2RCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8280123786323547}], "Cristina-M\u0103d\u0103lina PRUN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8271939317286122}], "Anton NICOLAU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8271638499691033}], "Constantin B\u00ceCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8270332945832273}], "Emilian BR\u00c2NZAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8265959679739653}], "Petru STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8264376773488621}], "Viorel-Ionel BL\u0102JU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8261806865472248}], "Ioan ALEXANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8259325899843802}], "Florinel BUTNARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8253605247058571}], "Cristiana-Irina ANGHEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8247371149585856}], "Marius-Sorin G\u00d6ND\u00d6R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8241669385845803}], "Vasile-Mircea CAZACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8240799874241725}], "C\u0103t\u0103lin Dumitru TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8240225111157321}], "George \u015eI\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8236557099921161}], "Silvia CIORNEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8236128478710729}], "Nicolae GROZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8235685611813154}], "Corneliu SENIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8235663605447839}], "Andreiu OPREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8234417540308487}], "\u015etefan IGNAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8232563018958523}], "Viorel-Vasile BUDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8228984845585432}], "Teodor-Mircea VAIDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.822338788079249}], "PILLICH Ladislau-\u015etefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8207138759418222}], "Ion MIH\u0102ILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8200713263193308}], "Dan Claudiu T\u0102N\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8194034332965993}], "Dan C\u00c2RLAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8190498886108067}], "Florin ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8189066497534568}], "Oana-Mioara B\u00ceZGAN-GAYRAL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8188041611310567}], "Mihai RADAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8181673585318257}], "Ioan LUPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8174899940023772}], "Daniel George COSTACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8174899940023772}], "Bogdan Voinea MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8174451528545665}], "ANDR\u00c1S Imre": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8168610477548139}], "Mariana BEZDADEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8159157382998009}], "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8158475694812519}], "George ACHIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8151166283168118}], "Ioan MORARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8147584383297589}], "Leon D\u0102N\u0102IL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8147550939227558}], "Marin NICOLAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8140692074748916}], "Giureci-Slobodan GHERA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8140684721358818}], "George Alin TEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8140309629013088}], "Eugen Lucian PLE\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8123132685840342}], "Vladimir Alexandru M\u0102N\u0102STIREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8120161918057753}], "Sorin-Constantin DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8119173161252025}], "Remus-Florinel CERNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8115652355388964}], "Cornel-George COM\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8112860058939341}], "ANTAL Istv\u00e1n-J\u00e1nos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8109839875891898}], "DERZSI \u00c1kos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8107141810507136}], "Ion PREDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8104336357576795}], "Dorin D\u00ceRSTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8104166395102365}], "Adrian Henorel NI\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8102627360958218}], "Claudiu Adrian POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8102328193419234}], "S\u00d3GOR Csaba": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8099806735915824}], "Romic\u0103 ANDREICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8098901627019778}], "Valeriu ALECU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8098677854356945}], "Anton ANTON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8095518248508344}], "Gheorghe COPOS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8086915945822104}], "Otilian NEAGOE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8076707625612027}], "Elena Cornelia Gabriela RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8076225206043857}], "Victor FUIOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8062052605601129}], "Marioara NISTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8052035040667729}], "Tudor Rare\u015f POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8042429016416953}], "Iancu CARACOTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8039750963502014}], "Drago\u015f Gabriel ZISOPOLsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8032461545843607}], "Bogdan-Iulian HU\u0162UC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8030799958594077}], "Sorin Dan MIHALACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8029131959805813}], "Ion C\u00ceRSTOIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8023245354753602}], "George-Cristian MAIOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8017606490030263}], "Nicolae GIUGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.8004026027382677}], "Ioan PINTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7985804441094424}], "Liviu PETREU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7983413130164443}], "Gheorghe SAVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7979593860385075}], "Romulus DABU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7974536982446931}], "Dumitru VASILE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7974536982446931}], "Gheorghe S\u0102L\u0102JEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7974536982446931}], "Alexandru TOB\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7974536982446931}], "Vasile NEDELCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7972748135879149}], "Ioan Mihai N\u0102STASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7969845445565167}], "George \u015eERBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7966174866767826}], "Sorin PANTI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.795694600553373}], "Mihaela Adriana RUSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7952783831286483}], "Cristian-Traian IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7949799738356336}], "Constantin GHI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7949799738356336}], "Ivanciu NICOLAE-V\u0102LEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7949799738356336}], "Florea DUDI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7949799738356336}], "Florica IONEA (Dumitrescu)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7949799738356335}], "Mircea LEONTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7949799738356335}], "Antoneta IONI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7948823717253333}], "BORSOS Geza-Jozsef": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7943353715335126}], "Nelu BADEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7942738399043414}], "Vasile PRUTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7939391328322164}], "LORINCZI Iuliu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7936038782339258}], "Constan\u0163a POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.793002517746507}], "LASZLO Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7928156056216997}], "Viorel PUPEZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7928007343126017}], "Ioan-Nelu BOTI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7918124010875832}], "Florin NEGOI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.791656027030667}], "Simion BAGDASAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.791656027030667}], "Ioan Dumitru PUCHIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7904225476855212}], "Toader CLOCOTICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7890454500321044}], "Vasile PIPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7890454500321044}], "Teodor ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7887986793584327}], "Cristina TR\u0102IL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7876418434256204}], "Bogdan GHEORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7875869172621274}], "Alexandru CASAPU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "Sabin GHILEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "Tudor MANOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "Mihail PANAIT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "Neculai CHIVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "Niculae FILIP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "Constantin Z\u0102ICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7870207364258754}], "EDLER Andr\u00e1s Gy\u00f6rgy": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7856563704614167}], "Eugen P\u00ceRVULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7855842246720398}], "Ion MAROCICO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.784909414181068}], "Sever \u015eTER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7846367660716627}], "Bogdan IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7842514580930736}], "Filona\u015f CHI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7842472314137401}], "Marian Sorin PAVELIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7832226544788958}], "Ionel POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7827463072398156}], "Teodor H\u0102UC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7819242035595843}], "Cosette-Paula CHICHIR\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.781858971220596}], "Stelian DU\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7812869041918679}], "Sulfina BARBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7808901319910128}], "Aureliu Emil S\u0102NDULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7805885666792796}], "Romulus RAICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7805005339164923}], "Ioan MICLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.779780127015121}], "George-Ioan BE\u015eE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7788189189528913}], "Nicolae \u015eERDIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7787348448031852}], "Francisc TOB\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7787348448031852}], "Dimitrie POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7787348448031852}], "Vasile Dorin MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7787348448031852}], "Gheorghe V\u00c2LCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7783367736954437}], "Dionisie VITCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7775751748405648}], "Ioan MAIER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7775751748405648}], "Ovidiu Genaru BIBIRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7775751748405648}], "Mircea-Adrian ICHIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7775751748405648}], "Gabriel-Dan GOSPODARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7774046265277458}], "Vasile D\u00c2NCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7768276111995819}], "CSIHA Toma Ernestin": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7761874845447382}], "K\u00d6T\u0150 Iosif": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7758607233825189}], "Aurel Gabriel SIMIONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7758504549442496}], "Mircea IRIMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7755258119904006}], "Haralambie IRIMESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7739609263608057}], "Mihai FODOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7737689477149681}], "Doru GAITA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7736297980091222}], "Viorica CHERECHE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.772884107262683}], "Cristian CUCUIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7723240462528999}], "Viorel CATARAM\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7715790610979453}], "Corneliu MONORANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Anatolie COSTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Aurelian-Octavian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Gheorghe ZGONDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Petre BANI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Trifu CHIRIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Dragomir STAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Vasile VOICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Vlad-Vladimir GALIN-CORINI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Spiridon TUDORACHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Chiriaca S\u00c2RBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7702095950138189}], "Constantin-Daniel CADARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.770117283621352}], "Ioan-Mihai POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7699554950453837}], "Gheorghe AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7697697762942103}], "Ioan Cezar COR\u00c2CI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7696926163941961}], "Ion IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307739}], "Floric\u0103 SECAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307737}], "Constantin CONSTANTIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307737}], "Ilie NICOLA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307737}], "Ani\u015foara COJOCARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307737}], "Gheorghe C\u00c2UTI\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307737}], "Dragomir POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7694896420307737}], "Eugen B\u0102D\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7693833767201608}], "Ion ENESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7692545506551696}], "Mariana-Venera POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7680861470601856}], "Constantin POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7680022054289545}], "Octav PINTILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7677994240724837}], "Mihai NISTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7677994240724837}], "Constantin SIMIONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7677994240724835}], "Ion DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7677994240724835}], "Iulian NISTOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7677994240724835}], "Ulis Mihai T\u00c2NJAL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.767678006564075}], "Constantin PETREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.766961033650007}], "R\u0103zvan-Ionu\u0163 T\u0102NASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7665401110942806}], "Daciana Octavia S\u00c2RBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7665275236410244}], "Ilie Dan BARNA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7664475915876464}], "Aron BELA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7664264041794127}], "Lavinia-Corina COSMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.76603897087596}], "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7655563353785452}], "Cristian-Constantin Z\u0102INESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7653971145795431}], "Gheorghe ACATRINEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7648217519186972}], "Florin \u0162URCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7639177502228583}], "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7637003926449282}], "Iacob PU\u015eCA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7632451305422441}], "Ion DINI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7631399222092393}], "INCZE Tiberiu \u015etefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7630515822264604}], "Emil CRI\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7617418206174322}], "Eugeniu Constantin FLORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7610395043928122}], "Claudius Mihail ZAHARIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7607510711510074}], "Verginia VEDINA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7606572955613534}], "Florin-Stelian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7604198024828932}], "Dorin D\u0102IANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7589534531884979}], "Mihai Nicolae T\u0102N\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7577923881117339}], "Monalisa G\u0102LETEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7572681352490633}], "Virgil POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7572467300640289}], "Alexandru CIOC\u00c2LTEU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7572329490969875}], "Romulus BULACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7567555583935114}], "Silvia PETROVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7566996830652577}], "Gavril\u0103 VASILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7564098540642026}], "Lucian RIVI\u015e-TIPEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7556760191092856}], "Mihai-C\u0103t\u0103lin BOTEZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7548130353146442}], "Gheorghe COMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.754059859639025}], "Maria APOSTOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7537787201324943}], "Ion GON\u0162EA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7536543081686733}], "Ionel S\u0102NDULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7524663481940168}], "\u015etefan Gheorghe M\u0102RGINEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7516689835557364}], "Vasile Emilian CUTEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7516102436362047}], "Petre S\u0102LCUDEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7513889823959441}], "Liviu TIMAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7509331360649846}], "Dan SAB\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7509023212524564}], "Petru Mircea NEGR\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7501016271410754}], "Ioan MURE\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7497651162143388}], "Ion DU\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7489289852021732}], "Dumitru CODREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7487736000946338}], "Ileana MOLDOVEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7485410911606476}], "Nicolae ALEXANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7480961909110714}], "Constantin MARDARE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7478062986939263}], "Teodor C\u00c2MPEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7477372386469621}], "Marius Cristinel DUGULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7472114725030801}], "Traian-Neculaie R\u00c2NJA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7470411223211458}], "Vasile BUTNARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7464566774331324}], "Traian M\u00c2NDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7464566774331324}], "Victor Traian MIHU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7462177420543762}], "Ulm Nicolae SPINEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7461024313070069}], "Jan VRACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7456779257652482}], "Sergiu ANDON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7455719814128009}], "TOR\u00d3 Tiberiu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7449311431996674}], "Lucian-Daniel STANCIU-VIZITEU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7443373250030996}], "Cornel NICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7441765724979279}], "Sergiu Cosmin VLAD": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7439002566209123}], "Alecsandru \u015eTIUC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.743699127321511}], "Mi\u015fu NEGRI\u0162OIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.74353627683616}], "Niculae CERVENI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7432214296971463}], "Vergil CHI\u0162AC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7432197572723116}], "BRENDU\u015e Iuliu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7430569105006151}], "C\u0103t\u0103lin Lucian MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.743005443984657}], "Laura-Iuliana SC\u00c2NTEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7425762134675172}], "Adrian MANOLACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.742274547036311}], "Vasile PAVEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7418889635204666}], "Maricel GR\u0102DINARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7415789441765482}], "Mircea Valer PU\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7413152434277931}], "Nati MEIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7413064918867429}], "Ileana FILIPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7407606520029709}], "Marian B\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7406077331627813}], "Ioan-Paul POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7404371221645003}], "Gheorghe BOBOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7404305187111622}], "Mihai-Theodor Constantin GRIGORIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7397543943014884}], "Dan CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7395188660221759}], "Miron CHICHI\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7385205300290957}], "Nicolae-Doru FLORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.737477197400466}], "Dumitru POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7367595952188752}], "Petre STR\u0102CHINARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7366337484462377}], "Nicolae DIDE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7364565487937471}], "Vlad-Emanuel DURU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7363507205410417}], "Ren\u00e9-Radu POLICRAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7347791704585823}], "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7345123583053824}], "Ion STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7319142844824096}], "Doru Dumitru PALADE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7315702643352158}], "Andrian-Sirojea MIHEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7315123535020056}], "Sergiu MACARIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7314933215348295}], "Ioan VIDA-SIMITI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7313892546351426}], "Sorin Petre DIMITRIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7306724200033754}], "Dorin VATAMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7305712627009228}], "\u015etefan POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7300500418374118}], "Valentin VASILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7299812556793809}], "Victor CLONARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7294017452165996}], "Adrian R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7287020003562079}], "Adrian M\u0102R\u0102CINEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7284390407188939}], "Ovidiu NATEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7281099974628175}], "Vasile PREDIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.726976454345628}], "Viorel BURLACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7252435166601667}], "Cornelia NEGRU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7250373477557485}], "Constantin BUZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7245015201783442}], "Aurel CUCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7245015201783442}], "Gheorghe FULGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7245015201783442}], "Matei-Adrian DOBROVIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7240353078150695}], "Gheorghe Vergil \u015eERBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7238370940469085}], "Gheorghe CHIPER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7228140186383648}], "Mihai VITCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7224151713705651}], "Mihai DUMITRIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7223760418506011}], "Dan Ilie MOREGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7218434405069765}], "CS\u00c9P \u00c9va-Andrea": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7208614814923167}], "KOVACS Csaba-Tiberiu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7206693626376812}], "Mihail L\u0102DARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.720497614481547}], "BAJCSI Akos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7203665799369998}], "Corneliu Ioan DIDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7198220251367227}], "Dan Dumitru ZAMFIRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7196836144710497}], "Romulus-Ion MOUCHA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7186596983957999}], "Lauren\u0163iu MIRONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7181915565888521}], "G\u00dcNTHNER Tiberiu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7178452427488035}], "Nicoleta PAULIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7177544754982104}], "Teodora Virginia TRANDAFIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7173149622313277}], "Constantin ANDREESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7171787264754466}], "Petru T\u0102RNICERU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7171638242771081}], "Mircea V\u00c2LCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7170117476624857}], "Eugen CHEBAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7165994500374415}], "Petru CARAMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7163332072660206}], "Aurel Constantin PAPUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7159561123481691}], "Cristache R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7159248862198607}], "Lucian B\u0102LU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7153641621564241}], "Liviu Alin RUSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7153641621564241}], "Octavian Constantin PETRU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7151438238407044}], "Iulian BULAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7149562910489252}], "Dumitru LOVIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7143008356116854}], "George-C\u0103t\u0103lin ST\u00c2NG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7137115925293046}], "Ioan-Codru\u0163 \u015eERE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7133757200339084}], "Radu-Sever-Cristian GHECIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7131507090203562}], "Vasile GIONEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7130102612201507}], "Pantelimon MANTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7121545171196061}], "Iancu HOLTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7120145894255155}], "Mihail POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7119401621722556}], "Grigore Emil R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7117923505885}], "Nicu COJOCARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7116331810948903}], "Niculae MIRCOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7113718375686999}], "R\u0103ducu-George FILIPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7111822984524077}], "\u015etefan BUCIUTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7104599854862733}], "Varol AMET": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7103496324012641}], "Mihail BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7099132930727099}], "Monica-Mihaela \u015eTIRBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7096956529985302}], "Emil STRUNG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7095118015666527}], "Daniel ILU\u015eC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7080671016072431}], "Emil RUS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7072567777266029}], "Ioan AVARVAREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7065474587697532}], "\u015eerban-Cezar STR\u0102TIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7054007170850998}], "Dumitru TEACI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7051538985685353}], "Petri\u015for MORAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7043549064962285}], "Radu M\u00c2NEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7040501411509061}], "Nicolae CAJAL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7029229837313529}], "Cozmin Horea GU\u015e\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.7010009382260178}], "Nicolae NOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.700337499360555}], "Gra\u0163iela Denisa IORDACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6998605184686968}], "Nicolae BARA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6992473279366814}], "Stelian-Cristian ION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6991258323249155}], "Cornel BRAHA\u015e (VI\u0162U IONEL)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6986217850909746}], "Sorin-Adrian VORNICU-NICHIFOR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6984780638127533}], "T\u0103nase BARDE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6972116569008845}], "Constantin MARIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6970129886302832}], "Alexe BOBOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.696830172674337}], "Eugen VASILIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.696093095428549}], "Teodor GAVRILA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6956807079332423}], "Horia-Victor TOMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6953591840586024}], "Silviu DEHELEANsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6946181272273898}], "Alexandru Liviu MERA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6946117780908566}], "Ion-Marcel VELAsecretar al Senatului": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6941184645101095}], "Tudor M\u0102TU\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6938083095771442}], "Ulpiu-Radu-Sabin MICLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.693782752415684}], "Alexandru Ioan BADEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6928249658271637}], "Lucian Ion MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6925269148848101}], "Constantin Florentin MORARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6922767092616342}], "Petru Nicolae IO\u0162CU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6917746952630608}], "Ion BOTESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6917073061997858}], "Maria CIOCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6915368152987402}], "Ioan Victor PICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6906669686620934}], "Constantin AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6887810719829672}], "\u015etefan L\u0102P\u0102DAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6887470806446175}], "Vasile HOBJIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6886697752965748}], "Marcian-David BLEAHU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6880747226139073}], "Remus-Adrian BORZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6877693485631091}], "Florin-Vasile C\u00ce\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6877362326258262}], "Radu \u015etefan MAZ\u0102RE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.687556066179947}], "Gheorghe Adrian MIU\u0162ESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6874508958576089}], "Sergiu CHIRIACESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6867945451162109}], "D\u0103nu\u0163 Neculai SAULEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6863186837396406}], "Octavian SADICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6861060236855483}], "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.685983896329791}], "Avram FILIPA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6856820321822432}], "Petru BEJINARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6853730848338503}], "Constantin MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6852115071610125}], "Mihai SANDU-CAPR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6851592874912543}], "Dan GHIBERNEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6849334497488433}], "George Sabin CUTA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6846441795491652}], "Aledin AMET": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6842827529125307}], "Claudiu-Iulius-Gavril N\u0102SUI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6833904025916014}], "Iulia LEO MIZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6832700976726975}], "Mihail Petre GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6828937609883737}], "APJOK Norbert": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6828444140495271}], "Simona Anamaria MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6825885086612471}], "DEM\u00c9NY Ludovic": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6819834566640601}], "Adrian-Octavian DOHOTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.681584422017924}], "Laz\u0103r L\u0102DARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6803291831702801}], "Costel Marian IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6798949512039554}], "Gheorghe OAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6795691446228707}], "Gheorghe DINU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.679172250056004}], "George Dumitru MOISESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6785005168771474}], "Carmen Felicia T\u0102N\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6784085651929678}], "Antonie SOLOMON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6779608888925358}], "Doina Florica IGNAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6773217931154324}], "Valeriu Alexandru UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6767212860935765}], "LAKATOS Petru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6764519019919499}], "Victor STOICESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6763475137345714}], "Aurelian PAVELESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6762595140286846}], "Andi-Gabriel GROSARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6761727587284113}], "Paul \u015eNAIDER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6760782793947447}], "Gheorghe ZL\u0102VOG": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6759393223964867}], "Dumitru PUSTAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.675862968104475}], "Ovidiu \u015eINCAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.67571436032863}], "Ioan PA\u015eTIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6752200774847403}], "Emil BOSTAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.675112254555617}], "Constantin Eremia COTRUTZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6748170186707412}], "Ion MUNTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6746471471488931}], "Gheorghe ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6743818937679764}], "Iosif BALINT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6739118264139321}], "KIR\u00c1LY K\u00e1roly": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6737976829518533}], "Virgil PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6735035952131244}], "Dan Gabriel NICHITA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6733315468291222}], "Vasile FUDULIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6726721920641372}], "Dumitru COJOCARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6726721920641372}], "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6723539175308502}], "Teodor STANCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6721209884192956}], "Dan PALADE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6717693566306296}], "\u015etefan STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6716373771805352}], "Eugen-Gheorghe HILOTE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6716184536029316}], "Grigore MURU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6715949990279781}], "Tudor T\u0102N\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6715323647124188}], "Constantin Klaps CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6714089937371542}], "Liviu Iuliu DRAGO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6713996949689939}], "Lauren\u0163iu DUMITRA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.671305670541966}], "P\u0103un-Ion OTIMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6701204860402818}], "Dan BRUDA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6694889910411429}], "Gheorghe BUZATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6694730712569994}], "Petru \u015eTEOLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6690185813768167}], "Radu-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.668672906044068}], "Romulus NEAGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6686648305561147}], "Ion DOBRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6683789928487014}], "Victor CEVDARIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6683606710301921}], "T\u0103nase SATNOIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6681402478249114}], "Mircea-Adrian CROITORU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6666991362745499}], "Aurel Liviu CIUPE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6666437848591046}], "ZSOMBORI Vilmos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6663795537835036}], "Constantin BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6659215963615825}], "Zeno ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6658111551712251}], "Ioan B\u00c2LDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6656143147546402}], "Petra DOANDE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6654961544459748}], "Napoleon POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6654195693819683}], "Viorel RACOCEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6653851829678256}], "Gheorghe Dan Nicolae CEAU\u015eESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6650866335499469}], "AMBRUS Izabella-Agnes": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6646705028082726}], "Mihai HLINSCHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6643469816143326}], "Rada ISTRATE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6642939993633462}], "Constantin DU\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6639225502440285}], "Teodor-Gheorghe MORARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6632660564096656}], "Ionu\u0163 SIMIONCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.662910430640194}], "Mihail-Gabriel IONI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6622907185064909}], "Mihail GRAMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6620055866380579}], "Toma-Florin PETCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.661142739555414}], "Pavel CHERESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6607179553534449}], "Angela BUCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6601981790301987}], "Antonie LIN\u0162MAIER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6601385593723877}], "Iohan-Peter BABIA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6601078168440463}], "Mihai GHEORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.65974050344747}], "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6593303003961296}], "Aurel OLAREAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6592233376519453}], "Maria GRAPINI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6581163815205071}], "Marin BIVOLARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6580618266844924}], "Gheorghe \u015eERBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6580259921158008}], "Marinache VI\u015eINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6560886115748807}], "Gheorghe PRIBEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.656071041583031}], "Aurel ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6554440486026979}], "Gabriel BIVOLARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6544816349143382}], "Vasile C\u00c2NDEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6544420904151111}], "Mihai R\u0103zvan UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6541762560362764}], "Ludovic MARDARI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6538980112835451}], "Ion DOL\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6534788127551795}], "Rare\u015f \u015eerban M\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6523683806373434}], "Anca CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.652137215658339}], "Mihai DORIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6518985931142782}], "Matei HECKEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6514247139712838}], "Ion-Andrei GHERASIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6512897308666872}], "Cristian ILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6512585735284324}], "MAZALIK Iosif Alfr\u00e9d": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6504716286852303}], "Aurel PAN\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6502557575280394}], "Dorin-Liviu NISTORAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6496887259063429}], "VAJDA Borb\u00e1la": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6492089738617673}], "Dan Petru LAZ\u0102R": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6488681713086698}], "Traian SAB\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6487205318073245}], "Iftene POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6485798315771563}], "Adrian Mihai CIOROIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.648287250946098}], "Adrian S\u00c2RBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6482671710376867}], "Valentin Samuel BO\u015eNEAC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6480189195012274}], "Nicu IONI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6478016978812723}], "Eugeniu-Marius CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6477876252752464}], "Mihail BURACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6462508857103942}], "Cornelia CAZACU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6462508272321347}], "Mihai Dorin DRECIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6460558385637587}], "Tudor - Vlad BENGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6459241847183737}], "Marcel Lauren\u0163iu ROMANESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6456794055812983}], "Elena IACOB": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6452359956405148}], "Ionel STANCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6436592863601763}], "Leon Petru POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6420724436377608}], "Jianu NICOLAE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6419415736510281}], "Claudiu-Andrei T\u0102N\u0102SESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6418795396635062}], "Silviu VEXLER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6415520159594844}], "Dan Gabriel POPA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6414111064032785}], "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6411447714107615}], "Mihai LECA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6408698374394318}], "Vasile D\u0102NIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6408207742801638}], "Bazil DUMITREAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6407930362005557}], "Tudor-Horia NICOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.640644901822783}], "Doru-Petri\u015for COLIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6398173359096996}], "Gheorghe SCRIECIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6396865008578625}], "Ilie Ionel CIUCLEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6385796300879006}], "Otto-Ernest WEBER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6385062010637514}], "Ioan-Silviu LEFTER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6384653492217377}], "Nicolae IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6383261886326295}], "Ludovic ABI\u0162EI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6367393017589352}], "Petre POPEANG\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6363915691278018}], "Justin TAMBOZI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6337832761043549}], "BENDE S\u00e1ndor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.632444572119751}], "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6313465985245624}], "Andrei SUHOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.631237638854311}], "Emilian BUZIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6311017760165514}], "Valentin. VASILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.631029273258942}], "Dan Constantin MOC\u0102NESCU COLOROS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6309022259007194}], "Olgu\u0163a COCREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6309022259007194}], "Ion Mihai\u00a0 DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6305471822868982}], "\u015etefan DAVID": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6304789177908056}], "Ionesie GHIORGHIONI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6302317432634597}], "Teodor PODARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6301723548835264}], "Ioan MANEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6299929024433688}], "Gheorghe COM\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6299929024433688}], "Tudor GANE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6299929024433688}], "Ion IGNA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6295598015991024}], "Andrei Ioan CHILIMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6295039306034379}], "Dinu SECRIERU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.629164770134144}], "Doru Geany B\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6288302896577745}], "Constantin MULLER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6280741355783587}], "Cornel ZAINEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.626772535799223}], "SEBESTY\u00c9N Csaba-Istv\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6257109763218995}], "Ion R\u0102DUCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6254754792966551}], "Gheorghe R\u0102DUCANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6253780167231093}], "Mihail VLASOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6250808148468199}], "Ioan-Sorin MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6249704029906982}], "Liviu Alexandru MIRO\u015eEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6249618498131385}], "Jenel COPIL\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6242324161410995}], "Costel AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6242324161410994}], "Eugen CRI\u015eAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6242262396895208}], "Andrei POTCOAV\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6239205989208007}], "George-Nicolae MARUSSI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6235417678474519}], "Ioan HOBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6234188898164809}], "Florea PREDA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6225716789447138}], "M\u00c1TIS Eugen": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6218304640204775}], "Cornel \u015etefan BARDAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6218157740293369}], "Gheorghe NE\u0162OIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6216541179308299}], "Viorica Georgeta Pompilia MOISUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6209588663542737}], "Verginia \u015eERB\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6204360641345692}], "KERESK\u00c9NYI Alexandru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6200590703176774}], "Lia ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6198445555259428}], "Ioan ONISEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6197515382113711}], "Constantin FAINA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6191767693918196}], "Mircea Gheorghe MEREU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6187594150780964}], "Victor ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6179885390309872}], "Silvia-Monica DINIC\u0102secretar al Senatului": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.616586450560067}], "Viorel IONEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6159604477014062}], "NEMENYI Iozsef - Nandor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6142807067623876}], "Liviu-Ovidiu COSMA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6140684532816602}], "Marcela Lavinia \u015eANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6122682177716396}], "Eugen MIH\u0102ESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6121833980691446}], "Dorin CHIRI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6119668172376301}], "Slavoliub ADNAGI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6115240904725076}], "Ioan-Liviu NEGRU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6115114647309404}], "Mihai-Sorin ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6107575607706297}], "Dumitru BEC\u015eENESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6105552219641414}], "Bogdan PASCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6103867294754566}], "Neculai Liviu MARCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6099420269758017}], "Viorel PAVEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6099420269758017}], "Ion-Florian ANGELO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6092528883284096}], "Cristian Silviu BU\u015eOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6079645999803079}], "Valentin CIOCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6069284471885469}], "Melania V\u00c2LVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6069284471885469}], "Vasile OFILEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6069284471885469}], "Ovidiu-Corneliu POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6068760098202558}], "Ioan CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6056488095733163}], "Emanuel-Dumitru UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6055524530388879}], "Jean DECUSEAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6054694088693183}], "Emil BOC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6028011760019922}], "Cristina-Ionela IURI\u015eNI\u0162I": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.6018533362737135}], "Alin Theodor CIOC\u00c2RLIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5989586816225217}], "Negiat SALI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.598657544858586}], "Dorin Grigore POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5973500607264765}], "Emil NEGRU\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5970206771262221}], "Marius-Gheorghe SURGENT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5958115783193747}], "Radu Voicu RO\u015eCULE\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.59427380207209}], "Ioan Mircea PRAHASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5925889078416496}], "Aurel MILO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5913640657938215}], "Marcel Adrian PITEIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5904826009908257}], "Mira Anca Victoria M\u0102RCULE\u0162 PETRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5895006933430303}], "BIRO Zsolt-Istvan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5891925019953331}], "B\u00c9RES \u015etefan Vasile": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5890145148778986}], "Cristian-Gabriel SEIDLER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5872762666080852}], "Amet HOGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.586449066515932}], "Mihnea-Tudor IONI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5863554376834047}], "Ivan CISMARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5859380498022198}], "Lumini\u0163a GHEORGHIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.584330660952693}], "VAIDA Francisc-Atila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5840434885463269}], "Cristian Dimitrie STRAGEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5822667335160259}], "Adrian-Mih\u0103i\u0163\u0103 TODORAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5819401332524309}], "Vasile PANTELIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.581107332410258}], "FARKAS Anna-Lili": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5804156645121759}], "Vasile STR\u00c2MBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5799434993143451}], "Dumitru AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5791872391041724}], "Marian-Jean MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5787522608267873}], "Sotiris FOTOPOLOS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5776574670468257}], "Nicoleta-C\u0103t\u0103lina BOZIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5755150050823791}], "Constantin CODREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5754467082016926}], "Cristian ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5753738672406676}], "Liviu-Ionu\u0163 MO\u015eTEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5751078320076735}], "Stelian Alexandru POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5745371444108536}], "Valer SUIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5744508235354145}], "Ovidiu-Valeriu IOSIF": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5744508235354145}], "Viorel S\u0102L\u0102GEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5744508235354145}], "C\u0103t\u0103lin DRUL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.574300447079412}], "Dumitru IFRIM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.572355357631778}], "Dan-R\u0103zvan R\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5707372363105018}], "Ioan Radu MICLE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5702516603967464}], "SZEKELY Levente Csaba": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5698018940608696}], "Emilian BACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5695249049020511}], "Ion VELA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5687105934595443}], "Gabriela CRISTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5686694136065159}], "Eugen FROSIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5686694136065159}], "Ioan SERACIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5685644234988865}], "Tudor RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5683751691405157}], "Mircea MANCIA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5683615834481626}], "PATAKI Iulia": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5679648658052526}], "Constantin MOICEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5669899415771276}], "BOKOR Tiberiu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5668284874248385}], "Petru NAE BEDROS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5652827681073028}], "Maria Matilda \u0162E\u0162U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5644340830542888}], "BENEDEK Zacharie": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5635109847565998}], "Iulius Marian FIRCZAK": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5611525747698953}], "Ioan TURC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5610250127022003}], "Radu-Spiridon COJOCARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5605841467007504}], "KERESK\u00c9NYI G\u00e1bor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.560295177745662}], "SINK\u00d3 Stefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5596253060524633}], "Vasile DOBRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5588752485259089}], "MARK\u00d3 Attila-Gabor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.558252653666911}], "Petronela-Mihaela CSOKANY": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5565623850303645}], "Aron TODORONI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5553457913515003}], "Costel OVIDENIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.55445972765322}], "Ioan CRISTOLOVEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5540165577919871}], "SZ\u00d6CS G\u00e9za \u015etefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5532924760486109}], "KULCS\u00c1R-TERZA J\u00f3zsef-Gy\u00f6rgy": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5521810522122653}], "Ioan NASLEU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5504477068633935}], "Metin CERCHEZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5503992806571192}], "BUCHWALD Petre Constantin": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5503844310045634}], "Ioan-Iustin TALPO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5499611426100145}], "BENK\u0150 Erika": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5493936980489615}], "Toma N\u0102STASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.549222973474397}], "Valeriu PESCARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5489615422651346}], "Corneliu-Dan VRABIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5484422262569585}], "Ionica Constan\u0163a POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.547634641326026}], "Paul GHITIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5470508230216847}], "Constantin B\u0102L\u0102L\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5467830146179261}], "Gabi IONA\u015eCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5457363910690106}], "Cristian GHICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5457309936391521}], "Viorel Aurelian MOLDOVEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5450692801502257}], "Valeria Mariana STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5450510140766585}], "Gheorghe BR\u00c2NZEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5450460675809484}], "Irinel POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5448332591459911}], "Radu BUDEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.543865869309498}], "Viorel-Gheorghe COIFAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5438116598897511}], "Victor BARB\u0102RO\u015eIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5421976710406922}], "Dumitru-Iulian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5407985164654128}], "Ion BR\u0102TIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.54067576576196}], "Aurelian POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5402167231191201}], "Traian-Caius DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5384153661796595}], "Constantin BLEJAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5374969353666774}], "Diana Maria BU\u015eOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5365510904040153}], "MAGYAR Lor\u00e1nd-B\u00e1lint": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5362812122899312}], "MAGYARI Lajos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5361196969742438}], "Vlad-Tudor ALEXANDRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5359316453547643}], "Mircea MATEI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5352911785086039}], "Ioan-Sabin POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5347292718155658}], "Ingmar BRANDSCH": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5346729973500736}], "Teodor VINTILESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5336167762030294}], "CSOMA Botond": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5333391527374038}], "Daniel VASILE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5328989200049025}], "Bogdan-Alin STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5324999613579634}], "Corneliu COPOSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5321876101141051}], "Gheorghe DOBRE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.531390679659483}], "Cr\u0103ciun FLORU\u0162A": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.531390679659483}], "Vasile ENE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.531390679659483}], "Radu COM\u0102NICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5313607276617457}], "Adrian Dumitru POPESCU-NEC\u015eE\u015eTI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5292958202139684}], "Adrian ALUI-GHEORGHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5289151830125817}], "Elena EHLING": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5286102191011681}], "N\u00c1DUDVARY Gheorghe Augustin Eugen": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5283484949552153}], "Ion DINU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5282928831266188}], "Nicolae ALECSANDRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5282503611931343}], "Ioan Teodor S\u00ceNTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5282415628482283}], "KIR\u00c1LY Andrei-Gheorghe": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5261803350067632}], "Ioan B\u0102RBU\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5258712470664811}], "VASS Levente": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5254818941857724}], "Ion HUI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5254499321013231}], "Vasile Gheorghe Victor POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5254499321013227}], "Vasile B\u0102RBAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5238819106842874}], "Ioan LUP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5232966256873584}], "Marian PETRACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5232060120055356}], "Gheorghe C\u0102TUNEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5228178046030827}], "Alexandru SIMIONOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5228178046030825}], "George ST\u0102NESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5228178046030825}], "Vladimir Mircea F\u00c2R\u015eIROTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.520683278038644}], "Adrian CIOC\u0102NEA-TEODORESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5196406475776807}], "Radu BOROIANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5159997832781615}], "Eberhard-Wolfgang WITTSTOCK": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5159574605586077}], "Iosif PANE\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5159572709907168}], "Mihai CARP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5157020719136628}], "Emilian BRATU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5156245443517959}], "Dumitru LUPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5156134971132869}], "Florin Nicolae MUNTEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5154412841869475}], "P\u00c1LFI M\u00f3zes Zolt\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5152263824960717}], "Nicolae P\u0102UN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5139675832950221}], "Dorel DORIAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5137613219246707}], "Dumitru SANDU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5136601735571261}], "Constantin AFER\u0102RI\u0162EI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5133999920553011}], "\u015etefan RADOF": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5127957025696773}], "Adrian Tudor MOROIANU GEAM\u0102N": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5126919778954105}], "Iarco FURIC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5125311190498608}], "Constantin B\u0102B\u0102L\u0102U": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5119705568251027}], "Radu-Matei LIVEZEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5090210792979482}], "KOVACS Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5085376130288729}], "Dorin-Valeriu B\u0102DULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5075623633468992}], "C\u0103t\u0103lin CRISTACHE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5055610533743129}], "Victoria LONGHER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5051847166648104}], "Ioan \u0162UNDREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5049755304839587}], "Sorin FRUNZ\u0102VERDE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5040309844802254}], "ANTAL \u00c1rp\u00e1d-Andr\u00e1s": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5039653837584372}], "ZONDA Attila": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5028398397811549}], "Dan LUNGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5027527993778873}], "Gheorghe GORUN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5022703119529557}], "Ion GANEAsecretar al Senatului": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5013803924470226}], "Daniel Mircea DIACONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.5011515478070036}], "Ana FLOREA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4992769109729891}], "WINKLER Iuliu": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.49901448834395107}], "Mihaela Adriana VASIL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4989685021718347}], "Teodor Cr\u0103ciun TUDUCAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.49627449817113856}], "Andrei \u0162UGULEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4961522159291215}], "Emil BORO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4961522159291215}], "SZIL\u00c1GYI Zoltan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4960218380341168}], "BITAY Levente-Ladislau": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4959900128325203}], "Costin GEORGESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.49552588627524774}], "MAKKAI Grigore": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.49503146580686785}], "Nicu\u015for Daniel DAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.49455201746672833}], "Carol-Emil KOVACS": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4928332773777595}], "Nicolae-Daniel POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4924121935553954}], "Decebal-Traian REME\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.49066949660684295}], "Octavian-Claudiu RADU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4891984453175113}], "Teodor MOLDOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4881913573769319}], "Titus Lucian \u015eUTEU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4879948754745918}], "Ion HORTOPAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.48539499832166344}], "Dan AVRAM": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4853107001689307}], "Bogdan-Ionel RODEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4847083154434738}], "Serghei MESARO\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.48444263406269966}], "Corneliu PASCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4839426901506364}], "Ionu\u0163 SIBINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4839353864105567}], "Dinu GIURESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.48377428267134714}], "Hermann Armeniu FABINI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.48361493634464375}], "Florea MORLOVA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.48328653859344506}], "Alexandru DIACONU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4832865385934449}], "Ioan SIMIONCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4813106740693151}], "Gheorghe R\u0102BOAC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47955538253195945}], "Peter WEBER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4794554386816525}], "Georgeta \u015eTIRBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4780600035379122}], "Constantin-Radu BALTAZAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4774302557756048}], "Ioan Gheorghe MIHE\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47701875852928216}], "NOV\u00c1K Csaba-Zolt\u00e1n": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47624206610088154}], "Nicu F\u0102LCOI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47528885644171814}], "Ion Aurel STOICA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47431400315608585}], "KOVACS Zoltan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47400354581001436}], "Du\u015fan POPOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4725077888828114}], "Mihail VIZIRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47200885718876257}], "Gheorghe TODU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47139995997302186}], "Mircea BOULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4709707043099965}], "Teodor CLADOVAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4704211183906117}], "TUROS L\u00f3r\u00e1nd": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.47039938320492314}], "VEKOV K\u00e1roly-J\u00e1nos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46885486115504943}], "Doina NOGHIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46849719512472093}], "F\u0103nic\u0103 D\u0102NIL\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4676751434388458}], "Olga Lucheria VOINEA (Anastasescu)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4675868112691886}], "Vasile MICL\u0102U\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4674834408106033}], "Ilie NI\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46663234188285624}], "Ion COJA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46589062409663473}], "Petru IOAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4647855142161001}], "Ioan POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4647855142161001}], "Severica-Rodica COVACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4641623248206253}], "Mihail P\u0102R\u0102LU\u0162\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46353994754039135}], "Dumitru DR\u0102GU\u0162": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4635399475403913}], "Dan DUMITRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46349992003143675}], "Lavinia PAVEL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4622181063847849}], "Horia POP": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46210430562341087}], "Nicolae-Miroslav PETRE\u0162CHI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4620796968155486}], "Alexandru OTA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46181702389949736}], "Gigel GRIGORE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46064304609832835}], "Sergiu Mihail TOFAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46050225919688165}], "Gherasim GAZI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.46049842119676526}], "Ion HAD\u00c2RC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4601900576930848}], "C\u0103lin-Emil ANASTASIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.45948199924121386}], "George-Edward DIRC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4590423741136491}], "Vasile GHIGA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4586204732526249}], "KAKASI Alexandru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.45757964146707136}], "Dumitru Mugurel CER\u0102CEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.45753585747404363}], "Corin PENCIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.45701954046991655}], "BORBELY Erno": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.45700605102561054}], "Sorin-Mircea BOTTEZ": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.45529512305782566}], "Aurel DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4537322603713105}], "Emil ROMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4537322603713105}], "Viorel ILI\u015eIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4504355103659894}], "Corneliu Ioan BUCUR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.44958404422954273}], "BORB\u00c9LY Emeric Dumitru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.44877257975277207}], "Allen COLIBAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.447837913860893}], "Vasile Ioan SAVU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.44732550044358205}], "Ion HRISTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.44371623029067386}], "Vasile IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4418922247579269}], "Vasile POTOLINC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43852055104542803}], "SZENTMIKL\u00d3SI Zolt\u00e1n-Lajos": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4370596918187661}], "S\u00d3KI B\u00e9la": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43555961661626114}], "N\u00c9METH Ioan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43541383969512504}], "Nicolae DR\u0102GHIEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43404378723813614}], "Georgeta Valentino PALE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4324523901825517}], "Corneliu B\u0102LAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43231856494643145}], "FEKETE Jolt Zoltan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43184318051162995}], "Remus Mihai GO\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.43177144011585056}], "KEDVES Emeric": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4302273623840021}], "T\u00d6R\u00d6K Ernest": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4293948545587399}], "NAGY \u015etefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4283939966934337}], "Mihai RUSE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4280501394620366}], "Petru MIRCIOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.42714674167428446}], "Adrian WIENER": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.424350753996337}], "Nestor C\u0102LIN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4210847416887766}], "CS\u00c1SZ\u00c1R K\u00e1roly Zsolt": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4207290157708401}], "Florina-Raluca PRESAD\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.41902400102853943}], "Adrian NICOAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4182168928898907}], "Petru T\u0102NASIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4178083353544964}], "Ioan TODEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.41772363343119756}], "Viorel ILIE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4177014208150862}], "Vichentie NICOLAICIUC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.41551825192720593}], "Marian-Gheorghe CUC\u015eA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4137418343519662}], "Ioan JOARZ\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4132320177508791}], "Radu-Mihai MIHAIL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.41301285334328286}], "PODHRADSZKY Vasile": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4124497221222524}], "Fedbi OSMAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4113166834931073}], "HAJDU Menhyh\u00e9rt G\u00e1bor": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.41104197974329526}], "Tiberiu Simion BUZA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.40892812982044086}], "Sevastian FENOGHEN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.40650059048241616}], "Florea SIMION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.40361879950723184}], "Ioan RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.4014687159572004}], "Marcel MOLDOVEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3997714156969345}], "Ioan T\u0102NAS\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3995624747235541}], "Viorel ALEXANDRU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.39861704612057636}], "Bogdan VI\u0162ELAR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.398483361654878}], "Alexandru IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.39753457339818815}], "Flaviu-George BREZEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3967458418016244}], "Daniel Marius BOGDAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3962215668414389}], "Ioan BARA\u015e": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.39498829058480084}], "Marilena DUMITRESCU (Tomolov, B\u0103lan)": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3938135134628998}], "Nicoleta-Ramona DINU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.39328868330413136}], "Toader CONSTANTINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3930850052356585}], "CSUTAK \u015etefan-Francisc": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3880478516739632}], "DOMOKOS Geza": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3880478516739632}], "Marin LUNGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3864205398562679}], "Vlad-Octavian MOISESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.38601538207718916}], "Echim ANDREI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3842280394538806}], "Ioan MARINESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.37688733601751556}], "Florea DANCIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.37673393024459056}], "Vasile POPOVICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.37512644086702585}], "Didi SPIRIDON": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3731690600935197}], "Alfred-Laurentiu-Antonio MIHAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3725583237673688}], "Constantin Emil HOAR\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3724013437746506}], "Gheorghe BACIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3722015942402288}], "Dan Florin TREPCEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.37213528426932385}], "Stelian T\u0102NASE": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3701708716117717}], "Constantin ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.369269741376622}], "Apolzan Nicolae MANOLESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3674497977992761}], "Vasile-Cristian LUNGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3672146808495108}], "Toader RO\u015eCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3648418409929922}], "Dorel Alexandru COC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.36347757956051496}], "Eugen BARBU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3625143005696494}], "NAGY Bela": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3617985037175587}], "Nusfet \u015eAGANAI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3608338449310433}], "Dumitru ROTARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3606569941822348}], "Ioan STR\u0102CHINARU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3599894715797172}], "Paul Adrian DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.35444709625677334}], "SARKADY Zsolt Csaba": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.35443296918800743}], "Petru LI\u0162IU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3512836717340162}], "Romulus Ioan JOCA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3499837114597801}], "Gheorghe FI\u0162ION": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.34931398191779767}], "Werner Horst BR\u00dcCK": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.34829309574695855}], "Constantin-Romeo DRAGOMIR": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3475702099435068}], "HASZMANN P\u00e1l-P\u00e9ter": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3382363345049124}], "Florin VELICU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3347264531972881}], "Theodora BERTZI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.33083464482445485}], "Adrian IORGULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.32537972157171896}], "Laurentiu ULICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3253797215717189}], "Doru Mihai DOBRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3243983857915883}], "Valentin IULIANO": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.32265430612974993}], "Ileana STANA-IONESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.32246647363460146}], "Constantin S\u0102CEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3219151637618182}], "Emil SCURTU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.32169653865822945}], "Emeric FERIC": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.321459134878614}], "Tasin GEMIL": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.321459134878614}], "Doru-Viorel URSU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.31699490700866007}], "Petru SUHOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.31699490700866007}], "ANTAL Istv\u00e1n-Lor\u00e1nt": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.316690180049715}], "Aurel JECAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.31552066352207436}], "Mircea POPESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.31404169268412574}], "Ionel BONDARIU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.31297643864002206}], "Constantin GIB": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3096962451378031}], "Gligor CIORTEA": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.30969624513780303}], "Grigore R\u0102BAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3084850381666359}], "Carol Matei IVANCIOV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.30518942256695225}], "Feuzia RU\u015eID": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3051894225669522}], "Theodor Dumitru STOLOJAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.3003007544606661}], "GAZDA Istvan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.29374905107768423}], "REIFF \u015etefan": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2861943337943408}], "BALASZ Alexandru": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2861943337943407}], "Tiberius C\u0102ILEANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.28468631595250793}], "Ioan DR\u0102GHICI": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.28468631595250793}], "Ion GUTZULESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.28468631595250793}], "Maria Sanda T\u0102T\u0102RESCU-NEGROPENTES": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.28468631595250793}], "FAZAKA\u015e Laszlo": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2765023077233312}], "Manuel COSTESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.27389131282608226}], "Andrian AMPLEEV": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2656171062915618}], "Mircea MU\u015eAT": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2581403764722584}], "Constantin LUNGU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2581403764722584}], "Dumitru P\u0102UN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.24223477785111192}], "Ion BIC\u0102": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.23000878008279851}], "Mihai LUGOJANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.21313737796740978}], "Nicolae UNGUREANU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.21313737796740972}], "Leonida Nicolae NICOLAESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2091468111306641}], "Constantin DUMITRESCU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2091468111306641}], "Liviu LALU": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.2024633727952211}], "Eugen ARDELEAN": [{"id": "", "Befoly\u00e1s": 0.19450480802942693}]}, "edges": [{"source": "Theodor PALEOLOGU", "target": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "ratio": 5.765531262723986}, {"source": "Theodor PALEOLOGU", "target": "Georgic\u0103 SEVERIN", "ratio": 5.487413011267872}, {"source": "Theodor PALEOLOGU", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 5.992583358635168}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 4.791995044569365}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Ilie S\u00c2RBU", "ratio": 5.502095219890366}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 6.899433981794566}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 6.105911189470603}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Niculae MIRCOVICI", "ratio": 4.88987753301236}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Adrian George SCUTARU", "ratio": 4.542489270805721}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Eugen BEJINARIU", "ratio": 5.219949906799696}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 6.63160982529846}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102", "ratio": 4.464273202164874}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Costic\u0103 CANACHEU", "ratio": 5.098717290916624}, {"source": "Constantin NI\u0162\u0102", "target": "Gabriel OPREA", "ratio": 5.050991967352367}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Alexandru CORDO\u015e", "ratio": 5.407104113672975}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "ratio": 5.306135005163119}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Cristian R\u0102DULESCU", "ratio": 5.693005050678783}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Violeta TUDORIE", "ratio": 5.9221262234628}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Claudia BOGHICEVICI", "ratio": 4.382473271905287}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Dorel COVACI", "ratio": 7.462265654375539}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "ratio": 4.992645369532878}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "ratio": 5.2213326190337845}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 4.242509129270431}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Gheorghe POP", "ratio": 5.166388954720411}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Adrian SOLOMON", "ratio": 5.3267481233172935}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Iulian VLADU", "ratio": 4.600366810606958}, {"source": "Lauren\u0163iu Florian COCA", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 4.4430603798020245}, {"source": "Vasile Cosmin NICULA", "target": "Aurel VAINER", "ratio": 5.905067792290645}, {"source": "Vasile Cosmin NICULA", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 5.307872040150016}, {"source": "Vasile Cosmin NICULA", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 4.695258535639288}, {"source": "Vasile Cosmin NICULA", "target": "Eduard-Stelian MARTIN", "ratio": 5.123838690778756}, {"source": "Vasile Cosmin NICULA", "target": "Iulian Claudiu MANDA", "ratio": 4.132779766173185}, {"source": "Ion BARA", "target": "Sanda-Maria ARDELEANU", "ratio": 4.6576460446249826}, {"source": "Ion BARA", "target": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "ratio": 4.57139704928286}, {"source": "Ion BARA", "target": "Mihail H\u0102RD\u0102U", "ratio": 4.853929965778993}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "ratio": 5.428914598247733}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 6.838653642503042}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Ion TOMA", "ratio": 5.701837177183997}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Tudor-Alexandru CHIUARIU", "ratio": 4.409935907940977}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Mircea GROSARU", "ratio": 5.452197709941938}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Ioan STAN", "ratio": 4.851561143348288}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente", "ratio": 5.34324016723971}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 6.085844626958908}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 5.742223023752349}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 5.462447616876325}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "\u015eerban NICOLAE", "ratio": 4.683204143310313}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 5.137954149401539}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.485214013056298}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102", "ratio": 4.517852285652637}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Sorin Constantin STRAGEA", "ratio": 4.728020244003018}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 4.67387668414986}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Toni GREBL\u0102", "ratio": 4.799526970247943}, {"source": "Ioan CHELARU", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 4.438539524900618}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Sanda-Maria ARDELEANU", "ratio": 4.792733937572328}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Cristian Valeriu BUZEA", "ratio": 5.370117920180052}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "ratio": 5.04117352748268}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Ioan ANDREI", "ratio": 4.825380678216607}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 4.793119639960435}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 4.407885917870194}, {"source": "Dumitru CHIRI\u0162\u0102", "target": "Gheorghe MARCU", "ratio": 4.183399848188591}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "Haralambie VOCHI\u0162OIU", "ratio": 5.1244068094934665}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "ratio": 5.464829242661377}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "ratio": 5.712615267477721}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "ratio": 4.598885549136909}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "ratio": 4.6550876722239645}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102", "ratio": 4.92960040552059}, {"source": "Alexandru CORDO\u015e", "target": "Valer MARIAN", "ratio": 4.106140910556743}, {"source": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN", "target": "Dan NICA", "ratio": 5.0253433602614}, {"source": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN", "target": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 5.253476811047646}, {"source": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN", "target": "Ioan OLTEAN", "ratio": 5.446972664485913}, {"source": "Gheorghe Pavel B\u0102LAN", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 6.537779480832825}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "ratio": 5.69263666588705}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Cristian R\u0102DULESCU", "ratio": 6.745817853984318}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Marian S\u00c2RBU", "ratio": 8.133407307898032}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 5.522830732540218}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Iulian VLADU", "ratio": 6.294882069075843}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Ioan CINDREA", "ratio": 6.269562616531578}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Gheorghe FIRCZAK", "ratio": 4.241859832931263}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Paula Maria IV\u0102NESCU", "ratio": 5.036585272581983}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "N\u00c9METH Csaba", "ratio": 4.4175963650857195}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Dumitru BUZATU", "ratio": 4.6846389893506934}, {"source": "KEREKES K\u00e1roly", "target": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102", "ratio": 4.098228973009195}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "ratio": 5.2978017531887005}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "ratio": 5.079322379732284}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Anca-Daniela BOAGIU", "ratio": 4.513895599696374}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "ratio": 4.7046849839293365}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "ratio": 7.248722988479727}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Cezar-Florin PREDA", "ratio": 4.338638676513747}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Constantin DASC\u0102LU", "ratio": 4.296045988969069}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "ratio": 5.608397371108991}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Vasile BERCI", "ratio": 4.9898256002935675}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 4.656219248130324}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 8.07466561670427}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "ratio": 4.2517891826772445}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Anghel STANCIU", "ratio": 4.232673688656295}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 4.229112066622882}, {"source": "Sanda-Maria ARDELEANU", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 5.092135309147434}, {"source": "Mircea Marius BANIAS", "target": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "ratio": 4.757363729548842}, {"source": "Mircea Marius BANIAS", "target": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "ratio": 4.374654246215053}, {"source": "Mircea Marius BANIAS", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 4.549495505455476}, {"source": "Mircea Marius BANIAS", "target": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU", "ratio": 4.432705521202327}, {"source": "Mircea Marius BANIAS", "target": "Adrian GURZ\u0102U", "ratio": 4.450816667735449}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "ratio": 4.646508247789825}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Octavian BOT", "ratio": 6.665640100318845}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 4.3035433196204576}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.111338506100372}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 4.573459469177134}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 4.527164081610074}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.3666675110522934}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "ratio": 5.066434970701324}, {"source": "Daniel-Stamate BUDURESCU", "target": "Ionu\u0163-Marian STROE", "ratio": 4.437775784665661}, {"source": "Andrei-Liviu VOLOSEVICI", "target": "R\u0103zvan ROTARU", "ratio": 4.578330918586068}, {"source": "Dan Aurel IONI\u0162\u0102", "target": "Remus-Daniel NI\u0162U", "ratio": 4.959042072737132}, {"source": "Dan Aurel IONI\u0162\u0102", "target": "Marin ANTON", "ratio": 5.217654851635176}, {"source": "Dan Aurel IONI\u0162\u0102", "target": "MOLNAR Zsolt", "ratio": 4.482592669520921}, {"source": "Dan Aurel IONI\u0162\u0102", "target": "Vlad MARCOCI", "ratio": 4.822870861640279}, {"source": "Dan Aurel IONI\u0162\u0102", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 5.879333158372676}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "ratio": 4.249940515951625}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "ratio": 5.596027918437458}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Octavian BOT", "ratio": 6.572261998924702}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 8.80366248227109}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Manuela MITREA", "ratio": 6.1230517325598415}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 5.722536330871215}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "FRUNDA Gy\u00f6rgy", "ratio": 4.172971185068789}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Adrian N\u0102STASE", "ratio": 5.154804964992804}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Daniela POPA", "ratio": 7.713127982222522}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "SZIL\u00c1GYI Zsolt", "ratio": 6.150439084678553}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 4.868191167849265}, {"source": "MARK\u00d3 B\u00e9la", "target": "K\u00d3NYA-HAMAR S\u00e1ndor", "ratio": 5.026193956019815}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "Florian POPA", "ratio": 4.854566475035076}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "Ion ROTARU", "ratio": 5.6102243760919865}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU", "ratio": 4.745136458683852}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "Horia CRISTIAN", "ratio": 5.074627900115734}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 4.786563190130469}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "ratio": 5.997481206078103}, {"source": "Paul ICHIM", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 5.658279023537215}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "ratio": 5.4838661199333725}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "Corneliu POPESCU", "ratio": 4.257710850901961}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 4.258871520515958}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "Romeo R\u0102DULESCU", "ratio": 5.051150223694163}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "Ovidiu-Ioan DUMITRU", "ratio": 4.667532511953141}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "Maria GRECEA", "ratio": 4.267234259917931}, {"source": "Nicu MARCU", "target": "Radu ZLATI", "ratio": 4.254427842554107}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "Simona BUCURA-OPRESCU", "ratio": 4.225818684723725}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "ratio": 4.348936529841355}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "Liliana MINC\u0102", "ratio": 5.316867909369641}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 5.206417518126422}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "Georgic\u0103 SEVERIN", "ratio": 5.544049969315255}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.638322279344885}, {"source": "Florin-Costin P\u00c2SLARU", "target": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "ratio": 5.864484057409246}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Ion STAN", "ratio": 5.181192563504625}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Octavian BOT", "ratio": 4.953544988171591}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Anca-Daniela BOAGIU", "ratio": 4.761060961660265}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 7.6096611266282785}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Adrian N\u0102STASE", "ratio": 5.868122137268167}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Viorel HREBENCIUC", "ratio": 5.4644381978834815}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 5.704573079082772}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 6.761089068021496}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Manuela MITREA", "ratio": 7.022507092250423}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 4.239942473783723}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 5.114294255669122}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.924391875675149}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Mihaela POPA", "ratio": 4.507135291822285}, {"source": "Titus CORL\u0102\u0162EAN", "target": "Mircea Dan GEOAN\u0102", "ratio": 5.591010643327634}, {"source": "Simona BUCURA-OPRESCU", "target": "Florian Dorel BODOG", "ratio": 4.2604056044882395}, {"source": "Simona BUCURA-OPRESCU", "target": "Vasile-Daniel SUCIU", "ratio": 4.43448516439744}, {"source": "Pavel HORJ", "target": "Vasile MUST\u0102\u0162EA", "ratio": 4.806459149139988}, {"source": "Pavel HORJ", "target": "Gabriel PL\u0102IA\u015eU", "ratio": 6.351040315218592}, {"source": "Pavel HORJ", "target": "Florin \u0162URCANU", "ratio": 4.8080661569818215}, {"source": "Gheorghe CIOCAN", "target": "Sorin LAZ\u0102R", "ratio": 5.469218621912934}, {"source": "Haralambie VOCHI\u0162OIU", "target": "Nicolae NASTA", "ratio": 5.057343893508996}, {"source": "Haralambie VOCHI\u0162OIU", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.814829316011307}, {"source": "Toader MOCANU", "target": "Sorin FODOREANU", "ratio": 5.079976061382626}, {"source": "Toader MOCANU", "target": "Viorel ARCA\u015e", "ratio": 5.552019417217156}, {"source": "Toader MOCANU", "target": "Ion TOMA", "ratio": 5.397822475525452}, {"source": "Toader MOCANU", "target": "Iulian URBAN", "ratio": 4.5738646264671825}, {"source": "Toader MOCANU", "target": "Nicolae DOBRA", "ratio": 4.422504604453406}, {"source": "Dan NICA", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 6.396718286008069}, {"source": "Dan NICA", "target": "Aurelia VASILE", "ratio": 4.3174650377689545}, {"source": "Dan NICA", "target": "Aurel-Constantin ILIE", "ratio": 4.238957656350895}, {"source": "Dan NICA", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 5.26906441233683}, {"source": "Dan NICA", "target": "Varujan PAMBUCCIAN", "ratio": 6.417831374500017}, {"source": "Dan NICA", "target": "Iusein IBRAM", "ratio": 4.665860566956704}, {"source": "Dan NICA", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 5.649672660480588}, {"source": "Dan NICA", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 4.999542280838338}, {"source": "Dan NICA", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 6.00033470020972}, {"source": "Sorin FODOREANU", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 4.837261588696444}, {"source": "Sorin FODOREANU", "target": "Ciprian Minodor DOBRE", "ratio": 4.611801159001306}, {"source": "Sorin FODOREANU", "target": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "ratio": 5.6079170898859125}, {"source": "Sorin FODOREANU", "target": "Ion RU\u015eE\u0162", "ratio": 4.211481796373015}, {"source": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "target": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "ratio": 5.2690005084194915}, {"source": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "target": "Traian DOBRINESCU", "ratio": 4.377337942265337}, {"source": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 4.355187408047247}, {"source": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "target": "Maria GRECEA", "ratio": 4.956136904877226}, {"source": "Roxana-Florentina ANU\u015eCA", "target": "Radu ZLATI", "ratio": 4.8925656218734055}, {"source": "Victor Paul DOBRE", "target": "Marius Petre NICOAR\u0102", "ratio": 4.221268500381326}, {"source": "Victor Paul DOBRE", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 4.949029982775266}, {"source": "Ion STAN", "target": "Horia GRAMA", "ratio": 4.2636423301245845}, {"source": "Ion STAN", "target": "Viorel \u015eTEFAN", "ratio": 5.114438853048696}, {"source": "Ion STAN", "target": "Florea VOINEA", "ratio": 5.637467324051079}, {"source": "Ion STAN", "target": "Manuela MITREA", "ratio": 4.711963030521858}, {"source": "Radu Alexandru FELDMAN", "target": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "ratio": 4.695804376907646}, {"source": "Radu Alexandru FELDMAN", "target": "Alexandru SASSU", "ratio": 5.167287966165794}, {"source": "Radu Alexandru FELDMAN", "target": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.322285045343289}, {"source": "Radu Alexandru FELDMAN", "target": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "ratio": 5.745161735643628}, {"source": "Radu Alexandru FELDMAN", "target": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "ratio": 6.297562846383364}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Ion TOMA", "ratio": 5.465965244370372}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Mario-Ovidiu OPREA", "ratio": 4.3630089928301095}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Viorel \u015eTEFAN", "ratio": 9.1569663049556}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Nicolae MOGA", "ratio": 5.718094591254159}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Miron IGNAT", "ratio": 6.380275945968611}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Eduard-Stelian MARTIN", "ratio": 4.399464991197421}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Iulian Claudiu MANDA", "ratio": 5.39101244341423}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 5.321642139674754}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 4.358283807395223}, {"source": "Viorel ARCA\u015e", "target": "Iuliu NOSA", "ratio": 4.894777639869522}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "ratio": 6.843116413229185}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "ratio": 6.168855232243663}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Ioan OLTEAN", "ratio": 4.406857246867032}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 4.2894691288429865}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 4.89693397027518}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 8.620915741421346}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Vasile ION", "ratio": 4.442483104128329}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 4.636203628487932}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Anghel STANCIU", "ratio": 5.466316889121615}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 5.342857655657715}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "ratio": 5.373932020989939}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 5.544690386107796}, {"source": "Cristian-Sorin DUMITRESCU", "target": "Ecaterina ANDRONESCU", "ratio": 5.677719787595877}, {"source": "Aurel VAINER", "target": "Cristian R\u0102DULESCU", "ratio": 4.93512100306355}, {"source": "Aurel VAINER", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 4.592838325323736}, {"source": "Aurel VAINER", "target": "Andrei Dominic GEREA", "ratio": 4.66629746300287}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "ratio": 4.7669899336605885}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Florin CONSTANTINESCU", "ratio": 4.260696088995709}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Virgil GURAN", "ratio": 5.263699319682312}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Natalia-Elena INTOTERO", "ratio": 4.575796158958263}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Gheorghe \u015eIMON", "ratio": 4.431951454340535}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Viorel CHIRIAC", "ratio": 4.219299629749717}, {"source": "Ioan DENE\u015e", "target": "Ovidiu-Cristian IANE", "ratio": 5.772025237406172}, {"source": "Octavian BOT", "target": "Daniela POPA", "ratio": 8.956542063752966}, {"source": "Octavian BOT", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.795949506820365}, {"source": "Octavian BOT", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 4.458778064928598}, {"source": "Octavian BOT", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 6.528126162000092}, {"source": "Octavian BOT", "target": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "ratio": 4.220541183554187}, {"source": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "target": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "ratio": 5.0132528302406145}, {"source": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "target": "Florin CONSTANTINESCU", "ratio": 6.448168369134125}, {"source": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "target": "Doina-Anca TUDOR", "ratio": 4.4083437776922345}, {"source": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "target": "Emil NI\u0162\u0102", "ratio": 5.018284878570219}, {"source": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "target": "Trifon BELACURENCU", "ratio": 4.263008099159252}, {"source": "Florin-Cristian T\u0102TARU", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 4.782023427745298}, {"source": "C\u0103t\u0103lin BOBOC", "target": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "ratio": 4.828671739024986}, {"source": "C\u0103t\u0103lin BOBOC", "target": "Paul DUMBR\u0102VANU", "ratio": 5.258750590037794}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Cristian R\u0102DULESCU", "ratio": 4.56937617340965}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "ratio": 4.642751462698443}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Aurelia VASILE", "ratio": 4.100271250744639}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Mihaela POPA", "ratio": 5.587305491355779}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Mircea-Nicu TOADER", "ratio": 5.247813026967905}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Gheorghe ALBU", "ratio": 4.843155055093302}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 5.713203043305615}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Monica Maria IACOB RIDZI", "ratio": 4.701744187491295}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.597659464106647}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Gheorghe BARBU", "ratio": 4.648257858240106}, {"source": "Anca-Daniela BOAGIU", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 4.313602048418758}, {"source": "Petre ROMAN", "target": "Lucian MILITARU", "ratio": 5.204392285484236}, {"source": "Petre ROMAN", "target": "Costel GHEORGHIU", "ratio": 4.463283880787904}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Robert Sorin NEGOI\u0162\u0102", "ratio": 4.435894219576522}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Nicu\u015for P\u0102DURARU", "ratio": 6.817240699962175}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Matei Radu BR\u0102TIANU", "ratio": 5.151597748035321}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Tudor UDRI\u015eTOIU", "ratio": 5.37215668638405}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Marian Iulian RASALIU", "ratio": 6.0845698009741565}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Cristian PETRESCU", "ratio": 5.247780779906546}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Viorel C\u0102RARE", "ratio": 4.920755340387078}, {"source": "Doru Bra\u015foan LE\u015eE", "target": "Adrian POPESCU", "ratio": 5.93897184734759}, {"source": "Ioan HULEA", "target": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "ratio": 4.36730785804747}, {"source": "Ioan HULEA", "target": "Marius B\u0102LU", "ratio": 4.472113235161135}, {"source": "Ioan HULEA", "target": "Ioana-Jenica DUMITRU", "ratio": 5.413478820332973}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Adrian-Alin PETRACHE", "ratio": 5.437813250630658}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Marian ENACHE", "ratio": 4.682385183244638}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 5.562201559031953}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Vasile Ghiorghe GLIGA", "ratio": 5.456222537921779}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 6.466277456731607}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Doina BURC\u0102U", "ratio": 5.216514132684297}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Anghel STANCIU", "ratio": 5.565297214932295}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Vasile BERCI", "ratio": 5.138332252198117}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "ratio": 5.586576871704682}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 6.060723547506459}, {"source": "C\u0103t\u0103lin CROITORU", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 6.403101308239984}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "Marius B\u0102LU", "ratio": 4.45049617943179}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "\u015eerban NICOLAE", "ratio": 5.644540725305573}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.99449172956829}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "Alin P\u0103unel TI\u015eE", "ratio": 5.8051429282617715}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "Scarlat IRIZA", "ratio": 4.759464151191047}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU", "ratio": 6.595589747058321}, {"source": "M\u0103rinic\u0103 DINC\u0102", "target": "Nicolae MOHANU", "ratio": 5.298850388526153}, {"source": "Damian DR\u0102GHICI", "target": "Marioara NISTOR", "ratio": 4.86044259704042}, {"source": "Damian DR\u0102GHICI", "target": "Daniel Cristian FLORIAN", "ratio": 4.60206731302789}, {"source": "Vasile NISTOR", "target": "Ion PREDESCU", "ratio": 4.274093788425087}, {"source": "Vasile NISTOR", "target": "Virgil POPA", "ratio": 4.509074382296796}, {"source": "Vasile NISTOR", "target": "Radu Mircea BERCEANU", "ratio": 5.803432381761372}, {"source": "Vasile NISTOR", "target": "Mircea MAN", "ratio": 7.101145902647925}, {"source": "Vasile NISTOR", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 5.716101084942923}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Cezar-Florin PREDA", "ratio": 5.530657329713638}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Cristian R\u0102DULESCU", "ratio": 5.7240246282171405}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Ioan STAN", "ratio": 5.062227688238617}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Manuela MITREA", "ratio": 8.042394032120653}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 4.494542898027117}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 5.0635966894589926}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 4.160328521606131}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Dumitru BOABE\u015e", "ratio": 5.569907495445474}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.620939662406528}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "ratio": 5.699318357155109}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "KORODI Attila", "ratio": 4.486922016076377}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Gheorghe ANA", "ratio": 4.507595057508195}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "VARGA Attila", "ratio": 4.828123801284828}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "ratio": 5.0035123059900055}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Georgic\u0103 SEVERIN", "ratio": 4.243164166317504}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 7.015546763126221}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Adrian N\u0102STASE", "ratio": 6.722309257950279}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 5.147336834522698}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 5.359564725032607}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Viorel HREBENCIUC", "ratio": 5.437413940848767}, {"source": "Bogdan Nicolae NICULESCU DUV\u0102Z", "target": "Cristian DIACONESCU", "ratio": 4.382883113471761}, {"source": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU", "target": "Puiu HA\u015eOTTI", "ratio": 7.7406648354787}, {"source": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU", "target": "Varujan VOSGANIAN", "ratio": 4.645296001088165}, {"source": "C\u0103lin Constantin Anton POPESCU-T\u0102RICEANU", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 4.462877816431783}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Ioan AXENTE", "ratio": 4.988594726960107}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Aurel NICULAE", "ratio": 4.054643537523722}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Neculai BEREANU", "ratio": 5.044135783007942}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 5.180363029833213}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Marin ANTON", "ratio": 5.264719746412748}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Drago\u015f LUCHIAN", "ratio": 4.57050987787253}, {"source": "Remus-Daniel NI\u0162U", "target": "Viorica MARCU", "ratio": 5.128366668274662}, {"source": "Cezar-Florin PREDA", "target": "Cristian R\u0102DULESCU", "ratio": 7.089576825392088}, {"source": "Cezar-Florin PREDA", "target": "Alexandru MOCANU", "ratio": 4.727977218563558}, {"source": "ALBERT \u00c1lmos", "target": "Mircea DU\u015eA", "ratio": 4.550538377038803}, {"source": "Ion TOMA", "target": "Mario-Ovidiu OPREA", "ratio": 4.1913332325829025}, {"source": "Ion TOMA", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 5.508488793277877}, {"source": "Ion TOMA", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.070841126077147}, {"source": "Ion TOMA", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.211178428411254}, {"source": "Ion TOMA", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 4.126819106115272}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Florin CONSTANTINESCU", "ratio": 5.00225779804111}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Clement NEGRU\u0162", "ratio": 5.485232984774185}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 5.332091246723684}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Andrei Dominic GEREA", "ratio": 4.8066440237588015}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 5.148436670954725}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Dan CIOCAN", "ratio": 4.657740413860395}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Cornel ITU", "ratio": 5.5548705393279345}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Valer MARIAN", "ratio": 4.416213203250423}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 4.9270339955724385}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Rodin TRAICU", "ratio": 5.491451078842804}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Lucian Nicolae BODE", "ratio": 4.536063370084159}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Iulian IANCU", "ratio": 4.794037028225258}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "George IONESCU", "ratio": 4.069675941165269}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 5.523156640351544}, {"source": "Horia GRAMA", "target": "Mihai NI\u0162\u0102", "ratio": 4.196353443634975}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "ratio": 4.17624410388467}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Alexandru MOCANU", "ratio": 5.12102671747731}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 5.01714845525345}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Vasile BLAGA", "ratio": 5.679646950943529}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Elena PREDA", "ratio": 4.461774687771264}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Claudia BOGHICEVICI", "ratio": 6.876343005339128}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Ludovic ORBAN", "ratio": 4.281524861438671}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 4.814990372305509}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Dorel COVACI", "ratio": 4.32015450615226}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Iulian VLADU", "ratio": 6.66333478935455}, {"source": "Cristian R\u0102DULESCU", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 4.623853381996449}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU", "ratio": 5.068704645776887}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Constantin Severus MILITARU", "ratio": 4.4369568525821235}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Mugurel SURUP\u0102CEANU", "ratio": 4.642846851516099}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Dumitru PARD\u0102U", "ratio": 4.953373465199073}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.370103844299802}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Vasile POPEANG\u0102", "ratio": 4.434750850683182}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Daniel CHI\u0162OIU", "ratio": 4.45817021227011}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 4.338675491878883}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 4.614835048164114}, {"source": "Constantin DASC\u0102LU", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 5.486448393886253}, {"source": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "target": "Doina-Anca TUDOR", "ratio": 4.614695688150023}, {"source": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "target": "Trifon BELACURENCU", "ratio": 4.820292023799183}, {"source": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "target": "Aurel NICULAE", "ratio": 4.9073553704434705}, {"source": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "target": "Liviu Titus PA\u015eCA", "ratio": 6.1827896133418925}, {"source": "Lauren\u0163iu CHIRV\u0102SU\u0162\u0102", "target": "Cristina NICHITA", "ratio": 5.458922519906419}, {"source": "Mario-Ovidiu OPREA", "target": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU", "ratio": 5.505968584435565}, {"source": "Mario-Ovidiu OPREA", "target": "D\u0103nu\u0163 LIGA", "ratio": 6.228003399270626}, {"source": "Mario-Ovidiu OPREA", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 4.177470428998702}, {"source": "Mario-Ovidiu OPREA", "target": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente", "ratio": 4.986750876924942}, {"source": "Mario-Ovidiu OPREA", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 6.864436638146989}, {"source": "Mario-Ovidiu OPREA", "target": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "ratio": 4.239766704710909}, {"source": "Florin CONSTANTINESCU", "target": "Viorel GRIGORA\u015e", "ratio": 4.549348813839677}, {"source": "Florin CONSTANTINESCU", "target": "Cornel ITU", "ratio": 4.742675579300932}, {"source": "Florin CONSTANTINESCU", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 4.486231232227141}, {"source": "Florin CONSTANTINESCU", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 5.155755352412834}, {"source": "Florin CONSTANTINESCU", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 4.132187651936102}, {"source": "Doina-Anca TUDOR", "target": "Viorel GRIGORA\u015e", "ratio": 4.411425675820578}, {"source": "Doina-Anca TUDOR", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 5.295388819989211}, {"source": "Doina-Anca TUDOR", "target": "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI", "ratio": 4.955168526956436}, {"source": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "target": "Constantin Severus MILITARU", "ratio": 4.3017297656142315}, {"source": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "target": "Tudor PAN\u0162URU", "ratio": 5.519062033877132}, {"source": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "target": "PET\u00d6 Csilla-M\u00e1ria", "ratio": 5.754823147789276}, {"source": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "target": "Maria STAVROSITU", "ratio": 5.006722405855074}, {"source": "Doini\u0163a-Mariana CHIRCU", "target": "Ioan MANG", "ratio": 4.742226942951005}, {"source": "Florian POPA", "target": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "ratio": 5.864317095685852}, {"source": "Florian POPA", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 8.120914067229576}, {"source": "Florian POPA", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 6.618120016325654}, {"source": "Florian POPA", "target": "Ion ROTARU", "ratio": 6.156720753464536}, {"source": "Florian POPA", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 6.929060096256826}, {"source": "Florian POPA", "target": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "ratio": 5.4219352991972185}, {"source": "Gabriela-Lola ANGHEL", "target": "Antonie SOLOMON", "ratio": 4.228183181757322}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 4.622165268645575}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U", "ratio": 5.397742459216405}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 5.3365200823070875}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Cornelia NEGRU\u0162", "ratio": 5.319988724131785}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Leonardo BADEA", "ratio": 5.07083241368455}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Aurelian MIHAI", "ratio": 4.955830421664208}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Vasile HORGA", "ratio": 4.740133108042117}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 5.247619308376759}, {"source": "Marius B\u0102LU", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.1574781654368556}, {"source": "Vasile GUDU", "target": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102", "ratio": 4.213549015695201}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Ion-Marcel CIOLACUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 5.365708119919449}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Dorin Silviu PETREA", "ratio": 7.851099181715463}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 6.284827370153069}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "\u015etefan-Petru DALCA", "ratio": 6.780103553121597}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Ion ARITON", "ratio": 5.989623161387696}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Neagu MURGU", "ratio": 4.288307508076704}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Ionel ARSENE", "ratio": 5.20753690628919}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 4.735035339899497}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 6.485633105583938}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Ion DINI\u0162\u0102", "ratio": 4.781840329146329}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 6.022111948757063}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "ratio": 4.368333055797469}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Gheorghe COSTIN", "ratio": 5.158310614870437}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 5.036911084399567}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Mircea-Vasile CAZAN", "ratio": 4.66794436330294}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.58240390914615}, {"source": "Viorel GRIGORA\u015e", "target": "Florin CIURARIU", "ratio": 5.12595059232978}, {"source": "ECKSTEIN KOV\u00c1CS P\u00e9ter", "target": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor", "ratio": 4.367385350691784}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Petre DAEA", "ratio": 7.76540829824205}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Marian AVRAM", "ratio": 9.436922619039425}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Ilie S\u00c2RBU", "ratio": 4.333576427328541}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 4.725023967987667}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 4.308737807408223}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Alexandru PERE\u015e", "ratio": 5.706403562264326}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Mircia GIURGIU", "ratio": 6.351546994531985}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "ratio": 6.793860868561858}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.709996729288541}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 4.819365357266709}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Valeriu-Andrei STERIU", "ratio": 4.6563681481975525}, {"source": "Ioan MUNTEANU", "target": "Marian GHIVECIU", "ratio": 5.4907664076749665}, {"source": "Adriean VIDEANU", "target": "Varujan VOSGANIAN", "ratio": 4.621556573552745}, {"source": "Adriean VIDEANU", "target": "Ioan OLTEAN", "ratio": 4.218041974104397}, {"source": "Ilie G\u00c2TAN", "target": "Virgil POPA", "ratio": 5.31738874080281}, {"source": "Ilie G\u00c2TAN", "target": "Teiu P\u0102UNESCU", "ratio": 5.398748864256328}, {"source": "Gheorghe ALBU", "target": "Mihai BACIU", "ratio": 4.238688268057166}, {"source": "Gheorghe ALBU", "target": "Radu Mircea BERCEANU", "ratio": 4.8032770278923085}, {"source": "Victor BO\u015eTINARU", "target": "\u015etefan ILIE", "ratio": 4.213354423872117}, {"source": "Smaranda Eugenia IONESCU", "target": "Alexandru ATHANASIU", "ratio": 4.863659314107437}, {"source": "Ioan TIMI\u015e", "target": "Daniela BURUIAN\u0102 APRODU", "ratio": 4.291905241795247}, {"source": "Ioan TIMI\u015e", "target": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "ratio": 4.83191407447605}, {"source": "Ioan TIMI\u015e", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 4.99239126702067}, {"source": "Ioan TIMI\u015e", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.636555166966383}, {"source": "Ionel AICHIMOAIE", "target": "Ion PREDESCU", "ratio": 4.704638925446286}, {"source": "Ionel AICHIMOAIE", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 4.276405997277976}, {"source": "Ionel AICHIMOAIE", "target": "Victor BABIUC", "ratio": 5.043804134622222}, {"source": "Ionel AICHIMOAIE", "target": "Viorel LIX\u0102NDROIU", "ratio": 4.98655995845059}, {"source": "Ionel AICHIMOAIE", "target": "George-Iulian STANCOV", "ratio": 5.0040593226112655}, {"source": "\u015etefan GL\u0102VAN", "target": "Ion ILIESCU", "ratio": 5.650931874784096}, {"source": "\u015etefan GL\u0102VAN", "target": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "ratio": 6.21671116885172}, {"source": "\u015etefan GL\u0102VAN", "target": "Daniela POPA", "ratio": 5.131697585503057}, {"source": "Viorel G\u0102IN\u0102", "target": "Alexandru BREZNICEANU", "ratio": 4.309529951584251}, {"source": "Varujan VOSGANIAN", "target": "Varujan PAMBUCCIAN", "ratio": 5.030541225888294}, {"source": "Varujan VOSGANIAN", "target": "Viorel \u015eTEFAN", "ratio": 4.432725354346422}, {"source": "Varujan VOSGANIAN", "target": "Andrei Dominic GEREA", "ratio": 5.597014965292227}, {"source": "Varujan VOSGANIAN", "target": "Marin ALM\u0102JANU", "ratio": 5.211810382646376}, {"source": "Varujan VOSGANIAN", "target": "ANTAL Istv\u00e1n", "ratio": 4.641460553655732}, {"source": "Varujan VOSGANIAN", "target": "Aron Ioan POPA", "ratio": 4.622038904221682}, {"source": "Ioan OLTEAN", "target": "Radu Mircea BERCEANU", "ratio": 4.701540786660282}, {"source": "Ioan OLTEAN", "target": "Petre \u0162URLEA", "ratio": 4.244239050033}, {"source": "Ioan OLTEAN", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 6.0490444137379065}, {"source": "Ioan OLTEAN", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 4.492382536694581}, {"source": "Ioan OLTEAN", "target": "SERES D\u00e9nes", "ratio": 5.999035807882027}, {"source": "Ioan OLTEAN", "target": "Ion C\u0102LIN", "ratio": 4.396313644129286}, {"source": "Vasile BRAN", "target": "Radu Mircea BERCEANU", "ratio": 6.1530164824746265}, {"source": "Vasile BRAN", "target": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV", "ratio": 4.389582592113936}, {"source": "Vasile BRAN", "target": "Corneliu Constantin RUSE", "ratio": 5.1398644963175055}, {"source": "Vasile BRAN", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.486257456443507}, {"source": "Alexandru BREZNICEANU", "target": "Nicolae MISCHIE", "ratio": 5.1473792106367675}, {"source": "Alexandru BREZNICEANU", "target": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV", "ratio": 4.17326667324586}, {"source": "Alexandru BREZNICEANU", "target": "Emil TOCACI", "ratio": 5.315440158399955}, {"source": "Ion \u015eTEFAN", "target": "Vasile MIHALACHI", "ratio": 4.833584844608741}, {"source": "Ion \u015eTEFAN", "target": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT", "ratio": 4.917727544741943}, {"source": "Dumitru P\u00ceSLARU", "target": "Vasile ION", "ratio": 5.468417165747779}, {"source": "Dumitru P\u00ceSLARU", "target": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "ratio": 5.250209186497004}, {"source": "Gheorghe MARCU", "target": "Ioan RUS", "ratio": 4.778951586834996}, {"source": "Gheorghe MARCU", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 4.704260756461061}, {"source": "Gheorghe MARCU", "target": "Radu Mircea BERCEANU", "ratio": 5.091446578365459}, {"source": "Gheorghe MARCU", "target": "Marian Iulian RASALIU", "ratio": 5.405556824573813}, {"source": "Alexandru ALBU", "target": "Florian SERAC", "ratio": 4.564766516850765}, {"source": "Alexandru ALBU", "target": "Petre NAIDIN", "ratio": 4.4255736364165}, {"source": "Alexandru ALBU", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.147078758241452}, {"source": "Alexandru ALBU", "target": "Gheorghe IONESCU", "ratio": 4.133769865586764}, {"source": "Ciprian Minodor DOBRE", "target": "Valer MARIAN", "ratio": 4.879872161477037}, {"source": "Ciprian Minodor DOBRE", "target": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "ratio": 4.695648509664391}, {"source": "Ciprian Minodor DOBRE", "target": "Tudor PAN\u0162\u00ceRU", "ratio": 5.107355900627242}, {"source": "Marian S\u00c2RBU", "target": "Valentin Adrian ILIESCU", "ratio": 6.268489943245632}, {"source": "Marian S\u00c2RBU", "target": "Ioan CINDREA", "ratio": 6.662659098290952}, {"source": "Marian S\u00c2RBU", "target": "Dumitru BUZATU", "ratio": 4.57872703800584}, {"source": "Marian S\u00c2RBU", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 6.151336402248361}, {"source": "Marian S\u00c2RBU", "target": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102", "ratio": 4.597228625702609}, {"source": "Marian S\u00c2RBU", "target": "Ion GIURESCU", "ratio": 5.152168562731626}, {"source": "Robert Sorin NEGOI\u0162\u0102", "target": "Matei Radu BR\u0102TIANU", "ratio": 4.269904967239069}, {"source": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "target": "Adrian George SCUTARU", "ratio": 5.144266340692846}, {"source": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "target": "Vasile PRUTEANU", "ratio": 5.0048828466127535}, {"source": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "target": "Octavian \u015eTIREANU", "ratio": 5.839136381404093}, {"source": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 5.606635131691503}, {"source": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "target": "Ion ILIESCU", "ratio": 5.138725523944101}, {"source": "Teodor Viorel MELE\u015eCANU", "target": "Daniela POPA", "ratio": 5.758661721249056}, {"source": "Vasile MUST\u0102\u0162EA", "target": "Titi HOLBAN", "ratio": 4.672413038516034}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Monica Octavia MUSC\u0102", "ratio": 4.777914482102991}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Gabriel \u0162EPELEA", "ratio": 5.769001210834299}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "ratio": 7.870082928521221}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.877538876688417}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Ion SOLCANU", "ratio": 4.637912297101815}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Adrian P\u0102UNESCU", "ratio": 5.020512950351456}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.673747957813563}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Alexandru SASSU", "ratio": 4.539310316251752}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "KELEMEN Hunor", "ratio": 8.03559303794023}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Slavomir GVOZDENOVICI", "ratio": 7.115253066969236}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "VEREST\u00d3Y Attila", "ratio": 6.615781345683908}, {"source": "M\u00c1RTON \u00c1rp\u00e1d-Francisc", "target": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "ratio": 5.7440187875703685}, {"source": "Monica Octavia MUSC\u0102", "target": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "ratio": 5.581319615613564}, {"source": "Monica Octavia MUSC\u0102", "target": "Leonida LARI-IORGA", "ratio": 5.572977876100625}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 4.778135547384995}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 5.680599317891765}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "ratio": 5.890395322298852}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Nicolae MOGA", "ratio": 4.953289940263249}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Miron IGNAT", "ratio": 6.5836337070780715}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 5.262355206967463}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN", "ratio": 4.22007022016685}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Eduard-Stelian MARTIN", "ratio": 5.48099004052146}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Iulian Claudiu MANDA", "ratio": 5.221630515332068}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "ratio": 5.217714412509997}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Neculai GRIGORA\u015e", "ratio": 4.309839312129033}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 7.590300052804863}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "\u015etefan BABAN", "ratio": 4.421795243688649}, {"source": "Viorel \u015eTEFAN", "target": "Iuliu NOSA", "ratio": 5.733301386897729}, {"source": "George Mihail PRUTEANU", "target": "Mihai BALT\u0102", "ratio": 5.02481886539893}, {"source": "Gabriel \u0162EPELEA", "target": "Vasile VETI\u015eANU", "ratio": 4.641782250034705}, {"source": "R\u0103svan DOBRESCU", "target": "Emil DIMA", "ratio": 5.4233893571024385}, {"source": "Mitic\u0103 B\u0102L\u0102E\u0162", "target": "Emil DIMA", "ratio": 4.797508622048607}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Ion ILIESCU", "ratio": 5.670318278880698}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Viorel HREBENCIUC", "ratio": 5.578633337173589}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Elena MITREA", "ratio": 4.578862629913211}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 7.232001198919436}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "ratio": 4.543086453559619}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Manuela MITREA", "ratio": 7.673510199894227}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Daniela POPA", "ratio": 5.476934118181735}, {"source": "Adrian N\u0102STASE", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 5.6081394225731085}, {"source": "Dumitru BADEA", "target": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "ratio": 5.131557936091273}, {"source": "Dumitru BADEA", "target": "Virgil POPESCU", "ratio": 4.567623197842062}, {"source": "Dumitru BADEA", "target": "Alecu SANDU", "ratio": 4.4261070069908115}, {"source": "Dumitru BADEA", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 4.416094429261748}, {"source": "Dumitru BADEA", "target": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "ratio": 4.406705882843777}, {"source": "Emil DIMA", "target": "Victor BABIUC", "ratio": 4.73114906934032}, {"source": "Emil DIMA", "target": "Teiu P\u0102UNESCU", "ratio": 5.091091188101593}, {"source": "Emil DIMA", "target": "Viorel LIX\u0102NDROIU", "ratio": 4.297004121559666}, {"source": "Emil DIMA", "target": "Petre NINOSU", "ratio": 5.359920105593389}, {"source": "Emil DIMA", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 5.021256310071797}, {"source": "Emil DIMA", "target": "George-Iulian STANCOV", "ratio": 4.310621752464563}, {"source": "Valeriu TAB\u0102R\u0102", "target": "Alexandru PERE\u015e", "ratio": 6.284991567850893}, {"source": "Ion ILIESCU", "target": "Octavian \u015eTIREANU", "ratio": 7.8932145889186645}, {"source": "Ion ILIESCU", "target": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "ratio": 4.094718594128956}, {"source": "Ion ILIESCU", "target": "Daniela POPA", "ratio": 4.834285577803984}, {"source": "Ion ILIESCU", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 5.474376913279617}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Eugen BEJINARIU", "ratio": 4.531850357597266}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.486659624158591}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 4.75685156583185}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Ion SOLCANU", "ratio": 5.9548700241189}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Leonida LARI-IORGA", "ratio": 5.134170763876932}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Eugenia MOLDOVEANU", "ratio": 5.559154640942395}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "ratio": 4.393789562184947}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.835068930972577}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 4.904799265732134}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "KELEMEN Hunor", "ratio": 5.595442170975962}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Slavomir GVOZDENOVICI", "ratio": 5.511354966945312}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "ratio": 5.5736241823574595}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Georgic\u0103 SEVERIN", "ratio": 4.904039324285546}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 5.19330850974047}, {"source": "M\u0103d\u0103lin-\u015etefan VOICU", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.784061628011365}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Eugen Constantin URICEC", "ratio": 5.103174367460932}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "ratio": 4.120141150431214}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.590979892678996}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 5.956439130014683}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Iuliu NOSA", "ratio": 4.3653955229662165}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 4.6330823700369965}, {"source": "Ioan STAN", "target": "\u015eerban NICOLAE", "ratio": 4.38722678735335}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 4.571389955600865}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Sorin Constantin STRAGEA", "ratio": 4.818969063830444}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Valentin Gigel CALCAN", "ratio": 4.970821772594812}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 4.494118266494807}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 4.8398382545548895}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Toni GREBL\u0102", "ratio": 4.890475790075369}, {"source": "Ioan STAN", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 5.8826168718827345}, {"source": "Nora Cecilia REBREANU", "target": "Manuela MITREA", "ratio": 4.842813935649783}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "ratio": 6.367528235086432}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Ecaterina ANDRONESCU", "ratio": 4.756340532615225}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 7.2556907103996675}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 6.3781944919903975}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Marius ROGIN", "ratio": 5.119318878885759}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "ratio": 4.445307545264081}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 5.147988687169676}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.363011725013684}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Mircea Dan GEOAN\u0102", "ratio": 5.386521241625395}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 5.2158575414618475}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Viorel HREBENCIUC", "ratio": 4.435426973287986}, {"source": "Manuela MITREA", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 4.443888777574064}, {"source": "Cornel POPAchestor al Senatului", "target": "Aurelia VASILE", "ratio": 5.183372911556097}, {"source": "Cornel POPAchestor al Senatului", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 5.124529265760222}, {"source": "Mihai UNGHEANU", "target": "Irina LOGHIN", "ratio": 4.228005351322206}, {"source": "Ioan POP DE POPA", "target": "Constantin Florentin MORARU", "ratio": 4.26043869181272}, {"source": "Ion FLORESCU", "target": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU", "ratio": 4.563878875248646}, {"source": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102", "target": "Gheorghe ANTOCHI", "ratio": 6.987334117842435}, {"source": "Culi\u0163\u0103 T\u0102R\u00c2\u0162\u0102", "target": "Mircia GIURGIU", "ratio": 5.158122582728327}, {"source": "Iulian Costel \u0162OCU", "target": "Nicolae GR\u0102DINARU", "ratio": 5.516867844380807}, {"source": "Iulian Costel \u0162OCU", "target": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "ratio": 4.286586979487624}, {"source": "Iulian Costel \u0162OCU", "target": "Ion PREDESCU", "ratio": 4.192311602040601}, {"source": "Iulian Costel \u0162OCU", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 4.307301295591753}, {"source": "Iulian Costel \u0162OCU", "target": "Traian DOBRE", "ratio": 4.342038995434695}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "Alexandru MOCANU", "ratio": 5.521139970929965}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "Radu Mircea BERCEANU", "ratio": 4.689027163929969}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "ANTAL Istv\u00e1n", "ratio": 4.2063968806110825}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "Vasile POPEANG\u0102", "ratio": 6.08496621817896}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "Dan Radu RU\u015eANU", "ratio": 5.041131190825808}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "Adrian-Miroslav MERKA", "ratio": 4.383457415555486}, {"source": "ERDEI DOL\u00d3CZKI Istv\u00e1n", "target": "Miron IGNAT", "ratio": 5.019366465676875}, {"source": "Mihai NICOLESCU", "target": "Victor NEAGU", "ratio": 4.299561547434388}, {"source": "Mihai NICOLESCU", "target": "Marian IANCULESCU", "ratio": 4.46598321562677}, {"source": "Mihai NICOLESCU", "target": "Victor APOSTOLACHE", "ratio": 4.31256786747057}, {"source": "Sorin Mircea OPRESCU", "target": "Dan IONESCU", "ratio": 4.844525524268738}, {"source": "Sorin Mircea OPRESCU", "target": "Ovidiu BR\u00ceNZAN", "ratio": 4.812084061845422}, {"source": "Sorin Mircea OPRESCU", "target": "Mircea IFRIM", "ratio": 4.1753601195795635}, {"source": "Victor BABIUC", "target": "FRUNDA Gy\u00f6rgy", "ratio": 4.961766044128183}, {"source": "Victor BABIUC", "target": "Oliviu GHERMAN", "ratio": 5.27755359614282}, {"source": "Victor BABIUC", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 4.431354770912947}, {"source": "Victor BABIUC", "target": "Viorel LIX\u0102NDROIU", "ratio": 5.365116377954681}, {"source": "Victor BABIUC", "target": "Petre NINOSU", "ratio": 4.245243578217339}, {"source": "Victor BABIUC", "target": "George-Iulian STANCOV", "ratio": 5.382433369392824}, {"source": "Florian Dorel BODOG", "target": "Neviser ZAHARCU", "ratio": 6.501452237908628}, {"source": "Florian Dorel BODOG", "target": "Aurelia CRISTEA", "ratio": 5.296984549345257}, {"source": "Florian Dorel BODOG", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 5.1096026263549295}, {"source": "Florian Dorel BODOG", "target": "Camelia KHRAIBANI", "ratio": 5.260855941339921}, {"source": "Renic\u0103 DIACONESCU", "target": "Vasile COCO\u015e", "ratio": 4.6159814045019285}, {"source": "Renic\u0103 DIACONESCU", "target": "Aurel NECHITA", "ratio": 6.085674931098765}, {"source": "Renic\u0103 DIACONESCU", "target": "Valeriu-Victor BOERIU", "ratio": 6.618312345064778}, {"source": "Renic\u0103 DIACONESCU", "target": "Dan SAB\u0102U", "ratio": 4.632023385581963}, {"source": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU", "target": "Dumitru PARD\u0102U", "ratio": 6.0569770873737685}, {"source": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU", "target": "Vasile HORGA", "ratio": 4.902048552559993}, {"source": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 5.2081905222856815}, {"source": "Gheorghe-Eugen NICOL\u0102ESCU", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 4.5365596282293215}, {"source": "Raluca TURCAN", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 4.3173647195408416}, {"source": "Robert-Nicolae TURCESCU", "target": "Cristian GHINEA ", "ratio": 4.693211007536602}, {"source": "Robert-Nicolae TURCESCU", "target": "Lavinia-Corina COSMA", "ratio": 5.574152322233559}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Ion C\u0102LIN", "ratio": 4.042298041536917}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Ecaterina ANDRONESCU", "ratio": 4.094693904907646}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Petre DAEA", "ratio": 5.18663909711181}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 4.872737491828026}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 4.686696031808091}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Ilie S\u00c2RBU", "ratio": 5.182459979297477}, {"source": "Doina SILISTRU", "target": "Anghel STANCIU", "ratio": 4.808682512331043}, {"source": "Vasile COCO\u015e", "target": "Nicolae VELCEA", "ratio": 5.750592951628171}, {"source": "Vasile COCO\u015e", "target": "Claudiu-Iulius-Gavril N\u0102SUI", "ratio": 4.54722214871185}, {"source": "Vasile-Daniel SUCIU", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 5.185546549620261}, {"source": "Vasile-Daniel SUCIU", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 5.9269540332897686}, {"source": "Vasile-Daniel SUCIU", "target": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.832605292814463}, {"source": "Florin-Claudiu ROMAN", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 6.438934267341856}, {"source": "Florin-Claudiu ROMAN", "target": "Tudori\u0163a LUNGU", "ratio": 6.718586001713874}, {"source": "Florin-Claudiu ROMAN", "target": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "ratio": 5.511155620077966}, {"source": "Florin-Claudiu ROMAN", "target": "Ion CUP\u0102", "ratio": 4.715714364450108}, {"source": "Florin-Claudiu ROMAN", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 5.219404722295065}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Ioan NECHIFOR", "target": "Ioan \u0162INTEAN", "ratio": 4.594218610709271}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "ratio": 5.684315116344574}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Rovana PLUMB", "ratio": 4.985003164904655}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "ratio": 6.027442896656094}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 6.928230263942924}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Mircea DU\u015eA", "ratio": 4.595618673768676}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 4.488518822565503}, {"source": "Ion C\u0102LIN", "target": "Neculai R\u0102\u0162OI", "ratio": 4.626073289528126}, {"source": "Iancu CARACOTA", "target": "Leon D\u0102N\u0102IL\u0102", "ratio": 4.102767284642147}, {"source": "Iancu CARACOTA", "target": "C\u0103t\u0103lin Dumitru TOMA", "ratio": 4.143274796143053}, {"source": "Iancu CARACOTA", "target": "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA", "ratio": 5.020943163154026}, {"source": "Leon D\u0102N\u0102IL\u0102", "target": "C\u0103t\u0103lin Dumitru TOMA", "ratio": 4.091835942292033}, {"source": "Leon D\u0102N\u0102IL\u0102", "target": "Bogdan GHEORGHIU", "ratio": 4.142425571382532}, {"source": "Ioan VULPESCU", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 4.737383224980457}, {"source": "Ioan VULPESCU", "target": "Dan-Cristian POPESCU", "ratio": 5.4501781783191525}, {"source": "Ioan VULPESCU", "target": "Adriana Diana TU\u015eA", "ratio": 4.448059728627673}, {"source": "Nicolae VELCEA", "target": "D\u0103nu\u0163 BICA", "ratio": 4.865592294532616}, {"source": "Nicolae VELCEA", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 V\u00ceRZ\u0102", "ratio": 5.391325287734658}, {"source": "Vasile-Florin STAMATIAN", "target": "Liviu-Ioan BALINT", "ratio": 5.998318461653232}, {"source": "Vasile-Florin STAMATIAN", "target": "Antoneta IONI\u0162\u0102", "ratio": 5.342279363664452}, {"source": "Vasile-Florin STAMATIAN", "target": "Viorica CHERECHE\u015e", "ratio": 5.449378935147864}, {"source": "Cristina-M\u0103d\u0103lina PRUN\u0102", "target": "Claudiu-Iulius-Gavril N\u0102SUI", "ratio": 4.390652410802588}, {"source": "Cristina-M\u0103d\u0103lina PRUN\u0102", "target": "Cristian GHICA", "ratio": 4.3823458498954615}, {"source": "Cristina-M\u0103d\u0103lina PRUN\u0102", "target": "Roxana M\u00ceNZATU", "ratio": 8.608983509976802}, {"source": "Cristina-M\u0103d\u0103lina PRUN\u0102", "target": "D\u0103nu\u0163 BICA", "ratio": 5.699158281863022}, {"source": "Mihaela HUNC\u0102", "target": "Marilena-Emilia MEIRO\u015eU", "ratio": 4.975282989359233}, {"source": "C\u0103t\u0103lin Dumitru TOMA", "target": "Romulus BULACU", "ratio": 4.364570687324067}, {"source": "Mariana-Venera POPESCU", "target": "Rodica PARASCHIV", "ratio": 5.087423205436537}, {"source": "Mariana-Venera POPESCU", "target": "Florin POPA", "ratio": 4.596415944598663}, {"source": "Mariana-Venera POPESCU", "target": "Anton ANTON", "ratio": 5.583395771800042}, {"source": "Mariana-Venera POPESCU", "target": "Tudor - Vlad BENGA", "ratio": 4.187269260353833}, {"source": "Mariana-Venera POPESCU", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 4.982448168084916}, {"source": "Claudiu-Iulius-Gavril N\u0102SUI", "target": "Adrian-Mih\u0103i\u0163\u0103 TODORAN", "ratio": 4.570843829676251}, {"source": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 5.102574461570624}, {"source": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "target": "Nu\u0163u FONTA", "ratio": 5.465616974179586}, {"source": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "target": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "ratio": 5.1311304081285005}, {"source": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 4.297593940923401}, {"source": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "target": "Ionu\u0163-Elie ZISU", "ratio": 5.366744095324819}, {"source": "Stelu\u0163a-Gustica C\u0102T\u0102NICIU", "target": "Dumitru PELICAN", "ratio": 4.6011062444017}, {"source": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 5.463839433578243}, {"source": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "target": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "ratio": 4.9584352243988885}, {"source": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 5.780914920247199}, {"source": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "target": "Ion ROTARU", "ratio": 5.455953187842226}, {"source": "Lucre\u0163ia RO\u015eCA", "target": "Petru MOVIL\u0102", "ratio": 4.812770694128628}, {"source": "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA", "target": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "ratio": 4.348413070155778}, {"source": "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA", "target": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "ratio": 4.575652265730593}, {"source": "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA", "target": "Beatrice TUDOR", "ratio": 4.637824987366173}, {"source": "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA", "target": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "ratio": 4.6739854018084355}, {"source": "Nicolae DOBROVICI-BACALBA\u015eA", "target": "Drago\u015f-Petru\u0163 B\u00c2RL\u0102DEANU", "ratio": 4.291948015455775}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 5.01660018193534}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "ratio": 6.305976251081834}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 6.688405625641229}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Ionel MARINECI", "ratio": 5.424063405112621}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 5.174088383741713}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 5.134203235915059}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "ratio": 5.083254861149415}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Anghel STANCIU", "ratio": 11.4909789813692}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Ion SOLCANU", "ratio": 4.43527306625551}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Paul MAGHERU", "ratio": 4.483270413750551}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Petru ANDEA", "ratio": 8.171395419005549}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Vasile BERCI", "ratio": 5.350573553876961}, {"source": "Ecaterina ANDRONESCU", "target": "Niculae Napoleon ANTONESCU", "ratio": 4.693074449801937}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC", "ratio": 4.25988437937003}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 5.088584698594337}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "ratio": 5.359265960796135}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 4.4963357532486885}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Giureci-Slobodan GHERA", "ratio": 5.703416793845179}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "ratio": 5.54856272513901}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 6.072096503709932}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Marian PAVEL", "ratio": 5.559402182904238}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Titi HOLBAN", "ratio": 5.553531926407766}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Sorin Mihai GRINDEANU", "ratio": 5.481686456623887}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Florinel BUTNARU", "ratio": 4.990997791448431}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 4.5935801872008195}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Mihai-Viorel FIFOR", "ratio": 5.385173700127248}, {"source": "Dorel-Gheorghe C\u0102PRAR", "target": "Ion-Marcel CIOLACUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.688223409452576}, {"source": "Claudia GILIA", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 4.666373717367433}, {"source": "Claudia GILIA", "target": "Andreea COSMA", "ratio": 4.954318475896023}, {"source": "Clement NEGRU\u0162", "target": "Andrei Dominic GEREA", "ratio": 5.19112532336397}, {"source": "Clement NEGRU\u0162", "target": "Lauren\u0163iu NISTOR", "ratio": 5.248946519663724}, {"source": "Clement NEGRU\u0162", "target": "Lucian Nicolae BODE", "ratio": 4.42942855794613}, {"source": "Clement NEGRU\u0162", "target": "George IONESCU", "ratio": 4.8241013528136305}, {"source": "Clement NEGRU\u0162", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 4.520312556096045}, {"source": "K\u00d6T\u0150 Iosif", "target": "FARKAS Anna-Lili", "ratio": 4.602059853193765}, {"source": "K\u00d6T\u0150 Iosif", "target": "Mihail H\u0102RD\u0102U", "ratio": 4.455183537130969}, {"source": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU", "target": "Vasile POPEANG\u0102", "ratio": 4.816300045546059}, {"source": "Gheorghe IALOMI\u0162IANU", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 4.244464094921848}, {"source": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "target": "Daniela POPA", "ratio": 5.414380818391249}, {"source": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "target": "Ion SOLCANU", "ratio": 5.954497756793089}, {"source": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "target": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU", "ratio": 4.906143976510232}, {"source": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "target": "Oliviu GHERMAN", "ratio": 4.920417312097809}, {"source": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "target": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "ratio": 4.509923689836544}, {"source": "Sergiu-Florin NICOLAESCU", "target": "Gheorghe ANA", "ratio": 4.667677822569195}, {"source": "Nicu\u015for P\u0102DURARU", "target": "Matei Radu BR\u0102TIANU", "ratio": 5.199995574532478}, {"source": "Nicu\u015for P\u0102DURARU", "target": "Marian Iulian RASALIU", "ratio": 4.703661871347359}, {"source": "Nicu\u015for P\u0102DURARU", "target": "Cristian PETRESCU", "ratio": 5.3699474367184346}, {"source": "Nicu\u015for P\u0102DURARU", "target": "Adrian POPESCU", "ratio": 4.534180229683124}, {"source": "Matei Radu BR\u0102TIANU", "target": "Mircea MARIN", "ratio": 4.842707544956973}, {"source": "Matei Radu BR\u0102TIANU", "target": "Cristian PETRESCU", "ratio": 4.785909461436264}, {"source": "Matei Radu BR\u0102TIANU", "target": "Horia TEODORESCU", "ratio": 4.183581265413375}, {"source": "Dorinel URS\u0102RESCU", "target": "Andrei Dominic GEREA", "ratio": 5.606361590754549}, {"source": "Dorinel URS\u0102RESCU", "target": "Marin ALM\u0102JANU", "ratio": 4.7587011302120645}, {"source": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente", "target": "Mircea GROSARU", "ratio": 5.668275427607213}, {"source": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente", "target": "Florin IORDACHE", "ratio": 5.1169896610468895}, {"source": "M\u00c1T\u00c9 Andr\u00e1s-Levente", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 5.262336138569381}, {"source": "Doina Mic\u015funica DRE\u0162CANU", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 4.246868746590274}, {"source": "Carol DINA", "target": "Lucian Augustin BOLCA\u015e", "ratio": 4.792679329981752}, {"source": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "target": "Ioan SONEA", "ratio": 4.274562810540447}, {"source": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "target": "Mihai Alexandru VOICU", "ratio": 4.895074532424479}, {"source": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "target": "Puiu HA\u015eOTTI", "ratio": 4.915828338108918}, {"source": "George Crin Lauren\u0163iu ANTONESCU", "target": "Daniela POPA", "ratio": 5.5181407408845935}, {"source": "Alexandru MOCANU", "target": "Petru C\u0102LIAN", "ratio": 5.6632168380390375}, {"source": "Alexandru MOCANU", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 4.543351689204963}, {"source": "Alexandru MOCANU", "target": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "ratio": 4.212434426839712}, {"source": "Alexandru MOCANU", "target": "Constantin Severus MILITARU", "ratio": 6.123841062050658}, {"source": "Alexandru MOCANU", "target": "R\u0103zvan \u0162UREA", "ratio": 5.323404999449767}, {"source": "Alexandru MOCANU", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 4.296687254631314}, {"source": "Aurel NECHITA", "target": "Valeriu-Victor BOERIU", "ratio": 5.059916779078045}, {"source": "Aurel NECHITA", "target": "Liviu C\u00c2MPANU", "ratio": 4.738292420935917}, {"source": "Aurel NECHITA", "target": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "ratio": 6.816514066363917}, {"source": "Aurel NECHITA", "target": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n", "ratio": 5.309089297980357}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "ratio": 4.320196475035342}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Petre DAEA", "ratio": 7.194840633463037}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "ratio": 6.123481101379109}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.034254964585785}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Mircia GIURGIU", "ratio": 5.376334299614342}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 5.898474130106344}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Ion DUMITRU", "ratio": 5.627656965265425}, {"source": "Ilie S\u00c2RBU", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 5.941299813904832}, {"source": "Gheorghe S\u00c2RB", "target": "Petru C\u0102LIAN", "ratio": 4.223729569085591}, {"source": "Radu Mircea BERCEANU", "target": "Dorel JURCAN", "ratio": 4.380399688253858}, {"source": "Sorin Dan MIHALACHE", "target": "Vasile D\u00c2NCU", "ratio": 5.248611880924997}, {"source": "Vasile Filip SOPORAN", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 4.952669831881522}, {"source": "Vasile Filip SOPORAN", "target": "Mircea DU\u015eA", "ratio": 5.616037397101127}, {"source": "Vasile Filip SOPORAN", "target": "SERES D\u00e9nes", "ratio": 4.844779698828166}, {"source": "Vasile Filip SOPORAN", "target": "Ghervazen LONGHER", "ratio": 4.2458319185226925}, {"source": "Vasile Filip SOPORAN", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 4.856843850322784}, {"source": "Vasile Filip SOPORAN", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 5.308159394698832}, {"source": "Mircea GROSARU", "target": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "ratio": 5.09280354820269}, {"source": "Mircea GROSARU", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 5.353058179634111}, {"source": "Mircea GROSARU", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 4.461191976753005}, {"source": "Mircea GROSARU", "target": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102", "ratio": 4.218943590071271}, {"source": "Petru C\u0102LIAN", "target": "Daniel BUDA", "ratio": 4.971326627054246}, {"source": "Petru C\u0102LIAN", "target": "Ioan HOLDI\u015e", "ratio": 4.718325383663364}, {"source": "Petru C\u0102LIAN", "target": "Marius NECULAI", "ratio": 4.949868851743176}, {"source": "B\u00c1R\u00c1NY Francisc", "target": "Elena PREDA", "ratio": 4.537945649328017}, {"source": "Ion LAZIA", "target": "Dumitru BUZATU", "ratio": 4.539187396536869}, {"source": "Ion LAZIA", "target": "Vasile STAN", "ratio": 4.595730540007818}, {"source": "Nicolae B\u0102TEANU", "target": "\u015etefan CAZIMIR", "ratio": 5.563522963400421}, {"source": "Viorel LIX\u0102NDROIU", "target": "Petre NINOSU", "ratio": 4.104268508350403}, {"source": "Viorel LIX\u0102NDROIU", "target": "George-Iulian STANCOV", "ratio": 5.329085255162115}, {"source": "Floarea CALOT\u0102 LUPU", "target": "Ovidiu Cameliu PETRESCU", "ratio": 4.193742627932638}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Timotei STUPARU", "ratio": 4.621327425810881}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 8.293973554878203}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Gheorghe ANA", "ratio": 6.765016900838251}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Alecu SANDU", "ratio": 5.969265551542181}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Ovidiu Cameliu PETRESCU", "ratio": 4.965431724159995}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Costel GHEORGHIU", "ratio": 4.546940144018529}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Constantin SAVA", "ratio": 4.860415095523073}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "ratio": 4.818450940675563}, {"source": "Ilie PLATIC\u0102-VIDOVICI", "target": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "ratio": 5.059658493106193}, {"source": "Constantin IVANOVICI", "target": "Severin BACIU", "ratio": 4.41046669041625}, {"source": "Constantin IVANOVICI", "target": "Anton-Marin MANGIUREA", "ratio": 4.289192862304816}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Adrian George SCUTARU", "ratio": 4.72852749356165}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Mircea MAN", "ratio": 4.801993210337315}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Niculae MIRCOVICI", "ratio": 5.649212846825928}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Claudiu \u0162AGA", "ratio": 5.631895647139561}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 7.065515359474342}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Traian Constantin IGA\u015e", "ratio": 7.509476296932936}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Vasile BLAGA", "ratio": 7.0559909333231765}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102", "ratio": 4.576294207430497}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "D\u0103nu\u0163 LIGA", "ratio": 4.221711442411264}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Gabriel OPREA", "ratio": 4.645794015123672}, {"source": "Costic\u0103 CANACHEU", "target": "Valentin RUSU", "ratio": 6.372318892458473}, {"source": "Timotei STUPARU", "target": "Virgil POPESCU", "ratio": 6.162971942898771}, {"source": "VARGA Attila", "target": "FRUNDA Gy\u00f6rgy", "ratio": 7.455564966457788}, {"source": "VARGA Attila", "target": "TOKAY Gheorghe", "ratio": 5.055901266193048}, {"source": "VARGA Attila", "target": "SERES D\u00e9nes", "ratio": 4.782330170905626}, {"source": "Alexandru \u0162IBULC\u0102", "target": "Kanty C\u0103t\u0103lin POPESCU", "ratio": 4.22300531638729}, {"source": "Alexandru \u0162IBULC\u0102", "target": "Mircea BUCUR", "ratio": 4.987391194772671}, {"source": "Gheorghe-Viorel DUMITRESCU", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 5.203941803343255}, {"source": "Constan\u0163a POPA", "target": "Constantin G\u0102UCAN", "ratio": 4.600513636387819}, {"source": "Marcu TUDOR", "target": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "ratio": 4.693325148719694}, {"source": "Marcu TUDOR", "target": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc", "ratio": 4.229850297982391}, {"source": "Mihai ST\u0102NI\u015eOAR\u0102", "target": "Traian Constantin IGA\u015e", "ratio": 4.565340929442254}, {"source": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Ioan CINDREA", "ratio": 4.195683556801796}, {"source": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Horea-Dorin UIOREANU", "ratio": 4.721956001227236}, {"source": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "ratio": 6.684281884730601}, {"source": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Georgic\u0103 SEVERIN", "ratio": 4.385318662230125}, {"source": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Ciprian-Florin LUCA", "ratio": 5.606792250032976}, {"source": "Lia Olgu\u0163a VASILESCUsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Mircea DIACONU", "ratio": 4.747386062653983}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Petre DAEA", "ratio": 6.544653532279263}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 4.429894632120955}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Mircea LUBANOVICI", "ratio": 5.191663307224957}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 4.780543668203442}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 6.303652756520981}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "ratio": 6.94735511415727}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT", "ratio": 4.755970442078828}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 7.092059337441792}, {"source": "Alexandru PERE\u015e", "target": "Tinel GHEORGHE", "ratio": 4.592061095606956}, {"source": "Puiu HA\u015eOTTI", "target": "FRUNDA Gy\u00f6rgy", "ratio": 4.9480728656201025}, {"source": "Puiu HA\u015eOTTI", "target": "Mircea LUBANOVICI", "ratio": 6.572849067569583}, {"source": "Puiu HA\u015eOTTI", "target": "Mihai Alexandru VOICU", "ratio": 6.526451681007436}, {"source": "Constantin NICULESCU", "target": "Rodica NASSAR", "ratio": 5.342735623366802}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Mihai TUDOSE", "ratio": 4.827113135271437}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 5.003828758437747}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Aledin AMET", "ratio": 5.243389054990768}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 4.743295117266271}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Petru MOVIL\u0102", "ratio": 4.680045287006666}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Dumitru BENTU", "ratio": 4.640653333777824}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 4.469673424851187}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Radu PODGOREAN", "ratio": 4.524691514933434}, {"source": "Rodica NASSAR", "target": "Ion ROTARU", "ratio": 5.026941220175054}, {"source": "Ion PREDESCU", "target": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "ratio": 6.211744279352068}, {"source": "Ion PREDESCU", "target": "\u015etefan CAZIMIR", "ratio": 5.122053081522816}, {"source": "Ion PREDESCU", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 7.718868249027127}, {"source": "Ion PREDESCU", "target": "Virgil POPA", "ratio": 5.0359176246265065}, {"source": "Ion PREDESCU", "target": "Carmen DUMITRIU (Hunea)", "ratio": 4.76795775783142}, {"source": "Ion PREDESCU", "target": "Traian DOBRE", "ratio": 4.225128959463158}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Aurelia VASILE", "ratio": 7.103832229427419}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Andrei Dominic GEREA", "ratio": 5.212651838791917}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 6.308173967021066}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Iulian IANCU", "ratio": 6.887826004687505}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Eugen BEJINARIU", "ratio": 4.504598537401444}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Traian NOVOLAN", "ratio": 4.192526028359426}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Oana MANOLESCU", "ratio": 5.077164729853376}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Petru GODJA", "ratio": 4.294410563975358}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.199183456589559}, {"source": "Mihai TUDOSE", "target": "ANTAL Istv\u00e1n", "ratio": 5.200368466769296}, {"source": "Constantin TECULESCU", "target": "Dan Stelian MARIN", "ratio": 4.64474841147717}, {"source": "Constantin TECULESCU", "target": "Neculai GRIGORA\u015e", "ratio": 5.2079788945019985}, {"source": "Constantin TECULESCU", "target": "Gheorghe ANA", "ratio": 5.437611276663137}, {"source": "Mihai CHIRIAC", "target": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT", "ratio": 4.5102971627299695}, {"source": "Mihai CHIRIAC", "target": "Marin PREDIL\u0102", "ratio": 5.487543171468262}, {"source": "Ion SOLCANU", "target": "Adrian P\u0102UNESCU", "ratio": 5.49970415834219}, {"source": "Ion SOLCANU", "target": "Leonida LARI-IORGA", "ratio": 4.47044766143669}, {"source": "Ion SOLCANU", "target": "Eugenia MOLDOVEANU", "ratio": 4.929736087976968}, {"source": "Ion SOLCANU", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.758508655834009}, {"source": "Ion SOLCANU", "target": "Alexandru SASSU", "ratio": 4.610427635291607}, {"source": "Ion SOLCANU", "target": "Oliviu GHERMAN", "ratio": 4.590245741242775}, {"source": "Sorin Adrian VORNICU", "target": "Virgil POPA", "ratio": 5.176789298721185}, {"source": "Sorin Adrian VORNICU", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 5.9276687541135065}, {"source": "Sorin Adrian VORNICU", "target": "Corneliu Dorin GAVALIUGOV", "ratio": 5.258171261648108}, {"source": "Virgil POPA", "target": "FRUNDA Gy\u00f6rgy", "ratio": 5.3926876612258745}, {"source": "Virgil POPA", "target": "\u015etefan CAZIMIR", "ratio": 5.078470393801799}, {"source": "Virgil POPA", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 5.127425404481626}, {"source": "Virgil POPA", "target": "Teiu P\u0102UNESCU", "ratio": 5.473348897112501}, {"source": "Virgil POPA", "target": "Constantin SAVA", "ratio": 4.896182619950467}, {"source": "Virgil POPA", "target": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "ratio": 5.546464719149023}, {"source": "Virgil POPA", "target": "Viorica AFR\u0102SINEI", "ratio": 5.470513676665352}, {"source": "Ion BERCIU", "target": "Constantin Remus OPRI\u015e", "ratio": 4.454990238328417}, {"source": "Adrian George SCUTARU", "target": "Dan Mihai MARIAN", "ratio": 4.326817584328131}, {"source": "Adrian George SCUTARU", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 5.512947156846813}, {"source": "Adrian George SCUTARU", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 6.946499218347714}, {"source": "Aurelia VASILE", "target": "Iusein IBRAM", "ratio": 4.495010728094794}, {"source": "Aurelia VASILE", "target": "PETE \u015etefan", "ratio": 5.299338650321355}, {"source": "Aurelia VASILE", "target": "Traian NOVOLAN", "ratio": 5.797625663130848}, {"source": "Aurelia VASILE", "target": "Petru GODJA", "ratio": 4.469254671309425}, {"source": "Aurelia VASILE", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.374027563923628}, {"source": "Aurelia VASILE", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 6.354135992028947}, {"source": "Constantin DUMITRU", "target": "FEKETE SZAB\u00d3 Andras Levente", "ratio": 6.294909242578358}, {"source": "Constantin DUMITRU", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 5.002737300451837}, {"source": "Petru T\u0102RNICERU", "target": "C\u0103t\u0103lin Lucian MATEI", "ratio": 4.38186338446925}, {"source": "Dan Mihai MARIAN", "target": "Neculai BEREANU", "ratio": 5.449786963803778}, {"source": "Dan Mihai MARIAN", "target": "Lucia-Ana VARGA", "ratio": 4.444631360037447}, {"source": "Dan Mihai MARIAN", "target": "Drago\u015f LUCHIAN", "ratio": 5.085815732623989}, {"source": "Minodora CLIVETI", "target": "Valentin Adrian ILIESCU", "ratio": 4.601945603427712}, {"source": "Minodora CLIVETI", "target": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "ratio": 4.474008312902733}, {"source": "Minodora CLIVETI", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 4.655431799202436}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Petre MOLDOVAN", "ratio": 5.025079360802671}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Ionel MARINECI", "ratio": 4.70536533967096}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Mihai BACIU", "ratio": 4.513541875926336}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "ASZTALOS Ferenc", "ratio": 5.449536134815151}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.044674532183891}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.671718986232697}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Petru ANDEA", "ratio": 5.972098604626638}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 5.39482911355266}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Vasile BERCI", "ratio": 6.1521172653771625}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "ratio": 5.423773471039088}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 5.962890682592129}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 5.950142908658892}, {"source": "Anghel STANCIU", "target": "Nicolae VASILESCU", "ratio": 5.366384074344223}, {"source": "Anghel IORD\u0102NESCU", "target": "Mircea LUBANOVICI", "ratio": 4.665248946785346}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Elena MITREA", "ratio": 6.280907169427967}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Mihaela POPA", "ratio": 6.396534013342734}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "P\u00c1L \u00c1rp\u00e1d", "ratio": 5.463948231285858}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 4.290344236412134}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 4.756965405953163}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Horea-Dorin UIOREANU", "ratio": 4.449341733633667}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "ratio": 6.075663884446826}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 5.179339901089699}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "ratio": 4.390543634966249}, {"source": "Georgic\u0103 SEVERIN", "target": "Ciprian-Florin LUCA", "ratio": 5.08483363842962}, {"source": "Emil NI\u0162\u0102", "target": "Radu Mihai POPA", "ratio": 4.898735600177734}, {"source": "Emil NI\u0162\u0102", "target": "Dan CIOCAN", "ratio": 5.007044767559213}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Sorin LAZ\u0102R", "ratio": 4.530259878336597}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Ionel PAL\u0102R", "ratio": 6.515215612083717}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Gheorghe DAVID", "ratio": 5.946494259305942}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Daniel CHI\u0162OIU", "ratio": 4.200379845508861}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 4.724371386350553}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 4.848415399993242}, {"source": "Dumitru PARD\u0102U", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 5.713714304362581}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Viorel CONSTANTINESCU", "ratio": 5.965797080978886}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 5.437686934765115}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Augustin Daniel HUMELNICU", "ratio": 4.44430110075265}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "ratio": 6.614887815737635}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Traian Constantin IGA\u015e", "ratio": 4.258970066361516}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Sever VOINESCU-COTOI", "ratio": 4.849083509065238}, {"source": "William Gabriel BR\u00ceNZ\u0102", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 4.0528332724503215}, {"source": "Nelu T\u0102TARU", "target": "Lumini\u0163a-Pachel ADAM", "ratio": 5.974728403907453}, {"source": "Nelu T\u0102TARU", "target": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "ratio": 4.6297116314828894}, {"source": "Camelia-Margareta BOGD\u0102NICI", "target": "Florin Mihail SECAR\u0102", "ratio": 6.684373055893483}, {"source": "Florin Mihail SECAR\u0102", "target": "Ion Cristinel MARIAN", "ratio": 6.8722721920650525}, {"source": "Florin Mihail SECAR\u0102", "target": "Sorin Mihai GRINDEANU", "ratio": 6.908086583636058}, {"source": "Florin Mihail SECAR\u0102", "target": "Cristian-Constantin ROMAN", "ratio": 5.264424792409217}, {"source": "Maria STAVROSITU", "target": "Tudor PAN\u0162URU", "ratio": 4.431763284879995}, {"source": "Maria STAVROSITU", "target": "Vasile BLAGA", "ratio": 4.27210326564021}, {"source": "Maria STAVROSITU", "target": "Ioan MANG", "ratio": 4.799658727432518}, {"source": "Maria STAVROSITU", "target": "PET\u00d6 Csilla-M\u00e1ria", "ratio": 4.428449736049342}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 6.2827497747352785}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "Iulian IANCU", "ratio": 5.283438895925359}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "ANTAL Istv\u00e1n", "ratio": 5.610480500774547}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 4.7941395354194505}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "Marin ALM\u0102JANU", "ratio": 5.232051525078977}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 4.255098574366064}, {"source": "Andrei Dominic GEREA", "target": "Viorel PALA\u015eC\u0102", "ratio": 4.856927938075209}, {"source": "Sorin ILIE\u015eIU", "target": "Adrian MOCANU", "ratio": 6.2532661448363935}, {"source": "Sorin ILIE\u015eIU", "target": "Niculina MOCIOI", "ratio": 4.794194671040791}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "ratio": 6.457431701556185}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Marian AVRAM", "ratio": 4.4561541103358175}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 4.858229423186835}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Zisu STANCIU", "ratio": 4.50305977046579}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Liviu HARBUZ", "ratio": 4.359110126520024}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.478793967503055}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Ion B\u0102LAN", "ratio": 4.937112991404613}, {"source": "Aurel DURU\u0162", "target": "Toader DIMA", "ratio": 4.720373723648867}, {"source": "Radu Mihai POPA", "target": "Dan CIOCAN", "ratio": 5.517400980009445}, {"source": "Radu Mihai POPA", "target": "Alexandri NICOLAE", "ratio": 4.613510886630951}, {"source": "Radu Mihai POPA", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 5.162422526293305}, {"source": "Radu Mihai POPA", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 5.275686225648066}, {"source": "Radu Mihai POPA", "target": "Florian NICOLAE", "ratio": 4.25680315281172}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Vasile POPEANG\u0102", "ratio": 6.858129416768865}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Petre PETRESCU", "ratio": 4.63300418233313}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Iulian Claudiu MANDA", "ratio": 4.611991881721217}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 5.651511881890848}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "ratio": 5.7277991418347485}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 4.8748628919098875}, {"source": "Adrian MOCANU", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 5.170969182562246}, {"source": "Niculina MOCIOI", "target": "Mihai-Bogdan DIACONU", "ratio": 5.84847110271512}, {"source": "Niculina MOCIOI", "target": "Mihai DEACONU", "ratio": 5.222216308419241}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Adriana Diana TU\u015eA", "ratio": 4.654463736123889}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Neculai R\u0102\u0162OI", "ratio": 6.451524884816546}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Tudor CIUHODARU", "ratio": 4.071818338362652}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Andrei POP", "ratio": 6.474846465591019}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "G\u00dcNTHNER Tiberiu", "ratio": 4.541229496722151}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Marius Cristinel DUGULESCU", "ratio": 4.007729975077508}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Marius Gerard NECULA", "ratio": 6.196691280765357}, {"source": "Sorin LAZ\u0102R", "target": "Antonella MARINESCU", "ratio": 4.268820889728819}, {"source": "Marius Petre NICOAR\u0102", "target": "Dan Radu RU\u015eANU", "ratio": 4.81653758602908}, {"source": "Marius Petre NICOAR\u0102", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 4.388005295128009}, {"source": "Marius Ovidiu IS\u0102IL\u0102", "target": "Eugen Orlando TEODOROVICI", "ratio": 6.438236839618655}, {"source": "Marius Ovidiu IS\u0102IL\u0102", "target": "Akos-Daniel MORA", "ratio": 5.843083744577031}, {"source": "Marius Ovidiu IS\u0102IL\u0102", "target": "\u015etefan-Bucur STOICA", "ratio": 5.65607028057418}, {"source": "Marius Ovidiu IS\u0102IL\u0102", "target": "Ioana-Jenica DUMITRU", "ratio": 5.47975600682167}, {"source": "Marius Ovidiu IS\u0102IL\u0102", "target": "Ion CUP\u0102", "ratio": 5.017131918935933}, {"source": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "target": "Minerva BOITAN", "ratio": 4.259618000643812}, {"source": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "target": "Horia CRISTIAN", "ratio": 4.915644531688148}, {"source": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "target": "Petru MOVIL\u0102", "ratio": 5.3470700633588315}, {"source": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 5.355038216064295}, {"source": "Iosif SEC\u0102\u015eAN", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 6.279983697218606}, {"source": "Adriana Diana TU\u015eA", "target": "Sorin Serioja CHIVU", "ratio": 4.603296117529657}, {"source": "Adriana Diana TU\u015eA", "target": "Horia CRISTIAN", "ratio": 4.877266622112471}, {"source": "Adriana Diana TU\u015eA", "target": "Minerva BOITAN", "ratio": 4.462009759035286}, {"source": "Adriana Diana TU\u015eA", "target": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "ratio": 5.261178968390716}, {"source": "Alexandri NICOLAE", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 4.766478013976117}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Daniel IANE", "ratio": 4.370928945824895}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN", "ratio": 4.290169419379982}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Florian NICOLAE", "ratio": 4.925340305024868}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Dumitru-Dian POPESCU", "ratio": 4.29214177563432}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 4.234510257869862}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Andrei Daniel GHEORGHE", "ratio": 4.49059700616017}, {"source": "G\u0103vril\u0103 GHILEA", "target": "Nazare Eugen \u0162APU", "ratio": 4.045177202932333}, {"source": "Alin Vasile V\u0102CARU", "target": "Eugen TOMAC", "ratio": 7.888216140105384}, {"source": "Alin Vasile V\u0102CARU", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 V\u00ceRZ\u0102", "ratio": 7.7099720647064895}, {"source": "Alin Vasile V\u0102CARU", "target": "Mirela FURTUN\u0102", "ratio": 6.000831080637833}, {"source": "Alin Vasile V\u0102CARU", "target": "Andaluzia LUCA", "ratio": 5.251459874134004}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "D\u0103nu\u0163 P\u0102LE", "ratio": 5.213509247184639}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "Liviu-Ioan BALINT", "ratio": 4.314115338542734}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "Cristina-Elena DINU", "ratio": 6.608636712106337}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 4.1085201426261815}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "ratio": 4.890670357650243}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "Antoneta IONI\u0162\u0102", "ratio": 5.905454607210407}, {"source": "Nicolaie-Sebastian-Valentin RADU", "target": "Costel LUPA\u015eCU", "ratio": 6.506527658385197}, {"source": "Ion POPA", "target": "Ionel PAL\u0102R", "ratio": 5.731940500850425}, {"source": "Ion POPA", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.628075321953803}, {"source": "Ion POPA", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 5.28245142276538}, {"source": "Ion POPA", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.649764893405207}, {"source": "Ion POPA", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 4.721090668185926}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Ion SP\u00c2NU", "ratio": 4.6275859610918975}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Ovidiu-Ioan SITTERLI", "ratio": 4.490855648438123}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Corneliu \u015eTEFAN", "ratio": 4.554479513755545}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Rodica PARASCHIV", "ratio": 4.688547530961994}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Ionel FLOROIU", "ratio": 4.5183079442407}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Iulian IACOMI", "ratio": 4.97528369854268}, {"source": "Constantin TRU\u015eC\u0102", "target": "Florin POPA", "ratio": 4.5356725983559505}, {"source": "George \u015eI\u015eCU", "target": "BENEDEK Zacharie", "ratio": 5.600531805097925}, {"source": "George \u015eI\u015eCU", "target": "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI", "ratio": 5.029324355342777}, {"source": "George \u015eI\u015eCU", "target": "Marius BODEA", "ratio": 4.837270293207569}, {"source": "George \u015eI\u015eCU", "target": "Pavel POPESCU", "ratio": 4.773536028843883}, {"source": "Ionel PAL\u0102R", "target": "Viorel CHIRIAC", "ratio": 4.596253935322287}, {"source": "Ionel PAL\u0102R", "target": "Cristian BUICAN", "ratio": 4.547500349642371}, {"source": "Ionel PAL\u0102R", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 4.874271068006513}, {"source": "Ionel PAL\u0102R", "target": "Lucia-Ana VARGA", "ratio": 5.090885046284003}, {"source": "SERES D\u00e9nes", "target": "Mircea DU\u015eA", "ratio": 6.1110568078642125}, {"source": "SERES D\u00e9nes", "target": "Ion C\u00ceRSTOIU", "ratio": 4.180985592968499}, {"source": "SERES D\u00e9nes", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 4.630000200155765}, {"source": "SERES D\u00e9nes", "target": "Radu Liviu BARA", "ratio": 5.134015307777578}, {"source": "SERES D\u00e9nes", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 6.19679349737809}, {"source": "SERES D\u00e9nes", "target": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 4.440522725750249}, {"source": "Liviu-Ioan BALINT", "target": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "ratio": 4.14861140773557}, {"source": "Liviu-Ioan BALINT", "target": "Maricela COBUZ", "ratio": 4.19584406593073}, {"source": "Liviu-Ioan BALINT", "target": "Cristina-Elena DINU", "ratio": 4.2831751307472885}, {"source": "Liviu-Ioan BALINT", "target": "Georgeta-Carmen HOLBAN", "ratio": 4.144768152537482}, {"source": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102", "target": "Gabriela CRE\u0162U", "ratio": 5.60655721910785}, {"source": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102", "target": "Varol AMET", "ratio": 4.61775800412636}, {"source": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102", "target": "Marian VASILIEV", "ratio": 4.8979229951901075}, {"source": "Gabriela-Maria PODA\u015eC\u0102", "target": "Lucian-Manuel CIUBOTARU", "ratio": 4.550314093630984}, {"source": "Doru-Petri\u015for COLIU", "target": "Matei-Adrian DOBROVIE", "ratio": 4.414078206018406}, {"source": "Florin GEORGESCU", "target": "Neculai GRIGORA\u015e", "ratio": 4.496629689864395}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "ratio": 5.126371492016049}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "ratio": 4.178230215758395}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Cornel \u015eTIRBE\u0162", "ratio": 4.398241414566124}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 6.58718010405641}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 7.518009957354542}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 4.518845144117243}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 4.509659836640317}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "ratio": 5.064866490970611}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.621336339348227}, {"source": "Florin IORDACHE", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 5.049516414845291}, {"source": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "target": "Ion MOCIOALC\u0102", "ratio": 4.283942155540517}, {"source": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "target": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 5.1567681607813345}, {"source": "Carmen-Ileana MIH\u0102LCESCU (Moldovan)", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 4.351230713072487}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "\u015eerban Constantin VALECA", "ratio": 4.990719554739729}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 5.953452097120123}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 6.329210261958022}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Iulian Claudiu MANDA", "ratio": 4.7882726533751345}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 6.483278888322897}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Petre DAEA", "ratio": 4.911885543306983}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Gabriel OPREA", "ratio": 6.2609709715620205}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 4.3970345903436465}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "ratio": 4.469549422906097}, {"source": "Ion MOCIOALC\u0102", "target": "Eugen BEJINARIU", "ratio": 5.81059739952522}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Constantin SAVA", "ratio": 5.096540466701596}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "ratio": 4.641473178290065}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Carmen DUMITRIU (Hunea)", "ratio": 4.901762621999348}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Mihail SIRE\u0162EANU", "ratio": 6.945208728766843}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Dorel JURCAN", "ratio": 4.376572077005135}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Antonie IORGOVAN", "ratio": 4.146678925320621}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 5.231165062834483}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 6.307320290012571}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Traian DOBRE", "ratio": 5.91754337022983}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.652720551785133}, {"source": "Doru Ioan T\u0102R\u0102CIL\u0102", "target": "Petre NINOSU", "ratio": 4.4974601790841024}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Gavril M\u00ceRZA", "ratio": 4.5154042362814515}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Dumitru Florian STAICU", "ratio": 4.386060527660868}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 5.936398105145281}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "\u015eerban Constantin VALECA", "ratio": 4.624189132171226}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Ion Simeon PUREC", "ratio": 5.199391761106345}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.307409959131261}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Gabriel MUTU", "ratio": 4.918840358247779}, {"source": "Andrei-Valentin SAVA", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.770989238857773}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "ratio": 5.9994505319401075}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Irinel Ioan STATIV\u0102", "ratio": 5.0687741785943405}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 5.08296066615016}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "ratio": 7.178105788263817}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Ioan Sorin ROMAN", "ratio": 5.359753101452734}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Dorel COVACI", "ratio": 5.394435620885169}, {"source": "Adrian SOLOMON", "target": "Gheorghe POP", "ratio": 4.930177875441663}, {"source": "Daniel IANE", "target": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "ratio": 6.099817775776543}, {"source": "Daniel IANE", "target": "\u015etefan-Petru DALCA", "ratio": 5.487480323905122}, {"source": "Daniel IANE", "target": "Andrei-R\u0103zvan CONDUR\u0102\u0162EANU", "ratio": 5.7275587428812385}, {"source": "Cornel \u015eTIRBE\u0162", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 4.4890181141737155}, {"source": "Cornel \u015eTIRBE\u0162", "target": "Mihail LUPOI", "ratio": 4.577463709599313}, {"source": "Cornel \u015eTIRBE\u0162", "target": "Antonie IORGOVAN", "ratio": 4.36947182005691}, {"source": "Cornel \u015eTIRBE\u0162", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 4.739790256735551}, {"source": "Gabriel OPREA", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 4.850189685518401}, {"source": "Gabriel OPREA", "target": "Eugen BEJINARIU", "ratio": 5.357195724828214}, {"source": "Gabriel OPREA", "target": "Valentin RUSU", "ratio": 4.673851339814923}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Lucian Nicolae BODE", "ratio": 4.960929934352102}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "ratio": 5.210794203393926}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Marius NECULOIU", "ratio": 4.896998026345613}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Dorel COVACI", "ratio": 6.202039955292683}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Claudia BOGHICEVICI", "ratio": 6.075407128790252}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 5.2049974118155315}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 4.980856924449288}, {"source": "Iulian VLADU", "target": "Ludovic ORBAN", "ratio": 4.60517145510405}, {"source": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U", "target": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "ratio": 5.070283324571238}, {"source": "Radu Bogdan \u0162\u00ceMP\u0102U", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 5.608586234322139}, {"source": "Viorel CONSTANTINESCU", "target": "Marin ALM\u0102JANU", "ratio": 4.886710521452876}, {"source": "Lumini\u0163a-Pachel ADAM", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.474172063162465}, {"source": "Lumini\u0163a-Pachel ADAM", "target": "BIR\u00d3 Roz\u00e1lia-Ibolya", "ratio": 4.99055055780166}, {"source": "Gavril M\u00ceRZA", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 4.321662590484353}, {"source": "Gavril M\u00ceRZA", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 4.572503146740729}, {"source": "Gheorghe ROMAN", "target": "Leonardo BADEA", "ratio": 4.8079904780085965}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "Liviu Titus PA\u015eCA", "ratio": 5.860722019264026}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 4.987451329658677}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "Mario-Ernest CALOIANU", "ratio": 4.904882109305632}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 5.3659972110229965}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 4.505840030380595}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 5.252392979136763}, {"source": "Mihai TARARACHE", "target": "Cristian D\u0103nu\u0163 MIHAI", "ratio": 4.938987991479088}, {"source": "Gabriel-Horia NASRA", "target": "Costel LUPA\u015eCU", "ratio": 4.927216073473445}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Lucian-Daniel STANCIU-VIZITEU", "ratio": 5.043006382302735}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Robert-Ionatan SIGHIART\u0102U", "ratio": 5.018335539296757}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Daniela OTE\u015eANU", "ratio": 5.284046836574734}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Iulian BULAI", "ratio": 4.853983278020118}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 7.647087786226893}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI", "ratio": 4.514063379527876}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Marius BODEA", "ratio": 4.322009317392668}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Tudor Rare\u015f POP", "ratio": 4.253602102336211}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 6.789229454719086}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 5.069259570689725}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Mara-Daniela CALISTA", "ratio": 4.412707611006983}, {"source": "Pavel POPESCU", "target": "Mara MARE\u015e", "ratio": 4.160002114807746}, {"source": "Radu BABU\u015e", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 7.40152395970994}, {"source": "Radu BABU\u015e", "target": "Valentin Gabriel BOBOC", "ratio": 7.470438510002934}, {"source": "Radu BABU\u015e", "target": "Adrian Constantin SIMIONESCU", "ratio": 5.391677279506888}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "Dorel COVACI", "ratio": 5.055901360849728}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "KORODI Attila", "ratio": 5.089664973171689}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "Gheorghe POP", "ratio": 4.774495278699231}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 5.819488732689724}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 4.763976991645238}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "Ludovic ORBAN", "ratio": 4.6595880846563436}, {"source": "Ileana Cristina DUMITRACHE", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "ratio": 4.69990921079414}, {"source": "Robert-Ionatan SIGHIART\u0102U", "target": "Dumitru MIHALESCUL", "ratio": 6.067795025469586}, {"source": "Robert-Ionatan SIGHIART\u0102U", "target": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.587757584526859}, {"source": "Robert-Ionatan SIGHIART\u0102U", "target": "Lucian-Ovidiu HEIU\u015e", "ratio": 5.093845459492555}, {"source": "Robert-Ionatan SIGHIART\u0102U", "target": "Bogdan-Iulian HU\u0162UC\u0102", "ratio": 4.98052356332579}, {"source": "Marin BOBE\u015e", "target": "Antonella MARINESCU", "ratio": 5.822934712015213}, {"source": "Toader STROIAN", "target": "B\u00c9RES \u015etefan Vasile", "ratio": 4.5354443889617695}, {"source": "Toader STROIAN", "target": "Mircia GIURGIU", "ratio": 6.033351950885658}, {"source": "Toader STROIAN", "target": "Mihai BANU", "ratio": 5.07408368180694}, {"source": "Toader STROIAN", "target": "Gheorghe COROAM\u0102", "ratio": 4.8188540208437844}, {"source": "Ion BASGAN", "target": "Ioan Dumitru PUCHIANU", "ratio": 4.205515220893925}, {"source": "Antonie IORGOVAN", "target": "Eugen NICOLICEA", "ratio": 4.268937545555838}, {"source": "Antonie IORGOVAN", "target": "Mihail SIRE\u0162EANU", "ratio": 5.541602956129403}, {"source": "Antonie IORGOVAN", "target": "Liviu-Doru BINDEA", "ratio": 4.459394734180301}, {"source": "Antonie IORGOVAN", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 4.373878152321998}, {"source": "Dorel Constantin Vasile BORZA", "target": "Dan P\u0102SAT", "ratio": 5.568328946568929}, {"source": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.3877554628152176}, {"source": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "target": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "ratio": 4.962046600684721}, {"source": "BORB\u00c9LY L\u00e1szl\u00f3", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.259095884287591}, {"source": "Ion Florentin SANDU", "target": "Gheorghe MARIN", "ratio": 5.896309303533986}, {"source": "Ion Florentin SANDU", "target": "Dan Ioan POPESCU", "ratio": 4.484623825113316}, {"source": "Ion Florentin SANDU", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.114958066258135}, {"source": "KELEMEN Hunor", "target": "Adrian P\u0102UNESCU", "ratio": 4.4022228243778}, {"source": "KELEMEN Hunor", "target": "Slavomir GVOZDENOVICI", "ratio": 4.548973448647095}, {"source": "Gheorghe MARIN", "target": "Gheorghe \u015eIMON", "ratio": 4.74191707579779}, {"source": "Gheorghe MARIN", "target": "Ion SECHE", "ratio": 4.114875069366361}, {"source": "Gheorghe MARIN", "target": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU", "ratio": 4.556903651764985}, {"source": "Gheorghe MARIN", "target": "Dan Ioan POPESCU", "ratio": 4.996177895074723}, {"source": "Avram CR\u0102CIUN", "target": "Tudor BALT\u0102", "ratio": 4.235703627825762}, {"source": "Avram CR\u0102CIUN", "target": "Ion H\u00ceR\u015eU", "ratio": 4.179024424947483}, {"source": "Avram CR\u0102CIUN", "target": "Gheorghe ZOICA\u015e", "ratio": 5.976893243908032}, {"source": "Scarlat IRIZA", "target": "Sorin-Avram IACOBAN", "ratio": 5.4795690081163535}, {"source": "Scarlat IRIZA", "target": "Nicolae MOHANU", "ratio": 5.557488006756557}, {"source": "Scarlat IRIZA", "target": "Paul DUMBR\u0102VANU", "ratio": 4.471942033094209}, {"source": "Scarlat IRIZA", "target": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "ratio": 4.438925646254111}, {"source": "Scarlat IRIZA", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 5.085980303918388}, {"source": "Scarlat IRIZA", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 5.440855842774228}, {"source": "Marin ANTON", "target": "Violeta TUDORIE", "ratio": 7.521856192510182}, {"source": "Marin ANTON", "target": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "ratio": 4.54049950034584}, {"source": "Marin ANTON", "target": "Neculai BEREANU", "ratio": 5.473098215203927}, {"source": "Marin ANTON", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 5.521698195036251}, {"source": "Nicolae GR\u0102DINARU", "target": "Traian RECE", "ratio": 5.546874286137568}, {"source": "Nicolae GR\u0102DINARU", "target": "Traian DOBRE", "ratio": 5.6132613886912495}, {"source": "Slavomir GVOZDENOVICI", "target": "Adrian P\u0102UNESCU", "ratio": 4.914724194238879}, {"source": "Elena PREDA", "target": "Aurel MILO\u015e", "ratio": 4.190723856709084}, {"source": "Matei-Agathon DAN", "target": "Victor APOSTOLACHE", "ratio": 4.375217358560819}, {"source": "Corneliu OLAR", "target": "Iulian B\u0102DESCU", "ratio": 4.904118133375524}, {"source": "Corneliu OLAR", "target": "Ion TABUGAN", "ratio": 5.286524244858965}, {"source": "Corneliu OLAR", "target": "Mircia GIURGIU", "ratio": 4.226168365656491}, {"source": "Mihaela POPA", "target": "Mircea LUBANOVICI", "ratio": 4.823192686404176}, {"source": "Mihaela POPA", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.886419157078811}, {"source": "Mihaela POPA", "target": "Mariana C\u00c2MPEANU", "ratio": 8.452750774915627}, {"source": "Mihaela POPA", "target": "Ionu\u0163-Marian STROE", "ratio": 4.638184926318322}, {"source": "Mihaela POPA", "target": "Florian Daniel GEANT\u0102", "ratio": 6.893712024533807}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "\u015etefan BUCIUTA", "ratio": 4.959477289570503}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Petru MOVIL\u0102", "ratio": 4.369557492277231}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Octavian-Marius POPA", "ratio": 4.387313811881526}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Georgian POP", "ratio": 4.079372149838287}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "ratio": 4.418685803364669}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Florin POSTOLACHI", "ratio": 4.963121851709223}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Mihai Alexandru VOICU", "ratio": 4.7892376426261585}, {"source": "Mircea LUBANOVICI", "target": "Tudor CIUHODARU", "ratio": 5.293606320923404}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Miron Tudor MITREA", "ratio": 4.433354340766555}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Adrian GURZ\u0102U", "ratio": 6.700661922020857}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 4.69520207011072}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Eugenia MOLDOVEANU", "ratio": 4.500650312150555}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Mihail SIRE\u0162EANU", "ratio": 4.48942140776499}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 6.782656548458705}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Traian DOBRE", "ratio": 4.351752408006002}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.454692043550001}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Liviu-Bogdan CIUC\u0102", "ratio": 4.5416729097336255}, {"source": "Eugen NICOLICEA", "target": "Gabriel ANDRONACHE", "ratio": 4.3711413446136405}, {"source": "Iulian B\u0102DESCU", "target": "Petre DAEA", "ratio": 5.149207016177617}, {"source": "Iulian B\u0102DESCU", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 4.458661278435189}, {"source": "Iulian B\u0102DESCU", "target": "GYERK\u00d3 L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 4.9363550652242285}, {"source": "Iulian B\u0102DESCU", "target": "Tudor PAN\u0162\u00ceRU", "ratio": 4.46056354085848}, {"source": "Iulian B\u0102DESCU", "target": "Gheorghe COROAM\u0102", "ratio": 6.068514082857343}, {"source": "Miron Tudor MITREA", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 4.770646686260266}, {"source": "Miron Tudor MITREA", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.078906225857463}, {"source": "Miron Tudor MITREA", "target": "Viorel HREBENCIUC", "ratio": 6.872830117108795}, {"source": "Miron Tudor MITREA", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 5.127619842173589}, {"source": "Miron Tudor MITREA", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 4.687278312600457}, {"source": "R\u0103zvan \u0162UREA", "target": "P\u00c1L \u00c1rp\u00e1d", "ratio": 4.487401448256422}, {"source": "R\u0103zvan \u0162UREA", "target": "Constantin Severus MILITARU", "ratio": 5.6476435040492685}, {"source": "R\u0103zvan \u0162UREA", "target": "Tudor PAN\u0162URU", "ratio": 4.476380659271031}, {"source": "R\u0103zvan \u0162UREA", "target": "Maria Eugenia BARNA", "ratio": 4.782184674411766}, {"source": "\u015etefan BUCIUTA", "target": "Petru MOVIL\u0102", "ratio": 4.242036506977577}, {"source": "Victor SOCACIU", "target": "Du\u015fan POPOV", "ratio": 4.872953964263145}, {"source": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 6.617231201317405}, {"source": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 7.609043412516952}, {"source": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "target": "Vasile BERCI", "ratio": 4.461262214490361}, {"source": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "target": "Ioan MANG", "ratio": 4.666923886131535}, {"source": "Cornel-Cristian RESMERI\u0162\u0102", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 5.9870862107006735}, {"source": "P\u00c1L \u00c1rp\u00e1d", "target": "Ioan MANG", "ratio": 4.385770669732368}, {"source": "Victor BOIANGIU", "target": "Petru FILIP", "ratio": 5.394891541407624}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 5.578948255258559}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "ratio": 5.441206063392572}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Ion DUMITRU", "ratio": 7.128221534131187}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 8.389361955364121}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "ratio": 8.185082845166402}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Marian AVRAM", "ratio": 5.621180731524259}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 5.997609874251668}, {"source": "Petre DAEA", "target": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 5.128726454285998}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 5.015108960261831}, {"source": "Petre DAEA", "target": "Marian GHIVECIU", "ratio": 5.78143667417962}, {"source": "Nicolae JOL\u0162A", "target": "Dan P\u0102SAT", "ratio": 4.167066593316406}, {"source": "Tudor-Alexandru CHIUARIU", "target": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "ratio": 4.780974005169654}, {"source": "Tudor-Alexandru CHIUARIU", "target": "Liviu Titus PA\u015eCA", "ratio": 4.75486634153371}, {"source": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "target": "Toni GREBL\u0102", "ratio": 4.862362889041831}, {"source": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "target": "Sorin Constantin STRAGEA", "ratio": 5.356785525647526}, {"source": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.293895915008345}, {"source": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "target": "Gabriel ANDRONACHE", "ratio": 4.330499823155059}, {"source": "Alina-\u015etefania GORGHIU", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 4.367711331930291}, {"source": "Petru ANDEA", "target": "Maria GRECEA", "ratio": 5.4825593552368925}, {"source": "Petru ANDEA", "target": "Nechita-Adrian OROS", "ratio": 4.414740865579742}, {"source": "Petru ANDEA", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.504811102068034}, {"source": "Petru ANDEA", "target": "Cornel FILIPESCU", "ratio": 4.405274643894752}, {"source": "Darius Bogdan V\u00c2LCOV", "target": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "ratio": 4.526310729568656}, {"source": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 5.696665143667476}, {"source": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 4.857614122209107}, {"source": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "target": "Gheorghe COSTIN", "ratio": 5.036199043966176}, {"source": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 4.052279374152338}, {"source": "Daniel-C\u0103t\u0103lin ZAMFIR", "target": "Dorin Silviu PETREA", "ratio": 6.004815630030384}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "Camelia KHRAIBANI", "ratio": 5.767398211881462}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "Valeriu TODIRA\u015eCU", "ratio": 5.974280214738501}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "Marius NECULOIU", "ratio": 4.840900651806733}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "Ion LUCHIAN", "ratio": 7.170116386620911}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "Liviu C\u00c2MPANU", "ratio": 5.359147462953617}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "Valeriu-Victor BOERIU", "ratio": 4.4305935774332825}, {"source": "Grigore CR\u0102CIUNESCU", "target": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n", "ratio": 4.720441788201313}, {"source": "Camelia KHRAIBANI", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 4.585510304868022}, {"source": "Camelia KHRAIBANI", "target": "Neviser ZAHARCU", "ratio": 5.063621006300699}, {"source": "Camelia KHRAIBANI", "target": "Valeriu TODIRA\u015eCU", "ratio": 4.554001797302105}, {"source": "Camelia KHRAIBANI", "target": "Constantin R\u0102DULESCU", "ratio": 5.2729661738883316}, {"source": "Camelia KHRAIBANI", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 4.748788206175491}, {"source": "Camelia KHRAIBANI", "target": "\u015etefan STOICA", "ratio": 4.635960966541068}, {"source": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "target": "Octavian-Liviu BUMBU", "ratio": 5.047244351295152}, {"source": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "target": "Marius MANOLACHE", "ratio": 4.139279535248027}, {"source": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "target": "Victor ROMAN", "ratio": 4.305569951196372}, {"source": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "target": "Nicolae MOHANU", "ratio": 4.402976126737819}, {"source": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "target": "Daniel FLOREA", "ratio": 4.409150286316384}, {"source": "Ion-Bogdan MIH\u0102ILESCU", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.394285973889632}, {"source": "Aurelia CRISTEA", "target": "Neviser ZAHARCU", "ratio": 6.112062521344987}, {"source": "Aurelia CRISTEA", "target": "Paul DUMBR\u0102VANU", "ratio": 4.526837084906797}, {"source": "Aurelia CRISTEA", "target": "Valentin BL\u0102NARIU", "ratio": 5.7296888782870425}, {"source": "Aurelia CRISTEA", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 6.91770981283034}, {"source": "Aurelia CRISTEA", "target": "Leonardo BADEA", "ratio": 4.4359072675622215}, {"source": "Ion Cristinel MARIAN", "target": "Sorin Mihai GRINDEANU", "ratio": 5.322438196187192}, {"source": "Ion Cristinel MARIAN", "target": "Mircea DOLHA", "ratio": 6.377066441715796}, {"source": "Ion Cristinel MARIAN", "target": "Elena-Ramona REUER (Uioreanu)", "ratio": 4.417276032967759}, {"source": "Ion Cristinel MARIAN", "target": "Nicolae NASTA", "ratio": 4.681243851208917}, {"source": "Ion Cristinel MARIAN", "target": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI", "ratio": 5.836625851397175}, {"source": "Maria GRECEA", "target": "Nechita-Adrian OROS", "ratio": 6.857669547427371}, {"source": "Maria GRECEA", "target": "Adrian-Alin PETRACHE", "ratio": 4.28775925642209}, {"source": "Maria GRECEA", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 4.462931107120124}, {"source": "Maria GRECEA", "target": "Romeo R\u0102DULESCU", "ratio": 4.418588530757072}, {"source": "Maria GRECEA", "target": "Ovidiu-Ioan DUMITRU", "ratio": 4.173680429518446}, {"source": "Maria GRECEA", "target": "Radu ZLATI", "ratio": 5.043654755554288}, {"source": "Eugen BEJINARIU", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 5.842103443606087}, {"source": "Eugen BEJINARIU", "target": "Mihai WEBER", "ratio": 5.065927457198887}, {"source": "Nechita-Adrian OROS", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 6.1512579143928106}, {"source": "Nechita-Adrian OROS", "target": "Marian ENACHE", "ratio": 4.816339445121784}, {"source": "Victor-Gheorghe MANEA", "target": "MOLNAR Zsolt", "ratio": 5.012957394181184}, {"source": "Victor-Gheorghe MANEA", "target": "Drago\u015f LUCHIAN", "ratio": 5.6837825977023275}, {"source": "Victor-Gheorghe MANEA", "target": "Mircia MUNTEAN", "ratio": 6.555543608086316}, {"source": "Victor-Gheorghe MANEA", "target": "Raluca SURDU", "ratio": 4.408571124628052}, {"source": "Victor-Gheorghe MANEA", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 4.459662106471685}, {"source": "Mihai-Ciprian ROGOJAN", "target": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "ratio": 5.066004127829961}, {"source": "Mihai-Ciprian ROGOJAN", "target": "Liliana MINC\u0102", "ratio": 5.862764668022785}, {"source": "Mihai-Ciprian ROGOJAN", "target": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "ratio": 4.589451531501606}, {"source": "Sorin Mihai GRINDEANU", "target": "Neagu MURGU", "ratio": 4.709270914202467}, {"source": "Sorin Mihai GRINDEANU", "target": "Dan BORDEIANU", "ratio": 4.443995043971672}, {"source": "Sorin Mihai GRINDEANU", "target": "Dan T\u0102TARU", "ratio": 4.413168332983975}, {"source": "Sorin Mihai GRINDEANU", "target": "Ioan BENGA", "ratio": 5.152678128914991}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n", "target": "VIDA Iuliu", "ratio": 5.169107944172126}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n", "target": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN", "ratio": 4.489448071881132}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n", "target": "Oana MANOLESCU", "ratio": 6.563382278285797}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 6.342836271001192}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 5.766113390930219}, {"source": "Dumitru LOVIN", "target": "Silvia-Monica DINIC\u0102secretar al Senatului", "ratio": 4.768156226718647}, {"source": "Dumitru LOVIN", "target": "ANTAL Istv\u00e1n-J\u00e1nos", "ratio": 4.717822265163276}, {"source": "Dumitru LOVIN", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 4.305060108147416}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Cristina BURCIU", "ratio": 6.477365579291748}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Sergiu Cosmin VLAD", "ratio": 5.025158829452744}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Emanuel-Gabriel BOTNARIU", "ratio": 5.866769511905166}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Vlad BONTEA", "ratio": 4.996225087951034}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Bogdan-Alin STOICA", "ratio": 4.9357861545156965}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 V\u00ceRZ\u0102", "ratio": 5.199625250267636}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Ilie TOMA", "ratio": 4.3637728640265685}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Florinel STANCU", "ratio": 4.389136119573848}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Florin-Dan TRIPA", "ratio": 4.461036489116168}, {"source": "D\u0103nu\u0163 ANDRU\u015eC\u0102", "target": "Alexandra PRESUR\u0102", "ratio": 4.5111609680983875}, {"source": "Cristina BURCIU", "target": "Ilie TOMA", "ratio": 6.35990451427336}, {"source": "Cristina BURCIU", "target": "Petre-Florin MANOLE", "ratio": 5.352795059822744}, {"source": "Cristina BURCIU", "target": "Toma-Florin PETCU", "ratio": 4.883460468683487}, {"source": "Cristina BURCIU", "target": "Florinel STANCU", "ratio": 4.265299598396187}, {"source": "Cristina BURCIU", "target": "Florin-Dan TRIPA", "ratio": 4.337199967938508}, {"source": "Cristina BURCIU", "target": "Alexandra PRESUR\u0102", "ratio": 4.3873244469207275}, {"source": "Camelia GAVRIL\u0102", "target": "Emanuel-Gabriel BOTNARIU", "ratio": 5.828215558067512}, {"source": "Camelia GAVRIL\u0102", "target": "Theodora \u015eOTCAN", "ratio": 4.403075662640949}, {"source": "Camelia GAVRIL\u0102", "target": "Alexandru R\u0102DULESCU", "ratio": 4.3582257432474965}, {"source": "Iulius Marian FIRCZAK", "target": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.877772351820178}, {"source": "Iulius Marian FIRCZAK", "target": "Marius-Constantin BUD\u0102I", "ratio": 5.017689591049784}, {"source": "Iulius Marian FIRCZAK", "target": "Adrian-Mih\u0103i\u0163\u0103 TODORAN", "ratio": 4.498449826663856}, {"source": "Iulius Marian FIRCZAK", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 5.3074680697496905}, {"source": "Constantin \u015eOV\u0102IAL\u0102", "target": "Tudori\u0163a LUNGU", "ratio": 6.087706242204326}, {"source": "Constantin \u015eOV\u0102IAL\u0102", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 5.848609655044401}, {"source": "Constantin \u015eOV\u0102IAL\u0102", "target": "Remus-Adrian BORZA", "ratio": 5.236946166258936}, {"source": "Sergiu Cosmin VLAD", "target": "KULCS\u00c1R-TERZA J\u00f3zsef-Gy\u00f6rgy", "ratio": 4.836434408179082}, {"source": "Emanuel-Gabriel BOTNARIU", "target": "Nicolae AVRAM", "ratio": 6.159811374852546}, {"source": "VASS Levente", "target": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "ratio": 5.028180476677067}, {"source": "Alexandru-Ioan ANDREI", "target": "Vlad BONTEA", "ratio": 5.387943909156128}, {"source": "Alexandru-Ioan ANDREI", "target": "Ioan-Iustin TALPO\u015e", "ratio": 4.636660639154156}, {"source": "Alexandru-Ioan ANDREI", "target": "C\u0103lin-Ionel DOBRA", "ratio": 4.856414092529079}, {"source": "Alexandru-Ioan ANDREI", "target": "Neculai IFTIMIE", "ratio": 4.608170491469944}, {"source": "Alexandru-Ioan ANDREI", "target": "Alfred - Robert SIMONIS", "ratio": 4.638063480285295}, {"source": "Alexandru-Ioan ANDREI", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 4.165046780188915}, {"source": "Siminica MIREA", "target": "Florin-Vasile C\u00ce\u0162U", "ratio": 4.319101965592395}, {"source": "Ghervazen LONGHER", "target": "Eugen Constantin URICEC", "ratio": 4.809525901209432}, {"source": "Bogdan OLTEANU", "target": "Horea-Dorin UIOREANU", "ratio": 4.652213176360913}, {"source": "Zamfir DUMITRESCU", "target": "Petre STR\u0102CHINARU", "ratio": 6.249485761405704}, {"source": "Florea VOINEA", "target": "Mihai-Bogdan DIACONU", "ratio": 5.447425076701785}, {"source": "Florea VOINEA", "target": "\u015eerban Constantin VALECA", "ratio": 4.937591802986324}, {"source": "Iulian IANCU", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 4.271605135165552}, {"source": "Iulian IANCU", "target": "George IONESCU", "ratio": 4.870079251242869}, {"source": "Iulian IANCU", "target": "Iuliu NOSA", "ratio": 5.820281550224508}, {"source": "Iulian IANCU", "target": "Cornel ITU", "ratio": 5.2005136411595405}, {"source": "Iulian IANCU", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 4.966585092857752}, {"source": "Dumitru MOINESCU", "target": "Bujor-Bogdan TEODORIU", "ratio": 4.415003196964102}, {"source": "Dumitru MOINESCU", "target": "Dumitru CALANCE", "ratio": 4.351191137312631}, {"source": "Constantin SAVA", "target": "Teiu P\u0102UNESCU", "ratio": 4.292476054413269}, {"source": "Constantin SAVA", "target": "Ovidiu Cameliu PETRESCU", "ratio": 4.487394873216822}, {"source": "Constantin SAVA", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 4.871728945191041}, {"source": "\u015etefan Marian POPESCU BEJAT", "target": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102", "ratio": 6.176611300520962}, {"source": "VEREST\u00d3Y Attila", "target": "Teiu P\u0102UNESCU", "ratio": 4.47147604557002}, {"source": "Teiu P\u0102UNESCU", "target": "\u015etefan CAZIMIR", "ratio": 4.767696599956826}, {"source": "Teiu P\u0102UNESCU", "target": "Dumitru MOCANU", "ratio": 4.429471641308444}, {"source": "Mihai PETRESCU", "target": "Marin PREDIL\u0102", "ratio": 4.89716555900772}, {"source": "\u015etefan CAZIMIR", "target": "Octavian OPRI\u015e", "ratio": 4.524783063200859}, {"source": "Dumitru MOCANU", "target": "Ion NEAGU", "ratio": 4.821383175148963}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Ioan CINDREA", "ratio": 5.751246361908075}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Viorel HREBENCIUC", "ratio": 4.488816786043552}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "ratio": 6.156122933683806}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Vasile BLAGA", "ratio": 5.196692620623748}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 5.8190977492731815}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Gheorghe POP", "ratio": 4.603136862244444}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Traian Constantin IGA\u015e", "ratio": 4.544122939335508}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 5.669172933772208}, {"source": "Mircea DU\u015eA", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 5.466240896749673}, {"source": "Radu PODGOREAN", "target": "Adrian P\u0102UNESCU", "ratio": 4.2575981839074535}, {"source": "Ioan CINDREA", "target": "Ioan MANG", "ratio": 4.5377573010325225}, {"source": "Daniela POPA", "target": "\u015etefan ILIE", "ratio": 4.86835747728068}, {"source": "Daniela POPA", "target": "Octavian \u015eTIREANU", "ratio": 5.011468237672344}, {"source": "Valeriu-Victor BOERIU", "target": "Dan SAB\u0102U", "ratio": 4.47422352762162}, {"source": "Valeriu-Victor BOERIU", "target": "Lucian MILITARU", "ratio": 5.523458895781093}, {"source": "Valeriu-Victor BOERIU", "target": "Radu STROE", "ratio": 5.44284649817677}, {"source": "Florin Aurelian POPESCU", "target": "Iona\u015f-Florin URCAN", "ratio": 5.845710667840436}, {"source": "Florin Aurelian POPESCU", "target": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "ratio": 4.321855347327609}, {"source": "Florin Aurelian POPESCU", "target": "Raluca SURDU", "ratio": 4.988130120609187}, {"source": "Florin Aurelian POPESCU", "target": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "ratio": 4.093878271531048}, {"source": "Florin Aurelian POPESCU", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.800250089336855}, {"source": "Florin Aurelian POPESCU", "target": "Ioan MIH\u0102IL\u0102", "ratio": 4.916185337145949}, {"source": "Iona\u015f-Florin URCAN", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 4.45547598614272}, {"source": "Iona\u015f-Florin URCAN", "target": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "ratio": 5.776248298788258}, {"source": "Iona\u015f-Florin URCAN", "target": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "ratio": 5.417103062720691}, {"source": "Iona\u015f-Florin URCAN", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 6.04820859926355}, {"source": "Iona\u015f-Florin URCAN", "target": "Mircia MUNTEAN", "ratio": 4.970082804502143}, {"source": "Iona\u015f-Florin URCAN", "target": "Ion \u015eCHEAU", "ratio": 4.48788347872631}, {"source": "Ion-Marcel CIOLACUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Dorin Silviu PETREA", "ratio": 5.735318638079406}, {"source": "Ion-Marcel CIOLACUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Ana BIRCHALL", "ratio": 4.794285606357267}, {"source": "Ion-Marcel CIOLACUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Mihai-Viorel FIFOR", "ratio": 4.865204777929175}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Aurelian IONESCU", "ratio": 6.2040725112314785}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Gheorghe EMACU", "ratio": 4.312411540644712}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Marius MANOLACHE", "ratio": 4.626782593888787}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Virgil GURAN", "ratio": 7.99409300231437}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "ratio": 6.366650487284517}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "D\u0103nu\u0163 CULE\u0162U", "ratio": 4.338644988442551}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Neviser ZAHARCU", "ratio": 4.648540433859564}, {"source": "Paul DUMBR\u0102VANU", "target": "Leonard CAD\u0102R", "ratio": 4.7786409332279165}, {"source": "Dorin Silviu PETREA", "target": "Ioan ADAM", "ratio": 7.130814229056494}, {"source": "Dorin Silviu PETREA", "target": "\u015etefan-Petru DALCA", "ratio": 5.143405532716642}, {"source": "Dorin Silviu PETREA", "target": "Ion ARITON", "ratio": 5.6243960354529}, {"source": "Dorin Silviu PETREA", "target": "Giureci-Slobodan GHERA", "ratio": 6.062012906833857}, {"source": "Dorin Silviu PETREA", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 5.62911517384277}, {"source": "Dorin Silviu PETREA", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 5.598965380298447}, {"source": "Aurelian IONESCU", "target": "Constantin MAZILU", "ratio": 4.29144331942866}, {"source": "Gheorghe EMACU", "target": "Nicolae-Vlad POPA", "ratio": 4.406090787116915}, {"source": "Gheorghe EMACU", "target": "Elena C\u0103t\u0103lina \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 4.517699158699168}, {"source": "Gheorghe EMACU", "target": "Ioan IOVESCU", "ratio": 4.510523210309451}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "\u015etefan-Petru DALCA", "ratio": 5.139129685971648}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 5.657611965329872}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Ion \u015eCHEAU", "ratio": 5.8981795545488165}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 5.064361127794047}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Viorel CHIRIAC", "ratio": 4.808714790250358}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 6.359700760521555}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 6.3477043281700585}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 5.26103837081299}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "ratio": 5.53845066572531}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 6.437252948915562}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Nu\u0163u FONTA", "ratio": 5.3888629830151205}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Marius COSTE", "ratio": 4.878402427841644}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "ratio": 5.6398900739141125}, {"source": "Ioan ADAM", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 5.8021934326364555}, {"source": "Tudor CIUHODARU", "target": "Mara MARE\u015e", "ratio": 5.641049950243536}, {"source": "Tudor CIUHODARU", "target": "Tamara-Dorina CIOFU", "ratio": 4.952456162313856}, {"source": "Tudor CIUHODARU", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 5.973920228788084}, {"source": "Tudor CIUHODARU", "target": "Cristian-George SEFER", "ratio": 5.362712685308088}, {"source": "Nicolae-Vlad POPA", "target": "Vasile DU\u0162\u0102", "ratio": 4.571686570094673}, {"source": "Nicolae-Vlad POPA", "target": "Gheorghe FLUTUR", "ratio": 4.708306834661027}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Augustin Constantin MITU", "ratio": 4.412805722768841}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Florinel DUMITRESCU", "ratio": 4.835839979866757}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 4.429911009970836}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n", "ratio": 4.713110871578914}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Sergiu-Constantin VIZITIU", "ratio": 6.561339512737211}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 4.466060973086369}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 5.28637893770643}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 6.26463649156091}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Cristina NICHITA", "ratio": 4.7206533729903}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Ion DINI\u0162\u0102", "ratio": 4.802089836853908}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 5.604444314898911}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 5.991028157956935}, {"source": "\u015etefan-Petru DALCA", "target": "Andrei-R\u0103zvan CONDUR\u0102\u0162EANU", "ratio": 6.140358135626155}, {"source": "Mara MARE\u015e", "target": "Cristina-Ionela IURI\u015eNI\u0162I", "ratio": 5.5707696883695235}, {"source": "Mara MARE\u015e", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 5.118349114535903}, {"source": "Mara MARE\u015e", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 6.764056881818462}, {"source": "Mara MARE\u015e", "target": "R\u0103zvan-Ilie ROTARU", "ratio": 4.864590944266751}, {"source": "Mara MARE\u015e", "target": "Mara-Daniela CALISTA", "ratio": 4.3144346727857465}, {"source": "Dan V\u00ceLCEANU", "target": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 5.780189047028599}, {"source": "Dan V\u00ceLCEANU", "target": "Marius-Constantin BUD\u0102I", "ratio": 4.775862431075259}, {"source": "Dan V\u00ceLCEANU", "target": "Andrei POP", "ratio": 4.404935784482928}, {"source": "Dan V\u00ceLCEANU", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 5.016829036100889}, {"source": "Dan V\u00ceLCEANU", "target": "D\u0103nu\u0163 BICA", "ratio": 4.084336290722746}, {"source": "Cristina-Ionela IURI\u015eNI\u0162I", "target": "Lavinia-Corina COSMA", "ratio": 5.146934126395733}, {"source": "Mihai MOHACI", "target": "Otilian NEAGOE", "ratio": 5.625830512353808}, {"source": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Marius-Constantin BUD\u0102I", "ratio": 5.470031977951677}, {"source": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Matei-Adrian DOBROVIE", "ratio": 4.916456636061864}, {"source": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Mihai CULEAF\u0102", "ratio": 4.60187859210324}, {"source": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 4.839042613349276}, {"source": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Lucian-Ovidiu HEIU\u015e", "ratio": 4.770179665943353}, {"source": "Marilen - Gabriel PIRTEAvicepre\u015fedinte al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Bogdan-Iulian HU\u0162UC\u0102", "ratio": 4.656857769776588}, {"source": "Marius-Constantin BUD\u0102I", "target": "Ioana BRAN", "ratio": 4.450785656357237}, {"source": "Marius-Constantin BUD\u0102I", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 4.597954833054505}, {"source": "Marius-Constantin BUD\u0102I", "target": "Andrei POP", "ratio": 4.127201539645017}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e", "ratio": 4.49978331897595}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "ratio": 6.080309775279865}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "Liliana CIOBANU", "ratio": 5.208136833386692}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 6.527299346798631}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "Drago\u015f LUCHIAN", "ratio": 4.212878309910995}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "George SCARLAT", "ratio": 4.384672932410957}, {"source": "Costel \u015eOPTIC\u0102", "target": "Nechita-Stelian DOLHA", "ratio": 4.351722405062613}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 5.968224370441735}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "ratio": 5.205300980390782}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Eduard-Stelian MARTIN", "ratio": 4.279652322538194}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Eugen DURBAC\u0102", "ratio": 4.9049307122137}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Gheorghe ANA", "ratio": 5.2158075696158885}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Georgian POP", "ratio": 4.671745113860367}, {"source": "\u015eerban Constantin VALECA", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 4.930429370494749}, {"source": "Iulian Claudiu MANDA", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.518054930117975}, {"source": "Iulian Claudiu MANDA", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 4.755081052159142}, {"source": "Mihai-C\u0103t\u0103lin BOTEZ", "target": "Sorin-Ioan BUMB", "ratio": 5.255573914916942}, {"source": "Gabriela CRE\u0162U", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 5.848618231208226}, {"source": "Gabriela CRE\u0162U", "target": "PATAKI Csaba", "ratio": 4.051651035274085}, {"source": "Gabriela CRE\u0162U", "target": "Irinel Ioan STATIV\u0102", "ratio": 5.174110733287602}, {"source": "Mihail F\u00c2C\u0102", "target": "Valentin P\u0102DUROIU", "ratio": 4.614078598500981}, {"source": "Miron IGNAT", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 5.572350973568351}, {"source": "Miron IGNAT", "target": "Iuliu NOSA", "ratio": 4.8614110443270935}, {"source": "Cristina Elena DOBRE", "target": "Gabriel-Dan GOSPODARU", "ratio": 4.708066402403717}, {"source": "Cristina Elena DOBRE", "target": "Minerva BOITAN", "ratio": 6.90351568598606}, {"source": "Cristina Elena DOBRE", "target": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU", "ratio": 5.095969827746826}, {"source": "Ioan MANG", "target": "PET\u00d6 Csilla-M\u00e1ria", "ratio": 4.796370768905853}, {"source": "Tudor UDRI\u015eTOIU", "target": "Gabriel-Dan GOSPODARU", "ratio": 4.411524806342435}, {"source": "Tudor UDRI\u015eTOIU", "target": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE", "ratio": 4.099119043895236}, {"source": "Gabriel-Dan GOSPODARU", "target": "Minerva BOITAN", "ratio": 4.243480327733218}, {"source": "Gabriel-Dan GOSPODARU", "target": "\u015eerban R\u0102DULESCU", "ratio": 5.455914477675256}, {"source": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "target": "Marian HOINARU", "ratio": 5.533736506993906}, {"source": "Ovidiu Ioan SILAGHI", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 4.875087032119643}, {"source": "Minerva BOITAN", "target": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU", "ratio": 5.975414511123375}, {"source": "Gheorghe GABOR", "target": "Florina Ruxandra JIPA", "ratio": 4.717833034660937}, {"source": "Gheorghe GABOR", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 5.388745226475084}, {"source": "Gheorghe GABOR", "target": "Daniel BUDA", "ratio": 5.129059775999868}, {"source": "Viorel HREBENCIUC", "target": "Vasile ION", "ratio": 4.690278107320662}, {"source": "Viorel HREBENCIUC", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 4.27890251929346}, {"source": "Viorel HREBENCIUC", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 4.37709875430434}, {"source": "Viorel HREBENCIUC", "target": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "ratio": 5.851411839878473}, {"source": "Titi HOLBAN", "target": "Petre PETRESCU", "ratio": 5.457196912522887}, {"source": "Titi HOLBAN", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 5.092248193178333}, {"source": "Titi HOLBAN", "target": "Valeriu-Andrei STERIU", "ratio": 5.540497857334918}, {"source": "Titi HOLBAN", "target": "Gheorghe DRAGOMIR", "ratio": 5.195950323477698}, {"source": "Titi HOLBAN", "target": "Florinel BUTNARU", "ratio": 7.936469894095463}, {"source": "Titi HOLBAN", "target": "Mugurel SURUP\u0102CEANU", "ratio": 4.356547101358853}, {"source": "Valentin Adrian ILIESCU", "target": "Varujan PAMBUCCIAN", "ratio": 6.202712005052781}, {"source": "Valentin Adrian ILIESCU", "target": "Gheorghe BARBU", "ratio": 4.290540519732515}, {"source": "Valentin Adrian ILIESCU", "target": "Paula Maria IV\u0102NESCU", "ratio": 5.3109120750266845}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Dan Stelian MARIN", "ratio": 6.192180311105039}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Cornel BOIANGIU", "ratio": 4.400085920917584}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Ovidiu-Virgil DR\u0102G\u0102NESCU", "ratio": 4.398974381318816}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Neculai GRIGORA\u015e", "ratio": 5.526505494268232}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Alecu SANDU", "ratio": 4.596678369369199}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 5.085570341276092}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "ratio": 4.801574779418114}, {"source": "Gheorghe ANA", "target": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "ratio": 5.042304114355485}, {"source": "Varujan PAMBUCCIAN", "target": "Iusein IBRAM", "ratio": 4.3056922565128435}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "ratio": 6.0272513052216485}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "ratio": 7.849064547357122}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Gheorghe ANTOCHI", "ratio": 6.323832697520226}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 6.519758115182215}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 6.308581851577161}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Vasile NEDELCU", "ratio": 7.181510830657462}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Mihai BANU", "ratio": 7.219804068909497}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "Ion DUMITRU", "ratio": 6.0873318882878245}, {"source": "Mircia GIURGIU", "target": "C\u0103t\u0103lin CHERECHE\u015e", "ratio": 4.466807505670108}, {"source": "Elena H\u0102R\u0102T\u0102U", "target": "Elvira \u015eARAPATIN", "ratio": 4.76007506078418}, {"source": "Elena H\u0102R\u0102T\u0102U", "target": "Petre-Florin MANOLE", "ratio": 4.5106208376359564}, {"source": "Elena H\u0102R\u0102T\u0102U", "target": "Gabriel PETREA", "ratio": 4.946950593578785}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "ratio": 4.263880883414398}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Ion DUMITRU", "ratio": 5.998950582700905}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 5.569011822179789}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Tinel GHEORGHE", "ratio": 6.221394112340594}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Marian GHIVECIU", "ratio": 7.098511436649482}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 4.401161374907776}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Marian AVRAM", "ratio": 5.854195810763896}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 8.07627083560183}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 6.979256020474795}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 5.458100210625699}, {"source": "Constantin T\u0102MAG\u0102", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 5.2787483056695494}, {"source": "Florina Ruxandra JIPA", "target": "\u015eerban NICOLAE", "ratio": 4.175039084986453}, {"source": "Florina Ruxandra JIPA", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 6.246477737877881}, {"source": "Florina Ruxandra JIPA", "target": "Victor-Viorel PONTA", "ratio": 4.48667947333961}, {"source": "Ilie PETRESCU", "target": "Ioan Aurel RUS", "ratio": 4.380849414622318}, {"source": "Ilie PETRESCU", "target": "Marius IRIZA", "ratio": 4.66466942030757}, {"source": "Traian NOVOLAN", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 5.112655339882879}, {"source": "Traian NOVOLAN", "target": "Dan Ioan POPESCU", "ratio": 4.2302941223622295}, {"source": "Traian NOVOLAN", "target": "Petru GODJA", "ratio": 4.13837536793443}, {"source": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e", "target": "Teodor ATANASIU", "ratio": 5.263237918187668}, {"source": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e", "target": "Zisu STANCIU", "ratio": 5.033646999945947}, {"source": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e", "target": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "ratio": 6.7122014936807215}, {"source": "Ioan-Cristian CHIRTE\u015e", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 5.149771272383876}, {"source": "Iuliu NOSA", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 5.245078839984534}, {"source": "Iuliu NOSA", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 5.010605073177329}, {"source": "Iuliu NOSA", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 4.454163546591524}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Iulian IACOMI", "ratio": 4.627086238174712}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Lumini\u0163a-Maria JIVAN", "ratio": 6.095552950824477}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Marina-Adelina COSTE", "ratio": 4.335950850904142}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 5.1801513762380855}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Tudori\u0163a LUNGU", "ratio": 5.409367939135205}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Ion CUP\u0102", "ratio": 4.621915947726575}, {"source": "Claudiu-Augustin ILI\u015eANU", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 5.9019401160717475}, {"source": "Victor BERC\u0102ROIU", "target": "Vasile BLEOTU", "ratio": 4.226556000224777}, {"source": "Victor BERC\u0102ROIU", "target": "Tudor BALT\u0102", "ratio": 4.318222902495109}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Tudor BALT\u0102", "ratio": 4.2184002937611975}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "ratio": 4.362786386250712}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 5.576577017233721}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Constantin SELAGEA", "ratio": 4.256298773302671}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 4.530995534434119}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 5.2417183824744775}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Vasile POPEANG\u0102", "ratio": 5.543964221806416}, {"source": "Vasile BLEOTU", "target": "Petre PETRESCU", "ratio": 4.754773821014802}, {"source": "Radu STROE", "target": "Valentin RUSU", "ratio": 4.80667586876208}, {"source": "Dumitru Florian STAICU", "target": "Florin Mircea ANDREI", "ratio": 4.573654257307039}, {"source": "Gheorghe ZOICA\u015e", "target": "Florin Serghei ANGHEL", "ratio": 6.137393377689053}, {"source": "Gheorghe ZOICA\u015e", "target": "Mircea IRIMESCU", "ratio": 4.813737482071696}, {"source": "Nicolae MOGA", "target": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.36039252766555}, {"source": "Nicolae MOGA", "target": "Rovana PLUMB", "ratio": 4.978797467422105}, {"source": "Nicolae MOGA", "target": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "ratio": 4.553653839085722}, {"source": "Viorel PALA\u015eC\u0102", "target": "Cristian Mihai ADOMNI\u0162EI", "ratio": 4.378467211735793}, {"source": "Dumitru Marcel BUJOR", "target": "Daniel Cristian FLORIAN", "ratio": 4.965994270270153}, {"source": "Dumitru Marcel BUJOR", "target": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "ratio": 5.229098862585088}, {"source": "Dumitru Marcel BUJOR", "target": "Elena-Ramona REUER (Uioreanu)", "ratio": 5.052566181299615}, {"source": "Ana BIRCHALL", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 5.711135007877267}, {"source": "Ana BIRCHALL", "target": "Corneliu-Florin BUICU", "ratio": 4.3091104891156276}, {"source": "Ana BIRCHALL", "target": "Eugen Orlando TEODOROVICI", "ratio": 4.22697211400823}, {"source": "Daniel Cristian FLORIAN", "target": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "ratio": 6.075481317163207}, {"source": "Daniel Cristian FLORIAN", "target": "Ioan IOVESCU", "ratio": 5.179020924690207}, {"source": "Daniel Cristian FLORIAN", "target": "Lucian MILITARU", "ratio": 5.200515479909093}, {"source": "Daniel Cristian FLORIAN", "target": "Victor CIORBEA", "ratio": 4.141382569759193}, {"source": "Octavian MOTOC", "target": "Lucian-Manuel CIUBOTARU", "ratio": 6.511676231337344}, {"source": "Octavian MOTOC", "target": "Eduard Raul HELLVIG", "ratio": 4.462736504251988}, {"source": "Adrian Constantin SIMIONESCU", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 7.095938851178952}, {"source": "Adrian Constantin SIMIONESCU", "target": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "ratio": 4.4027676457901315}, {"source": "Adrian Constantin SIMIONESCU", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.620335886170365}, {"source": "Adrian Constantin SIMIONESCU", "target": "Mircia MUNTEAN", "ratio": 5.181841463474633}, {"source": "Adrian Constantin SIMIONESCU", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 4.43835403931859}, {"source": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "target": "Daniel TUDORACHE", "ratio": 4.567569871650745}, {"source": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "target": "Petru FILIP", "ratio": 5.34357080189808}, {"source": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "target": "Lucian MILITARU", "ratio": 6.616200177239266}, {"source": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "target": "Constantin-Cosmin ENEA", "ratio": 4.47796290251446}, {"source": "Dan-Lauren\u0163iu TOCU\u0162", "target": "Victor CIORBEA", "ratio": 4.165024609790639}, {"source": "Eduard-Stelian MARTIN", "target": "Gheorghe DRAGOMIR", "ratio": 5.38813683535707}, {"source": "Eduard-Stelian MARTIN", "target": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "ratio": 5.405782460378784}, {"source": "Irinel Ioan STATIV\u0102", "target": "Cristian-George SEFER", "ratio": 5.847088813725838}, {"source": "Irinel Ioan STATIV\u0102", "target": "Vlad MARCOCI", "ratio": 5.178394842742573}, {"source": "Mircea DOLHA", "target": "Elena-Ramona REUER (Uioreanu)", "ratio": 6.104115414595661}, {"source": "Mircea DOLHA", "target": "Dumitru-Iulian POPESCU", "ratio": 4.419081343953241}, {"source": "Mircea DOLHA", "target": "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162", "ratio": 4.764769829935426}, {"source": "Mircea DOLHA", "target": "Victor MOCANU", "ratio": 5.319038480590692}, {"source": "Mircea DOLHA", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 4.3417461518142755}, {"source": "Mircea DOLHA", "target": "Victor CIORBEA", "ratio": 4.3893390872211135}, {"source": "Elena-Ramona REUER (Uioreanu)", "target": "Victor CIORBEA", "ratio": 4.456382499712896}, {"source": "Mihai CULEAF\u0102", "target": "Constantin CODREANU", "ratio": 5.352451649024873}, {"source": "Tudor - Vlad BENGA", "target": "Corneliu \u015eTEFAN", "ratio": 4.732107339560507}, {"source": "Tudor - Vlad BENGA", "target": "Anton ANTON", "ratio": 4.260508173304693}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Petre PETRESCU", "ratio": 5.012755516030937}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Mugurel SURUP\u0102CEANU", "ratio": 4.9103567517226825}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 5.484874260036953}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "ratio": 4.580337911933266}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 4.2146579838252425}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 5.233112579235526}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Daniel CHI\u0162OIU", "ratio": 4.551691313588808}, {"source": "Vasile POPEANG\u0102", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 5.528420628775937}, {"source": "Mihai-Viorel FIFOR", "target": "Andrei-R\u0103zvan CONDUR\u0102\u0162EANU", "ratio": 4.724770737278947}, {"source": "Mihai-Viorel FIFOR", "target": "Lucian \u015eOVA", "ratio": 4.207846726587579}, {"source": "Mihai-Viorel FIFOR", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.140989926735498}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 5.238509912473139}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Cristian D\u0103nu\u0163 MIHAI", "ratio": 4.425025409475353}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Eugen Orlando TEODOROVICI", "ratio": 4.822702969299087}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Dan T\u0102TARU", "ratio": 6.87602850182925}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "PATAKI Csaba", "ratio": 5.817690474288659}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Dorin-Mircea DOBRA", "ratio": 4.806535455390074}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Leonard CAD\u0102R", "ratio": 6.215510484707259}, {"source": "Nicolae NASTA", "target": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "ratio": 5.32558343392172}, {"source": "Cristian-George SEFER", "target": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102", "ratio": 6.653849587816255}, {"source": "Cristian-George SEFER", "target": "Virgil DELUREANU", "ratio": 5.000673492076851}, {"source": "Cristian-George SEFER", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 5.719145126659065}, {"source": "Cristian-George SEFER", "target": "Marian VASILIEV", "ratio": 4.344497887852581}, {"source": "Cristian-George SEFER", "target": "Liliana MINC\u0102", "ratio": 4.323403321855581}, {"source": "AMBRUS Izabella-Agnes", "target": "Nicu\u015for HALICI", "ratio": 4.709010321124994}, {"source": "Romulus BULACU", "target": "Daniela OTE\u015eANU", "ratio": 5.162631889982093}, {"source": "Florin Serghei ANGHEL", "target": "Gheorghe B\u00ceRLEA", "ratio": 6.055428900237935}, {"source": "Florin Serghei ANGHEL", "target": "Mircea-Vasile CAZAN", "ratio": 5.050942970401617}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Sorin Constantin STRAGEA", "ratio": 6.067761086490414}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 6.278354266319667}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Adrian GURZ\u0102U", "ratio": 6.533986647727254}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU", "ratio": 4.671704891998196}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Gabriel ANDRONACHE", "ratio": 4.493015327957968}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Toni GREBL\u0102", "ratio": 4.767829909029675}, {"source": "Valentin Gigel CALCAN", "target": "Eugen Constantin URICEC", "ratio": 4.60042759141009}, {"source": "Adrian FLORESCU", "target": "Petre PETRESCU", "ratio": 4.2537007306694035}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Petre PETRESCU", "ratio": 4.424113744569202}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.319385549883766}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 5.724855598675168}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Claudia BOGHICEVICI", "ratio": 4.432240268381431}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "ratio": 5.289020116601661}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Gheorghe POP", "ratio": 5.234076452288287}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 4.493826002977931}, {"source": "Dorel COVACI", "target": "Ludovic ORBAN", "ratio": 4.124178780898884}, {"source": "Petre PETRESCU", "target": "Daniel CHI\u0162OIU", "ratio": 5.6723494917532715}, {"source": "Petre PETRESCU", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 4.558463513314884}, {"source": "Vasile ION", "target": "Miron M\u0102NESCU", "ratio": 5.087765063681217}, {"source": "Vasile ION", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 5.896435482370448}, {"source": "Sorin Constantin STRAGEA", "target": "Eugen Constantin URICEC", "ratio": 5.4941889562004835}, {"source": "Sorin Constantin STRAGEA", "target": "Toni GREBL\u0102", "ratio": 6.631106349483887}, {"source": "Sorin Constantin STRAGEA", "target": "Valer MARIAN", "ratio": 4.6113513421512415}, {"source": "Sorin Constantin STRAGEA", "target": "Tudor PAN\u0162\u00ceRU", "ratio": 6.045545518413503}, {"source": "Sorin Constantin STRAGEA", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 5.17887209110426}, {"source": "KERESK\u00c9NYI G\u00e1bor", "target": "MARK\u00d3 Attila-Gabor", "ratio": 5.32262075886592}, {"source": "P\u00c9CSI Francisc", "target": "VIDA Iuliu", "ratio": 5.436689293556178}, {"source": "Vasile BERCI", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 7.139711846119583}, {"source": "Vasile BERCI", "target": "Radu Costin VASILIC\u0102", "ratio": 4.438537366173993}, {"source": "Vasile BERCI", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 5.283058470638739}, {"source": "Ioan AVARVAREI", "target": "Marin PREDIL\u0102", "ratio": 4.119462117854555}, {"source": "Horia Ion NEAM\u0162U", "target": "Aurel GUBANDRU", "ratio": 4.21090451359267}, {"source": "Constantin NICOLESCU", "target": "Alecu SANDU", "ratio": 4.102931633036189}, {"source": "Mihai BALT\u0102", "target": "Violeta TUDORIE", "ratio": 4.975144504114811}, {"source": "Alecu SANDU", "target": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "ratio": 4.571284692730261}, {"source": "Valeriu GHEORGHE", "target": "Octavian \u015eTIREANU", "ratio": 6.576854678778291}, {"source": "Valeriu GHEORGHE", "target": "Victor APOSTOLACHE", "ratio": 4.264724306943423}, {"source": "Ovidiu BR\u00ceNZAN", "target": "Mircea IFRIM", "ratio": 5.430710171977395}, {"source": "Bogdan CANTARAGIU", "target": "Viorel PUPEZ\u0102", "ratio": 5.648213322335858}, {"source": "Bogdan CANTARAGIU", "target": "Mihai Cristian APOSTOLACHE", "ratio": 4.4023294630609575}, {"source": "Bogdan CANTARAGIU", "target": "D\u0103nu\u0163 LIGA", "ratio": 4.742273553940187}, {"source": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "target": "Marius ROGIN", "ratio": 5.285541065127711}, {"source": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "target": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "ratio": 4.54319243349811}, {"source": "Radu C\u0103t\u0103lin MARDARE", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.094065734094938}, {"source": "Ion EPARU", "target": "Romeo R\u0102DULESCU", "ratio": 6.12369622636283}, {"source": "Ion EPARU", "target": "Adrian-Alin PETRACHE", "ratio": 5.347020707465418}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "ratio": 5.768257539982846}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "ratio": 5.3908565451791866}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "Constantin MAZILU", "ratio": 4.695436471438114}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI", "ratio": 5.547667854539421}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "Victor ROMAN", "ratio": 4.09215182122276}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "Nicolae MOHANU", "ratio": 4.1871944156078715}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "Daniel FLOREA", "ratio": 4.1932187579171}, {"source": "Marius MANOLACHE", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.1787151311302315}, {"source": "Theodora \u015eOTCAN", "target": "Dan-R\u0103zvan R\u0102DULESCU", "ratio": 4.900749587055531}, {"source": "Theodora \u015eOTCAN", "target": "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU", "ratio": 5.506370953496119}, {"source": "Theodora \u015eOTCAN", "target": "Tudori\u0163a-Rodica BOBOC", "ratio": 4.653830757125082}, {"source": "Theodora \u015eOTCAN", "target": "Alina TEI\u015e", "ratio": 4.872769254232899}, {"source": "Theodora \u015eOTCAN", "target": "Marilena-Emilia MEIRO\u015eU", "ratio": 5.566729056892385}, {"source": "Theodora \u015eOTCAN", "target": "Alexandru R\u0102DULESCU", "ratio": 4.380907491323198}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Silviu VEXLER", "ratio": 4.435778513369078}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Angelica F\u0102DOR", "ratio": 5.713057811090267}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 8.146282410131304}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Vasile AXINTE", "ratio": 5.247453183024932}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Remus-Adrian BORZA", "ratio": 4.762083339590092}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Ion CUP\u0102", "ratio": 4.61781266640048}, {"source": "Tudori\u0163a LUNGU", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 5.117617041352303}, {"source": "Romeo R\u0102DULESCU", "target": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "ratio": 4.722503666592722}, {"source": "Romeo R\u0102DULESCU", "target": "Valentin BL\u0102NARIU", "ratio": 4.187074462033806}, {"source": "Romeo R\u0102DULESCU", "target": "Ovidiu-Ioan DUMITRU", "ratio": 6.158725926340386}, {"source": "Romeo R\u0102DULESCU", "target": "Corneliu POPESCU", "ratio": 4.752736070623323}, {"source": "Romeo R\u0102DULESCU", "target": "Adrian-Alin PETRACHE", "ratio": 4.534234466040188}, {"source": "Leonardo BADEA", "target": "Cornelia NEGRU\u0162", "ratio": 5.398947321854538}, {"source": "Leonardo BADEA", "target": "Octavian PETRIC", "ratio": 4.4495495775915}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Tudori\u0163a-Rodica BOBOC", "ratio": 8.107557280609873}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Florinel STANCU", "ratio": 5.274802242527434}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Andi-Gabriel GROSARU", "ratio": 4.86573518729462}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Vlad-Emanuel DURU\u015e", "ratio": 6.1720116813534585}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Silviu DEHELEANsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.892087851707341}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Costel Neculai DUNAVA", "ratio": 6.450101258600782}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Mihai Valentin POPA", "ratio": 6.556807280181578}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Ana Adriana S\u0102FTOIU", "ratio": 4.896635817672923}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Nicu\u015for HALICI", "ratio": 4.191185814094897}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 4.331710974926732}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Silviu Nicu MACOVEI", "ratio": 4.325801387991312}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 4.198105193762501}, {"source": "Elvira \u015eARAPATIN", "target": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "ratio": 4.29046949226202}, {"source": "Radu Costin VASILIC\u0102", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 5.946923568010058}, {"source": "Radu Costin VASILIC\u0102", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 4.9315708900669915}, {"source": "Radu Costin VASILIC\u0102", "target": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "ratio": 4.530702763412208}, {"source": "Radu Costin VASILIC\u0102", "target": "Nicolae D\u0103nu\u0163 PRUNEA", "ratio": 5.447560740102487}, {"source": "Radu Costin VASILIC\u0102", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 5.958141853214245}, {"source": "Daniel Vasile OAJDEA", "target": "Vlad MARCOCI", "ratio": 4.643946667022334}, {"source": "Daniel Vasile OAJDEA", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 4.83466316947522}, {"source": "Daniel Vasile OAJDEA", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.271007346078356}, {"source": "Florica CHERECHE\u015e", "target": "Mircea RO\u015eCA", "ratio": 4.703299830458783}, {"source": "Virgil GURAN", "target": "Valentin BL\u0102NARIU", "ratio": 7.145656765968289}, {"source": "Virgil GURAN", "target": "Viorel-Ionel BL\u0102JU\u0162", "ratio": 5.524602028028411}, {"source": "Virgil GURAN", "target": "Mircea RO\u015eCA", "ratio": 6.558353464874317}, {"source": "Virgil GURAN", "target": "Miron Alexandru SMARANDACHE", "ratio": 5.444440774008659}, {"source": "Virgil GURAN", "target": "Lucian ILIESCU", "ratio": 4.198372610326728}, {"source": "Virgil GURAN", "target": "Raluca-Cristina ISPIR", "ratio": 4.298616187903154}, {"source": "Dan-R\u0103zvan R\u0102DULESCU", "target": "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU", "ratio": 4.874923777155836}, {"source": "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU", "target": "BIRO Zsolt-Istvan", "ratio": 4.997767373472205}, {"source": "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU", "target": "Marius BODEA", "ratio": 5.357999863967068}, {"source": "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU", "target": "Marilena-Emilia MEIRO\u015eU", "ratio": 5.918200815812094}, {"source": "Sorin Mihai C\u00ceMPEANU", "target": "Lavinia-Corina COSMA", "ratio": 5.123311736533929}, {"source": "Ionel Daniel BUTUNOI", "target": "Liviu-Marian POP", "ratio": 5.274483706013569}, {"source": "Ionel Daniel BUTUNOI", "target": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN", "ratio": 4.543861218616703}, {"source": "Ionel Daniel BUTUNOI", "target": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "ratio": 4.818566736017745}, {"source": "Ionel Daniel BUTUNOI", "target": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "ratio": 4.866363238846965}, {"source": "Ionel Daniel BUTUNOI", "target": "Sebastian GRAP\u0102", "ratio": 4.362311738033522}, {"source": "Silviu VEXLER", "target": "Daniela OTE\u015eANU", "ratio": 4.667600003369715}, {"source": "Silviu VEXLER", "target": "Cristian-Gabriel SEIDLER", "ratio": 4.1560392221285465}, {"source": "Silviu VEXLER", "target": "CS\u00c9P \u00c9va-Andrea", "ratio": 4.205609029892334}, {"source": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "target": "Leonard CAD\u0102R", "ratio": 7.293182669426011}, {"source": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "target": "PATAKI Csaba", "ratio": 6.014856305724892}, {"source": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 4.629173414976147}, {"source": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "target": "Sebastian GRAP\u0102", "ratio": 5.466571863783449}, {"source": "Ovidiu Liviu DON\u0162U", "target": "Marius COSTE", "ratio": 4.379104198124547}, {"source": "Tudori\u0163a-Rodica BOBOC", "target": "Florinel STANCU", "ratio": 5.529655302432649}, {"source": "Petru FILIP", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 4.367736281133576}, {"source": "Petru FILIP", "target": "Vasile-Silviu PRIGOAN\u0102", "ratio": 4.355062380085259}, {"source": "Petru FILIP", "target": "Mircea-Titus DOBRE", "ratio": 4.207528841191781}, {"source": "Petru FILIP", "target": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "ratio": 4.790446973699401}, {"source": "Petru FILIP", "target": "Gabriel MUTU", "ratio": 5.828357444932735}, {"source": "Petru FILIP", "target": "Lucian MILITARU", "ratio": 5.767623182929819}, {"source": "R\u0103zvan MUSTEA-\u015eERBAN", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 4.579850883639276}, {"source": "Viorel-Vasile BUDA", "target": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "ratio": 4.8075421588075375}, {"source": "Viorel-Vasile BUDA", "target": "Nicolae ROBU", "ratio": 5.977583475093154}, {"source": "Viorel-Vasile BUDA", "target": "George Ionu\u0163 DUMITRIC\u0102", "ratio": 4.922225197869752}, {"source": "Viorel-Vasile BUDA", "target": "Ana Adriana S\u0102FTOIU", "ratio": 4.211092472814135}, {"source": "Adrian Henorel NI\u0162U", "target": "Adrian POPESCU", "ratio": 4.501839272155199}, {"source": "Adrian POPESCU", "target": "Stelic\u0103 IACOB STRUGARU", "ratio": 4.973976749167637}, {"source": "Adrian POPESCU", "target": "Viorel C\u0102RARE", "ratio": 4.613991254664922}, {"source": "Adrian POPESCU", "target": "Marian Iulian RASALIU", "ratio": 4.158596948010488}, {"source": "Ion DINI\u0162\u0102", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 5.371267284457857}, {"source": "Ion DINI\u0162\u0102", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 4.796222293367972}, {"source": "Ion DINI\u0162\u0102", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 4.274541573455875}, {"source": "Ion CUP\u0102", "target": "Octavian PETRIC", "ratio": 5.241715206642587}, {"source": "Ion CUP\u0102", "target": "Erland COCEI", "ratio": 4.146236666638272}, {"source": "Ion CUP\u0102", "target": "Akos-Daniel MORA", "ratio": 4.142491714411543}, {"source": "Ion CUP\u0102", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 4.397346982136133}, {"source": "Lauren\u0163iu NISTOR", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 4.759508996822704}, {"source": "Stelic\u0103 IACOB STRUGARU", "target": "George IONESCU", "ratio": 4.635239373644771}, {"source": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 7.587490379431035}, {"source": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "target": "George Ionu\u0163 DUMITRIC\u0102", "ratio": 4.818691754205139}, {"source": "Florentin GUST B\u0102LO\u015eIN", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 6.464153747003087}, {"source": "FARKAS Anna-Lili", "target": "PET\u00d6 Csilla-M\u00e1ria", "ratio": 4.617313926646327}, {"source": "Octavian OPRI\u015e", "target": "Nicolae SERSEA", "ratio": 4.551165361927334}, {"source": "Octavian OPRI\u015e", "target": "Traian DOBRE", "ratio": 4.342106947427298}, {"source": "Octavian OPRI\u015e", "target": "Petre NINOSU", "ratio": 5.037242675514191}, {"source": "Dan Stelian MARIN", "target": "Neculai GRIGORA\u015e", "ratio": 4.770359489244099}, {"source": "Ovidiu Cameliu PETRESCU", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 4.450948412389652}, {"source": "Dumitru BOABE\u015e", "target": "Daniel IONESCU", "ratio": 4.313398793658138}, {"source": "Constantin Florentin MORARU", "target": "Lauren\u0163iu Mircea POPESCU", "ratio": 4.805866550703785}, {"source": "Teodora Dorina MIH\u0102ILESCU", "target": "Tiberiu-Ovidiu MU\u015eETESCU", "ratio": 4.921948975504133}, {"source": "Mihai NI\u0162\u0102", "target": "Dumitru OPREA", "ratio": 5.043986108941885}, {"source": "Mihai NI\u0162\u0102", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 6.249895858591058}, {"source": "Mihai NI\u0162\u0102", "target": "Viorel C\u0102RARE", "ratio": 4.538221526184536}, {"source": "Mihai NI\u0162\u0102", "target": "Florin POSTOLACHI", "ratio": 4.797149186490213}, {"source": "Neviser ZAHARCU", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 6.063132781102829}, {"source": "Neviser ZAHARCU", "target": "Constantin R\u0102DULESCU", "ratio": 5.268554969840551}, {"source": "Neviser ZAHARCU", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 4.756893547149861}, {"source": "Eugen Constantin URICEC", "target": "Nicolae MOHANU", "ratio": 5.751224781660454}, {"source": "Eugen Constantin URICEC", "target": "Daniel FLOREA", "ratio": 5.494052058333212}, {"source": "Eugen Constantin URICEC", "target": "Doina Elena FEDEROVICIvicepre\u015fedinte al Senatului", "ratio": 4.956282391044361}, {"source": "Eugen Constantin URICEC", "target": "Dumitru PELICAN", "ratio": 4.308216469769269}, {"source": "Eugen Constantin URICEC", "target": "Gabriel ANDRONACHE", "ratio": 5.00993689639262}, {"source": "Eugen Constantin URICEC", "target": "Nicolae-Ciprian NICA", "ratio": 4.1945488818360195}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Alina-Elena T\u0102N\u0102SESCU", "ratio": 6.196578984552581}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Marius BODEA", "ratio": 4.222605288585264}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Andrei NICOLAE", "ratio": 4.9953311959530105}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Gabriel-Beniamin LE\u015e", "ratio": 5.619319907110538}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Lucian-Eduard SIMION", "ratio": 4.652142445299329}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Corneliu \u015eTEFAN", "ratio": 4.095638564929018}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Rodica PARASCHIV", "ratio": 4.229706582135467}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Iulian IACOMI", "ratio": 4.516442749716154}, {"source": "Ionel FLOROIU", "target": "Florin POPA", "ratio": 4.076831649529424}, {"source": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "target": "KORODI Attila", "ratio": 4.197030320772379}, {"source": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.339188082895742}, {"source": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "target": "Ionu\u0163-Marian STROE", "ratio": 5.864600035452142}, {"source": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "target": "Cristian BUICAN", "ratio": 4.222205917488464}, {"source": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 4.616823511879925}, {"source": "Romeo Florin NICOAR\u0102", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 5.099022094591529}, {"source": "MOLNAR Zsolt", "target": "Mircia MUNTEAN", "ratio": 5.975304302397258}, {"source": "MOLNAR Zsolt", "target": "Vlad MARCOCI", "ratio": 7.631239491782576}, {"source": "MOLNAR Zsolt", "target": "Cezar CIOAT\u0102", "ratio": 6.341453619411635}, {"source": "MOLNAR Zsolt", "target": "Marius NECULOIU", "ratio": 4.683918485695001}, {"source": "MOLNAR Zsolt", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 6.8687145827749845}, {"source": "MOLNAR Zsolt", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 4.7971940957311645}, {"source": "Nicolae MOHANU", "target": "Victor ROMAN", "ratio": 4.354676410017003}, {"source": "Nicolae MOHANU", "target": "Daniel FLOREA", "ratio": 4.458256745137016}, {"source": "Nicolae MOHANU", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.443392432710263}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Mircia MUNTEAN", "ratio": 5.267409562118502}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 4.658548636128329}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 5.204815500107886}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.307058325034495}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Neculai BEREANU", "ratio": 4.58411289562382}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "ratio": 4.244180083917371}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "George SCARLAT", "ratio": 4.5753131661417505}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 4.542173131596548}, {"source": "Drago\u015f LUCHIAN", "target": "Nechita-Stelian DOLHA", "ratio": 4.542362638793406}, {"source": "Lucian \u015eOVA", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 4.900758357957388}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 5.190805422012059}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.711175825511896}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Marian GHIVECIU", "ratio": 6.105813002677861}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 4.50139863752792}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Zisu STANCIU", "ratio": 4.160580911913565}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.135651299359363}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Ion B\u0102LAN", "ratio": 4.576993143776262}, {"source": "Marian AVRAM", "target": "Toader DIMA", "ratio": 4.366849031730629}, {"source": "Mircia MUNTEAN", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 5.129567305515785}, {"source": "Mircia MUNTEAN", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 5.029228269662493}, {"source": "Mircia MUNTEAN", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 5.296074181202205}, {"source": "Mircia MUNTEAN", "target": "Cezar CIOAT\u0102", "ratio": 5.023710992111518}, {"source": "Cristian George \u0162OPESCU", "target": "Horea-Dorin UIOREANU", "ratio": 6.067355585701699}, {"source": "Cristian George \u0162OPESCU", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 4.788019429132264}, {"source": "Gheorghe DAVID", "target": "Filip GEORGESCU", "ratio": 5.336061971671059}, {"source": "Gheorghe DAVID", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 6.3143112947281566}, {"source": "Mihail BOLDEA", "target": "Ion RU\u015eE\u0162", "ratio": 4.108667160342188}, {"source": "Mihail BOLDEA", "target": "Carmen AXENIE", "ratio": 4.107573621432659}, {"source": "Liviu Titus PA\u015eCA", "target": "Cornel ITU", "ratio": 4.793358819923478}, {"source": "Liviu Titus PA\u015eCA", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 5.893795252470045}, {"source": "Liviu Titus PA\u015eCA", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 5.254603222226661}, {"source": "Ionel MARINECI", "target": "Petre MOLDOVAN", "ratio": 4.896219174716555}, {"source": "Ionel MARINECI", "target": "Niculae Napoleon ANTONESCU", "ratio": 4.448027247549996}, {"source": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "target": "Valeriu-Andrei STERIU", "ratio": 4.943611326556279}, {"source": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "target": "PETE \u015etefan", "ratio": 4.6089302492418565}, {"source": "KELEMEN Atilla-B\u00e9la-L\u00e1szl\u00f3", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 4.8756285742292125}, {"source": "Victor-Viorel PONTA", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.4123148678027295}, {"source": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU", "target": "Adrian P\u0102UNESCU", "ratio": 4.758969091396054}, {"source": "Emilian Valentin FR\u00c2NCU", "target": "Marius Gerard NECULA", "ratio": 4.72345129512934}, {"source": "Adrian Constantin PITCA", "target": "Dumitru BR\u0102NEANU", "ratio": 4.107319462826683}, {"source": "Adrian Constantin PITCA", "target": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "ratio": 4.637964420683414}, {"source": "Dumitru BR\u0102NEANU", "target": "Nicolai LAZAR", "ratio": 4.267755581790377}, {"source": "Viorel MUNTEANU", "target": "Petre POSEA", "ratio": 4.282354358482675}, {"source": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "target": "Costel GHEORGHIU", "ratio": 4.556446206402928}, {"source": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "target": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "ratio": 4.284259547758843}, {"source": "Alexandru-Radu TIMOFTE", "target": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "ratio": 4.514289476094563}, {"source": "Vasile BLAGA", "target": "Dorel JURCAN", "ratio": 5.11307928402927}, {"source": "Vasile BLAGA", "target": "Traian Constantin IGA\u015e", "ratio": 4.808356497644933}, {"source": "Vasile BLAGA", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 4.190852043389797}, {"source": "Vasile BLAGA", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 5.479466282188982}, {"source": "Ion TOMESCU", "target": "Petre POSEA", "ratio": 4.140657104185233}, {"source": "Petre POSEA", "target": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102", "ratio": 5.250184272558064}, {"source": "Mircea IRIMESCU", "target": "Gheorghe B\u00ceRLEA", "ratio": 5.246336235393088}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "ratio": 5.2151697058063995}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Adrian GURZ\u0102U", "ratio": 4.436344060819892}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Ion RU\u015eE\u0162", "ratio": 4.16624840256938}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Florin POSTOLACHI", "ratio": 4.86323600693618}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Marius Gerard NECULA", "ratio": 4.681479549713192}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Valer MARIAN", "ratio": 4.503023610404272}, {"source": "Iustin-Marinel CIONCA-ARGHIR", "target": "Tudor PAN\u0162\u00ceRU", "ratio": 4.730507349554477}, {"source": "Ioan HOLDI\u015e", "target": "Florin POSTOLACHI", "ratio": 4.3347146259787035}, {"source": "Ioan HOLDI\u015e", "target": "Marius NECULAI", "ratio": 5.214897090328591}, {"source": "Marius ROGIN", "target": "Petru MOVIL\u0102", "ratio": 6.384064379313809}, {"source": "Marius ROGIN", "target": "Teodor-Marius SP\u00ceNU", "ratio": 4.36270068911459}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Adrian GURZ\u0102U", "ratio": 4.690124155144408}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 4.582925948119158}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Augustin Daniel HUMELNICU", "ratio": 6.224310601462801}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Dan-Radu Z\u0102TREANU", "ratio": 4.429807096837823}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Ioan GHI\u015eE", "ratio": 5.075252254771443}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 4.7634294599934925}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Sever VOINESCU-COTOI", "ratio": 5.21637817842953}, {"source": "Sorina Lumini\u0163a PL\u0102CINT\u0102", "target": "Marian Iulian RASALIU", "ratio": 4.593489113526526}, {"source": "Adrian GURZ\u0102U", "target": "Mihai DEACONU", "ratio": 4.219401150082204}, {"source": "Adrian GURZ\u0102U", "target": "Elena Gabriela UDREA", "ratio": 5.497385004336108}, {"source": "Adrian GURZ\u0102U", "target": "Carmen AXENIE", "ratio": 4.282715529082639}, {"source": "Adrian GURZ\u0102U", "target": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU", "ratio": 4.14631817873985}, {"source": "Adrian GURZ\u0102U", "target": "Gabriel ANDRONACHE", "ratio": 4.790524002831237}, {"source": "Adrian GURZ\u0102U", "target": "Toni GREBL\u0102", "ratio": 4.292176818938977}, {"source": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 5.977431044724469}, {"source": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 4.592438299181757}, {"source": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "target": "Valeriu-Andrei STERIU", "ratio": 5.304344271957932}, {"source": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 4.182405466323351}, {"source": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "target": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "ratio": 7.381322970137534}, {"source": "Valeriu \u015etefan ZGONEA", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 5.134834122805045}, {"source": "Erland COCEI", "target": "Anton DOBO\u015e", "ratio": 4.891684779436733}, {"source": "Erland COCEI", "target": "Iulian DUMITRESCU", "ratio": 4.6052120606807785}, {"source": "Erland COCEI", "target": "Akos-Daniel MORA", "ratio": 4.968060939817612}, {"source": "Octavian PETRIC", "target": "Gheorghe CIOBANU", "ratio": 4.723495605179542}, {"source": "Octavian PETRIC", "target": "Anton DOBO\u015e", "ratio": 5.3491808812771895}, {"source": "Ben-Oni ARDELEAN", "target": "Victor MOCANU", "ratio": 4.988965291895776}, {"source": "Ben-Oni ARDELEAN", "target": "Viorel Riceard BADEA", "ratio": 5.445213712864064}, {"source": "Ben-Oni ARDELEAN", "target": "Ioan BALAN", "ratio": 4.994838207793071}, {"source": "Vlad MARCOCI", "target": "Cezar CIOAT\u0102", "ratio": 6.803229375832249}, {"source": "Vlad MARCOCI", "target": "Marius NECULOIU", "ratio": 5.23794291782653}, {"source": "Vlad MARCOCI", "target": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "ratio": 5.694720805094798}, {"source": "Vlad MARCOCI", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 5.52427594029334}, {"source": "Vlad MARCOCI", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 7.314632263043219}, {"source": "Vlad MARCOCI", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 5.961561429545682}, {"source": "Valeriu TODIRA\u015eCU", "target": "Marius NECULOIU", "ratio": 4.96669357218973}, {"source": "Valeriu TODIRA\u015eCU", "target": "Marius COSTE", "ratio": 5.400330183707011}, {"source": "Valeriu TODIRA\u015eCU", "target": "Constantin R\u0102DULESCU", "ratio": 4.288795125269358}, {"source": "Valeriu TODIRA\u015eCU", "target": "\u015etefan STOICA", "ratio": 5.666174122726309}, {"source": "Ioan CUP\u015eA", "target": "Marius NECULOIU", "ratio": 4.792173236203704}, {"source": "Cezar CIOAT\u0102", "target": "KLARIK Laszlo Attila", "ratio": 6.758535133660339}, {"source": "Cezar CIOAT\u0102", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 4.78531762722096}, {"source": "Gheorghe POP", "target": "Traian Constantin IGA\u015e", "ratio": 5.0027798085622255}, {"source": "Gheorghe POP", "target": "Gheorghe FIRCZAK", "ratio": 6.209665851820693}, {"source": "Gheorghe POP", "target": "Ioan Sorin ROMAN", "ratio": 5.146703032452823}, {"source": "Gheorghe POP", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "ratio": 4.817004871227547}, {"source": "Gheorghe CIOBANU", "target": "Mihaela Ioana \u015eANDRU", "ratio": 4.52602498157714}, {"source": "Gheorghe CIOBANU", "target": "Daniel CHI\u0162OIU", "ratio": 5.85118217814906}, {"source": "Gheorghe CIOBANU", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 4.596114082161069}, {"source": "Gheorghe CIOBANU", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 5.001872141395912}, {"source": "Gheorghe CIOBANU", "target": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "ratio": 5.2882411587558}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "ratio": 4.6680611811893495}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "ratio": 5.013675962753977}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Zisu STANCIU", "ratio": 4.887341508804322}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Gabriela FIREA", "ratio": 5.373204716852229}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU", "ratio": 4.119271423176915}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "ratio": 4.344754046897105}, {"source": "Ion OCHI", "target": "Augustin Constantin MITU", "ratio": 4.944363769974231}, {"source": "Marius NECULOIU", "target": "Nazare Eugen \u0162APU", "ratio": 5.862482563777478}, {"source": "Marius NECULOIU", "target": "Radu ZLATI", "ratio": 5.201590855815442}, {"source": "Marius NECULOIU", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 6.9268265155156445}, {"source": "Bogdan-Alin STOICA", "target": "Dumitru MIHALESCUL", "ratio": 5.1576414182468096}, {"source": "Nazare Eugen \u0162APU", "target": "Rovana PLUMB", "ratio": 4.5730776046384145}, {"source": "Nazare Eugen \u0162APU", "target": "Ioan CRISTINA", "ratio": 4.399876189038567}, {"source": "Nazare Eugen \u0162APU", "target": "Varol AMET", "ratio": 4.8771111644635265}, {"source": "Iulian IACOMI", "target": "Ion SP\u00c2NU", "ratio": 4.625802449970252}, {"source": "Iulian IACOMI", "target": "Ovidiu-Ioan SITTERLI", "ratio": 4.489302581883605}, {"source": "Iulian IACOMI", "target": "Corneliu \u015eTEFAN", "ratio": 4.552614319230997}, {"source": "Iulian IACOMI", "target": "Rodica PARASCHIV", "ratio": 4.686682336437447}, {"source": "Iulian IACOMI", "target": "Florin POPA", "ratio": 4.533807403831403}, {"source": "Dumitru MIHALESCUL", "target": "Slavoliub ADNAGI", "ratio": 5.192574427269709}, {"source": "Dumitru MIHALESCUL", "target": "Sorin-Ioan BUMB", "ratio": 4.862825753416512}, {"source": "Dumitru MIHALESCUL", "target": "D\u0103nu\u0163 BICA", "ratio": 4.749969187676556}, {"source": "Dumitru MIHALESCUL", "target": "Virgil-Daniel POPESCU", "ratio": 4.8606584665519}, {"source": "Gheorghe \u015eIMON", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 4.970860871801126}, {"source": "Gheorghe \u015eIMON", "target": "Florian NICOLAE", "ratio": 6.165905974222689}, {"source": "Gheorghe \u015eIMON", "target": "Liviu-Marian POP", "ratio": 4.195087105054634}, {"source": "Gheorghe \u015eIMON", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 4.7002902757813345}, {"source": "Gheorghe \u015eIMON", "target": "Rodin TRAICU", "ratio": 6.047957680350134}, {"source": "Gheorghe \u015eIMON", "target": "Viorel-Ionel BL\u0102JU\u0162", "ratio": 4.551793811521521}, {"source": "Dumitru GHERMAN", "target": "Costel LUPA\u015eCU", "ratio": 5.584752263245951}, {"source": "Dumitru GHERMAN", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 V\u00ceRZ\u0102", "ratio": 4.447462245859304}, {"source": "Dumitru GHERMAN", "target": "Mirela FURTUN\u0102", "ratio": 4.475587925225557}, {"source": "Dumitru GHERMAN", "target": "Andaluzia LUCA", "ratio": 4.6745251812822435}, {"source": "Dumitru GHERMAN", "target": "Marina-Adelina COSTE", "ratio": 4.36347745334419}, {"source": "Paula Maria IV\u0102NESCU", "target": "N\u00c9METH Csaba", "ratio": 4.822946775204729}, {"source": "Paula Maria IV\u0102NESCU", "target": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102", "ratio": 5.242991877017611}, {"source": "Valentin P\u0102DUROIU", "target": "Virgil POPESCU", "ratio": 4.203149020290802}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "ratio": 6.439488189386129}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 6.539282568646296}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "ratio": 6.245759998380787}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "ratio": 4.498490953433585}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Gabriela FIREA", "ratio": 4.821638182907309}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Augustin Constantin MITU", "ratio": 4.392797236029311}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Toader DIMA", "ratio": 4.672683415909925}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.185394262483305}, {"source": "Zisu STANCIU", "target": "Ion B\u0102LAN", "ratio": 4.627217136850213}, {"source": "Ion RU\u015eE\u0162", "target": "Sorin Andi PANDELE", "ratio": 4.440032883124445}, {"source": "Ion RU\u015eE\u0162", "target": "Tudor PAN\u0162URU", "ratio": 4.633311226282762}, {"source": "Ion RU\u015eE\u0162", "target": "Carmen AXENIE", "ratio": 4.681389849304148}, {"source": "Niculae MIRCOVICI", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 5.1979994724644145}, {"source": "Niculae MIRCOVICI", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 5.218520465882241}, {"source": "Sorin Andi PANDELE", "target": "Florin Mircea ANDREI", "ratio": 4.7812683117997805}, {"source": "Ilie ILA\u015eCU", "target": "Ion LUCHIAN", "ratio": 4.847563001622149}, {"source": "Ilie ILA\u015eCU", "target": "Mircea IFRIM", "ratio": 5.443598843783173}, {"source": "Mihail POPESCU", "target": "C\u0103t\u0103lin VOICU", "ratio": 4.787065488446518}, {"source": "MOLDOVAN Iosif", "target": "Nicolae MARIN", "ratio": 4.679082703606686}, {"source": "MOLDOVAN Iosif", "target": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "ratio": 4.285370466990136}, {"source": "MOLDOVAN Iosif", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.127457261910041}, {"source": "Cornel ITU", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 6.54323382445499}, {"source": "Cornel ITU", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 4.6829635741436615}, {"source": "Dan BORDEIANU", "target": "Mihai WEBER", "ratio": 6.15699887141211}, {"source": "Dan BORDEIANU", "target": "Corneliu DOBRI\u0162OIU", "ratio": 4.598327553488071}, {"source": "Dan BORDEIANU", "target": "Ioan BENGA", "ratio": 4.657185439614478}, {"source": "Dan BORDEIANU", "target": "Marius Lucian OBREJA", "ratio": 4.1969480651725535}, {"source": "Maria-Andreea PAUL", "target": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U", "ratio": 5.865314899400476}, {"source": "Maria-Andreea PAUL", "target": "Mircea-Titus DOBRE", "ratio": 5.191195898299872}, {"source": "Maria-Andreea PAUL", "target": "\u015etefan-Bucur STOICA", "ratio": 5.706771397849921}, {"source": "Maria-Andreea PAUL", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 6.000757193150562}, {"source": "Eleonora-Carmen H\u0102R\u0102U", "target": "Iulian DUMITRESCU", "ratio": 4.7185581950582085}, {"source": "Nechita-Stelian DOLHA", "target": "Maria DRAGOMIR", "ratio": 5.932201135075397}, {"source": "Nechita-Stelian DOLHA", "target": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "ratio": 4.383024179068988}, {"source": "Nechita-Stelian DOLHA", "target": "George SCARLAT", "ratio": 4.7141572612933675}, {"source": "Nechita-Stelian DOLHA", "target": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "ratio": 4.540519561421248}, {"source": "Nechita-Stelian DOLHA", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 4.681017226748166}, {"source": "Nechita-Stelian DOLHA", "target": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "ratio": 4.6498381285947215}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Constantin-Cosmin ENEA", "ratio": 5.930420844864896}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Ion Simeon PUREC", "ratio": 5.033116163085689}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 5.402349148248465}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Florian Daniel GEANT\u0102", "ratio": 5.0639652525816}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 4.360923268771252}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Marian PAVEL", "ratio": 4.566077842775053}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 4.69985928252592}, {"source": "Nicolae MARIN", "target": "Marius COSTE", "ratio": 4.116494919159836}, {"source": "Viorica CHERECHE\u015e", "target": "Vergil CHI\u0162AC", "ratio": 4.376879389467243}, {"source": "Viorica CHERECHE\u015e", "target": "Antoneta IONI\u0162\u0102", "ratio": 5.593120854673825}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Lavinia-Corina COSMA", "ratio": 5.193441303401979}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Andi-Gabriel GROSARU", "ratio": 5.111455082459825}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Vlad-Emanuel DURU\u015e", "ratio": 5.304938295057447}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Silviu DEHELEANsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 5.1378077468725465}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 6.792430336588345}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Silviu Nicu MACOVEI", "ratio": 4.522377304123477}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 4.394681109894666}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "Mihai Valentin POPA", "ratio": 4.4934428905820525}, {"source": "Costel Neculai DUNAVA", "target": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "ratio": 4.487045408394184}, {"source": "Valeriu-Andrei STERIU", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 5.239403671283702}, {"source": "Valeriu-Andrei STERIU", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.19148252797566}, {"source": "Valeriu-Andrei STERIU", "target": "Marian PAVEL", "ratio": 4.860030643025512}, {"source": "Vergil CHI\u0162AC", "target": "Antoneta IONI\u0162\u0102", "ratio": 4.296554710854683}, {"source": "Mihaela M\u00c2NDREA-MURARU", "target": "Constantin BUZ\u0102", "ratio": 4.891448531163505}, {"source": "Mihaela M\u00c2NDREA-MURARU", "target": "Aurel CUCU", "ratio": 4.891448531163505}, {"source": "Mihaela M\u00c2NDREA-MURARU", "target": "Gheorghe FULGA", "ratio": 4.891448531163505}, {"source": "Mihaela M\u00c2NDREA-MURARU", "target": "Nicu COJOCARU", "ratio": 4.650177965856315}, {"source": "Traian DOBRE", "target": "Mihail SIRE\u0162EANU", "ratio": 5.634860635147547}, {"source": "Vasile HORGA", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 5.318089833513099}, {"source": "Mircea Mihai MUNTEANU", "target": "Cornel STURZA POPOVICI", "ratio": 4.316131961324588}, {"source": "Gheorghe IONESCU", "target": "Florian SERAC", "ratio": 4.511435115080362}, {"source": "Gheorghe IONESCU", "target": "Petre NAIDIN", "ratio": 4.371796695677197}, {"source": "Gheorghe IONESCU", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.102449184775409}, {"source": "Marin PREDIL\u0102", "target": "Victor APOSTOLACHE", "ratio": 4.627984804308662}, {"source": "Petru GODJA", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 5.697218075513322}, {"source": "Petru GODJA", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 4.685206435527453}, {"source": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU", "target": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "ratio": 4.76717736816343}, {"source": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU", "target": "Damian FLOREA", "ratio": 4.582257890852323}, {"source": "Gigel-Sorinel \u015eTIRBU", "target": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "ratio": 4.547384895590104}, {"source": "Marius Sorin-Ovidiu BOTA", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 4.341690069463585}, {"source": "Dan-Radu Z\u0102TREANU", "target": "Mihail H\u0102RD\u0102U", "ratio": 4.275974371496425}, {"source": "Radu Eugeniu COCLICI", "target": "Gabriel MUTU", "ratio": 5.28803405451809}, {"source": "Gabriel MUTU", "target": "Cristian RIZEA", "ratio": 5.043743965339029}, {"source": "Victor ROMAN", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 5.088756044189736}, {"source": "Victor ROMAN", "target": "Nicolae-Ciprian NICA", "ratio": 5.478310437704909}, {"source": "Victor ROMAN", "target": "Daniel FLOREA", "ratio": 4.360850569595568}, {"source": "Victor ROMAN", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.345986257168816}, {"source": "Dumitru OPREA", "target": "Gabriel ANDRONACHE", "ratio": 5.562468668011897}, {"source": "Raluca-Cristina ISPIR", "target": "Ioan T\u0102M\u00c2IAN", "ratio": 5.768257496860124}, {"source": "Raluca-Cristina ISPIR", "target": "Rodin TRAICU", "ratio": 5.581828630872346}, {"source": "Raluca-Cristina ISPIR", "target": "Mircea RO\u015eCA", "ratio": 4.262865413957098}, {"source": "Marian GHIVECIU", "target": "Ion DUMITRU", "ratio": 4.569406589171414}, {"source": "Marian GHIVECIU", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 5.41621365075897}, {"source": "Marian GHIVECIU", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.8946806620969525}, {"source": "Marian GHIVECIU", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 5.5634345671166265}, {"source": "Ioan T\u0102M\u00c2IAN", "target": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "ratio": 6.4003507172536}, {"source": "Ioan T\u0102M\u00c2IAN", "target": "Florin-Alexandru ALEXE", "ratio": 4.978562050693886}, {"source": "Ioan T\u0102M\u00c2IAN", "target": "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU", "ratio": 5.244908893977977}, {"source": "Ioan T\u0102M\u00c2IAN", "target": "Dan-Cristian POPESCU", "ratio": 4.382740671166191}, {"source": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "target": "Gabriela FIREA", "ratio": 7.235477373283649}, {"source": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "target": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "ratio": 5.021579691605901}, {"source": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "target": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "ratio": 4.521145971064173}, {"source": "Mihai-R\u0103zvan STURZU", "target": "Augustin Constantin MITU", "ratio": 4.551752005989075}, {"source": "Daniel OLTEANU", "target": "C\u0103lin-Ionel DOBRA", "ratio": 4.247000104523269}, {"source": "Daniel OLTEANU", "target": "R\u0103zvan Sorin PRI\u015eC\u0102", "ratio": 5.01089049517538}, {"source": "Alexandra PRESUR\u0102", "target": "Ilie TOMA", "ratio": 6.6492803871291954}, {"source": "Alexandra PRESUR\u0102", "target": "Florinel STANCU", "ratio": 4.458216846966744}, {"source": "Alexandra PRESUR\u0102", "target": "Florin-Dan TRIPA", "ratio": 4.530117216509064}, {"source": "Ion SP\u00c2NU", "target": "Nicoleta-C\u0103t\u0103lina BOZIANU", "ratio": 5.052865140282449}, {"source": "Ion SP\u00c2NU", "target": "Ovidiu-Ioan SITTERLI", "ratio": 4.60795629642933}, {"source": "Ion SP\u00c2NU", "target": "Rodica PARASCHIV", "ratio": 4.351623463742433}, {"source": "Lumini\u0163a-Maria JIVAN", "target": "Vasile AXINTE", "ratio": 4.468273784910041}, {"source": "Lumini\u0163a-Maria JIVAN", "target": "Eugen NEA\u0162\u0102", "ratio": 4.197583969143258}, {"source": "Lumini\u0163a-Maria JIVAN", "target": "Marina-Adelina COSTE", "ratio": 4.185915753082346}, {"source": "TAM\u00c1S S\u00e1ndor", "target": "Mihail SIRE\u0162EANU", "ratio": 4.101911535027708}, {"source": "Daniel BUDA", "target": "Cristian DIACONESCU", "ratio": 4.2713834808124815}, {"source": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc", "target": "TOR\u00d3 Tiberiu", "ratio": 4.784951096995302}, {"source": "SZAB\u00d3 K\u00e1roly Ferenc", "target": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "ratio": 4.701539260127573}, {"source": "Neculai GRIGORA\u015e", "target": "Ioan B\u0102NCESCU", "ratio": 5.657620263212422}, {"source": "Octavian \u015eTIREANU", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 5.482247756568775}, {"source": "Ioan Aurel RUS", "target": "Gelil ESERGHEP", "ratio": 4.148083138097393}, {"source": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "target": "Florian Daniel GEANT\u0102", "ratio": 5.778325735544159}, {"source": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 5.743838538012467}, {"source": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "target": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "ratio": 5.7770741334632945}, {"source": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.451840476860814}, {"source": "Nicolae B\u0102NICIOIU", "target": "Ciprian-Florin LUCA", "ratio": 5.3326472545339865}, {"source": "Petru MOVIL\u0102", "target": "Gra\u0163iela Leocadia GAVRILESCU", "ratio": 4.840761532280928}, {"source": "Ionel AGRIGOROAIEI", "target": "Dumitru-Dian POPESCU", "ratio": 5.231425424404754}, {"source": "Violeta TUDORIE", "target": "Neculai BEREANU", "ratio": 5.023385239025865}, {"source": "Violeta TUDORIE", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 5.764110331318612}, {"source": "Violeta TUDORIE", "target": "Ioan AXENTE", "ratio": 4.727729876044212}, {"source": "Violeta TUDORIE", "target": "Virgil DELUREANU", "ratio": 4.5487786995469675}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Lucian-Manuel CIUBOTARU", "ratio": 5.477448842226839}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Dorin-Mircea DOBRA", "ratio": 5.607351860706901}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Mircea-Titus DOBRE", "ratio": 5.138843838073065}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Damian FLOREA", "ratio": 7.572093185577898}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Tudor BARBU", "ratio": 5.014643896507021}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Ioan CRISTINA", "ratio": 4.763961292329146}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Raluca SURDU", "ratio": 4.939036961714576}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "LASZLO Attila", "ratio": 4.924508253901689}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "ratio": 5.032908932814625}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Marioara NISTOR", "ratio": 5.722050457994608}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.262341147605569}, {"source": "Emil-Marius PA\u015eCAN", "target": "Ioan MIH\u0102IL\u0102", "ratio": 4.365898476020323}, {"source": "Neculai R\u0102\u0162OI", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 4.209008868405222}, {"source": "Lucian-Manuel CIUBOTARU", "target": "Dorin-Mircea DOBRA", "ratio": 8.583558572659186}, {"source": "Lucian-Manuel CIUBOTARU", "target": "Leonard CAD\u0102R", "ratio": 5.216980310088605}, {"source": "Lucian-Manuel CIUBOTARU", "target": "Mariana C\u00c2MPEANU", "ratio": 5.798118219709238}, {"source": "Claudia BOGHICEVICI", "target": "Carmen AXENIE", "ratio": 4.175149744527286}, {"source": "Claudia BOGHICEVICI", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 4.947066358795496}, {"source": "Claudia BOGHICEVICI", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 4.74475272552911}, {"source": "Claudia BOGHICEVICI", "target": "Ludovic ORBAN", "ratio": 4.39047004568979}, {"source": "Ioan D\u00ceRZU", "target": "Natalia-Elena INTOTERO", "ratio": 4.977103324220952}, {"source": "Ioan D\u00ceRZU", "target": "Toader DIMA", "ratio": 6.0033634704321175}, {"source": "Ioan D\u00ceRZU", "target": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102", "ratio": 5.046063023195168}, {"source": "Ioan D\u00ceRZU", "target": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN", "ratio": 4.235916289558425}, {"source": "George Ionu\u0163 DUMITRIC\u0102", "target": "Nicolae ROBU", "ratio": 4.672880140662457}, {"source": "George Ionu\u0163 DUMITRIC\u0102", "target": "Ana Adriana S\u0102FTOIU", "ratio": 4.218411138438327}, {"source": "Dorin-Mircea DOBRA", "target": "Leonard CAD\u0102R", "ratio": 4.4363820233307685}, {"source": "Dorin-Mircea DOBRA", "target": "Mariana C\u00c2MPEANU", "ratio": 5.9234997858650065}, {"source": "Teodor ATANASIU", "target": "Petru Alexandru FR\u0102TEAN", "ratio": 4.937315029469655}, {"source": "Teodor ATANASIU", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 4.6379816910676315}, {"source": "Sergiu-Constantin VIZITIU", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 4.710471559978874}, {"source": "Mircea-Titus DOBRE", "target": "Natalia-Elena INTOTERO", "ratio": 4.537565528401483}, {"source": "Sorin Constantin LAZ\u0102R", "target": "Ion \u015eCHEAU", "ratio": 4.695987637969031}, {"source": "Carmen AXENIE", "target": "Florian Daniel GEANT\u0102", "ratio": 4.980341568208933}, {"source": "Georgian POP", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 4.597551489031128}, {"source": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "target": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102", "ratio": 5.511296491332534}, {"source": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "target": "Viorel Marian DRAGOMIR", "ratio": 6.494125151669995}, {"source": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 4.408955908829066}, {"source": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "target": "George SCARLAT", "ratio": 4.630263541545739}, {"source": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "target": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "ratio": 5.857650010969204}, {"source": "Liviu LAZA-MATIU\u0162A", "target": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "ratio": 5.981884460609938}, {"source": "Marius BODEA", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 5.914940929161888}, {"source": "Marius BODEA", "target": "Claudiu-Vasile R\u0102CUCI", "ratio": 5.978952448711347}, {"source": "Marius BODEA", "target": "Tudor Rare\u015f POP", "ratio": 5.550579516837499}, {"source": "Marius BODEA", "target": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "ratio": 5.205503282936938}, {"source": "Marius BODEA", "target": "Vasile C\u00ceTEA", "ratio": 4.958035657508546}, {"source": "Marius BODEA", "target": "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI", "ratio": 4.577797643891563}, {"source": "Viorel CHIRIAC", "target": "Matei SUCIU", "ratio": 4.220717467003796}, {"source": "Viorel CHIRIAC", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 4.939961090819149}, {"source": "Viorel CHIRIAC", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 5.6065005834909}, {"source": "Viorel CHIRIAC", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 5.393955404507143}, {"source": "Viorel CHIRIAC", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 4.389722882805067}, {"source": "Viorel CHIRIAC", "target": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.830027504870033}, {"source": "R\u0103zvan-Ion URSU", "target": "Glad-Aurel VARGA", "ratio": 6.094793120127768}, {"source": "R\u0103zvan-Ion URSU", "target": "Florin POPA", "ratio": 7.6745953816412875}, {"source": "R\u0103zvan-Ion URSU", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 5.225715795464215}, {"source": "R\u0103zvan-Ion URSU", "target": "Andrei NICOLAE", "ratio": 4.789233058891071}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "C\u0103t\u0103lin CRISTACHE", "ratio": 4.545605859880217}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "Vasile AXINTE", "ratio": 5.195666632732083}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "Remus-Adrian BORZA", "ratio": 4.569469914199943}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "Florin POPA", "ratio": 4.647777182103578}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 5.1195675444513}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 4.584881740653266}, {"source": "Glad-Aurel VARGA", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 4.888400478455184}, {"source": "SEBESTY\u00c9N Csaba-Istv\u00e1n", "target": "Iarco FURIC", "ratio": 6.058809873649501}, {"source": "SEBESTY\u00c9N Csaba-Istv\u00e1n", "target": "Ionu\u0163 SIMIONCA", "ratio": 4.5606476739253345}, {"source": "SEBESTY\u00c9N Csaba-Istv\u00e1n", "target": "Nicu NI\u0162\u0102", "ratio": 5.057846417896563}, {"source": "Robert-Marius CAZANCIUC", "target": "Costel LUPA\u015eCU", "ratio": 5.544558700697323}, {"source": "Matei SUCIU", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 6.735963348663764}, {"source": "Matei SUCIU", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 5.654184982481718}, {"source": "Iarco FURIC", "target": "Nicu NI\u0162\u0102", "ratio": 6.706678469639456}, {"source": "Florian SERAC", "target": "Petre NAIDIN", "ratio": 4.801866983083707}, {"source": "Florian SERAC", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.8594558699970545}, {"source": "Radu Liviu BARA", "target": "Viorica AFR\u0102SINEI", "ratio": 6.0734684686965394}, {"source": "Radu Liviu BARA", "target": "Viorel POP", "ratio": 4.94940785657191}, {"source": "Doru Laurian B\u0102DULESCU", "target": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU", "ratio": 4.318114064887634}, {"source": "Eugenia MOLDOVEANU", "target": "Leonida LARI-IORGA", "ratio": 4.937230743898892}, {"source": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n", "target": "\u015etefan Radu OPREA", "ratio": 5.364144382622191}, {"source": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n", "target": "Aurel NICULAE", "ratio": 4.857457700445758}, {"source": "FEJ\u00c9R L\u00e1szl\u00f3-\u0150d\u0151n", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 4.45417210211564}, {"source": "Damian FLOREA", "target": "Valentin BL\u0102NARIU", "ratio": 7.157485820798373}, {"source": "Aida-Cristina C\u0102RUCERU", "target": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "ratio": 4.51791102125936}, {"source": "Neculai IFTIMIE", "target": "C\u0103lin-Ionel DOBRA", "ratio": 5.124017881377821}, {"source": "Neculai IFTIMIE", "target": "Alfred - Robert SIMONIS", "ratio": 4.899881855472323}, {"source": "Neculai IFTIMIE", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 4.413556219744988}, {"source": "Iulian CRISTACHE", "target": "Mihai-Bogdan DIACONU", "ratio": 5.161240216898527}, {"source": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 4.5186888775870635}, {"source": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "target": "Silviu Nicu MACOVEI", "ratio": 4.512779290651643}, {"source": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 4.385083096422832}, {"source": "\u015etefan-Ovidiu POPA", "target": "Mihai Valentin POPA", "ratio": 4.484265207746601}, {"source": "Ilie Dan BARNA", "target": "Eugen TOMAC", "ratio": 6.2900094459084475}, {"source": "Gheorghe-D\u0103nu\u0163 BOGDAN", "target": "Floric\u0103 Ic\u0103 CALOT\u0102", "ratio": 5.249043139099525}, {"source": "Florian Daniel GEANT\u0102", "target": "Ionu\u0163-Marian STROE", "ratio": 5.326279527013195}, {"source": "Florian Daniel GEANT\u0102", "target": "Gelu VI\u015eAN", "ratio": 4.513868916335717}, {"source": "Florian Daniel GEANT\u0102", "target": "Mariana C\u00c2MPEANU", "ratio": 5.637310186618693}, {"source": "Constantin MAZILU", "target": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "ratio": 6.051830136514967}, {"source": "Constantin MAZILU", "target": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI", "ratio": 4.231301496254716}, {"source": "Constantin MAZILU", "target": "OLOSZ Gergely", "ratio": 4.705551463808953}, {"source": "Valer MARIAN", "target": "Tudor PAN\u0162\u00ceRU", "ratio": 7.372096502050685}, {"source": "Mircea-Vasile CAZAN", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.475395157628036}, {"source": "Mircea-Vasile CAZAN", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 4.556205868157376}, {"source": "Ionu\u0163-Elie ZISU", "target": "Raluca SURDU", "ratio": 5.356518434532733}, {"source": "Ionu\u0163-Elie ZISU", "target": "Dumitru PELICAN", "ratio": 4.494289061359332}, {"source": "Ionu\u0163-Elie ZISU", "target": "Nu\u0163u FONTA", "ratio": 4.959510904846794}, {"source": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "target": "Gheorghe DRAGOMIR", "ratio": 4.40127579166163}, {"source": "Dan-\u015etefan MOTREANU", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 4.046899315823559}, {"source": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "target": "Ioan CRISTINA", "ratio": 6.368699985612189}, {"source": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "target": "Raluca SURDU", "ratio": 5.613139217690216}, {"source": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.345984656624253}, {"source": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "target": "Ioan MIH\u0102IL\u0102", "ratio": 4.4495419850390086}, {"source": "Marin-Adr\u0103nel COTESCU", "target": "Florin GHEORGHE", "ratio": 4.671190660531717}, {"source": "Trifon BELACURENCU", "target": "Sorin \u015etefan ZAMFIRESCU", "ratio": 4.469003826047352}, {"source": "Trifon BELACURENCU", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 5.351948095780418}, {"source": "Gheorghe FLUTUR", "target": "Mircea-Nicu TOADER", "ratio": 5.109452564626118}, {"source": "Petre MOLDOVAN", "target": "Niculae Napoleon ANTONESCU", "ratio": 4.101712917691552}, {"source": "Dumitru BUZATU", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 5.157676499138205}, {"source": "Dumitru BUZATU", "target": "Vasile STAN", "ratio": 4.741772109995081}, {"source": "Aurel NICULAE", "target": "Gheorghe UDRI\u015eTE", "ratio": 5.305504723315201}, {"source": "Aurel NICULAE", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 4.836523792243717}, {"source": "\u015etefan Radu OPREA", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 6.201915945154482}, {"source": "\u015etefan Radu OPREA", "target": "Mario-Ernest CALOIANU", "ratio": 5.5534799363071}, {"source": "\u015etefan Radu OPREA", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 4.608555654538373}, {"source": "Iulian DUMITRESCU", "target": "Anton DOBO\u015e", "ratio": 4.524313518865558}, {"source": "Iulian DUMITRESCU", "target": "Akos-Daniel MORA", "ratio": 4.600689679246437}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 5.479044843356622}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Violeta R\u0102DU\u0162", "ratio": 4.18393909082895}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Iulian BULAI", "ratio": 4.8151862983086255}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 5.61416137132594}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 4.054487034856521}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Eugen NEA\u0162\u0102", "ratio": 4.278767213066394}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Vasile AXINTE", "ratio": 4.383419738420455}, {"source": "Daniela OTE\u015eANU", "target": "Marina-Adelina COSTE", "ratio": 4.266119615148122}, {"source": "Gheorghe B\u00ceRLEA", "target": "Teodora Virginia TRANDAFIR", "ratio": 4.109804228690232}, {"source": "Mugurel SURUP\u0102CEANU", "target": "Constantin Severus MILITARU", "ratio": 4.9844130429354045}, {"source": "C\u0103t\u0103lin VOICU", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 5.997503902036806}, {"source": "C\u0103t\u0103lin VOICU", "target": "Tudor PAN\u0162\u00ceRU", "ratio": 4.3252483546406335}, {"source": "Filip GEORGESCU", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 4.8091627502882535}, {"source": "Filip GEORGESCU", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 5.893431780047797}, {"source": "Filip GEORGESCU", "target": "Ion DUMITRU", "ratio": 6.5419250230524675}, {"source": "Constantin POPA", "target": "Remus-Florinel CERNEA", "ratio": 5.150111970447291}, {"source": "Constantin POPA", "target": "Claudiu-Andrei T\u0102N\u0102SESCU", "ratio": 6.098513351742267}, {"source": "Ion ARITON", "target": "Neagu MURGU", "ratio": 4.303674684994228}, {"source": "Ion ARITON", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 5.52230409004874}, {"source": "Ion ARITON", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 5.022560168051619}, {"source": "Ion ARITON", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 4.632145080630076}, {"source": "Ion ARITON", "target": "Gheorghe COSTIN", "ratio": 4.6092391402092945}, {"source": "Liviu-Marian POP", "target": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI", "ratio": 5.5282666841623875}, {"source": "Ion SASU", "target": "Gheorghe CHIPER", "ratio": 4.418499586510608}, {"source": "Maricela COBUZ", "target": "Andrei NICOLAE", "ratio": 5.468911993394153}, {"source": "Maricela COBUZ", "target": "Tudor Rare\u015f POP", "ratio": 5.722150745836047}, {"source": "Maricela COBUZ", "target": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "ratio": 4.6092687549615095}, {"source": "Maricela COBUZ", "target": "Cristina-Elena DINU", "ratio": 4.754533537974787}, {"source": "Maricela COBUZ", "target": "Georgeta-Carmen HOLBAN", "ratio": 4.605119868323124}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n-J\u00e1nos", "target": "Adrian-Claudiu PRISNEL", "ratio": 7.6190732957030765}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n-J\u00e1nos", "target": "Roxana M\u00ceNZATU", "ratio": 4.902647357581369}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n-J\u00e1nos", "target": "Virgil-Daniel POPESCU", "ratio": 5.555920846265492}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n-J\u00e1nos", "target": "Vlad-Emanuel DURU\u015e", "ratio": 4.972789333638849}, {"source": "Andrei NICOLAE", "target": "Ani\u015foara RADU", "ratio": 4.602361480672293}, {"source": "Andrei NICOLAE", "target": "Florin POPA", "ratio": 5.016619012932466}, {"source": "Andrei NICOLAE", "target": "Ovidiu-Ioan SITTERLI", "ratio": 5.239817361643746}, {"source": "Eugen DOGARIU", "target": "George-Gabriel VI\u015eAN", "ratio": 6.135644542500778}, {"source": "Adrian-Claudiu PRISNEL", "target": "Ionu\u0163 SIMIONCA", "ratio": 4.643650849567615}, {"source": "Adrian-Claudiu PRISNEL", "target": "Andreea COSMA", "ratio": 4.807588020090885}, {"source": "Adrian-Claudiu PRISNEL", "target": "Octavian GOGA", "ratio": 4.902710371697863}, {"source": "Adrian-Claudiu PRISNEL", "target": "Cristian GHINEA ", "ratio": 4.70022024300414}, {"source": "Tudor Rare\u015f POP", "target": "Remus-Adrian BORZA", "ratio": 4.34561427822384}, {"source": "Tudor Rare\u015f POP", "target": "Vasile C\u00ceTEA", "ratio": 5.024436067221393}, {"source": "Tudor Rare\u015f POP", "target": "BENEDEK Zacharie", "ratio": 5.104523455425963}, {"source": "Ionel ROMAN", "target": "Agata Maria (Nicolau) ILIESCU", "ratio": 4.379870140269617}, {"source": "LASZLO Attila", "target": "Marioara NISTOR", "ratio": 5.282553477971379}, {"source": "Radu ZLATI", "target": "Adrian-Alin PETRACHE", "ratio": 5.052007666946594}, {"source": "Radu ZLATI", "target": "Cristiana-Irina ANGHEL", "ratio": 5.809273202001371}, {"source": "Radu ZLATI", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 4.436419359854881}, {"source": "Mario-Ernest CALOIANU", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 5.809443279590739}, {"source": "Mario-Ernest CALOIANU", "target": "\u015etefan BURLACU", "ratio": 4.738427834548707}, {"source": "Corneliu Vadim TUDOR", "target": "Sever ME\u015eCA", "ratio": 4.984014883687246}, {"source": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN", "target": "Dan Ioan POPESCU", "ratio": 4.305671614457267}, {"source": "Romeo Gheorghe Leonard CAZAN", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.246583442462844}, {"source": "Monica Maria IACOB RIDZI", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 6.177818492024809}, {"source": "Monica Maria IACOB RIDZI", "target": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "ratio": 4.7124020011545165}, {"source": "Victor APOSTOLACHE", "target": "Victor NEAGU", "ratio": 5.668660507067504}, {"source": "Victor APOSTOLACHE", "target": "Marian IANCULESCU", "ratio": 4.580656764249515}, {"source": "Ristea PRIBOI", "target": "Ioan Dorel Z\u0102VOIANU", "ratio": 4.569814237936127}, {"source": "Mircea BUCUR", "target": "Ioan Mihai N\u0102STASE", "ratio": 4.908856790285796}, {"source": "Mircea BUCUR", "target": "Kanty C\u0103t\u0103lin POPESCU", "ratio": 4.987737501046363}, {"source": "CSEKE Attila-Zolt\u00e1n", "target": "Lucia-Ana VARGA", "ratio": 4.717257997508426}, {"source": "Ioan GHI\u015eE", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 4.388931186980025}, {"source": "Ioan GHI\u015eE", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 5.648026824257831}, {"source": "Ioan GHI\u015eE", "target": "PATAKI Csaba", "ratio": 4.839948023595985}, {"source": "Ioan GHI\u015eE", "target": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU", "ratio": 4.522053915800695}, {"source": "Gheorghe DUMITRA\u015eCU", "target": "Oliviu GHERMAN", "ratio": 4.138876762556935}, {"source": "Ioan CATARIG", "target": "Valeriu MOMANU", "ratio": 4.667270209940338}, {"source": "BIRO Zsolt-Istvan", "target": "Adrian TODOR", "ratio": 4.616665976292891}, {"source": "Lucia-Ana VARGA", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 5.087287273251087}, {"source": "Violeta R\u0102DU\u0162", "target": "Cristian-Gabriel SEIDLER", "ratio": 4.502138265132486}, {"source": "Violeta R\u0102DU\u0162", "target": "Marina-Adelina COSTE", "ratio": 4.580575676321734}, {"source": "Ionu\u0163-Marian STROE", "target": "Ana Adriana S\u0102FTOIU", "ratio": 5.971317350107754}, {"source": "Ionu\u0163-Marian STROE", "target": "Mariana C\u00c2MPEANU", "ratio": 4.660788491090791}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "target": "C\u0103lin-Vasile-Andrei MATEI", "ratio": 4.823357063967278}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Daniel FENECHIU", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 5.7926685893294945}, {"source": "Ilie TOMA", "target": "Florinel STANCU", "ratio": 4.310828742894923}, {"source": "Ilie TOMA", "target": "Florin-Dan TRIPA", "ratio": 4.382729112437244}, {"source": "George IONESCU", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 5.094892214096097}, {"source": "George IONESCU", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 4.413282952725554}, {"source": "George IONESCU", "target": "Viorel-Ionel BL\u0102JU\u0162", "ratio": 5.156897026028236}, {"source": "George IONESCU", "target": "Mircea-Nicu TOADER", "ratio": 4.306773945784383}, {"source": "George IONESCU", "target": "Lucian Nicolae BODE", "ratio": 6.232637925849002}, {"source": "Marius Lucian OBREJA", "target": "Cristian-Constantin ROMAN", "ratio": 4.401400607308377}, {"source": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "target": "Aurel C\u0102CIUL\u0102", "ratio": 6.355554404081749}, {"source": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "target": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "ratio": 4.421120527569208}, {"source": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "target": "Beatrice TUDOR", "ratio": 4.483293249204788}, {"source": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "target": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "ratio": 4.523442446911657}, {"source": "Gheorghe-Dinu SOCOTAR", "target": "Laura-Mihaela FULGEANU-MOAGHER", "ratio": 4.093942827633448}, {"source": "Petre-Florin MANOLE", "target": "Gabriel PETREA", "ratio": 4.084920425906983}, {"source": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 4.723760391456116}, {"source": "Cornel-Mircea S\u0102M\u0102RTINEAN", "target": "APJOK Norbert", "ratio": 4.915786830977801}, {"source": "Traian Constantin IGA\u015e", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "ratio": 4.207766911366932}, {"source": "Traian Constantin IGA\u015e", "target": "Gelu VI\u015eAN", "ratio": 5.276669693948514}, {"source": "Daniel CHI\u0162OIU", "target": "Gheorghe DRAGOMIR", "ratio": 4.566529666905144}, {"source": "Daniel CHI\u0162OIU", "target": "Ioana-Jenica DUMITRU", "ratio": 6.277287921579466}, {"source": "Daniel CHI\u0162OIU", "target": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "ratio": 5.308815660183486}, {"source": "Ion DUMITRU", "target": "Ioan Sorin ROMAN", "ratio": 4.6059788622835995}, {"source": "Ion DUMITRU", "target": "Vasile MOCANU", "ratio": 6.341057657116334}, {"source": "Ion DUMITRU", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 4.5899405361533}, {"source": "Cristian BUICAN", "target": "Nicolae NEAGU", "ratio": 5.431184244325326}, {"source": "Cristian BUICAN", "target": "Relu FENECHIU", "ratio": 4.529811609748295}, {"source": "Maria Eugenia BARNA", "target": "Constantin Severus MILITARU", "ratio": 4.365163469843034}, {"source": "Gheorghe HOGEA", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 5.0339211989047925}, {"source": "Ludovic ORBAN", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 5.606646359201577}, {"source": "Gabriela FIREA", "target": "Augustin Constantin MITU", "ratio": 4.878660444077218}, {"source": "Adrian Emanuil SEMCU", "target": "Romic\u0103 ANDREICA", "ratio": 5.033222817016912}, {"source": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "target": "Aurel VL\u0102DOIU", "ratio": 6.066716064013166}, {"source": "Costic\u0103 MACALE\u0162I", "target": "Mihai Cristian APOSTOLACHE", "ratio": 4.107738231768149}, {"source": "Ananie IVANOV", "target": "Ioan TURLACU", "ratio": 4.372835575749352}, {"source": "Severin BACIU", "target": "Anton-Marin MANGIUREA", "ratio": 5.37175342007843}, {"source": "Viorel BALCAN", "target": "Nicolae NAN", "ratio": 5.350248420314702}, {"source": "Viorel BALCAN", "target": "Anton MI\u0162ARU", "ratio": 5.225699831802002}, {"source": "Mihai BAR", "target": "Minic\u0103 BOAJ\u0102", "ratio": 4.422122571546595}, {"source": "Viorel Riceard BADEA", "target": "Augustin Daniel HUMELNICU", "ratio": 4.4239326664701135}, {"source": "Viorel Riceard BADEA", "target": "Alin Augustin Florin POPOVICIU", "ratio": 4.909588478328574}, {"source": "Lucian Nicolae BODE", "target": "Andrei DOLINEASCHI", "ratio": 4.688669673200399}, {"source": "Lucian Nicolae BODE", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 4.5446869367200975}, {"source": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "target": "Petru Gabriel VLASE", "ratio": 5.041213319738816}, {"source": "Mih\u0103i\u0163\u0103 CALIMENTE", "target": "Valentin RUSU", "ratio": 5.2324914782612035}, {"source": "Gheorghe COROAM\u0102", "target": "Mihai BANU", "ratio": 5.303491137932036}, {"source": "Raluca SURDU", "target": "Ioan CRISTINA", "ratio": 7.394309262997151}, {"source": "Raluca SURDU", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 5.189770782684052}, {"source": "Raluca SURDU", "target": "Ioan MIH\u0102IL\u0102", "ratio": 5.315877301304649}, {"source": "Raluca SURDU", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 4.3663981571367}, {"source": "Aurel VL\u0102DOIU", "target": "Tiberiu Aurelian PRODAN", "ratio": 4.670977944617887}, {"source": "Aurel VL\u0102DOIU", "target": "Antonella MARINESCU", "ratio": 5.3987928361671145}, {"source": "Aurel VL\u0102DOIU", "target": "Alexandru MAZ\u0102RE", "ratio": 4.183524671048671}, {"source": "Doina Elena FEDEROVICIvicepre\u015fedinte al Senatului", "target": "Vasile Ghiorghe GLIGA", "ratio": 4.371837530817377}, {"source": "Doina Elena FEDEROVICIvicepre\u015fedinte al Senatului", "target": "Daniel FLOREA", "ratio": 5.619905503667432}, {"source": "Doina Elena FEDEROVICIvicepre\u015fedinte al Senatului", "target": "Dumitru PELICAN", "ratio": 4.418180391486878}, {"source": "Ioana-Jenica DUMITRU", "target": "\u015etefan-Bucur STOICA", "ratio": 5.2340650484172535}, {"source": "Dumitru-Dian POPESCU", "target": "Florian NICOLAE", "ratio": 6.07588768718988}, {"source": "Vasile Ghiorghe GLIGA", "target": "Victor CRISTEA", "ratio": 4.291286998119961}, {"source": "Dan Ioan POPESCU", "target": "Luca \u015eTEF\u0102NOIU", "ratio": 4.4217851911753385}, {"source": "Dan Ioan POPESCU", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 5.375368086238589}, {"source": "Petre NINOSU", "target": "George-Iulian STANCOV", "ratio": 5.20091522275368}, {"source": "Vasile C\u00ceTEA", "target": "BENEDEK Zacharie", "ratio": 4.5250197500965115}, {"source": "Vasile C\u00ceTEA", "target": "Sorin-Dan MOLDOVAN", "ratio": 4.657109402689715}, {"source": "Andi-Gabriel GROSARU", "target": "Vlad-Emanuel DURU\u015e", "ratio": 4.795589100184749}, {"source": "Andi-Gabriel GROSARU", "target": "Silviu DEHELEANsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.628458551999849}, {"source": "Andi-Gabriel GROSARU", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 4.984002192495635}, {"source": "CS\u00c9P \u00c9va-Andrea", "target": "Mara-Daniela CALISTA", "ratio": 5.015096560569854}, {"source": "Aurel-Robert BOROIANU", "target": "Nicolae GIUGEA", "ratio": 5.293922139363861}, {"source": "Toma-Florin PETCU", "target": "Virgil-Daniel POPESCU", "ratio": 5.326288010095296}, {"source": "Toma-Florin PETCU", "target": "Florin-Dan TRIPA", "ratio": 5.0567333654229305}, {"source": "PET\u00d6 Csilla-M\u00e1ria", "target": "Tudor PAN\u0162URU", "ratio": 4.781784242729456}, {"source": "Teodor-Marius SP\u00ceNU", "target": "Sever VOINESCU-COTOI", "ratio": 4.097898205533016}, {"source": "Teodor-Marius SP\u00ceNU", "target": "Mihail H\u0102RD\u0102U", "ratio": 4.701576670786972}, {"source": "Gabriel PL\u0102IA\u015eU", "target": "Florin \u0162URCANU", "ratio": 7.261820062378364}, {"source": "Corneliu POPESCU", "target": "Ovidiu-Ioan DUMITRU", "ratio": 4.440586906906383}, {"source": "Daniel FLOREA", "target": "Dumitru PELICAN", "ratio": 4.805934480439559}, {"source": "Daniel FLOREA", "target": "Petru Alexandru FR\u0102TEAN", "ratio": 4.735864428668248}, {"source": "Daniel FLOREA", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.449566592288829}, {"source": "Lucian MILITARU", "target": "Daniel-Constantin BARBU", "ratio": 5.405626647580793}, {"source": "Lucian MILITARU", "target": "Constantin-Cosmin ENEA", "ratio": 4.326909501378258}, {"source": "Lucian MILITARU", "target": "Victor CIORBEA", "ratio": 4.51681812551125}, {"source": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "target": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "ratio": 5.1977955166136685}, {"source": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "target": "Liliana MINC\u0102", "ratio": 4.582267524989369}, {"source": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "target": "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU", "ratio": 4.384844438012087}, {"source": "Iacob PU\u015eCA\u015e", "target": "Marioara NISTOR", "ratio": 4.739699687679555}, {"source": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "target": "Ion ROTARU", "ratio": 6.068561826320232}, {"source": "Sonia-Maria DR\u0102GHICI", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 5.85106550876538}, {"source": "Dumitru PELICAN", "target": "Nu\u0163u FONTA", "ratio": 4.380382459003285}, {"source": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "target": "Gheorghe DRAGOMIR", "ratio": 4.837725320096302}, {"source": "Mihai-Aurel DON\u0162U", "target": "Dorin P\u0102RAN", "ratio": 4.29541574174804}, {"source": "Florin GHEORGHE", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 5.2494835169534495}, {"source": "Florin GHEORGHE", "target": "Liliana MINC\u0102", "ratio": 4.345126721094741}, {"source": "Florin GHEORGHE", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 6.559186634580088}, {"source": "Florin GHEORGHE", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 4.444178619620997}, {"source": "Florin CIURARIU", "target": "Gheorghe COSTIN", "ratio": 4.789576865246101}, {"source": "Florin CIURARIU", "target": "Ion \u015eCHEAU", "ratio": 4.062175208058779}, {"source": "Florin CIURARIU", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 4.076246094616111}, {"source": "Nicu\u015for HALICI", "target": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "ratio": 5.935157585956883}, {"source": "Ioana BRAN", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 4.561740646074927}, {"source": "Ioana BRAN", "target": "Andrei POP", "ratio": 4.0922918827709855}, {"source": "Angelica F\u0102DOR", "target": "R\u0103zvan-Ilie ROTARU", "ratio": 4.780401411515844}, {"source": "Angelica F\u0102DOR", "target": "Ovidiu-Ioan SITTERLI", "ratio": 6.085431362758749}, {"source": "Drago\u015f-Petru\u0163 B\u00c2RL\u0102DEANU", "target": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "ratio": 6.8758822514717775}, {"source": "Drago\u015f-Petru\u0163 B\u00c2RL\u0102DEANU", "target": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "ratio": 6.681731790413536}, {"source": "Drago\u015f-Petru\u0163 B\u00c2RL\u0102DEANU", "target": "Beatrice TUDOR", "ratio": 4.4186133344118925}, {"source": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "target": "Bogdan GHEORGHIU", "ratio": 6.710879125563329}, {"source": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "target": "Liliana SB\u00ceRNEA", "ratio": 6.1305096376993955}, {"source": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "target": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "ratio": 4.7448161296076545}, {"source": "Oana-Silvia VL\u0102DUC\u0102", "target": "Beatrice TUDOR", "ratio": 4.805384044913315}, {"source": "Maria DRAGOMIR", "target": "Ion B\u0102LAN", "ratio": 6.170952953407116}, {"source": "Maria DRAGOMIR", "target": "Dumitru NICULESCU", "ratio": 4.374132430876215}, {"source": "Maria DRAGOMIR", "target": "Liliana CIOBANU", "ratio": 4.3659885107354945}, {"source": "Virgil DELUREANU", "target": "Ioan AXENTE", "ratio": 4.342902272162249}, {"source": "Nicolae SERSEA", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.63911796092666}, {"source": "Dorin P\u0102RAN", "target": "Mihaela STOICA", "ratio": 4.8872387352067115}, {"source": "Iosif Veniamin BLAGA", "target": "Augustin Daniel HUMELNICU", "ratio": 7.016703362961584}, {"source": "Iosif Veniamin BLAGA", "target": "Sever VOINESCU-COTOI", "ratio": 5.603980360098579}, {"source": "Doina BURC\u0102U", "target": "Nicolae ROBU", "ratio": 4.559208726519209}, {"source": "Doina BURC\u0102U", "target": "Nicolae D\u0103nu\u0163 PRUNEA", "ratio": 4.495839054574847}, {"source": "Oana MANOLESCU", "target": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "ratio": 5.245907265084979}, {"source": "Mihaela STOICA", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 4.259893983961149}, {"source": "Mihai BANU", "target": "Vasile NEDELCU", "ratio": 6.588486561259114}, {"source": "Dinu GIURESCU", "target": "Cristiana-Irina ANGHEL", "ratio": 4.164729707914249}, {"source": "Daniel-Constantin BARBU", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 4.937571550122693}, {"source": "Viorel Marian DRAGOMIR", "target": "Ion B\u0102LAN", "ratio": 7.1306865858485216}, {"source": "Viorel Marian DRAGOMIR", "target": "Liviu HARBUZ", "ratio": 4.402240875872551}, {"source": "Viorel Marian DRAGOMIR", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.523296252095001}, {"source": "Viorel Marian DRAGOMIR", "target": "Toader DIMA", "ratio": 4.765118043871299}, {"source": "Constantin-Alin BUCUR", "target": "Florian NICOLAE", "ratio": 6.379425705084188}, {"source": "Constantin-Alin BUCUR", "target": "Lucian ILIESCU", "ratio": 6.441128877827061}, {"source": "Constantin-Alin BUCUR", "target": "Valentin BL\u0102NARIU", "ratio": 4.621853121843586}, {"source": "Valentin Gabriel BOBOC", "target": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 4.676226535102857}, {"source": "Valentin Gabriel BOBOC", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 4.490889083142591}, {"source": "Valentin Gabriel BOBOC", "target": "Marian PAVEL", "ratio": 4.529854450574511}, {"source": "Eugen Orlando TEODOROVICI", "target": "Marian PAVEL", "ratio": 4.8633530718438065}, {"source": "Ion B\u0102LAN", "target": "Liviu HARBUZ", "ratio": 4.474303684432401}, {"source": "Ion B\u0102LAN", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.59765062022372}, {"source": "Ion B\u0102LAN", "target": "Toader DIMA", "ratio": 4.839876804865112}, {"source": "\u015etefan BURLACU", "target": "Sorin TEJU", "ratio": 4.788085430016475}, {"source": "\u015etefan BURLACU", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 5.240983344403294}, {"source": "\u015etefan BURLACU", "target": "Marius COSTE", "ratio": 6.6862224987265}, {"source": "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI", "target": "Andrei POP", "ratio": 4.816016552913099}, {"source": "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI", "target": "Dan MANOLIU", "ratio": 4.779652846826706}, {"source": "Vasile-Cristian ACHI\u0162EI", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 5.291669087206121}, {"source": "Andrei POP", "target": "Adrian-Mih\u0103i\u0163\u0103 TODORAN", "ratio": 4.731978803265199}, {"source": "Andrei POP", "target": "Marilena-Emilia MEIRO\u015eU", "ratio": 6.307452450956317}, {"source": "Andrei POP", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 6.538827353115645}, {"source": "Ani\u015foara RADU", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 5.0059068057582365}, {"source": "Ani\u015foara RADU", "target": "Cosette-Paula CHICHIR\u0102U", "ratio": 4.03519669234937}, {"source": "Ani\u015foara RADU", "target": "\u015etefan MU\u015eOIU", "ratio": 5.487482259477126}, {"source": "Ani\u015foara RADU", "target": "Adrian-Octavian DOHOTARU", "ratio": 4.465832510883056}, {"source": "Ani\u015foara RADU", "target": "Florin POPA", "ratio": 5.634424345022342}, {"source": "Petru Gabriel VLASE", "target": "\u015eerban NICOLAE", "ratio": 4.631495334090388}, {"source": "Petru Gabriel VLASE", "target": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102", "ratio": 4.40238016694878}, {"source": "N\u00c9METH Csaba", "target": "Ion M\u00ceNZ\u00ceN\u0102", "ratio": 4.494283444551524}, {"source": "Petru LIFICIU", "target": "Constantin TUDOR", "ratio": 4.6991816006949065}, {"source": "Ovidiu Victor GAN\u0162", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 5.838486433558628}, {"source": "Vasile MOCANU", "target": "Marian-Florian S\u0102NIU\u0162\u0102", "ratio": 5.305135226932856}, {"source": "Vasile MOCANU", "target": "Gheorghe SAGHIAN", "ratio": 6.541112006067419}, {"source": "Claudiu \u0162AGA", "target": "EDLER Andr\u00e1s Gy\u00f6rgy", "ratio": 4.517831293906045}, {"source": "Eugen TOMAC", "target": "Mih\u0103i\u0163\u0103 V\u00ceRZ\u0102", "ratio": 5.431499455426891}, {"source": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "target": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "ratio": 5.745144569839866}, {"source": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "target": "Nu\u0163u FONTA", "ratio": 5.054765063790851}, {"source": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 4.323049513287501}, {"source": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.3972514095969135}, {"source": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 4.345309273818836}, {"source": "Ionu\u0163-Cristian S\u0102VOIU", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.235019259203233}, {"source": "Gheorghe COSTIN", "target": "Gigi Christian CHIRU", "ratio": 4.827548506554747}, {"source": "Gheorghe COSTIN", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 4.605862555858859}, {"source": "Gheorghe COSTIN", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 4.0994635765322}, {"source": "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU", "target": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "ratio": 5.843085353005628}, {"source": "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU", "target": "Florin-Alexandru ALEXE", "ratio": 6.454087589839016}, {"source": "Sorin \u015etefan RO\u015eCA-ST\u0102NESCU", "target": "Dan-Cristian POPESCU", "ratio": 4.64390026342022}, {"source": "Sorin TEJU", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 4.394545630778504}, {"source": "Sorin TEJU", "target": "Cristian D\u0103nu\u0163 MIHAI", "ratio": 4.4705213931657415}, {"source": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 4.971649457383549}, {"source": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.4378374552645505}, {"source": "Gheorghe FR\u0102TICIU", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 4.259908582655118}, {"source": "Ciprian-Constantin \u015eERBAN", "target": "Emanuel-Iuliu HAVRICI", "ratio": 4.934582458384288}, {"source": "Ciprian-Constantin \u015eERBAN", "target": "Nicu NI\u0162\u0102", "ratio": 4.733927576589567}, {"source": "Ciprian-Constantin \u015eERBAN", "target": "Ioan TEREA", "ratio": 4.921397502515093}, {"source": "Mih\u0103i\u0163\u0103 G\u0102IN\u0102", "target": "Cristina-Ancu\u0163a POCORA", "ratio": 5.2449606742133135}, {"source": "Adrian-Mih\u0103i\u0163\u0103 TODORAN", "target": "Radu - Adrian PAU", "ratio": 7.532683104093367}, {"source": "Adrian-Mih\u0103i\u0163\u0103 TODORAN", "target": "Cosette-Paula CHICHIR\u0102U", "ratio": 4.391131411673558}, {"source": "Marina-Adelina COSTE", "target": "Mirela FURTUN\u0102", "ratio": 4.4481498166870175}, {"source": "Marina-Adelina COSTE", "target": "Andaluzia LUCA", "ratio": 4.647087072743704}, {"source": "Marina-Adelina COSTE", "target": "R\u0103zvan-Ilie ROTARU", "ratio": 7.0504487191652006}, {"source": "Marina-Adelina COSTE", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 5.3560687980632}, {"source": "Marina-Adelina COSTE", "target": "Eugen NEA\u0162\u0102", "ratio": 4.348686942723924}, {"source": "Marina-Adelina COSTE", "target": "Vasile AXINTE", "ratio": 4.453339468077985}, {"source": "Marilena-Emilia MEIRO\u015eU", "target": "Gabriel PETREA", "ratio": 5.2438347456107675}, {"source": "Stelian-Cristian ION", "target": "Marian-C\u0103t\u0103lin PREDOIU", "ratio": 5.624720841880806}, {"source": "Radu - Adrian PAU", "target": "Bogdan-Iulian HU\u0162UC\u0102", "ratio": 6.250767930150246}, {"source": "Vasile DU\u0162\u0102", "target": "Raj-Alexandru TUNARU", "ratio": 4.598168164396871}, {"source": "Ion BURNEI", "target": "Ion LUCHIAN", "ratio": 4.76000095049541}, {"source": "Gheorghe DRAGOMIR", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 4.238675313571388}, {"source": "Gheorghe DRAGOMIR", "target": "Dan Radu RU\u015eANU", "ratio": 6.295306295365409}, {"source": "Ion TABUGAN", "target": "Vasile NEDELCU", "ratio": 4.21544055090402}, {"source": "KLARIK Laszlo Attila", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 4.985612226426034}, {"source": "Horia CRISTIAN", "target": "Sorin Serioja CHIVU", "ratio": 5.169893534700972}, {"source": "Lumini\u0163a IORDACHE", "target": "Sorin Serioja CHIVU", "ratio": 4.825392663406272}, {"source": "Lumini\u0163a IORDACHE", "target": "Iulian URBAN", "ratio": 5.165715604190835}, {"source": "Lumini\u0163a IORDACHE", "target": "Alin Augustin Florin POPOVICIU", "ratio": 4.31398164397841}, {"source": "Ioan-Nelu BOTI\u015e", "target": "Ioan BALAN", "ratio": 4.740460430334477}, {"source": "Ioan BENGA", "target": "Valentin RUSU", "ratio": 5.688532750402519}, {"source": "Ioan BENGA", "target": "Iulian-Radu SURUGIU", "ratio": 5.370087288401294}, {"source": "Ioan BENGA", "target": "Cristian-Constantin ROMAN", "ratio": 4.104975296749856}, {"source": "Ioan BENGA", "target": "Dan T\u0102TARU", "ratio": 4.626442999725867}, {"source": "Ioan BALAN", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.678560098022081}, {"source": "Marian PAVEL", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 5.176386698491554}, {"source": "Florinel STANCU", "target": "Ovidiu-Ioan SITTERLI", "ratio": 5.237710015462481}, {"source": "Florinel STANCU", "target": "Florin-Dan TRIPA", "ratio": 4.4080923679845245}, {"source": "Vlad-Emanuel DURU\u015e", "target": "Silviu DEHELEANsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 5.786330117516965}, {"source": "Silviu DEHELEANsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Octavian GOGA", "ratio": 4.852801228055217}, {"source": "Vasile AXINTE", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 4.236874356779785}, {"source": "Vasile AXINTE", "target": "Eugen NEA\u0162\u0102", "ratio": 4.4659870659962575}, {"source": "Nicolae NEAGU", "target": "Elena C\u0103t\u0103lina \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 6.057137434336858}, {"source": "Augustin Constantin MITU", "target": "Victor MOCANU", "ratio": 4.208015403615006}, {"source": "Augustin Constantin MITU", "target": "Liliana MINC\u0102", "ratio": 6.2622426907026085}, {"source": "Petru \u015eerban MIH\u0102ILESCU", "target": "Ioan BIVOLARU", "ratio": 4.5779662641340595}, {"source": "George SCARLAT", "target": "Liviu HARBUZ", "ratio": 5.654974404137365}, {"source": "George SCARLAT", "target": "Toader DIMA", "ratio": 5.634704629987469}, {"source": "George SCARLAT", "target": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "ratio": 4.415974706417332}, {"source": "George SCARLAT", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 4.309182534889629}, {"source": "George SCARLAT", "target": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "ratio": 4.569117601134549}, {"source": "George SCARLAT", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 4.713967754096509}, {"source": "George SCARLAT", "target": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "ratio": 4.678436168308021}, {"source": "Victor MOCANU", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.349422044127194}, {"source": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n", "target": "Ion LUCHIAN", "ratio": 4.428167148426086}, {"source": "B\u00d3NIS Istv\u00e1n", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 5.338119551747459}, {"source": "Florinel DUMITRESCU", "target": "Vasilica Steliana MIRON", "ratio": 5.165819467435616}, {"source": "Liviu HARBUZ", "target": "Dumitru NICULESCU", "ratio": 4.895076685478294}, {"source": "Liviu HARBUZ", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.1655364707221825}, {"source": "Liviu HARBUZ", "target": "Toader DIMA", "ratio": 4.255841052453841}, {"source": "Mircea MARIN", "target": "Horia TEODORESCU", "ratio": 4.521386438617041}, {"source": "Florin C\u00c2RCIUMARU", "target": "Beatrice TUDOR", "ratio": 6.105922911397613}, {"source": "Florin C\u00c2RCIUMARU", "target": "Bogdan GHEORGHIU", "ratio": 5.320734220559789}, {"source": "Laura-Iuliana SC\u00c2NTEI", "target": "Constantin-Daniel CADARIU", "ratio": 4.5616792762582765}, {"source": "Beatrice TUDOR", "target": "Bogdan GHEORGHIU", "ratio": 6.510876322321103}, {"source": "Beatrice TUDOR", "target": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "ratio": 4.710532444779602}, {"source": "Alexandru-Octavi ST\u0102NESCU", "target": "Ioan Mircea PA\u015eCU", "ratio": 5.9784271694807956}, {"source": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC", "target": "Petru EHEGARTNER", "ratio": 5.483801153140583}, {"source": "Corneliu-Mugurel COZMANCIUC", "target": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI", "ratio": 4.684024160444247}, {"source": "Andrei DOLINEASCHI", "target": "Rodin TRAICU", "ratio": 5.62090637041067}, {"source": "Andrei DOLINEASCHI", "target": "Marian NEAC\u015eU", "ratio": 5.071194664255422}, {"source": "Leonard CAD\u0102R", "target": "PATAKI Csaba", "ratio": 6.233141721746113}, {"source": "Leonard CAD\u0102R", "target": "R\u0103zvan ROTARU", "ratio": 5.84611249070198}, {"source": "Leonard CAD\u0102R", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 6.340750832232973}, {"source": "Leonard CAD\u0102R", "target": "Sebastian GRAP\u0102", "ratio": 5.18620228167635}, {"source": "Leonard CAD\u0102R", "target": "Marius COSTE", "ratio": 4.78499128405966}, {"source": "Petru EHEGARTNER", "target": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "ratio": 5.8847811748748144}, {"source": "Petru EHEGARTNER", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 4.982222919543362}, {"source": "Petru EHEGARTNER", "target": "Ion \u015eCHEAU", "ratio": 5.42682356146978}, {"source": "Elena C\u0103t\u0103lina \u015eTEF\u0102NESCU", "target": "Alin P\u0103unel TI\u015eE", "ratio": 4.903035017998725}, {"source": "Liliana MINC\u0102", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 4.976884624120428}, {"source": "Liliana MINC\u0102", "target": "Marian VASILIEV", "ratio": 5.616646387694862}, {"source": "Liliana MINC\u0102", "target": "Marioara NISTOR", "ratio": 4.569791152735811}, {"source": "Nicolae GIUGEA", "target": "George-C\u0103t\u0103lin ST\u00c2NG\u0102", "ratio": 4.647627787228489}, {"source": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "target": "APJOK Norbert", "ratio": 4.762002644743415}, {"source": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 4.426324579087544}, {"source": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "target": "Silviu Nicu MACOVEI", "ratio": 4.420414992152125}, {"source": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "target": "Alfred - Robert SIMONIS", "ratio": 4.61565529340609}, {"source": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "target": "Mihai Valentin POPA", "ratio": 4.395945865474875}, {"source": "Mitic\u0103-Marius M\u0102RG\u0102RIT", "target": "C\u0103lin-Ionel DOBRA", "ratio": 4.659065372087485}, {"source": "Ioan BIVOLARU", "target": "Adrian SEVERIN", "ratio": 4.7974461486513595}, {"source": "Ioan BIVOLARU", "target": "Hildegard-Carola PUWAK", "ratio": 5.039134540931093}, {"source": "Ioan BIVOLARU", "target": "Petre NAIDIN", "ratio": 4.680076859371841}, {"source": "Alexandru MAZ\u0102RE", "target": "Viorel PUPEZ\u0102", "ratio": 4.233374887810909}, {"source": "Alexandru MAZ\u0102RE", "target": "Rovana PLUMB", "ratio": 4.337859789307688}, {"source": "Minic\u0103 BOAJ\u0102", "target": "Ion H\u00ceR\u015eU", "ratio": 4.327086155173977}, {"source": "Ioan Dorel Z\u0102VOIANU", "target": "Viorel GHEORGHIU", "ratio": 4.587208247469384}, {"source": "Adrian P\u0102UNESCU", "target": "Vasile PU\u015eCA\u015e", "ratio": 4.418896916465327}, {"source": "APJOK Norbert", "target": "Alfred - Robert SIMONIS", "ratio": 4.862263856655728}, {"source": "Angel T\u00ceLV\u0102R", "target": "Roberta Alma ANASTASE", "ratio": 4.327723607278259}, {"source": "Rovana PLUMB", "target": "Adriana-Doina PAN\u0102", "ratio": 4.367453111541646}, {"source": "Sorin-Ioan BUMB", "target": "D\u0103nu\u0163 BICA", "ratio": 4.815746278417793}, {"source": "Sorin-Ioan BUMB", "target": "Virgil-Daniel POPESCU", "ratio": 4.9264355572931375}, {"source": "Iulian BULAI", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 4.224112461327305}, {"source": "Iulian BULAI", "target": "Eugen NEA\u0162\u0102", "ratio": 4.918395457778377}, {"source": "Adriana-Doina PAN\u0102", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 5.567267571958477}, {"source": "Adriana-Doina PAN\u0102", "target": "Ioan AXENTE", "ratio": 5.575515328058757}, {"source": "Adriana-Doina PAN\u0102", "target": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 5.490895416298301}, {"source": "Anton DOBO\u015e", "target": "Cornelia NEGRU\u0162", "ratio": 5.833738303945847}, {"source": "Anton DOBO\u015e", "target": "Akos-Daniel MORA", "ratio": 4.887162398002391}, {"source": "Tudor BARBU", "target": "Cosmin NECULA", "ratio": 4.512678725468609}, {"source": "Marian ENACHE", "target": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "ratio": 5.475787747700002}, {"source": "Mircea-Nicu TOADER", "target": "Mihai LUPU", "ratio": 6.220632172306167}, {"source": "Dan Radu RU\u015eANU", "target": "Nini S\u0102PUNARU", "ratio": 4.3396236537220885}, {"source": "Valentin RUSU", "target": "Nicolae DOBRA", "ratio": 4.565249563196085}, {"source": "Daniel-Ionu\u0163 B\u0102RBULESCU", "target": "Nicolae-Ciprian NICA", "ratio": 4.730740912350059}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Florian NICOLAE", "ratio": 6.379704090570197}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Florinel BUTNARU", "ratio": 5.764426501743683}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "R\u0103zvan-Ionu\u0163 T\u0102NASE", "ratio": 4.916288975568913}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Sorin-Avram IACOBAN", "ratio": 5.546556880004165}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI", "ratio": 5.311861935666464}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 6.670580278620531}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Alexandru NAZARE", "ratio": 7.048155512804339}, {"source": "Gigi Christian CHIRU", "target": "Gheorghe UDRI\u015eTE", "ratio": 5.307208230399521}, {"source": "Florian NICOLAE", "target": "Lucian ILIESCU", "ratio": 6.447147134386869}, {"source": "Florian NICOLAE", "target": "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI", "ratio": 4.5854940262635715}, {"source": "Florian NICOLAE", "target": "Flavius-Luigi M\u0102DU\u0162A", "ratio": 4.5871956478574285}, {"source": "Florian NICOLAE", "target": "Cristina NICHITA", "ratio": 4.532594763231742}, {"source": "Florian NICOLAE", "target": "Rodin TRAICU", "ratio": 4.556217673890364}, {"source": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "target": "Hubert Petru \u015etefan THUMA", "ratio": 5.699429059664423}, {"source": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "target": "Vlad-Alexandru COSMA", "ratio": 5.9398244437289875}, {"source": "Lauren\u0163iu \u0162IG\u0102ERU RO\u015eCA", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 5.64022560646726}, {"source": "Hildegard-Carola PUWAK", "target": "Dan-Mircea POPESCU", "ratio": 5.193425797865219}, {"source": "Ioan CRISTINA", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.104747016427707}, {"source": "Ioan CRISTINA", "target": "Ioan MIH\u0102IL\u0102", "ratio": 4.20830434484246}, {"source": "Cosette-Paula CHICHIR\u0102U", "target": "Victoria LONGHER", "ratio": 4.31147785441053}, {"source": "Cosette-Paula CHICHIR\u0102U", "target": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "ratio": 4.398285033401177}, {"source": "Cristian GHINEA ", "target": "Ionu\u0163 SIMIONCA", "ratio": 4.200845145661554}, {"source": "Cristian GHINEA ", "target": "Silviu Nicu MACOVEI", "ratio": 5.273692728565773}, {"source": "Rodin TRAICU", "target": "Viorel-Ionel BL\u0102JU\u0162", "ratio": 5.308486124434561}, {"source": "Rodin TRAICU", "target": "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI", "ratio": 4.677590308421292}, {"source": "Rodin TRAICU", "target": "Flavius-Luigi M\u0102DU\u0162A", "ratio": 4.679442939038454}, {"source": "Rodin TRAICU", "target": "Cristina NICHITA", "ratio": 4.6199965433492425}, {"source": "Gabriel PETREA", "target": "Daniel VASILE", "ratio": 6.949373185892668}, {"source": "Gabriel PETREA", "target": "BENK\u0150 Erika", "ratio": 5.2185457141338425}, {"source": "Victoria LONGHER", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 4.236794833645751}, {"source": "Florin POSTOLACHI", "target": "Stelian GHI\u0162\u0102-EFTEMIE", "ratio": 4.416433969881142}, {"source": "Gheorghe-Mirel TALO\u015e", "target": "Dan-Cristian POPESCU", "ratio": 5.297509191748882}, {"source": "Viorel-Ionel BL\u0102JU\u0162", "target": "Valentin BL\u0102NARIU", "ratio": 6.93452488225185}, {"source": "Marius COSTE", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 6.154212836030263}, {"source": "Marius COSTE", "target": "Sebastian GRAP\u0102", "ratio": 4.328593602751651}, {"source": "Neagu MURGU", "target": "Ion R\u0102DUCANU", "ratio": 5.5108875535931405}, {"source": "Neagu MURGU", "target": "Marin BURLEA", "ratio": 4.351018622245503}, {"source": "Ovidiu Alexandru RAE\u0162CHI", "target": "Mihai WEBER", "ratio": 4.403686681952191}, {"source": "Cristina-Elena DINU", "target": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "ratio": 4.703544744782265}, {"source": "Cristina-Elena DINU", "target": "Georgeta-Carmen HOLBAN", "ratio": 4.69939585814388}, {"source": "Alexandru R\u0102DULESCU", "target": "Sorin-Dan MOLDOVAN", "ratio": 8.109141928893932}, {"source": "Silviu Nicu MACOVEI", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 4.5540207733163545}, {"source": "Silviu Nicu MACOVEI", "target": "Mihai Valentin POPA", "ratio": 4.518049795977308}, {"source": "Marian IANCULESCU", "target": "Victor NEAGU", "ratio": 5.663520976831008}, {"source": "Marian IANCULESCU", "target": "Tri\u0163\u0103 F\u0102NI\u0162\u0102", "ratio": 4.684609781800008}, {"source": "Toni GREBL\u0102", "target": "Dan Coman \u015eOVA", "ratio": 5.250378817349185}, {"source": "Toni GREBL\u0102", "target": "Nicolae-Ciprian NICA", "ratio": 4.443028944780729}, {"source": "Adrian-Alin PETRACHE", "target": "Cristiana-Irina ANGHEL", "ratio": 4.738654159893038}, {"source": "Adrian-Alin PETRACHE", "target": "Laura MARIN", "ratio": 4.483064741922961}, {"source": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 4.3048762304108195}, {"source": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "target": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "ratio": 5.908889879754991}, {"source": "Vasile ILIU\u0162\u0102", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 4.649673653705308}, {"source": "Tiberiu Aurelian PRODAN", "target": "Orest ONOFREI", "ratio": 4.73147396239335}, {"source": "Vlad-Alexandru COSMA", "target": "Nu\u0163u FONTA", "ratio": 4.931173569738935}, {"source": "Vlad-Alexandru COSMA", "target": "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162", "ratio": 5.276529738773021}, {"source": "Vlad-Alexandru COSMA", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.562877514199069}, {"source": "Vlad-Alexandru COSMA", "target": "Ninel PEIA", "ratio": 4.384165256866509}, {"source": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "target": "Antoneta IONI\u0162\u0102", "ratio": 4.509448470764836}, {"source": "Bianca - Miruna GAVRILI\u0162\u0102", "target": "Georgeta-Carmen HOLBAN", "ratio": 4.554131075130603}, {"source": "C\u0103t\u0103lin DRUL\u0102", "target": "Laura-Mihaela FULGEANU-MOAGHER", "ratio": 4.923965185881481}, {"source": "Cristinel ROMANESCU", "target": "Adrian TODOR", "ratio": 5.4086681863465085}, {"source": "Cristinel ROMANESCU", "target": "Sorin-Dan MOLDOVAN", "ratio": 4.97977997514282}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 7.017348291308059}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 6.546334662298666}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Florin TEODORESCU", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 4.540355086531834}, {"source": "Laura-Mihaela FULGEANU-MOAGHER", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 5.16129367547496}, {"source": "Laura-Mihaela FULGEANU-MOAGHER", "target": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "ratio": 5.595576263312637}, {"source": "Laura-Mihaela FULGEANU-MOAGHER", "target": "Aurel C\u0102CIUL\u0102", "ratio": 4.398176706876754}, {"source": "Cristian RIZEA", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 5.811530453712939}, {"source": "Liliana CIOBANU", "target": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "ratio": 5.242690739757366}, {"source": "Liliana CIOBANU", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 5.571644104078535}, {"source": "Liliana CIOBANU", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 4.179019967194847}, {"source": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 5.644820331227987}, {"source": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "target": "Adrian-Drago\u015f BENEA", "ratio": 5.214384279993687}, {"source": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "target": "R\u0103zvan-Ilie ROTARU", "ratio": 5.445156419216708}, {"source": "Constantin-C\u0103t\u0103lin ZAMFIRA", "target": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "ratio": 5.248517114614303}, {"source": "Nicu NI\u0162\u0102", "target": "R\u0103zvan-Ilie ROTARU", "ratio": 5.086315059273448}, {"source": "Nicu NI\u0162\u0102", "target": "Emanuel-Iuliu HAVRICI", "ratio": 4.617142642391947}, {"source": "Nicu NI\u0162\u0102", "target": "Ioan TEREA", "ratio": 4.603957686522754}, {"source": "Dan-Mircea POPESCU", "target": "Mihai Cristian APOSTOLACHE", "ratio": 5.313625423708265}, {"source": "Eugen NEA\u0162\u0102", "target": "Adrian-Octavian DOHOTARU", "ratio": 5.283923430462944}, {"source": "Eugen NEA\u0162\u0102", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 4.134923129208934}, {"source": "Matei-Adrian DOBROVIE", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 5.092342138094699}, {"source": "Alexandru NAZARE", "target": "Cristian D\u0103nu\u0163 MIHAI", "ratio": 5.612013934632786}, {"source": "Alexandru NAZARE", "target": "Miron Alexandru SMARANDACHE", "ratio": 4.725661209636601}, {"source": "\u015etefan-Liviu TOMOIAG\u0102", "target": "Dumitru-Verginel GIREAD\u0102", "ratio": 6.5742520078081945}, {"source": "Liviu Ioan Adrian PLE\u015eOIANU", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 5.371730005358025}, {"source": "Drago\u015f-Ionel GUNIA", "target": "Florin-Alexandru ALEXE", "ratio": 5.595171604651484}, {"source": "R\u0103zvan ROTARU", "target": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "ratio": 4.625141501676071}, {"source": "Cristian-Ion BURLACU", "target": "Cornelia Br\u00eendu\u015fa NOVAC", "ratio": 4.8103485416159915}, {"source": "Constantin R\u0102DULESCU", "target": "C\u0103lin POTOR", "ratio": 7.455845120002009}, {"source": "Constantin R\u0102DULESCU", "target": "\u015etefan STOICA", "ratio": 4.365576084456085}, {"source": "Constantin R\u0102DULESCU", "target": "Floric\u0103 B\u00ceRS\u0102\u015eTEANU", "ratio": 4.468428976309399}, {"source": "Ninel PEIA", "target": "Ovidiu-Cristian IANE", "ratio": 5.79116778239746}, {"source": "Ninel PEIA", "target": "Eugen CHEBAC", "ratio": 4.2034140392471215}, {"source": "Ninel PEIA", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 5.510917562353793}, {"source": "Ninel PEIA", "target": "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162", "ratio": 4.6475638806495425}, {"source": "Ninel PEIA", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.692600215627367}, {"source": "Ovidiu-Cristian IANE", "target": "Daniel TUDORACHE", "ratio": 5.241746501851653}, {"source": "Ovidiu-Cristian IANE", "target": "Adrian ANGHEL", "ratio": 4.5622387462024}, {"source": "Ovidiu-Cristian IANE", "target": "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162", "ratio": 4.1353262801044375}, {"source": "Corneliu \u015eTEFAN", "target": "Cornel ZAINEA", "ratio": 4.680897897551258}, {"source": "Corneliu \u015eTEFAN", "target": "Rodica PARASCHIV", "ratio": 4.265878151650313}, {"source": "Corneliu \u015eTEFAN", "target": "Florin POPA", "ratio": 4.113003219044268}, {"source": "D\u0103nu\u0163 BICA", "target": "Oana-Mioara B\u00ceZGAN-GAYRAL", "ratio": 5.331046211233858}, {"source": "D\u0103nu\u0163 BICA", "target": "Roxana M\u00ceNZATU", "ratio": 6.279636070840279}, {"source": "D\u0103nu\u0163 BICA", "target": "Virgil-Daniel POPESCU", "ratio": 4.8135789915531815}, {"source": "Mihai Valentin POPA", "target": "Andreea COSMA", "ratio": 6.40022550181129}, {"source": "Mihai Valentin POPA", "target": "Octavian GOGA", "ratio": 5.18315590608449}, {"source": "Mihai Valentin POPA", "target": "Alexandru B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 4.523700581396705}, {"source": "BENK\u0150 Erika", "target": "Daniel VASILE", "ratio": 4.575485394354012}, {"source": "Adrian \u0162U\u0162UIANU", "target": "Gabriel TI\u0162A-NICOLESCU", "ratio": 5.507886566918986}, {"source": "Ion Simeon PUREC", "target": "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162", "ratio": 5.021193353572469}, {"source": "Florin-Alexandru ALEXE", "target": "Iulian-Radu SURUGIU", "ratio": 6.247353048282183}, {"source": "Florin-Alexandru ALEXE", "target": "Dan-Cristian POPESCU", "ratio": 4.412735598854277}, {"source": "Ion R\u0102DUCANU", "target": "Iulian-Radu SURUGIU", "ratio": 6.791107380605533}, {"source": "Ion R\u0102DUCANU", "target": "Dan T\u0102TARU", "ratio": 4.669951226292419}, {"source": "Sever VOINESCU-COTOI", "target": "Marian Iulian RASALIU", "ratio": 4.363203899944462}, {"source": "Dan T\u0102TARU", "target": "Ioan AXENTE", "ratio": 4.877481196749814}, {"source": "Nicu COJOCARU", "target": "Pavel CHERESCU", "ratio": 4.270444906869976}, {"source": "Gheorghe UDRI\u015eTE", "target": "Alin P\u0103unel TI\u015eE", "ratio": 4.897645507798487}, {"source": "Alin Augustin Florin POPOVICIU", "target": "Drago\u015f-Adrian IFTIME", "ratio": 5.997207188259679}, {"source": "Alin Augustin Florin POPOVICIU", "target": "Oana NICULESCU-MIZIL \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 4.0818802839456865}, {"source": "R\u0103zvan-Ilie ROTARU", "target": "Alexandra-Corina BOGACIU", "ratio": 4.967243099381757}, {"source": "Dumitru CALANCE", "target": "Nelu Aristide DRAGOMIR", "ratio": 4.739641655131416}, {"source": "Dumitru CALANCE", "target": "Bujor-Bogdan TEODORIU", "ratio": 4.213106275479792}, {"source": "\u015etefan-Alexandru B\u0102I\u015eANU", "target": "Mirela FURTUN\u0102", "ratio": 5.157342580699767}, {"source": "Emanuel-Dumitru UNGUREANU", "target": "Georgeta-Carmen HOLBAN", "ratio": 4.99517786532898}, {"source": "Nelu Aristide DRAGOMIR", "target": "Bujor-Bogdan TEODORIU", "ratio": 4.615564565308418}, {"source": "Mircea-Gheorghe DR\u0102GHICI", "target": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "ratio": 6.434634836297494}, {"source": "Alfred - Robert SIMONIS", "target": "C\u0103lin-Ionel DOBRA", "ratio": 5.154702914255264}, {"source": "Valentin BL\u0102NARIU", "target": "Mircea RO\u015eCA", "ratio": 6.570177393916023}, {"source": "Valentin BL\u0102NARIU", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 5.549099999478929}, {"source": "Vasile-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015eANU", "target": "Sebastian GRAP\u0102", "ratio": 4.575131219926769}, {"source": "Ionela Viorela DOBRIC\u0102", "target": "Octavian GOGA", "ratio": 4.654140106030152}, {"source": "Adrian ANGHEL", "target": "Ioan MIH\u0102IL\u0102", "ratio": 5.1115141148723655}, {"source": "Adrian ANGHEL", "target": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "ratio": 4.839245565523288}, {"source": "Valeria-Diana SCHELEAN-\u015eOMFELEAN", "target": "Sebastian GRAP\u0102", "ratio": 6.634896075738868}, {"source": "Toader DIMA", "target": "Ion MELINTE", "ratio": 4.3815080086459695}, {"source": "Antoneta IONI\u0162\u0102", "target": "Oana-Mioara B\u00ceZGAN-GAYRAL", "ratio": 5.520317832224574}, {"source": "Cristina NICHITA", "target": "R\u0103zvan Horia MIRONESCU", "ratio": 4.646636264928537}, {"source": "Cristina NICHITA", "target": "Mircea RO\u015eCA", "ratio": 4.999390622936748}, {"source": "Cristina NICHITA", "target": "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI", "ratio": 4.651871001784222}, {"source": "Cristina NICHITA", "target": "Flavius-Luigi M\u0102DU\u0162A", "ratio": 4.653723632401384}, {"source": "Ion MELINTE", "target": "Ioan Viorel TEODORESCU", "ratio": 6.4073066459834305}, {"source": "Ciprian-Florin LUCA", "target": "Mircea DIACONU", "ratio": 5.404758522508695}, {"source": "Rodica PARASCHIV", "target": "R\u0103zvan Sorin PRI\u015eC\u0102", "ratio": 5.069657918705909}, {"source": "Rodica PARASCHIV", "target": "Florin POPA", "ratio": 6.370606854376076}, {"source": "Marius Cristinel DUGULESCU", "target": "Marius Gerard NECULA", "ratio": 5.23519810886676}, {"source": "Dan Gabriel POPA", "target": "Dumitru AVRAM", "ratio": 4.280592961166503}, {"source": "Gabriel TI\u0162A-NICOLESCU", "target": "Cezar Mircea M\u0102GUREANU", "ratio": 4.790938235125843}, {"source": "R\u0103zvan Sorin PRI\u015eC\u0102", "target": "R\u0103ducu-George FILIPESCU", "ratio": 4.630840079910291}, {"source": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "target": "R\u0103zvan-Ionu\u0163 T\u0102NASE", "ratio": 4.712932593740014}, {"source": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "target": "Sorin-Avram IACOBAN", "ratio": 5.606111777329048}, {"source": "Eusebiu-Manea PISTRU-POPA", "target": "Giureci-Slobodan GHERA", "ratio": 5.754334775032188}, {"source": "Mircea RO\u015eCA", "target": "Miron Alexandru SMARANDACHE", "ratio": 5.043361933854525}, {"source": "C\u0103t\u0103lin TIUCH", "target": "Constantin-Stelian-Emil MO\u0162", "ratio": 4.464067288742013}, {"source": "Varol AMET", "target": "Marian VASILIEV", "ratio": 5.235024768243925}, {"source": "Ioan Viorel TEODORESCU", "target": "Dumitru NICULESCU", "ratio": 4.327631472086088}, {"source": "Mirela FURTUN\u0102", "target": "Andaluzia LUCA", "ratio": 4.759197544625071}, {"source": "Miron Alexandru SMARANDACHE", "target": "Cristian D\u0103nu\u0163 MIHAI", "ratio": 4.934736138489082}, {"source": "Lucian-Ovidiu HEIU\u015e", "target": "Bogdan-Iulian HU\u0162UC\u0102", "ratio": 5.162945644742283}, {"source": "Valeriu ALECU", "target": "Stelian FUIA", "ratio": 5.514829581018628}, {"source": "Sorin Gheorghe BUTA", "target": "Sulfina BARBU", "ratio": 4.663222287124642}, {"source": "Andreea COSMA", "target": "Octavian GOGA", "ratio": 5.7605339047181765}, {"source": "Emanuel-Iuliu HAVRICI", "target": "Ioan TEREA", "ratio": 4.8046125683174745}, {"source": "Constantin AD\u0102SC\u0102LI\u0162EI", "target": "Flavius-Luigi M\u0102DU\u0162A", "ratio": 4.711317397473434}, {"source": "Costel OVIDENIE", "target": "Aurelian PAVELESCU", "ratio": 4.27131120101029}, {"source": "Costel OVIDENIE", "target": "Marcela Lavinia \u015eANDRU", "ratio": 4.339732688967638}, {"source": "Constantin BUZ\u0102", "target": "Aurel CUCU", "ratio": 7.5160523843731}, {"source": "Constantin BUZ\u0102", "target": "Gheorghe FULGA", "ratio": 7.5160523843731}, {"source": "Aurel CUCU", "target": "Gheorghe FULGA", "ratio": 7.5160523843731}, {"source": "Marcela Lavinia \u015eANDRU", "target": "Aurelian PAVELESCU", "ratio": 4.664794330484757}, {"source": "Petre CHIROBOCEA", "target": "Sergiu SECHELARIU", "ratio": 4.0129188893110745}, {"source": "Mihai STROE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai STROE", "ratio": 1}, {"source": "Daniel SAVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel SAVU", "ratio": 1}, {"source": "Sorin CRISTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin CRISTEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Liviu NEGRU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Liviu NEGRU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Adrian SILISTRARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian SILISTRARU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe VESPAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe VESPAN", "ratio": 1}, {"source": "Claudiu IORDACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Claudiu IORDACHE", "ratio": 1}, {"source": "Iosif TOCOIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif TOCOIAN", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae CAJAL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae CAJAL", "ratio": 1}, {"source": "Antonie SINDILE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Antonie SINDILE", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DUMITRACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DUMITRACHE", "ratio": 1}, {"source": "Glicherie STANCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Glicherie STANCIU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai-Apostol EN\u0102CHESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai-Apostol EN\u0102CHESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion Gheorghe POPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion Gheorghe POPA", "ratio": 1}, {"source": "Tatiana GRIGORESCU (Gogoa\u015f\u0103)", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tatiana GRIGORESCU (Gogoa\u015f\u0103)", "ratio": 1}, {"source": "Ioan GEORGESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan GEORGESCU", "ratio": 1}, {"source": "Milenco LUCHIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Milenco LUCHIN", "ratio": 1}, {"source": "Mihai FERCAL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai FERCAL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Jenic\u0103 GIOAC\u0102\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Jenic\u0103 GIOAC\u0102\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Viorel FAUR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel FAUR", "ratio": 1}, {"source": "Aurelian DOCHIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurelian DOCHIA", "ratio": 1}, {"source": "Petru POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru POP", "ratio": 1}, {"source": "Victor CEVDARIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor CEVDARIE", "ratio": 1}, {"source": "Aron TODORONI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aron TODORONI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe GL\u0102VAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe GL\u0102VAN", "ratio": 1}, {"source": "Paul CIOBANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul CIOBANU", "ratio": 1}, {"source": "Verginica NOVAC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Verginica NOVAC", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru Petru POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru Petru POP", "ratio": 1}, {"source": "Romulus VULPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus VULPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion BR\u0102TIANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion BR\u0102TIANU", "ratio": 1}, {"source": "Tudor-Horia NICOLESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor-Horia NICOLESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MIRCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MIRCEA", "ratio": 1}, {"source": "Epifanie-Tiberiu MAEREAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Epifanie-Tiberiu MAEREAN", "ratio": 1}, {"source": "Stelian Corneliu MIREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian Corneliu MIREA", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai TEODORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai TEODORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Marin BIVOLARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin BIVOLARU", "ratio": 1}, {"source": "TOTH Iosif", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok TOTH Iosif", "ratio": 1}, {"source": "Mihai HANGANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai HANGANU", "ratio": 1}, {"source": "Sabin-Adrian DR\u0102GAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sabin-Adrian DR\u0102GAN", "ratio": 1}, {"source": "Constantin P\u00c2RVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin P\u00c2RVU", "ratio": 1}, {"source": "Neculae RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculae RADU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DINU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DINU", "ratio": 1}, {"source": "Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Amedeu L\u0102Z\u0102RESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae T\u0102UT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae T\u0102UT", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae BURCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae BURCEA", "ratio": 1}, {"source": "Adrian MANOLACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian MANOLACHE", "ratio": 1}, {"source": "Nichita DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nichita DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae-Ioan NEGOESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae-Ioan NEGOESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae GIURGEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae GIURGEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan T\u0102TARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan T\u0102TARU", "ratio": 1}, {"source": "Radu Anton C\u00c2MPEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu Anton C\u00c2MPEANU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile LASCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile LASCU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru Dan VILAIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru Dan VILAIA", "ratio": 1}, {"source": "Adrian DU\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian DU\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Mihail B\u0102L\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail B\u0102L\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Caius IACOB", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Caius IACOB", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Klaps CONSTANTINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Klaps CONSTANTINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Marin DURAC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin DURAC", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Paul COJOCARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Paul COJOCARU", "ratio": 1}, {"source": "Stelian DEDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian DEDU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru COM\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru COM\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gregoriu-Petru MAIOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gregoriu-Petru MAIOR", "ratio": 1}, {"source": "Coriolan BUCUR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Coriolan BUCUR", "ratio": 1}, {"source": "Mihail IU\u015eUT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail IU\u015eUT", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan T\u00ceR\u00ce\u0162ESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan T\u00ceR\u00ce\u0162ESCU", "ratio": 1}, {"source": "Cezar BUDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cezar BUDA", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe SCRIECIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe SCRIECIU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan DAMIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan DAMIAN", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghi\u0163\u0103 LUP\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghi\u0163\u0103 LUP\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Ariton NEDELCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ariton NEDELCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile GIONEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile GIONEA", "ratio": 1}, {"source": "Elena ENE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena ENE", "ratio": 1}, {"source": "Ion DIACONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DIACONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru PIRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru PIRU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail-Constantin STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail-Constantin STOICA", "ratio": 1}, {"source": "Florin-Constantin BARANOVSCHI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin-Constantin BARANOVSCHI", "ratio": 1}, {"source": "Vasile DOBRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile DOBRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin-Ticu DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin-Ticu DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu SP\u0102TARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu SP\u0102TARU", "ratio": 1}, {"source": "Doru GAITA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru GAITA", "ratio": 1}, {"source": "Aurel Constantin PAPUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel Constantin PAPUC", "ratio": 1}, {"source": "Nistor B\u0102DICEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nistor B\u0102DICEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ion BOLD", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion BOLD", "ratio": 1}, {"source": "Petru Mircea NEGR\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru Mircea NEGR\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru Ioan BADEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru Ioan BADEA", "ratio": 1}, {"source": "Marin NICOLAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin NICOLAI", "ratio": 1}, {"source": "Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Niculae Vasile Constantin IONESCU-GALBENI", "ratio": 1}, {"source": "Marina IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marina IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin-Gheorghe AVRAMESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin-Gheorghe AVRAMESCU", "ratio": 1}, {"source": "Teodor H\u0102UC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor H\u0102UC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Radu BOROIANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu BOROIANU", "ratio": 1}, {"source": "Aurel Liviu CIUPE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel Liviu CIUPE", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Dan VASILIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Dan VASILIU", "ratio": 1}, {"source": "Titus Lucian \u015eUTEU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Titus Lucian \u015eUTEU", "ratio": 1}, {"source": "Daniela BARTO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniela BARTO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Emilian BR\u00c2NZAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emilian BR\u00c2NZAN", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru PALEOLOGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru PALEOLOGU", "ratio": 1}, {"source": "Lauren\u0163iu PRICEPUTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lauren\u0163iu PRICEPUTU", "ratio": 1}, {"source": "Silvia PETROVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silvia PETROVICI", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru Gheorghe Mircea CO\u015eEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Mircea PRAHASE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Mircea PRAHASE", "ratio": 1}, {"source": "Ionel ALEXANDRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel ALEXANDRU", "ratio": 1}, {"source": "Eugeniu Constantin FLORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugeniu Constantin FLORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Fevronia STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Fevronia STOICA", "ratio": 1}, {"source": "R\u0103zvan Emil THEODORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok R\u0103zvan Emil THEODORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ionel OLTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel OLTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Emil RUS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil RUS", "ratio": 1}, {"source": "Emil CRI\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil CRI\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Dan Nicolae RAH\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Nicolae RAH\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Mitzura Domnica ARGHEZI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mitzura Domnica ARGHEZI", "ratio": 1}, {"source": "Octavian SADICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian SADICI", "ratio": 1}, {"source": "Simona Anamaria MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Simona Anamaria MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion S\u00c2RBULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion S\u00c2RBULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Aristide ROIBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aristide ROIBU", "ratio": 1}, {"source": "Petru MIRCIOV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru MIRCIOV", "ratio": 1}, {"source": "WINKLER Iuliu", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok WINKLER Iuliu", "ratio": 1}, {"source": "Ion C\u00c2RCIUMARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion C\u00c2RCIUMARU", "ratio": 1}, {"source": "Vlad-Tudor ALEXANDRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vlad-Tudor ALEXANDRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu-Florin OR\u0162AN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu-Florin OR\u0162AN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan SIMIONCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan SIMIONCA", "ratio": 1}, {"source": "Dorin-Valeriu B\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin-Valeriu B\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "NOV\u00c1K Csaba-Zolt\u00e1n", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok NOV\u00c1K Csaba-Zolt\u00e1n", "ratio": 1}, {"source": "Vasilic\u0103 TOMA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasilic\u0103 TOMA", "ratio": 1}, {"source": "Elena-Lavinia CRAIOVEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena-Lavinia CRAIOVEANU", "ratio": 1}, {"source": "Cristina TR\u0102IL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristina TR\u0102IL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru ST\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru ST\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Verginia VEDINA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Verginia VEDINA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Marius MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea Valer PU\u015eC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea Valer PU\u015eC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Rodica Mihaela ST\u0102NOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Rodica Mihaela ST\u0102NOIU", "ratio": 1}, {"source": "Victor SANDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor SANDA", "ratio": 1}, {"source": "Eugen MIH\u0102ESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen MIH\u0102ESCU", "ratio": 1}, {"source": "Aurel Gabriel SIMIONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel Gabriel SIMIONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru CIOC\u00c2LTEU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru CIOC\u00c2LTEU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian Mihai CIOROIANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian Mihai CIOROIANU", "ratio": 1}, {"source": "Mira Anca Victoria M\u0102RCULE\u0162 PETRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mira Anca Victoria M\u0102RCULE\u0162 PETRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu PASCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu PASCU", "ratio": 1}, {"source": "Anca CONSTANTINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Anca CONSTANTINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Lia ARDELEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lia ARDELEAN", "ratio": 1}, {"source": "Tudor M\u0102TU\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor M\u0102TU\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "Irinel POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Irinel POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae IURUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae IURUC", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan-Victor GRIGORIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan-Victor GRIGORIU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru \u015eERBAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru \u015eERBAN", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru C\u0102LUEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru C\u0102LUEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ion ITU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion ITU", "ratio": 1}, {"source": "Radu CEONTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu CEONTEA", "ratio": 1}, {"source": "Radu Mircea ISPAS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu Mircea ISPAS", "ratio": 1}, {"source": "Mihai VOICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai VOICU", "ratio": 1}, {"source": "Anton NICOLAU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Anton NICOLAU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail-Constantin GINCULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail-Constantin GINCULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile MUNTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile MUNTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai MATETOVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai MATETOVICI", "ratio": 1}, {"source": "Costache SAVA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costache SAVA", "ratio": 1}, {"source": "Marius MIH\u0102L\u0102CHIOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius MIH\u0102L\u0102CHIOIU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile \u015eUTA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile \u015eUTA", "ratio": 1}, {"source": "KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KOZSOK\u00c1R G\u00e1bor", "ratio": 1}, {"source": "Mihai IORDACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai IORDACHE", "ratio": 1}, {"source": "Emil Lucian ALEXANDRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil Lucian ALEXANDRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Paul-Adrian ILIE\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul-Adrian ILIE\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe CR\u0102CIUN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe CR\u0102CIUN", "ratio": 1}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok C\u0103t\u0103lin-Marian R\u0102DULESCUchestor al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 1}, {"source": "Radu Voicu RO\u015eCULE\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu Voicu RO\u015eCULE\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Ionel S\u0102NDULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel S\u0102NDULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Titi CIOAC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Titi CIOAC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Antonie LIN\u0162MAIER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Antonie LIN\u0162MAIER", "ratio": 1}, {"source": "Petre GONGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre GONGU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea IONESCU-QUINTUS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea IONESCU-QUINTUS", "ratio": 1}, {"source": "Mihail NEAGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail NEAGU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai CARP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai CARP", "ratio": 1}, {"source": "BORSOS Geza-Jozsef", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BORSOS Geza-Jozsef", "ratio": 1}, {"source": "Mihai IANCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai IANCU", "ratio": 1}, {"source": "Marinel BURDUJA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marinel BURDUJA", "ratio": 1}, {"source": "D\u0103nu\u0163 Ioan FLEAC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok D\u0103nu\u0163 Ioan FLEAC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ioan DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Augustin ZEGREAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Augustin ZEGREAN", "ratio": 1}, {"source": "Elarie CIUPAL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elarie CIUPAL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Auric\u0103 POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Auric\u0103 POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru NECHIFOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru NECHIFOR", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Pavel T\u00c2RPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Pavel T\u00c2RPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea STOIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea STOIAN", "ratio": 1}, {"source": "Adrian IONEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian IONEL", "ratio": 1}, {"source": "Sotiris FOTOPOLOS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sotiris FOTOPOLOS", "ratio": 1}, {"source": "KOVACS Zoltan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KOVACS Zoltan", "ratio": 1}, {"source": "B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok B\u00d6NDI Gy\u00f6ngyike", "ratio": 1}, {"source": "Ghiorghi PRIS\u0102CARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ghiorghi PRIS\u0102CARU", "ratio": 1}, {"source": "Eugen VASILIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen VASILIU", "ratio": 1}, {"source": "Petru JURAVLEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru JURAVLEA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile-Mircea CAZACU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile-Mircea CAZACU", "ratio": 1}, {"source": "Radu \u015etefan MAZ\u0102RE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu \u015etefan MAZ\u0102RE", "ratio": 1}, {"source": "Florica R\u0103di\u0163a RAICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florica R\u0103di\u0163a RAICA", "ratio": 1}, {"source": "Gherasim GAZI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gherasim GAZI", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru Mugurel VINTIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru Mugurel VINTIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Teodor C\u00c2MPEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor C\u00c2MPEAN", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MOICEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MOICEANU", "ratio": 1}, {"source": "Dan PALADE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan PALADE", "ratio": 1}, {"source": "Mihai Dorin DRECIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai Dorin DRECIN", "ratio": 1}, {"source": "Dan VOICULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan VOICULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu MOMANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu MOMANU", "ratio": 1}, {"source": "Cornelia CAZACU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornelia CAZACU", "ratio": 1}, {"source": "C\u0103t\u0103lin MICULA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok C\u0103t\u0103lin MICULA", "ratio": 1}, {"source": "Corina CRE\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corina CRE\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Vladimir Mircea F\u00c2R\u015eIROTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vladimir Mircea F\u00c2R\u015eIROTU", "ratio": 1}, {"source": "Ionica Constan\u0163a POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionica Constan\u0163a POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vlad Gabriel HOGEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vlad Gabriel HOGEA", "ratio": 1}, {"source": "Cosmin Gabriel POPP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cosmin Gabriel POPP", "ratio": 1}, {"source": "Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Niculae B\u0102D\u0102L\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "George BECALI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George BECALI", "ratio": 1}, {"source": "Drago\u015f Gabriel ZISOPOLsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Drago\u015f Gabriel ZISOPOLsecretar al Camerei Deputa\u0163ilor", "ratio": 1}, {"source": "Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif \u015etefan DR\u0102GULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Lucian TRUFIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lucian TRUFIN", "ratio": 1}, {"source": "Carmen Daniela DAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Carmen Daniela DAN", "ratio": 1}, {"source": "Adrian WIENER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian WIENER", "ratio": 1}, {"source": "George-Edward DIRC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George-Edward DIRC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe SECAR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe SECAR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Romulus NEAGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus NEAGU", "ratio": 1}, {"source": "Jianu NICOLAE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Jianu NICOLAE", "ratio": 1}, {"source": "KOVACS Csaba-Tiberiu", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KOVACS Csaba-Tiberiu", "ratio": 1}, {"source": "Constantin BUCUR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin BUCUR", "ratio": 1}, {"source": "Florin HRI\u0162CU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin HRI\u0162CU", "ratio": 1}, {"source": "Ana FLOREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ana FLOREA", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae P\u0102TRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae P\u0102TRU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe BUNDUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe BUNDUC", "ratio": 1}, {"source": "Ion VELA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion VELA", "ratio": 1}, {"source": "Marcel Lauren\u0163iu ROMANESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcel Lauren\u0163iu ROMANESCU", "ratio": 1}, {"source": "Angela BUCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Angela BUCIU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae-Marian IORGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae-Marian IORGA", "ratio": 1}, {"source": "Silvia CIORNEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silvia CIORNEI", "ratio": 1}, {"source": "S\u00d3KI B\u00e9la", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok S\u00d3KI B\u00e9la", "ratio": 1}, {"source": "Viorel Senior DUCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel Senior DUCA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai SURP\u0102\u0162EANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai SURP\u0102\u0162EANU", "ratio": 1}, {"source": "Emanoil SAVIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emanoil SAVIN", "ratio": 1}, {"source": "Severica-Rodica COVACIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Severica-Rodica COVACIU", "ratio": 1}, {"source": "Ionu\u0163 SIBINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionu\u0163 SIBINESCU", "ratio": 1}, {"source": "BOKOR Tiberiu", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BOKOR Tiberiu", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae SIMESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae SIMESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail IURCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail IURCU", "ratio": 1}, {"source": "Gabriel MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriel MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru Dumitru RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru Dumitru RADU", "ratio": 1}, {"source": "Petru BONA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru BONA", "ratio": 1}, {"source": "Petru JURCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru JURCAN", "ratio": 1}, {"source": "Vasile MATEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile MATEI", "ratio": 1}, {"source": "Tiberiu MACOVEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberiu MACOVEI", "ratio": 1}, {"source": "Victor VAIDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor VAIDA", "ratio": 1}, {"source": "Ion N\u0102ST\u0102SESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion N\u0102ST\u0102SESCU", "ratio": 1}, {"source": "Cornel NICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel NICA", "ratio": 1}, {"source": "Constantin B\u0102RBULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin B\u0102RBULESCU", "ratio": 1}, {"source": "C\u00eendea-Ioan NICULI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok C\u00eendea-Ioan NICULI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe PALADE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe PALADE", "ratio": 1}, {"source": "Mircea SOARE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea SOARE", "ratio": 1}, {"source": "Raul-Victor SURDU-SOREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Raul-Victor SURDU-SOREANU", "ratio": 1}, {"source": "CSAP\u00d3 Iosif", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok CSAP\u00d3 Iosif", "ratio": 1}, {"source": "Mihai-Zaharia RUVA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai-Zaharia RUVA", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe IVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe IVAN", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CUP\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CUP\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe VOINEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe VOINEA", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe CHIVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe CHIVU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru M\u00c2NZAL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru M\u00c2NZAL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru MARE\u015eI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru MARE\u015eI", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Adrian VIL\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Adrian VIL\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe R\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe R\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Stelian MORCOVESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian MORCOVESCU", "ratio": 1}, {"source": "Carol-Matei IVANCIOV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Carol-Matei IVANCIOV", "ratio": 1}, {"source": "Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mih\u0103i\u0163\u0103 POSTOLACHE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan IE\u0162CU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan IE\u0162CU", "ratio": 1}, {"source": "Mariana BEZDADEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mariana BEZDADEA", "ratio": 1}, {"source": "Valeriu BUTULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valeriu BUTULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan LE\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan LE\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Ioan ARDELEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan ARDELEAN", "ratio": 1}, {"source": "Cristian-Constantin Z\u0102INESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian-Constantin Z\u0102INESCU", "ratio": 1}, {"source": "Costache BEJAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costache BEJAN", "ratio": 1}, {"source": "Adrian S\u0102NDULACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian S\u0102NDULACHE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-C\u0103t\u0103lin IAMANDI", "ratio": 1}, {"source": "Marian BALABAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian BALABAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Florin TUPILATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Florin TUPILATU", "ratio": 1}, {"source": "Radu GRIGORE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu GRIGORE", "ratio": 1}, {"source": "Teodoru DOBRI\u0162OIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodoru DOBRI\u0162OIU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan TODIRA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan TODIRA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Alin-Mihai-Dumitru DRUGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alin-Mihai-Dumitru DRUGA", "ratio": 1}, {"source": "Octavian DOGARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian DOGARIU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian Ovidiu MO\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian Ovidiu MO\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Ilie-Valer G\u00c2LEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie-Valer G\u00c2LEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan DR\u0102GHICESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan DR\u0102GHICESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe MUNTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe MUNTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile DIACON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile DIACON", "ratio": 1}, {"source": "Vasile-Victor AILENI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile-Victor AILENI", "ratio": 1}, {"source": "Valeriu STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valeriu STOICA", "ratio": 1}, {"source": "Ludovic ABI\u0162EI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ludovic ABI\u0162EI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe BUZATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe BUZATU", "ratio": 1}, {"source": "Marin CRISTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin CRISTEA", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan P\u0102\u015eCU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan P\u0102\u015eCU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe PRIBEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe PRIBEANU", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan TCACIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan TCACIUC", "ratio": 1}, {"source": "Ioan NICOLAESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan NICOLAESCU", "ratio": 1}, {"source": "Lia-Andreia GALIC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lia-Andreia GALIC", "ratio": 1}, {"source": "Romeo NANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romeo NANU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae Octavian D\u0102R\u0102MU\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Sorin MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Sorin MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian Tudor MOROIANU GEAM\u0102N", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian Tudor MOROIANU GEAM\u0102N", "ratio": 1}, {"source": "Valeria Mariana STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valeria Mariana STOICA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MOISIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MOISIN", "ratio": 1}, {"source": "Bazil DUMITREAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bazil DUMITREAN", "ratio": 1}, {"source": "Petru CARAMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru CARAMAN", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan IGNAT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan IGNAT", "ratio": 1}, {"source": "Victor BARB\u0102RO\u015eIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor BARB\u0102RO\u015eIE", "ratio": 1}, {"source": "Marcu BURTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcu BURTEA", "ratio": 1}, {"source": "Gabriel BERCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriel BERCA", "ratio": 1}, {"source": "Ion MAROCICO", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion MAROCICO", "ratio": 1}, {"source": "Theodor-C\u0103t\u0103lin NICOLESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Theodor-C\u0103t\u0103lin NICOLESCU", "ratio": 1}, {"source": "George-Nicolae MARUSSI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George-Nicolae MARUSSI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe BACIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe BACIU", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Cosmin PREDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Cosmin PREDA", "ratio": 1}, {"source": "Emilia ARCANchestor al Senatului", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emilia ARCANchestor al Senatului", "ratio": 1}, {"source": "Ionesie GHIORGHIONI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionesie GHIORGHIONI", "ratio": 1}, {"source": "Ilie MERCE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie MERCE", "ratio": 1}, {"source": "Petre POPEANG\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre POPEANG\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Horia-Victor TOMA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Horia-Victor TOMA", "ratio": 1}, {"source": "Cristache R\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristache R\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Silvia Adriana \u0162IC\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silvia Adriana \u0162IC\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Ion Mihai\u00a0 DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion Mihai\u00a0 DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion PREDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion PREDA", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru L\u0102PU\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru L\u0102PU\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru DIACONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru DIACONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile HOBJIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile HOBJIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Petru \u015eTEF\u0102NU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru \u015eTEF\u0102NU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Mircea DAVID", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea DAVID", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae CIOBANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae CIOBANU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Nistor ILIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Nistor ILIE", "ratio": 1}, {"source": "Dan Ionel PAPPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Ionel PAPPA", "ratio": 1}, {"source": "Ion ZGORCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion ZGORCEA", "ratio": 1}, {"source": "Victoria COSMIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victoria COSMIN", "ratio": 1}, {"source": "PILLICH Ladislau-\u015etefan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok PILLICH Ladislau-\u015etefan", "ratio": 1}, {"source": "Paul JERBA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul JERBA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Eugeniu GHI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugeniu GHI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Marius-Mihail TUDOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius-Mihail TUDOR", "ratio": 1}, {"source": "Petru FLE\u015eER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru FLE\u015eER", "ratio": 1}, {"source": "Viorel ARAM\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel ARAM\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe ZAHARIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe ZAHARIA", "ratio": 1}, {"source": "Teodor LUPU\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor LUPU\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MARCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MARCU", "ratio": 1}, {"source": "Iosef TIMEN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosef TIMEN", "ratio": 1}, {"source": "George-Ioan BE\u015eE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George-Ioan BE\u015eE", "ratio": 1}, {"source": "Ion COTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion COTEANU", "ratio": 1}, {"source": "ANDR\u00c1S Imre", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ANDR\u00c1S Imre", "ratio": 1}, {"source": "Vasile B\u0102RBAT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile B\u0102RBAT", "ratio": 1}, {"source": "Ion GUR\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion GUR\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Petru BURC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru BURC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Sabin IVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sabin IVAN", "ratio": 1}, {"source": "George SIMATIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George SIMATIUC", "ratio": 1}, {"source": "MADARAS L\u00e1z\u00e1r", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok MADARAS L\u00e1z\u00e1r", "ratio": 1}, {"source": "Iosif DAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif DAN", "ratio": 1}, {"source": "Gelu VOICULESCU-VOICAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gelu VOICULESCU-VOICAN", "ratio": 1}, {"source": "Liviu BUJOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu BUJOR", "ratio": 1}, {"source": "Mircea VOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea VOICA", "ratio": 1}, {"source": "Stelian ANDRONE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian ANDRONE", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Dumitru SAVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Dumitru SAVU", "ratio": 1}, {"source": "SZ\u00d6CS G\u00e9za \u015etefan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZ\u00d6CS G\u00e9za \u015etefan", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru ARM\u0102\u015eESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru ARM\u0102\u015eESCU", "ratio": 1}, {"source": "Horia-Radu PASCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Horia-Radu PASCU", "ratio": 1}, {"source": "TAK\u00c1CS Albert Csaba", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok TAK\u00c1CS Albert Csaba", "ratio": 1}, {"source": "Sergiu CUNESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sergiu CUNESCU", "ratio": 1}, {"source": "Viorica Georgeta Pompilia MOISUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorica Georgeta Pompilia MOISUC", "ratio": 1}, {"source": "Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Dumitru ZAMFIRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dan C\u00c2RLAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan C\u00c2RLAN", "ratio": 1}, {"source": "Claudius Mihail ZAHARIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Claudius Mihail ZAHARIA", "ratio": 1}, {"source": "Tudor MOHORA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor MOHORA", "ratio": 1}, {"source": "Horia V\u0102SIOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Horia V\u0102SIOIU", "ratio": 1}, {"source": "Lauren\u0163iu MIRONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lauren\u0163iu MIRONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Adina Ioana V\u0102LEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adina Ioana V\u0102LEAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan CRISTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan CRISTEA", "ratio": 1}, {"source": "Liviu COD\u00ceRL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu COD\u00ceRL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ilie NI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie NI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Oana-Consuela FLOREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Oana-Consuela FLOREA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan B\u00c2LDEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan B\u00c2LDEA", "ratio": 1}, {"source": "VEKOV K\u00e1roly-J\u00e1nos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok VEKOV K\u00e1roly-J\u00e1nos", "ratio": 1}, {"source": "Lucia Cornelia LEP\u0102DATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lucia Cornelia LEP\u0102DATU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea Teodor IUSTIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea Teodor IUSTIAN", "ratio": 1}, {"source": "Ion OLTEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion OLTEI", "ratio": 1}, {"source": "Valentin VASILESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin VASILESCU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu BICHINE\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu BICHINE\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Adrian GHEORGHIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian GHEORGHIU", "ratio": 1}, {"source": "Petru BA\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru BA\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "Dan Ilie MOREGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Ilie MOREGA", "ratio": 1}, {"source": "Silvestru Mircea LUP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silvestru Mircea LUP", "ratio": 1}, {"source": "Vasile PINTILIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile PINTILIE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan VIDA-SIMITI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan VIDA-SIMITI", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Iosif BODA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif BODA", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan Voinea MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan Voinea MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Toma N\u0102STASE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Toma N\u0102STASE", "ratio": 1}, {"source": "Florin BOGDAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin BOGDAN", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae ZAVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae ZAVICI", "ratio": 1}, {"source": "Valentin. VASILESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin. VASILESCU", "ratio": 1}, {"source": "Radu-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-C\u0103t\u0103lin DR\u0102GU\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Gavril\u0103 VASILESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gavril\u0103 VASILESCU", "ratio": 1}, {"source": "Daniel ILU\u015eC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel ILU\u015eC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe AVRAM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe AVRAM", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu CIONTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu CIONTU", "ratio": 1}, {"source": "Simion DARIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Simion DARIE", "ratio": 1}, {"source": "Florian UDREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florian UDREA", "ratio": 1}, {"source": "Barbu PI\u0162IGOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Barbu PI\u0162IGOI", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Cezar COR\u00c2CI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Cezar COR\u00c2CI", "ratio": 1}, {"source": "Vasile LUPU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile LUPU", "ratio": 1}, {"source": "Victorel LUPU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victorel LUPU", "ratio": 1}, {"source": "Andrian AMPLEEV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andrian AMPLEEV", "ratio": 1}, {"source": "Marian-Gheorghe CUC\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian-Gheorghe CUC\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "Codrin \u015eTEF\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Codrin \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan ONISEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan ONISEI", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CINTEZ\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CINTEZ\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Cristian CUCUIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian CUCUIAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan HOBAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan HOBAN", "ratio": 1}, {"source": "George-Cristian MAIOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George-Cristian MAIOR", "ratio": 1}, {"source": "Roxana-Natalia PA\u0162URC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Roxana-Natalia PA\u0162URC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru ROTARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru ROTARU", "ratio": 1}, {"source": "Marius-Gheorghe SURGENT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius-Gheorghe SURGENT", "ratio": 1}, {"source": "Viorel STAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel STAN", "ratio": 1}, {"source": "Alin Silviu TR\u0102\u015eCULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alin Silviu TR\u0102\u015eCULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Cristian DAVID", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian DAVID", "ratio": 1}, {"source": "Titu Nicolae GHEORGHIOF", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Titu Nicolae GHEORGHIOF", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BURGHELEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BURGHELEA", "ratio": 1}, {"source": "Eugen Lucian PLE\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen Lucian PLE\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "MAKKAI Grigore", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok MAKKAI Grigore", "ratio": 1}, {"source": "Ioan PA\u015eTIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan PA\u015eTIU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin RADU", "ratio": 1}, {"source": "Radu \u0162\u00ceRLE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu \u0162\u00ceRLE", "ratio": 1}, {"source": "Dan Hora\u0163iu BUZATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Hora\u0163iu BUZATU", "ratio": 1}, {"source": "Gabriel Sorin ZAMFIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriel Sorin ZAMFIR", "ratio": 1}, {"source": "Iulian-Gabriel B\u00ceRSAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iulian-Gabriel B\u00ceRSAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihai SANDU-CAPR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai SANDU-CAPR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Petre UNGUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre UNGUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan PASCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan PASCU", "ratio": 1}, {"source": "Gabi IONA\u015eCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabi IONA\u015eCU", "ratio": 1}, {"source": "Petru-Sorin MARICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru-Sorin MARICA", "ratio": 1}, {"source": "Doru-Adrian P\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru-Adrian P\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Virginel IORDACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Virginel IORDACHE", "ratio": 1}, {"source": "Paul Adrian DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul Adrian DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BARA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BARA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Jean DECUSEAR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Jean DECUSEAR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "T\u0103nase BARDE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok T\u0103nase BARDE", "ratio": 1}, {"source": "Vicentiu G\u0102V\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vicentiu G\u0102V\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion BOTESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion BOTESCU", "ratio": 1}, {"source": "Iuliu P\u0102CURARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iuliu P\u0102CURARIU", "ratio": 1}, {"source": "Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin FRUNZ\u0102VERDE", "ratio": 1}, {"source": "Vasile SUCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile SUCIU", "ratio": 1}, {"source": "Dorel-Constantin ONACA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorel-Constantin ONACA", "ratio": 1}, {"source": "Endre BERECZKI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Endre BERECZKI", "ratio": 1}, {"source": "Angela BOGEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Angela BOGEA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai Adrian M\u0102LAIMARE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai Adrian M\u0102LAIMARE", "ratio": 1}, {"source": "Maria APOSTOLESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria APOSTOLESCU", "ratio": 1}, {"source": "Octavian Constantin PETRU\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian Constantin PETRU\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Emilian PRICHICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emilian PRICHICI", "ratio": 1}, {"source": "Dan Coriolan SIMEDRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Coriolan SIMEDRU", "ratio": 1}, {"source": "R\u0103zvan IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok R\u0103zvan IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Niculae SIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Niculae SIN", "ratio": 1}, {"source": "Marinache VI\u015eINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marinache VI\u015eINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan CRISTOLOVEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan CRISTOLOVEAN", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru DRAGOMIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru DRAGOMIR", "ratio": 1}, {"source": "Adrian-Nicolae DIACONU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian-Nicolae DIACONU", "ratio": 1}, {"source": "Nicu F\u0102LCOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicu F\u0102LCOI", "ratio": 1}, {"source": "Nicoleta PAULIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicoleta PAULIUC", "ratio": 1}, {"source": "Sergiu ANDON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sergiu ANDON", "ratio": 1}, {"source": "Nelu BADEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nelu BADEA", "ratio": 1}, {"source": "Florin BURUIAN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin BURUIAN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DRUMEN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DRUMEN", "ratio": 1}, {"source": "S\u00d3GOR Csaba", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok S\u00d3GOR Csaba", "ratio": 1}, {"source": "Adrian MOISOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian MOISOIU", "ratio": 1}, {"source": "Radu Cristian GEORGESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu Cristian GEORGESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ilie STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie STOICA", "ratio": 1}, {"source": "ZSOMBORI Vilmos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ZSOMBORI Vilmos", "ratio": 1}, {"source": "Vasile Emilian CUTEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile Emilian CUTEAN", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu Teodor CRE\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu Teodor CRE\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "SZEKELY Levente Csaba", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZEKELY Levente Csaba", "ratio": 1}, {"source": "Ioan \u0162UNDREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan \u0162UNDREA", "ratio": 1}, {"source": "KIR\u00c1LY Andrei-Gheorghe", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KIR\u00c1LY Andrei-Gheorghe", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe FUNAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe FUNAR", "ratio": 1}, {"source": "Marcel GREC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcel GREC", "ratio": 1}, {"source": "Rodica \u015eERB\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Rodica \u015eERB\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Filip MOISEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Filip MOISEI", "ratio": 1}, {"source": "Constantin TOPLICEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin TOPLICEANU", "ratio": 1}, {"source": "Simion N\u0102STASE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Simion N\u0102STASE", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe LUNGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe LUNGU", "ratio": 1}, {"source": "Octavian-Dan C\u0102P\u0102\u0162\u00ceN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian-Dan C\u0102P\u0102\u0162\u00ceN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Marcel CHIRI\u0162ESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcel CHIRI\u0162ESCU", "ratio": 1}, {"source": "Florica DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florica DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai CHE\u0162AN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai CHE\u0162AN", "ratio": 1}, {"source": "Ionel BLAGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel BLAGA", "ratio": 1}, {"source": "Aurel G\u0102VAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel G\u0102VAN", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CRE\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CRE\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DRAGOMIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DRAGOMIR", "ratio": 1}, {"source": "Ion-Oltea TOAN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion-Oltea TOAN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Dan NICOLAE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan NICOLAE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan VOICEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan VOICEA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile-Octavian \u015eERBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile-Octavian \u015eERBU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin ORHEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin ORHEI", "ratio": 1}, {"source": "Grigu\u0163\u0103-Augustin BOTI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Grigu\u0163\u0103-Augustin BOTI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Constantin ARHIRE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin ARHIRE", "ratio": 1}, {"source": "Constan\u0163a COMI\u015eEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constan\u0163a COMI\u015eEL", "ratio": 1}, {"source": "Mihai TUDOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai TUDOR", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe PAVEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe PAVEL", "ratio": 1}, {"source": "Ioan AMIH\u0102ESEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan AMIH\u0102ESEI", "ratio": 1}, {"source": "Teodor-Mircea VAIDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor-Mircea VAIDA", "ratio": 1}, {"source": "Ion URSACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion URSACHE", "ratio": 1}, {"source": "Neculae LUPU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculae LUPU", "ratio": 1}, {"source": "Argatu Constantin CALINIC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Argatu Constantin CALINIC", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan SEREMI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan SEREMI", "ratio": 1}, {"source": "Ioan FLOREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan FLOREA", "ratio": 1}, {"source": "Gemil TAHSIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gemil TAHSIN", "ratio": 1}, {"source": "Mircea BODEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea BODEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MIHU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MIHU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Viorica EDELHAUSER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorica EDELHAUSER", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe FARCA\u015eIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe FARCA\u015eIU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin BERECHET", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin BERECHET", "ratio": 1}, {"source": "Ilie NIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie NIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Nicolai URECHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolai URECHE", "ratio": 1}, {"source": "Vasile-Ionel HEDEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile-Ionel HEDEA", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae CIOCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae CIOCAN", "ratio": 1}, {"source": "Zanfir IORGU\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Zanfir IORGU\u015e", "ratio": 1}, {"source": "R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok R\u00c1DULY R\u00f3bert K\u00e1lm\u00e1n", "ratio": 1}, {"source": "Silviu PETRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silviu PETRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Costin GEORGESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costin GEORGESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dorin D\u00ceRSTARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin D\u00ceRSTARU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MULLER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MULLER", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru SANDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru SANDU", "ratio": 1}, {"source": "Sevastian FENOGHEN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sevastian FENOGHEN", "ratio": 1}, {"source": "Mircea MIHORDEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea MIHORDEA", "ratio": 1}, {"source": "Emil BOC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil BOC", "ratio": 1}, {"source": "Liviu MAIOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu MAIOR", "ratio": 1}, {"source": "Anton IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Anton IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe DU\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe DU\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu GROSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu GROSU", "ratio": 1}, {"source": "FARAGO Petru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok FARAGO Petru", "ratio": 1}, {"source": "Rare\u015f \u015eerban M\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Rare\u015f \u015eerban M\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Pantelimon MANTA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Pantelimon MANTA", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan-Mihail ANTONIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan-Mihail ANTONIE", "ratio": 1}, {"source": "Claudiu Adrian POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Claudiu Adrian POP", "ratio": 1}, {"source": "Octavian-Mircea PURCELD", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian-Mircea PURCELD", "ratio": 1}, {"source": "MAGYAR Lor\u00e1nd-B\u00e1lint", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok MAGYAR Lor\u00e1nd-B\u00e1lint", "ratio": 1}, {"source": "Ion MOGO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion MOGO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Grigore ZANC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Grigore ZANC", "ratio": 1}, {"source": "PATAKI Iulia", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok PATAKI Iulia", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MICLEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MICLEA", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe DINU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe DINU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin B\u0102B\u0102L\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin B\u0102B\u0102L\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru Ioan MOR\u0162UN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru Ioan MOR\u0162UN", "ratio": 1}, {"source": "Victor Traian MIHU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor Traian MIHU", "ratio": 1}, {"source": "Ileana STANA-IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ileana STANA-IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Viorel-Marian PAN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel-Marian PAN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ion GOGOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion GOGOI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe ACATRINEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe ACATRINEI", "ratio": 1}, {"source": "Paul \u015eNAIDER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul \u015eNAIDER", "ratio": 1}, {"source": "Tudor-Marius MUNTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor-Marius MUNTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Paul GHITIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul GHITIU", "ratio": 1}, {"source": "George \u015eERBAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George \u015eERBAN", "ratio": 1}, {"source": "Traian SAB\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Traian SAB\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Florea BUGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florea BUGA", "ratio": 1}, {"source": "Ulpiu-Radu-Sabin MICLE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ulpiu-Radu-Sabin MICLE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Narcis CHIS\u0102LI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Mihai RADAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai RADAN", "ratio": 1}, {"source": "P\u00c1LFI M\u00f3zes Zolt\u00e1n", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok P\u00c1LFI M\u00f3zes Zolt\u00e1n", "ratio": 1}, {"source": "Cristina-Mariana STOCHECI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristina-Mariana STOCHECI", "ratio": 1}, {"source": "Liviu-Ionu\u0163 MO\u015eTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu-Ionu\u0163 MO\u015eTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Dan Claudiu T\u0102N\u0102SESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Claudiu T\u0102N\u0102SESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae Paul Anton P\u0102CURARU", "ratio": 1}, {"source": "Ion DOL\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DOL\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin B\u00ceCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin B\u00ceCIU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu Gheorghe NEGOI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Drago\u015f UJENIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Drago\u015f UJENIUC", "ratio": 1}, {"source": "Marian Sorin PAVELIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian Sorin PAVELIU", "ratio": 1}, {"source": "Sever \u015eTER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sever \u015eTER", "ratio": 1}, {"source": "Ion R\u0102DOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion R\u0102DOI", "ratio": 1}, {"source": "Petru Nicolae IO\u0162CU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru Nicolae IO\u0162CU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Silviu LEFTER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Silviu LEFTER", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu MARIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu MARIAN", "ratio": 1}, {"source": "Cristian Petru BODEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian Petru BODEA", "ratio": 1}, {"source": "Mihnea Cosmin COSTOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihnea Cosmin COSTOIU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru-R\u0103zvan CUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru-R\u0103zvan CUC", "ratio": 1}, {"source": "Marius-Alexandru DUNCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius-Alexandru DUNCA", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru LUPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru LUPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai RUSE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai RUSE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan ROMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan ROMAN", "ratio": 1}, {"source": "Romulus-Ion MOUCHA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus-Ion MOUCHA", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae-Florin TUDOSE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae-Florin TUDOSE", "ratio": 1}, {"source": "Viorel BURLACU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel BURLACU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin \u015eerban R\u0102DULESCU-ZONER", "ratio": 1}, {"source": "KAKASI Alexandru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KAKASI Alexandru", "ratio": 1}, {"source": "Irineu POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Irineu POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion MUNTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion MUNTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Eugen MITU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen MITU", "ratio": 1}, {"source": "Cantemir GAFAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cantemir GAFAR", "ratio": 1}, {"source": "Cornel CONSTANTINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel CONSTANTINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Petre NEGRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre NEGRU", "ratio": 1}, {"source": "Petri\u015for MORAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petri\u015for MORAR", "ratio": 1}, {"source": "Eugenia IORGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugenia IORGA", "ratio": 1}, {"source": "Petre PARTAL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre PARTAL", "ratio": 1}, {"source": "Cornel PROTOPOPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel PROTOPOPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Matei HECKEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Matei HECKEL", "ratio": 1}, {"source": "Valentin DINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin DINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail GRAMA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail GRAMA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile PAVEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile PAVEL", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe OAN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe OAN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Miron CHICHI\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Miron CHICHI\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Florea PREDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florea PREDA", "ratio": 1}, {"source": "PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok PUSK\u00c1S Valentin Zolt\u00e1n", "ratio": 1}, {"source": "Vicen\u0163iu-Mircea IRIMIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vicen\u0163iu-Mircea IRIMIE", "ratio": 1}, {"source": "Mircea ST\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea ST\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "George Sabin CUTA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George Sabin CUTA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CIOPRAGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CIOPRAGA", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae BUD", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae BUD", "ratio": 1}, {"source": "Raymond LUCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Raymond LUCA", "ratio": 1}, {"source": "Valentin ARGE\u015eANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin ARGE\u015eANU", "ratio": 1}, {"source": "Ilie NEAC\u015eU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie NEAC\u015eU", "ratio": 1}, {"source": "NAGY \u015etefan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok NAGY \u015etefan", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Sever CIBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Sever CIBU", "ratio": 1}, {"source": "T\u00c1NCZOS Barna", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok T\u00c1NCZOS Barna", "ratio": 1}, {"source": "Dan Gheorghe Laz\u0103r IVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Gheorghe Laz\u0103r IVAN", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe MANOLE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe MANOLE", "ratio": 1}, {"source": "Romul SOPONAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romul SOPONAR", "ratio": 1}, {"source": "Teodor-Horia MIH\u0102IESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor-Horia MIH\u0102IESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CURELEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CURELEA", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Dan Dorin STAICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Dan Dorin STAICU", "ratio": 1}, {"source": "George B\u0102E\u015eU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George B\u0102E\u015eU", "ratio": 1}, {"source": "Emil Radu MOLDOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil Radu MOLDOVAN", "ratio": 1}, {"source": "Viorel ARION", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel ARION", "ratio": 1}, {"source": "Marin DIACONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin DIACONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Remus Mihai GO\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Remus Mihai GO\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Sorin PANTI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin PANTI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok R\u00c1K\u00d3CZI Ludovic", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru CODREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru CODREANU", "ratio": 1}, {"source": "Liana Elena NAUM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liana Elena NAUM", "ratio": 1}, {"source": "Mihaela IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihaela IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZ\u00c9KELY Ervin-Zoltan", "ratio": 1}, {"source": "Stelian DU\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian DU\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "\u015eerban-Cezar STR\u0102TIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015eerban-Cezar STR\u0102TIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Aurel ARDELEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel ARDELEAN", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae M\u0102R\u0102\u015eESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae M\u0102R\u0102\u015eESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion GANEAsecretar al Senatului", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion GANEAsecretar al Senatului", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu-Cristian-Dan MARCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu-Cristian-Dan MARCIU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile VARGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile VARGA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai Nicolae T\u0102N\u0102SESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai Nicolae T\u0102N\u0102SESCU", "ratio": 1}, {"source": "Serghei MESARO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Serghei MESARO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Emanoil-Mihail CERNESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emanoil-Mihail CERNESCU", "ratio": 1}, {"source": "Bujor Septimiu TATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bujor Septimiu TATU", "ratio": 1}, {"source": "Neculai Simeon TATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculai Simeon TATU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan ONCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan ONCEA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile MICL\u0102U\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile MICL\u0102U\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe P\u0102V\u0102LA\u015eCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe P\u0102V\u0102LA\u015eCU", "ratio": 1}, {"source": "Acsinte GASPAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Acsinte GASPAR", "ratio": 1}, {"source": "Ion HONCESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion HONCESCU", "ratio": 1}, {"source": "Traian-Neculaie R\u00c2NJA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Traian-Neculaie R\u00c2NJA", "ratio": 1}, {"source": "Teodor FILIPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor FILIPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Eugeniu-Marius CONSTANTINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugeniu-Marius CONSTANTINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Tiberiu Sergius SB\u00c2RCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberiu Sergius SB\u00c2RCEA", "ratio": 1}, {"source": "Dan CONSTANTINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan CONSTANTINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vlad-George N\u0102DEJDE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vlad-George N\u0102DEJDE", "ratio": 1}, {"source": "Constantin CHIRIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin CHIRIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ioan SB\u00ceRCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan SB\u00ceRCIU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan CERCHEZ", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan CERCHEZ", "ratio": 1}, {"source": "Marta Nora \u0162\u0102RNEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marta Nora \u0162\u0102RNEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan GAVRA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan GAVRA", "ratio": 1}, {"source": "NAGY Benedek", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok NAGY Benedek", "ratio": 1}, {"source": "Mihai IACOBESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai IACOBESCU", "ratio": 1}, {"source": "Elena DUMITRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena DUMITRU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan SAB\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan SAB\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "V\u0103s\u0103lie MOI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok V\u0103s\u0103lie MOI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MOLDOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MOLDOVAN", "ratio": 1}, {"source": "SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZAB\u00d3 \u00d6d\u00f6n", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae-Daniel POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae-Daniel POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Viorel SALAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel SALAN", "ratio": 1}, {"source": "Petronela-Mihaela CSOKANY", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petronela-Mihaela CSOKANY", "ratio": 1}, {"source": "Aurel-Horea SOPORAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel-Horea SOPORAN", "ratio": 1}, {"source": "Emil-Teodor POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil-Teodor POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu-Ovidiu COSMA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu-Ovidiu COSMA", "ratio": 1}, {"source": "Tudor Gavril DUNCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor Gavril DUNCA", "ratio": 1}, {"source": "Smaranda DOBRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Smaranda DOBRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Teodor-Gheorghe MORARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor-Gheorghe MORARIU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu TURIANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu TURIANU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin GHEORGHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin GHEORGHE", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe COPOS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe COPOS", "ratio": 1}, {"source": "Doru Dumitru PALADE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru Dumitru PALADE", "ratio": 1}, {"source": "Viorel MATEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel MATEI", "ratio": 1}, {"source": "Pavel TODORAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Pavel TODORAN", "ratio": 1}, {"source": "Vintil\u0103 MATEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vintil\u0103 MATEI", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan Gheorghe M\u0102RGINEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan Gheorghe M\u0102RGINEANU", "ratio": 1}, {"source": "Nicoar\u0103 CRE\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicoar\u0103 CRE\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Viorel-Gheorghe COIFAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel-Gheorghe COIFAN", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe SUDITU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe SUDITU", "ratio": 1}, {"source": "Radu HOMESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu HOMESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile V\u0102CARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile V\u0102CARU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile C\u00ceRJOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile C\u00ceRJOI", "ratio": 1}, {"source": "KIR\u00c1LY K\u00e1roly", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KIR\u00c1LY K\u00e1roly", "ratio": 1}, {"source": "Vasile R\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile R\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru TEACI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru TEACI", "ratio": 1}, {"source": "CSIHA Toma Ernestin", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok CSIHA Toma Ernestin", "ratio": 1}, {"source": "Titus RAVEICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Titus RAVEICA", "ratio": 1}, {"source": "Lia MANOLIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lia MANOLIU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile CIUCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile CIUCIU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea-Ioan \u015eTEF", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea-Ioan \u015eTEF", "ratio": 1}, {"source": "Victor MUREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor MUREA", "ratio": 1}, {"source": "Constantin SORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin SORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Francisc-Septimiu KRAUSZ", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Francisc-Septimiu KRAUSZ", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae RAH\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae RAH\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Georgic\u0103 ALEXANDRACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Georgic\u0103 ALEXANDRACHE", "ratio": 1}, {"source": "Florin-Stelian POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin-Stelian POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile S\u0102L\u0102GEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile S\u0102L\u0102GEAN", "ratio": 1}, {"source": "Corvin-Laurentiu BANGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corvin-Laurentiu BANGU", "ratio": 1}, {"source": "Silviu C\u0102RPINI\u015eIANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silviu C\u0102RPINI\u015eIANU", "ratio": 1}, {"source": "Corina ION IOSIF", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corina ION IOSIF", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu MOLDOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu MOLDOVAN", "ratio": 1}, {"source": "Vasile NI\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile NI\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "HOSSZU Zoltan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok HOSSZU Zoltan", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BAN", "ratio": 1}, {"source": "Marin IONIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin IONIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "FAZAKAS Miklos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok FAZAKAS Miklos", "ratio": 1}, {"source": "Mihail GOLU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail GOLU", "ratio": 1}, {"source": "Cornel B\u0102DOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel B\u0102DOIU", "ratio": 1}, {"source": "BIRTALAN Akos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BIRTALAN Akos", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BUDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BUDA", "ratio": 1}, {"source": "Mirela Elena ADOMNIC\u0102I", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mirela Elena ADOMNIC\u0102I", "ratio": 1}, {"source": "Marian-Jean MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian-Jean MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Marilena DUMITRESCU (Tomolov, B\u0103lan)", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marilena DUMITRESCU (Tomolov, B\u0103lan)", "ratio": 1}, {"source": "Sergiu MACARIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sergiu MACARIE", "ratio": 1}, {"source": "Mar\u0163ian DAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mar\u0163ian DAN", "ratio": 1}, {"source": "Adrian IORGULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian IORGULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin AFER\u0102RI\u0162EI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin AFER\u0102RI\u0162EI", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae DIDE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae DIDE", "ratio": 1}, {"source": "Laurentiu ULICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Laurentiu ULICI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe ARITON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe ARITON", "ratio": 1}, {"source": "Constantin-Bogdan MATEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin-Bogdan MATEI", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Mihai MIHAIL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Mihai MIHAIL", "ratio": 1}, {"source": "Ion V\u0102RG\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion V\u0102RG\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Florentina Marilena TOMA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florentina Marilena TOMA", "ratio": 1}, {"source": "Dorin-Liviu NISTORAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin-Liviu NISTORAN", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu R\u0102DOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu R\u0102DOI", "ratio": 1}, {"source": "Emil STRUNG\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil STRUNG\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Vasile GHERASIM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile GHERASIM", "ratio": 1}, {"source": "Paul ST\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Paul ST\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Olga Lucheria VOINEA (Anastasescu)", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Olga Lucheria VOINEA (Anastasescu)", "ratio": 1}, {"source": "Radu GHID\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu GHID\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Haralambie COTARCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Haralambie COTARCEA", "ratio": 1}, {"source": "Mi\u015fu NEGRI\u0162OIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mi\u015fu NEGRI\u0162OIU", "ratio": 1}, {"source": "Leon Petru POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Leon Petru POP", "ratio": 1}, {"source": "Emanoil-Dan BARBARESSO", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emanoil-Dan BARBARESSO", "ratio": 1}, {"source": "Romulus RAICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus RAICU", "ratio": 1}, {"source": "Dorin VATAMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin VATAMAN", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae V\u0102C\u0102ROIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae V\u0102C\u0102ROIU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai VITCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai VITCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe TARNA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe TARNA", "ratio": 1}, {"source": "Ion P\u00c2RGARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion P\u00c2RGARU", "ratio": 1}, {"source": "Dan LUNGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan LUNGU", "ratio": 1}, {"source": "Valer-Daniel BREAZ", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valer-Daniel BREAZ", "ratio": 1}, {"source": "Iulian MINCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iulian MINCU", "ratio": 1}, {"source": "Metin CERCHEZ", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Metin CERCHEZ", "ratio": 1}, {"source": "Norica NICOLAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Norica NICOLAI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe ZL\u0102VOG", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe ZL\u0102VOG", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru PUZDREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru PUZDREA", "ratio": 1}, {"source": "Liviu Alexandru MIRO\u015eEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu Alexandru MIRO\u015eEANU", "ratio": 1}, {"source": "Gra\u0163iela Denisa IORDACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gra\u0163iela Denisa IORDACHE", "ratio": 1}, {"source": "Constantin AMARIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin AMARIE", "ratio": 1}, {"source": "Vasile Ioan D\u0103nu\u0163 UNGUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile Ioan D\u0103nu\u0163 UNGUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MORARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MORARU", "ratio": 1}, {"source": "Ivan CISMARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ivan CISMARU", "ratio": 1}, {"source": "Romeo Octavian HANGANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romeo Octavian HANGANU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu Ioan DIDA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu Ioan DIDA", "ratio": 1}, {"source": "Drago\u015f Petre DUMITRIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Drago\u015f Petre DUMITRIU", "ratio": 1}, {"source": "Monalisa G\u0102LETEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Monalisa G\u0102LETEANU", "ratio": 1}, {"source": "Vladimir Alexandru M\u0102N\u0102STIREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vladimir Alexandru M\u0102N\u0102STIREANU", "ratio": 1}, {"source": "SZAB\u00d3 Ilona", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZAB\u00d3 Ilona", "ratio": 1}, {"source": "Cristian Alexandru BOUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian Alexandru BOUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai R\u0103zvan UNGUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai R\u0103zvan UNGUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Octavian MITU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian MITU", "ratio": 1}, {"source": "Aron BELA\u015eCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aron BELA\u015eCU", "ratio": 1}, {"source": "Aurel DARABAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel DARABAN", "ratio": 1}, {"source": "Dorin Laz\u0103r MAIOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin Laz\u0103r MAIOR", "ratio": 1}, {"source": "Constantin PETREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin PETREA", "ratio": 1}, {"source": "George Alin TEODORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George Alin TEODORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Traian B\u0102SESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Traian B\u0102SESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile C\u00c2NDEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile C\u00c2NDEA", "ratio": 1}, {"source": "Lauren\u0163iu DUMITRA\u015eCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lauren\u0163iu DUMITRA\u015eCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai DORIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai DORIN", "ratio": 1}, {"source": "Mihail-Gabriel IONI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail-Gabriel IONI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Viorel CATARAM\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel CATARAM\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Adrian B\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian B\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Georgic\u0103 DUMITRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Georgic\u0103 DUMITRU", "ratio": 1}, {"source": "Tit-Liviu BR\u0102ILOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tit-Liviu BR\u0102ILOIU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae GEORGESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae GEORGESCU", "ratio": 1}, {"source": "Marius-Ionel IANCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius-Ionel IANCU", "ratio": 1}, {"source": "Virgil POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Virgil POP", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae ALEXANDRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae ALEXANDRU", "ratio": 1}, {"source": "M\u00c1TIS Eugen", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok M\u00c1TIS Eugen", "ratio": 1}, {"source": "Decebal-Traian REME\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Decebal-Traian REME\u015e", "ratio": 1}, {"source": "T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok T\u0103nase-Pavel T\u0102VAL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Sorin Petre DIMITRIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin Petre DIMITRIU", "ratio": 1}, {"source": "Eliza-M\u0103d\u0103lina PE\u0162A-\u015eTEF\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eliza-M\u0103d\u0103lina PE\u0162A-\u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Cristian ST\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian ST\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Maria PETRE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria PETRE", "ratio": 1}, {"source": "Viorel RACOCEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel RACOCEANU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae POPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae POPA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan TALPE\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan TALPE\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Dan GRIGORE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan GRIGORE", "ratio": 1}, {"source": "ANTAL Istv\u00e1n-Lor\u00e1nt", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ANTAL Istv\u00e1n-Lor\u00e1nt", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae LEON\u0102CHESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae LEON\u0102CHESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dorel Petru CR\u0102CIUN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorel Petru CR\u0102CIUN", "ratio": 1}, {"source": "Dorel BAHRIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorel BAHRIN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan GUGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan GUGA", "ratio": 1}, {"source": "Melu VOINEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Melu VOINEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan CRE\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan CRE\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Vasile PANTELIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile PANTELIUC", "ratio": 1}, {"source": "Radu VASILE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu VASILE", "ratio": 1}, {"source": "Laz\u0103r L\u0102DARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Laz\u0103r L\u0102DARIU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea Gheorghe MEREU\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea Gheorghe MEREU\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Verginia \u015eERB\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Verginia \u015eERB\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Cornel \u015etefan BARDAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel \u015etefan BARDAN", "ratio": 1}, {"source": "Tiberiu Paul NEAM\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberiu Paul NEAM\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan GIUGLEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan GIUGLEA", "ratio": 1}, {"source": "Aurel PAN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel PAN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "D\u0103nu\u0163 Neculai SAULEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok D\u0103nu\u0163 Neculai SAULEA", "ratio": 1}, {"source": "Lucian Ion MATEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lucian Ion MATEI", "ratio": 1}, {"source": "Vasile UNGUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile UNGUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Iohan-Peter BABIA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iohan-Peter BABIA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Octav COZM\u00c2NC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octav COZM\u00c2NC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Romeo-Marius TRIFU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romeo-Marius TRIFU", "ratio": 1}, {"source": "Dan Gabriel NICHITA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Gabriel NICHITA", "ratio": 1}, {"source": "VAJDA Borb\u00e1la", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok VAJDA Borb\u00e1la", "ratio": 1}, {"source": "Maria LAZ\u0102R", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria LAZ\u0102R", "ratio": 1}, {"source": "Liana DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liana DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Jan VRACIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Jan VRACIU", "ratio": 1}, {"source": "Mihaela Adriana RUSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihaela Adriana RUSU", "ratio": 1}, {"source": "Neculai APOSTOL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculai APOSTOL", "ratio": 1}, {"source": "Adrian SIMION", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian SIMION", "ratio": 1}, {"source": "Mircea FILIMON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea FILIMON", "ratio": 1}, {"source": "Antonic\u0103 DIJM\u0102RESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Antonic\u0103 DIJM\u0102RESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nichita SANDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nichita SANDU", "ratio": 1}, {"source": "Florin CRISB\u0102\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin CRISB\u0102\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Horia FLORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Horia FLORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Toader M\u0102N\u0102IL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Toader M\u0102N\u0102IL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gelu JUNCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gelu JUNCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BOGDAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BOGDAN", "ratio": 1}, {"source": "Marian Cristinel B\u00ceGIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian Cristinel B\u00ceGIU", "ratio": 1}, {"source": "Cornel PIEPTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel PIEPTEA", "ratio": 1}, {"source": "Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru-Claudian FRUNZULIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Eugen B\u0102D\u0102LAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen B\u0102D\u0102LAN", "ratio": 1}, {"source": "Rodica \u015eELARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Rodica \u015eELARU", "ratio": 1}, {"source": "Odisei MANOLE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Odisei MANOLE", "ratio": 1}, {"source": "Iuliu Ioan FURO", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iuliu Ioan FURO", "ratio": 1}, {"source": "Sorinel-Marian VR\u0102JITORU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorinel-Marian VR\u0102JITORU", "ratio": 1}, {"source": "BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BECSEK-GARDA Dezs\u0151-K\u00e1lm\u00e1n", "ratio": 1}, {"source": "VAIDA Francisc-Atila", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok VAIDA Francisc-Atila", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae NOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae NOICA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai GHEORGHIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai GHEORGHIU", "ratio": 1}, {"source": "Petru \u015eTEOLEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru \u015eTEOLEA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile M\u00c2NDROVICEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile M\u00c2NDROVICEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan PINTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan PINTEA", "ratio": 1}, {"source": "Sergiu CHIRIACESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sergiu CHIRIACESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DU\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DU\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Liviu Iuliu DRAGO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu Iuliu DRAGO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "KERESK\u00c9NYI Alexandru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KERESK\u00c9NYI Alexandru", "ratio": 1}, {"source": "Dionisie BUCUR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dionisie BUCUR", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru Liviu MERA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru Liviu MERA", "ratio": 1}, {"source": "Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberiu B\u0102RBULE\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Ionela BRUCHENTAL-POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionela BRUCHENTAL-POP", "ratio": 1}, {"source": "Costache MIRCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costache MIRCEA", "ratio": 1}, {"source": "Aurel OLAREAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel OLAREAN", "ratio": 1}, {"source": "Carmen Felicia T\u0102N\u0102SESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Carmen Felicia T\u0102N\u0102SESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan ALEXANDRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan ALEXANDRU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae DUMITRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae DUMITRU", "ratio": 1}, {"source": "Valentin Corneliu GABRIELESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin Corneliu GABRIELESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ren\u00e9-Radu POLICRAT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ren\u00e9-Radu POLICRAT", "ratio": 1}, {"source": "BRENDU\u015e Iuliu", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BRENDU\u015e Iuliu", "ratio": 1}, {"source": "Gerhard SCHWERIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gerhard SCHWERIN", "ratio": 1}, {"source": "Ion RA\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion RA\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Cazimir Benedict IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cazimir Benedict IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Daniela-Carmen CR\u0102SNARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniela-Carmen CR\u0102SNARU", "ratio": 1}, {"source": "Radu CIUCEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu CIUCEANU", "ratio": 1}, {"source": "VEGH Alexandru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok VEGH Alexandru", "ratio": 1}, {"source": "Ion HAD\u00c2RC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion HAD\u00c2RC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Costel ALEXE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costel ALEXE", "ratio": 1}, {"source": "Vasile Silvian CIUPERC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile Silvian CIUPERC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Petru STAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru STAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihai DUMITRIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai DUMITRIU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu-Lucian MAZILU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu-Lucian MAZILU", "ratio": 1}, {"source": "Maria CIOCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria CIOCAN", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe HOHA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe HOHA", "ratio": 1}, {"source": "Valerian VREME", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valerian VREME", "ratio": 1}, {"source": "Andrian-Sirojea MIHEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andrian-Sirojea MIHEI", "ratio": 1}, {"source": "Daciana Octavia S\u00c2RBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daciana Octavia S\u00c2RBU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin BALCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin BALCAN", "ratio": 1}, {"source": "Amet HOGEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Amet HOGEA", "ratio": 1}, {"source": "SZIL\u00c1GY Ioan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZIL\u00c1GY Ioan", "ratio": 1}, {"source": "Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Simion Silviu \u015eOM\u00ceCU", "ratio": 1}, {"source": "Florea SIMION", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florea SIMION", "ratio": 1}, {"source": "Claudiu Costel PAVELESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Claudiu Costel PAVELESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail NIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail NIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gabriel BIVOLARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriel BIVOLARU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru ROTARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru ROTARU", "ratio": 1}, {"source": "Lauren\u0163iu-Dan LEOREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lauren\u0163iu-Dan LEOREANU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae BARA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae BARA", "ratio": 1}, {"source": "Teodor NI\u0162ULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor NI\u0162ULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea MATEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea MATEI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe R\u0102DUCANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe R\u0102DUCANU", "ratio": 1}, {"source": "Florin-Lucian OARZ\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin-Lucian OARZ\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Diodor NICOAR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Diodor NICOAR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ingmar BRANDSCH", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ingmar BRANDSCH", "ratio": 1}, {"source": "Valeriu PESCARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valeriu PESCARU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu MURE\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu MURE\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "DEM\u00c9NY Ludovic", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok DEM\u00c9NY Ludovic", "ratio": 1}, {"source": "Dan Ion Cristian POPOVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Ion Cristian POPOVICI", "ratio": 1}, {"source": "Octavian ENACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian ENACHE", "ratio": 1}, {"source": "Marcian-David BLEAHU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcian-David BLEAHU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae ENESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae ENESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe Dan Nicolae CEAU\u015eESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe Dan Nicolae CEAU\u015eESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea V\u00c2LCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea V\u00c2LCU", "ratio": 1}, {"source": "Emil-Livius-Nicolae PUTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil-Livius-Nicolae PUTIN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan RAU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan RAU", "ratio": 1}, {"source": "Radu BUDEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu BUDEANU", "ratio": 1}, {"source": "Werner Horst BR\u00dcCK", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Werner Horst BR\u00dcCK", "ratio": 1}, {"source": "ELEK Matei Barna", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ELEK Matei Barna", "ratio": 1}, {"source": "Mihai-Theodor Constantin GRIGORIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai-Theodor Constantin GRIGORIU", "ratio": 1}, {"source": "Neagu MIHAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neagu MIHAI", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BELU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BELU", "ratio": 1}, {"source": "Andrei Ioan CHILIMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andrei Ioan CHILIMAN", "ratio": 1}, {"source": "\u015eerban Alexandru BR\u0102DI\u015eTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015eerban Alexandru BR\u0102DI\u015eTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Hermann Armeniu FABINI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Hermann Armeniu FABINI", "ratio": 1}, {"source": "Teodor CLADOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor CLADOVAN", "ratio": 1}, {"source": "Eberhard-Wolfgang WITTSTOCK", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eberhard-Wolfgang WITTSTOCK", "ratio": 1}, {"source": "Cristian NECHIFOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian NECHIFOR", "ratio": 1}, {"source": "Iancu HOLTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iancu HOLTEA", "ratio": 1}, {"source": "Dan VERBINA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan VERBINA", "ratio": 1}, {"source": "Elena SPOREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena SPOREA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai Doru OPRI\u015eCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai Doru OPRI\u015eCAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Mihai POPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Mihai POPA", "ratio": 1}, {"source": "Costel P\u0102UNESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costel P\u0102UNESCU", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Sever-Cristian GHECIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Sever-Cristian GHECIU", "ratio": 1}, {"source": "Ileana FILIPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ileana FILIPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Alecsandru \u015eTIUC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alecsandru \u015eTIUC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Maria GRAPINI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria GRAPINI", "ratio": 1}, {"source": "Eugen P\u00ceRVULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen P\u00ceRVULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Lucian ROMA\u015eCANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lucian ROMA\u015eCANU", "ratio": 1}, {"source": "DERZSI \u00c1kos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok DERZSI \u00c1kos", "ratio": 1}, {"source": "BAJCSI Akos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BAJCSI Akos", "ratio": 1}, {"source": "Severin ZOFOT\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Severin ZOFOT\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ion STAICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion STAICU", "ratio": 1}, {"source": "Ionel ARDELEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel ARDELEAN", "ratio": 1}, {"source": "Ion PAICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion PAICU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru B\u00ceRL\u0102DEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru B\u00ceRL\u0102DEANU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru R\u0102D\u0102UCEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru R\u0102D\u0102UCEANU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian C\u0102\u015eUNEAN-VLAD", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian C\u0102\u015eUNEAN-VLAD", "ratio": 1}, {"source": "Vasile PREDIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile PREDIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Maria-Antoaneta DOBRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria-Antoaneta DOBRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dorel DORIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorel DORIAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihai-Radu PRICOP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai-Radu PRICOP", "ratio": 1}, {"source": "Augustin CRECAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Augustin CRECAN", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru IFRIM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru IFRIM", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Eremia COTRUTZ", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Eremia COTRUTZ", "ratio": 1}, {"source": "Tiberiu VLADISLAV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberiu VLADISLAV", "ratio": 1}, {"source": "George ACHIM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George ACHIM", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu \u015eINCAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu \u015eINCAI", "ratio": 1}, {"source": "Vasile ILEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile ILEA", "ratio": 1}, {"source": "Viorel ILIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel ILIE", "ratio": 1}, {"source": "Vasile-Cristian LUNGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile-Cristian LUNGU", "ratio": 1}, {"source": "Allen COLIBAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Allen COLIBAN", "ratio": 1}, {"source": "Ion BOZG\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion BOZG\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Victor Sorin LEP\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor Sorin LEP\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "Valer DORNEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valer DORNEANU", "ratio": 1}, {"source": "KOVACS Attila", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KOVACS Attila", "ratio": 1}, {"source": "Radu TERINTE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu TERINTE", "ratio": 1}, {"source": "Dimitrie-Gabriel NICOLESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dimitrie-Gabriel NICOLESCU", "ratio": 1}, {"source": "Aurel PUIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel PUIU", "ratio": 1}, {"source": "BORBELY Erno", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BORBELY Erno", "ratio": 1}, {"source": "Octavian FIEROIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian FIEROIU", "ratio": 1}, {"source": "Aurelian GULEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurelian GULEA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai MIRON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai MIRON", "ratio": 1}, {"source": "Emil STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil STOICA", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan P\u0102TRA\u015eCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan P\u0102TRA\u015eCU", "ratio": 1}, {"source": "INCZE Bela", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok INCZE Bela", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae M\u0102RGINEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae M\u0102RGINEAN", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru BEZNEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru BEZNEA", "ratio": 1}, {"source": "Silviu-Ioan CIPLEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Silviu-Ioan CIPLEA", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru POPOVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru POPOVICI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe ANDREI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe ANDREI", "ratio": 1}, {"source": "Mircea Ioan POPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea Ioan POPA", "ratio": 1}, {"source": "Ion CORNI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion CORNI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Constantin IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dinu SECRIERU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dinu SECRIERU", "ratio": 1}, {"source": "Anamaria Mihaela BIRI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Anamaria Mihaela BIRI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "George DRAGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George DRAGU", "ratio": 1}, {"source": "Otto-Ernest WEBER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Otto-Ernest WEBER", "ratio": 1}, {"source": "Mugurel Liviu S\u00c2RBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mugurel Liviu S\u00c2RBU", "ratio": 1}, {"source": "Octavian-Claudiu RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian-Claudiu RADU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian M\u0102R\u0102CINEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian M\u0102R\u0102CINEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ion NICOLAE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion NICOLAE", "ratio": 1}, {"source": "Virgil PETRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Virgil PETRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Florian BERCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florian BERCEA", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MOISII", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MOISII", "ratio": 1}, {"source": "Ion-Marcel VELAsecretar al Senatului", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion-Marcel VELAsecretar al Senatului", "ratio": 1}, {"source": "Echim ANDREI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Echim ANDREI", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DIMITRIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DIMITRIU", "ratio": 1}, {"source": "Emil COJOCARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil COJOCARIU", "ratio": 1}, {"source": "Sorin-Theodor BOTNARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin-Theodor BOTNARU", "ratio": 1}, {"source": "Costin SANDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costin SANDU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe DAMIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe DAMIAN", "ratio": 1}, {"source": "Romulus PARASCHIVOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus PARASCHIVOIU", "ratio": 1}, {"source": "Gabriela NEDELCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriela NEDELCU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu ALM\u0102\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu ALM\u0102\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Corin PENCIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corin PENCIUC", "ratio": 1}, {"source": "Angela-Mihaela B\u0102LAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Angela-Mihaela B\u0102LAN", "ratio": 1}, {"source": "Constantin ANDREESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin ANDREESCU", "ratio": 1}, {"source": "Iulia LEO MIZA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iulia LEO MIZA", "ratio": 1}, {"source": "Aureliu Emil S\u0102NDULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aureliu Emil S\u0102NDULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe Vergil \u015eERBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe Vergil \u015eERBU", "ratio": 1}, {"source": "Cristian Silviu BU\u015eOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian Silviu BU\u015eOI", "ratio": 1}, {"source": "Grigore Emil R\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Grigore Emil R\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Aureliu LECA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aureliu LECA", "ratio": 1}, {"source": "Napoleon POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Napoleon POP", "ratio": 1}, {"source": "George Dumitru MOISESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George Dumitru MOISESCU", "ratio": 1}, {"source": "Amalia B\u0102L\u0102\u015eOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Amalia B\u0102L\u0102\u015eOIU", "ratio": 1}, {"source": "Nicu SPIRIDON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicu SPIRIDON", "ratio": 1}, {"source": "Sorin-Mircea BOTTEZ", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin-Mircea BOTTEZ", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae DUNCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae DUNCA", "ratio": 1}, {"source": "ZONDA Attila", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ZONDA Attila", "ratio": 1}, {"source": "CSUTAK \u015etefan-Francisc", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok CSUTAK \u015etefan-Francisc", "ratio": 1}, {"source": "DOMOKOS Geza", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok DOMOKOS Geza", "ratio": 1}, {"source": "Barbu POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Barbu POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Leonard FIN\u0162ESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Leonard FIN\u0162ESCU", "ratio": 1}, {"source": "Sebastian-Aurelian GHI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sebastian-Aurelian GHI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Daniel CONSTANTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel CONSTANTIN", "ratio": 1}, {"source": "Petru DUGULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru DUGULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Iftene POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iftene POP", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Spiridon COJOCARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Spiridon COJOCARU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea-Adrian CROITORU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea-Adrian CROITORU", "ratio": 1}, {"source": "Dan GHIBERNEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan GHIBERNEA", "ratio": 1}, {"source": "Valentin Samuel BO\u015eNEAC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin Samuel BO\u015eNEAC", "ratio": 1}, {"source": "Cristian ILIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian ILIE", "ratio": 1}, {"source": "Viorel OANCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel OANCEA", "ratio": 1}, {"source": "Liviu TIMAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu TIMAR", "ratio": 1}, {"source": "Ioan TURC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan TURC", "ratio": 1}, {"source": "Marian-Adrian MOTOC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian-Adrian MOTOC", "ratio": 1}, {"source": "Mircea NEDELCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea NEDELCU", "ratio": 1}, {"source": "Romeo Marius RAICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romeo Marius RAICU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae-Doru FLORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae-Doru FLORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Victor FUIOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor FUIOR", "ratio": 1}, {"source": "Ulm Nicolae SPINEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ulm Nicolae SPINEANU", "ratio": 1}, {"source": "Costel Marian IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costel Marian IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Iosif ARMA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif ARMA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Ion MOCIOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion MOCIOI", "ratio": 1}, {"source": "Dorin Grigore POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin Grigore POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan RO\u015eCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan RO\u015eCA", "ratio": 1}, {"source": "Aristotel Adrian C\u00c2NCESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aristotel Adrian C\u00c2NCESCU", "ratio": 1}, {"source": "LORINCZI Iuliu", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok LORINCZI Iuliu", "ratio": 1}, {"source": "Ion ENESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion ENESCU", "ratio": 1}, {"source": "R\u0103zvan-Petric\u0103 BOBEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok R\u0103zvan-Petric\u0103 BOBEANU", "ratio": 1}, {"source": "Cornel-George COM\u015eA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel-George COM\u015eA", "ratio": 1}, {"source": "Zeno ANDREI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Zeno ANDREI", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan-Ionel RODEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan-Ionel RODEANU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile GHIGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile GHIGA", "ratio": 1}, {"source": "Ion DU\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DU\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe V\u00c2LCEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe V\u00c2LCEANU", "ratio": 1}, {"source": "Costic\u0103 CIURTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costic\u0103 CIURTIN", "ratio": 1}, {"source": "Dan BRUDA\u015eCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan BRUDA\u015eCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe-Vlad NISTOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe-Vlad NISTOR", "ratio": 1}, {"source": "TUROS L\u00f3r\u00e1nd", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok TUROS L\u00f3r\u00e1nd", "ratio": 1}, {"source": "ANTAL \u00c1rp\u00e1d-Andr\u00e1s", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ANTAL \u00c1rp\u00e1d-Andr\u00e1s", "ratio": 1}, {"source": "Gabriel SANDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriel SANDU", "ratio": 1}, {"source": "Petru BEJINARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru BEJINARIU", "ratio": 1}, {"source": "Florina-Raluca PRESAD\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florina-Raluca PRESAD\u0102", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan MIHU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan MIHU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan CORODAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan CORODAN", "ratio": 1}, {"source": "Elena IACOB", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena IACOB", "ratio": 1}, {"source": "Constantin BLEJAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin BLEJAN", "ratio": 1}, {"source": "Vasile MIRON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile MIRON", "ratio": 1}, {"source": "CSOMA Botond", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok CSOMA Botond", "ratio": 1}, {"source": "Constantin B\u0102L\u0102L\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin B\u0102L\u0102L\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Marin DINU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin DINU", "ratio": 1}, {"source": "Nelu PUJIN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nelu PUJIN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Radu LAMBRINO", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu LAMBRINO", "ratio": 1}, {"source": "Avram FILIPA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Avram FILIPA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Mircea PAVLU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea PAVLU", "ratio": 1}, {"source": "Horia Mircea RUSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Horia Mircea RUSU", "ratio": 1}, {"source": "Dan Costache Dinu PATRICIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Costache Dinu PATRICIU", "ratio": 1}, {"source": "Marin STAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin STAN", "ratio": 1}, {"source": "Valeriu Alexandru UNGUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valeriu Alexandru UNGUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Ion MARCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion MARCU", "ratio": 1}, {"source": "Matei BOIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Matei BOIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Fedbi OSMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Fedbi OSMAN", "ratio": 1}, {"source": "Voicu Valentin GLODEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Voicu Valentin GLODEAN", "ratio": 1}, {"source": "Avram Ioan MURE\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Avram Ioan MURE\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihai HLINSCHI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai HLINSCHI", "ratio": 1}, {"source": "Radu M\u00c2NEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu M\u00c2NEA", "ratio": 1}, {"source": "Iosif PANE\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif PANE\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Mihai \u0162\u00c2BULEAC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai \u0162\u00c2BULEAC", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe Adrian MIU\u0162ESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe Adrian MIU\u0162ESCU", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan Daniel PIRPILIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan Daniel PIRPILIU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru BEC\u015eENESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru BEC\u015eENESCU", "ratio": 1}, {"source": "Samoil V\u00ceLCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Samoil V\u00ceLCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile Ioan SAVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile Ioan SAVU", "ratio": 1}, {"source": "Eugenu ARN\u0102UTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugenu ARN\u0102UTU", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan L\u0102P\u0102DAT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan L\u0102P\u0102DAT", "ratio": 1}, {"source": "Dan Grigore RASOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Grigore RASOVAN", "ratio": 1}, {"source": "Carol-Emil KOVACS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Carol-Emil KOVACS", "ratio": 1}, {"source": "Elena Cornelia Gabriela RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena Cornelia Gabriela RADU", "ratio": 1}, {"source": "Vichentie NICOLAICIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vichentie NICOLAICIUC", "ratio": 1}, {"source": "Eugen-Gheorghe HILOTE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen-Gheorghe HILOTE", "ratio": 1}, {"source": "Constantin FAINA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin FAINA", "ratio": 1}, {"source": "Auric\u0103 RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Auric\u0103 RADU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae-Miroslav PETRE\u0162CHI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae-Miroslav PETRE\u0162CHI", "ratio": 1}, {"source": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok C\u0103t\u0103lin Ovidiu BUH\u0102IANU-OBUF", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe COMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe COMAN", "ratio": 1}, {"source": "Liviu PETREU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu PETREU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae GROZA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae GROZA", "ratio": 1}, {"source": "Haralambie IRIMESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Haralambie IRIMESCU", "ratio": 1}, {"source": "BENDE S\u00e1ndor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BENDE S\u00e1ndor", "ratio": 1}, {"source": "Constantin TOMA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin TOMA", "ratio": 1}, {"source": "Nicu IONI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicu IONI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe \u015eERBAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe \u015eERBAN", "ratio": 1}, {"source": "Gavril DEJEU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gavril DEJEU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CIUMARA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CIUMARA", "ratio": 1}, {"source": "Constantin GALAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin GALAN", "ratio": 1}, {"source": "CS\u00c1SZ\u00c1R K\u00e1roly Zsolt", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok CS\u00c1SZ\u00c1R K\u00e1roly Zsolt", "ratio": 1}, {"source": "Alin Theodor CIOC\u00c2RLIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alin Theodor CIOC\u00c2RLIE", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe RO\u015eCULE\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe RO\u015eCULE\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Marius-Sorin G\u00d6ND\u00d6R", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius-Sorin G\u00d6ND\u00d6R", "ratio": 1}, {"source": "Petru NAE BEDROS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru NAE BEDROS", "ratio": 1}, {"source": "HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok HAJDU Menyh\u00e9rt G\u00e1bor", "ratio": 1}, {"source": "Negiat SALI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Negiat SALI", "ratio": 1}, {"source": "Cristian SANDACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian SANDACHE", "ratio": 1}, {"source": "Nusfet \u015eAGANAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nusfet \u015eAGANAI", "ratio": 1}, {"source": "Mihai-Sorin ST\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai-Sorin ST\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BABO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BABO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Filona\u015f CHI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Filona\u015f CHI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ionel POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ludovic MARDARI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ludovic MARDARI", "ratio": 1}, {"source": "Ionel STANCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel STANCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae P\u0102UN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae P\u0102UN", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan D\u00ceRDAL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan D\u00ceRDAL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Nicoleta-Ramona DINU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicoleta-Ramona DINU", "ratio": 1}, {"source": "Sergiu-George RIZESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sergiu-George RIZESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru HUIDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru HUIDU", "ratio": 1}, {"source": "Teodor STANCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor STANCA", "ratio": 1}, {"source": "Ion GON\u0162EA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion GON\u0162EA", "ratio": 1}, {"source": "Stelian Alexandru POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian Alexandru POP", "ratio": 1}, {"source": "Victor-\u015etefan ACHIMESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor-\u015etefan ACHIMESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan SERACIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan SERACIN", "ratio": 1}, {"source": "Ion-Andrei GHERASIM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion-Andrei GHERASIM", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe CRISTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe CRISTEA", "ratio": 1}, {"source": "Aurelian Paul ALECU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurelian Paul ALECU", "ratio": 1}, {"source": "Didi SPIRIDON", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Didi SPIRIDON", "ratio": 1}, {"source": "P\u0103un-Ion OTIMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok P\u0103un-Ion OTIMAN", "ratio": 1}, {"source": "Tudor T\u0102N\u0102SESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor T\u0102N\u0102SESCU", "ratio": 1}, {"source": "Lucian RIVI\u015e-TIPEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lucian RIVI\u015e-TIPEI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe NE\u0162OIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe NE\u0162OIU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin AVRAM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin AVRAM", "ratio": 1}, {"source": "Cornel GHI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel GHI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Andreiu OPREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andreiu OPREA", "ratio": 1}, {"source": "Cosmin Mihai POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cosmin Mihai POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MARIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MARIN", "ratio": 1}, {"source": "Liliana Lucia TOMOIAG\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liliana Lucia TOMOIAG\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Marian BIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian BIA", "ratio": 1}, {"source": "Cornel MORAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel MORAR", "ratio": 1}, {"source": "Adrian GEORGESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian GEORGESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru SURDU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru SURDU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian MANOLE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian MANOLE", "ratio": 1}, {"source": "Constantin POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail Petre GEORGESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail Petre GEORGESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Sabin POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Sabin POP", "ratio": 1}, {"source": "Petra DOANDE\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petra DOANDE\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Grigore MURU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Grigore MURU", "ratio": 1}, {"source": "Ileana MOLDOVEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ileana MOLDOVEANU", "ratio": 1}, {"source": "LAKATOS Petru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok LAKATOS Petru", "ratio": 1}, {"source": "Ion STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion STOICA", "ratio": 1}, {"source": "Monica-Mihaela \u015eTIRBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Monica-Mihaela \u015eTIRBU", "ratio": 1}, {"source": "Lucian B\u0102LU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lucian B\u0102LU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Marcel Adrian PITEIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcel Adrian PITEIU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu Alin RUSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu Alin RUSU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Radu MICLE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Radu MICLE", "ratio": 1}, {"source": "Viorel Aurelian MOLDOVEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel Aurelian MOLDOVEANU", "ratio": 1}, {"source": "Dan AVRAM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan AVRAM", "ratio": 1}, {"source": "Costel-Eugen POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costel-Eugen POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Dilly \u015eERB\u0102NOIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Dilly \u015eERB\u0102NOIU", "ratio": 1}, {"source": "T\u0103nase SATNOIANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok T\u0103nase SATNOIANU", "ratio": 1}, {"source": "Dan DUMITRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan DUMITRU", "ratio": 1}, {"source": "Emil BOSTAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil BOSTAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihail P\u0102R\u0102LU\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail P\u0102R\u0102LU\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe DOBRE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe DOBRE", "ratio": 1}, {"source": "NEMENYI Iozsef - Nandor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok NEMENYI Iozsef - Nandor", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Constantin POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Constantin POP", "ratio": 1}, {"source": "Cr\u0103ciun FLORU\u0162A", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cr\u0103ciun FLORU\u0162A", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu-Dan VRABIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu-Dan VRABIE", "ratio": 1}, {"source": "Lauren\u0163iu Felician Doru VEBER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lauren\u0163iu Felician Doru VEBER", "ratio": 1}, {"source": "Dan-Lilion GOGONCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan-Lilion GOGONCEA", "ratio": 1}, {"source": "Ion HORTOPAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion HORTOPAN", "ratio": 1}, {"source": "Mircea-Anton SILVA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea-Anton SILVA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Constantin ENACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin ENACHE", "ratio": 1}, {"source": "Vasile CRISTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile CRISTEA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile ENE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile ENE", "ratio": 1}, {"source": "Neculai Liviu MARCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculai Liviu MARCU", "ratio": 1}, {"source": "Dan Petru LAZ\u0102R", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Petru LAZ\u0102R", "ratio": 1}, {"source": "Petric\u0103 PETRE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petric\u0103 PETRE", "ratio": 1}, {"source": "Mihail L\u0102DARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail L\u0102DARU", "ratio": 1}, {"source": "Daniel Ioan FRUNZESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel Ioan FRUNZESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea CHIOSTEC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea CHIOSTEC", "ratio": 1}, {"source": "Marin JUGRAVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin JUGRAVU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru DR\u0102GU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru DR\u0102GU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "Viorel PAVEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel PAVEL", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MURE\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MURE\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Eugen CRI\u015eAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen CRI\u015eAN", "ratio": 1}, {"source": "Traian-\u015etefan MOCU\u0162A", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Traian-\u015etefan MOCU\u0162A", "ratio": 1}, {"source": "Valentin SOROCEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin SOROCEANU", "ratio": 1}, {"source": "INCZE Tiberiu \u015etefan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok INCZE Tiberiu \u015etefan", "ratio": 1}, {"source": "Ioan HARIGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan HARIGA", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu SENIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu SENIUC", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Teodor S\u00ceNTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Teodor S\u00ceNTU", "ratio": 1}, {"source": "\u015eerban S\u0102NDULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015eerban S\u0102NDULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian Dumitru POPESCU-NEC\u015eE\u015eTI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian Dumitru POPESCU-NEC\u015eE\u015eTI", "ratio": 1}, {"source": "Ioan LUPU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan LUPU", "ratio": 1}, {"source": "Victor STOICESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor STOICESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MOLDOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MOLDOVAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihnea-Tudor IONI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihnea-Tudor IONI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Daniel George COSTACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel George COSTACHE", "ratio": 1}, {"source": "BITAY Levente-Ladislau", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BITAY Levente-Ladislau", "ratio": 1}, {"source": "Ovidius M\u0102RCU\u0162IANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidius M\u0102RCU\u0162IANU", "ratio": 1}, {"source": "Ion COJA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion COJA", "ratio": 1}, {"source": "Niculae CERVENI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Niculae CERVENI", "ratio": 1}, {"source": "Florin VELICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin VELICU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae DR\u0102GHIEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae DR\u0102GHIEA", "ratio": 1}, {"source": "Florica IONEA (Dumitrescu)", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florica IONEA (Dumitrescu)", "ratio": 1}, {"source": "Dan Florin TREPCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Florin TREPCEA", "ratio": 1}, {"source": "Valentin IULIANO", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin IULIANO", "ratio": 1}, {"source": "Teodor ARDELEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor ARDELEAN", "ratio": 1}, {"source": "Mircea LEONTE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea LEONTE", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu-Corneliu POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu-Corneliu POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Cristian-Traian IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian-Traian IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin GHI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin GHI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "BORB\u00c9LY Emeric Dumitru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BORB\u00c9LY Emeric Dumitru", "ratio": 1}, {"source": "Ivanciu NICOLAE-V\u0102LEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ivanciu NICOLAE-V\u0102LEANU", "ratio": 1}, {"source": "Horia POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Horia POP", "ratio": 1}, {"source": "Ion-Florian ANGELO", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion-Florian ANGELO", "ratio": 1}, {"source": "Stelian T\u0102NASE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Stelian T\u0102NASE", "ratio": 1}, {"source": "Florea DUDI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florea DUDI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Florin R\u0102DULESCU-BOTIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin R\u0102DULESCU-BOTIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Vasile POPOVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile POPOVICI", "ratio": 1}, {"source": "Lavinia PAVEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lavinia PAVEL", "ratio": 1}, {"source": "Cozmin Horea GU\u015e\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cozmin Horea GU\u015e\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Elena EHLING", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Elena EHLING", "ratio": 1}, {"source": "Adrian CIOC\u0102NEA-TEODORESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian CIOC\u0102NEA-TEODORESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vlad-Octavian MOISESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vlad-Octavian MOISESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion MIH\u0102ILESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion MIH\u0102ILESCU", "ratio": 1}, {"source": "KEDVES Emeric", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok KEDVES Emeric", "ratio": 1}, {"source": "Viorel IONEL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel IONEL", "ratio": 1}, {"source": "Adrian NICOAR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian NICOAR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Florin Nicolae MUNTEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin Nicolae MUNTEAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Codru\u0163 \u015eERE\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Codru\u0163 \u015eERE\u015e", "ratio": 1}, {"source": "SZENTMIKL\u00d3SI Zolt\u00e1n-Lajos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZENTMIKL\u00d3SI Zolt\u00e1n-Lajos", "ratio": 1}, {"source": "Mircea BOULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea BOULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion CULCEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion CULCEA", "ratio": 1}, {"source": "Constantin ROTARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin ROTARU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile Gheorghe Victor POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile Gheorghe Victor POP", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru Mugurel CER\u0102CEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru Mugurel CER\u0102CEANU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin SIMIONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin SIMIONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Romul Petru VONICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romul Petru VONICA", "ratio": 1}, {"source": "Iulian NISTOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iulian NISTOR", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe R\u0102BOAC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe R\u0102BOAC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Octav PINTILIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octav PINTILIE", "ratio": 1}, {"source": "Adrian S\u00c2RBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian S\u00c2RBU", "ratio": 1}, {"source": "Ion HUI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion HUI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe BR\u00c2NZEI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe BR\u00c2NZEI", "ratio": 1}, {"source": "Mihai NISTOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai NISTOR", "ratio": 1}, {"source": "Marcel MOLDOVEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marcel MOLDOVEANU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin MARDARE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin MARDARE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan JOARZ\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan JOARZ\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe BOBOC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe BOBOC", "ratio": 1}, {"source": "Georgeta Valentino PALE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Georgeta Valentino PALE", "ratio": 1}, {"source": "Doina-Ofelia MELINTE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doina-Ofelia MELINTE", "ratio": 1}, {"source": "Ion HOPULELE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion HOPULELE", "ratio": 1}, {"source": "Mihai-Emilian MANCA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai-Emilian MANCA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "N\u00c9METH Ioan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok N\u00c9METH Ioan", "ratio": 1}, {"source": "MAGYARI Lajos", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok MAGYARI Lajos", "ratio": 1}, {"source": "Romulus DABU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus DABU", "ratio": 1}, {"source": "Andrei \u0162UGULEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andrei \u0162UGULEA", "ratio": 1}, {"source": "Emeric FERIC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emeric FERIC", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru VASILE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru VASILE", "ratio": 1}, {"source": "Petru IOAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru IOAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan TODEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan TODEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan-Paul POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan-Paul POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Tasin GEMIL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tasin GEMIL", "ratio": 1}, {"source": "Ioan STR\u0102CHINARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan STR\u0102CHINARU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BROSC\u0102\u0162EANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BROSC\u0102\u0162EANU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan POP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan POP", "ratio": 1}, {"source": "Emil BORO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil BORO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe S\u0102L\u0102JEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe S\u0102L\u0102JEAN", "ratio": 1}, {"source": "Augustin BOTI\u015e-GRIGU\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Augustin BOTI\u015e-GRIGU\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru TOB\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru TOB\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Aurelian POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurelian POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu MLADIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu MLADIN", "ratio": 1}, {"source": "Aurel JECAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel JECAN", "ratio": 1}, {"source": "Florin NEGOI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin NEGOI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Mihail BURACU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail BURACU", "ratio": 1}, {"source": "Simion BAGDASAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Simion BAGDASAR", "ratio": 1}, {"source": "FEKETE Jolt Zoltan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok FEKETE Jolt Zoltan", "ratio": 1}, {"source": "Ilie N\u0102STASE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie N\u0102STASE", "ratio": 1}, {"source": "Ion IGNA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion IGNA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile CAUTI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile CAUTI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Augusta-Maria MO\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Augusta-Maria MO\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Daniel Marius BOGDAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel Marius BOGDAN", "ratio": 1}, {"source": "Teodor MAGHIAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor MAGHIAR", "ratio": 1}, {"source": "Georgiu GINGARA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Georgiu GINGARA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Vasile RO\u015eCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Vasile RO\u015eCA", "ratio": 1}, {"source": "Sebastian SIMION", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sebastian SIMION", "ratio": 1}, {"source": "Victor ANDREI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor ANDREI", "ratio": 1}, {"source": "Georgeta \u015eTIRBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Georgeta \u015eTIRBU", "ratio": 1}, {"source": "Nati MEIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nati MEIR", "ratio": 1}, {"source": "HASZMANN P\u00e1l-P\u00e9ter", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok HASZMANN P\u00e1l-P\u00e9ter", "ratio": 1}, {"source": "BUCHWALD Petre Constantin", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BUCHWALD Petre Constantin", "ratio": 1}, {"source": "Ion DOBRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DOBRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Carol Matei IVANCIOV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Carol Matei IVANCIOV", "ratio": 1}, {"source": "Toader CONSTANTINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Toader CONSTANTINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Aurel DRAGOMIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel DRAGOMIR", "ratio": 1}, {"source": "Dorel Alexandru COC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorel Alexandru COC", "ratio": 1}, {"source": "Ion DINU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DINU", "ratio": 1}, {"source": "Emil ROMAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil ROMAN", "ratio": 1}, {"source": "Ion DINI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DINI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Toader CLOCOTICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Toader CLOCOTICI", "ratio": 1}, {"source": "Feuzia RU\u015eID", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Feuzia RU\u015eID", "ratio": 1}, {"source": "F\u0103nic\u0103 D\u0102NIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok F\u0103nic\u0103 D\u0102NIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok ZSIGMOND L\u00e1szl\u00f3", "ratio": 1}, {"source": "Vasile PIPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile PIPA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan COSTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan COSTIN", "ratio": 1}, {"source": "Teodor JURC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor JURC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Grigore MARCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Grigore MARCU", "ratio": 1}, {"source": "Andrei SUHOV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andrei SUHOV", "ratio": 1}, {"source": "Florea DANCIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florea DANCIU", "ratio": 1}, {"source": "PODHRADSZKY Vasile", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok PODHRADSZKY Vasile", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae OLTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae OLTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin ALEXA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin ALEXA", "ratio": 1}, {"source": "NAGY Bela", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok NAGY Bela", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu NATEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu NATEA", "ratio": 1}, {"source": "Florin ROTARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florin ROTARU", "ratio": 1}, {"source": "SARKADY Zsolt Csaba", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SARKADY Zsolt Csaba", "ratio": 1}, {"source": "Doina Florica IGNAT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doina Florica IGNAT", "ratio": 1}, {"source": "Dionisie VITCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dionisie VITCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin-Radu BALTAZAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin-Radu BALTAZAR", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MAIER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MAIER", "ratio": 1}, {"source": "Constantin-Romeo DRAGOMIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin-Romeo DRAGOMIR", "ratio": 1}, {"source": "Rada ISTRATE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Rada ISTRATE", "ratio": 1}, {"source": "Cornel BRAHA\u015e (VI\u0162U IONEL)", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornel BRAHA\u015e (VI\u0162U IONEL)", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan POPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan POPA", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu Genaru BIBIRE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu Genaru BIBIRE", "ratio": 1}, {"source": "C\u0103lin-Emil ANASTASIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok C\u0103lin-Emil ANASTASIU", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan RADOF", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan RADOF", "ratio": 1}, {"source": "Mircea-Adrian ICHIM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea-Adrian ICHIM", "ratio": 1}, {"source": "Daniel Mircea DIACONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel Mircea DIACONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu Ioan BUCUR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu Ioan BUCUR", "ratio": 1}, {"source": "Justin TAMBOZI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Justin TAMBOZI", "ratio": 1}, {"source": "Diana Maria BU\u015eOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Diana Maria BU\u015eOI", "ratio": 1}, {"source": "Adrian ALUI-GHEORGHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian ALUI-GHEORGHE", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Gheorghe MIHE\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Gheorghe MIHE\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Petre S\u0102LCUDEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre S\u0102LCUDEANU", "ratio": 1}, {"source": "Eugen BARBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen BARBU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail BUCUR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail BUCUR", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru NICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru NICA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BURAGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BURAGA", "ratio": 1}, {"source": "Teodor Cr\u0103ciun TUDUCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor Cr\u0103ciun TUDUCAN", "ratio": 1}, {"source": "Alexe BOBOC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexe BOBOC", "ratio": 1}, {"source": "Vasile-Relu R\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile-Relu R\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae ROVINARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae ROVINARU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile BUTNARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile BUTNARU", "ratio": 1}, {"source": "N\u00c1DUDVARY Gheorghe Augustin Eugen", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok N\u00c1DUDVARY Gheorghe Augustin Eugen", "ratio": 1}, {"source": "Traian M\u00c2NDRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Traian M\u00c2NDRU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail VLASOV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail VLASOV", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae STAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae STAN", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru PUSTAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru PUSTAI", "ratio": 1}, {"source": "Octavian MUNTEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Octavian MUNTEAN", "ratio": 1}, {"source": "Andrei POTCOAV\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Andrei POTCOAV\u0102", "ratio": 1}, {"source": "MAZALIK Iosif Alfr\u00e9d", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok MAZALIK Iosif Alfr\u00e9d", "ratio": 1}, {"source": "Vasile STR\u00c2MBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile STR\u00c2MBU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MANEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MANEA", "ratio": 1}, {"source": "Mihai LI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai LI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Mircea POROJAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea POROJAN", "ratio": 1}, {"source": "Ilie LASCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie LASCU", "ratio": 1}, {"source": "SINK\u00d3 Stefan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SINK\u00d3 Stefan", "ratio": 1}, {"source": "Mihail OLTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail OLTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe TODU\u0162", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe TODU\u0162", "ratio": 1}, {"source": "\u015etefan DAVID", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok \u015etefan DAVID", "ratio": 1}, {"source": "Maria Matilda \u0162E\u0162U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria Matilda \u0162E\u0162U", "ratio": 1}, {"source": "Ioan Victor PICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan Victor PICA", "ratio": 1}, {"source": "Marian DUMITRIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian DUMITRIU", "ratio": 1}, {"source": "Valer SUIAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valer SUIAN", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe COM\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe COM\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ovidiu-Valeriu IOSIF", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ovidiu-Valeriu IOSIF", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe GORUN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe GORUN", "ratio": 1}, {"source": "Victor PENESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor PENESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vintil\u0103 NICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vintil\u0103 NICU", "ratio": 1}, {"source": "Tudor RADU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor RADU", "ratio": 1}, {"source": "Ion HRISTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion HRISTU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe RIZESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe RIZESCU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae RO\u015eCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae RO\u015eCA", "ratio": 1}, {"source": "Emil NEGRU\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil NEGRU\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Viorel S\u0102L\u0102GEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel S\u0102L\u0102GEAN", "ratio": 1}, {"source": "Tudor GANE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor GANE", "ratio": 1}, {"source": "Niculai SENCIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Niculai SENCIUC", "ratio": 1}, {"source": "Eugen DIJM\u0102RESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen DIJM\u0102RESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gigel GRIGORE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gigel GRIGORE", "ratio": 1}, {"source": "Teodor GAVRILA\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor GAVRILA\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Victor CLONARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor CLONARU", "ratio": 1}, {"source": "Gabriela CRISTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gabriela CRISTEA", "ratio": 1}, {"source": "Emilian BACIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emilian BACIU", "ratio": 1}, {"source": "Eugen FROSIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen FROSIN", "ratio": 1}, {"source": "Petru T\u0102NASIE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru T\u0102NASIE", "ratio": 1}, {"source": "Sorin-Adrian VORNICU-NICHIFOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin-Adrian VORNICU-NICHIFOR", "ratio": 1}, {"source": "Aurel \u015eTIRBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel \u015eTIRBU", "ratio": 1}, {"source": "Teodor VINTILESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor VINTILESCU", "ratio": 1}, {"source": "Emil SCURTU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emil SCURTU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu MONORANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu MONORANU", "ratio": 1}, {"source": "Anatolie COSTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Anatolie COSTIN", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru SIMIONOVICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru SIMIONOVICI", "ratio": 1}, {"source": "George ST\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George ST\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Aurelian-Octavian POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurelian-Octavian POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe ZGONDEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe ZGONDEA", "ratio": 1}, {"source": "Petre BANI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petre BANI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Trifu CHIRIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Trifu CHIRIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe C\u0102TUNEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe C\u0102TUNEANU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea MANCIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea MANCIA", "ratio": 1}, {"source": "Grigore R\u0102BAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Grigore R\u0102BAN", "ratio": 1}, {"source": "Dragomir STAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dragomir STAN", "ratio": 1}, {"source": "Vasile VOICU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile VOICU", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru DIACONU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru DIACONU", "ratio": 1}, {"source": "Vlad-Vladimir GALIN-CORINI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vlad-Vladimir GALIN-CORINI", "ratio": 1}, {"source": "Spiridon TUDORACHI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Spiridon TUDORACHI", "ratio": 1}, {"source": "Chiriaca S\u00c2RBU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Chiriaca S\u00c2RBU", "ratio": 1}, {"source": "Florea MORLOVA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Florea MORLOVA", "ratio": 1}, {"source": "Teodor PODARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor PODARU", "ratio": 1}, {"source": "Adrian R\u0102DULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian R\u0102DULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Marian B\u0102LAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian B\u0102LAN", "ratio": 1}, {"source": "Valentin CIOCAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin CIOCAN", "ratio": 1}, {"source": "Melania V\u00c2LVA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Melania V\u00c2LVA", "ratio": 1}, {"source": "Vasile OFILEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile OFILEANU", "ratio": 1}, {"source": "Victor H\u0102LM\u0102JAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor H\u0102LM\u0102JAN", "ratio": 1}, {"source": "Peter WEBER", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Peter WEBER", "ratio": 1}, {"source": "Constantin GIB", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin GIB", "ratio": 1}, {"source": "Gligor CIORTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gligor CIORTEA", "ratio": 1}, {"source": "Marian PETRACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marian PETRACHE", "ratio": 1}, {"source": "Sergiu Mihail TOFAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sergiu Mihail TOFAN", "ratio": 1}, {"source": "Mihai \u0162\u0102LPEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai \u0162\u0102LPEANU", "ratio": 1}, {"source": "Alfred-Laurentiu-Antonio MIHAI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alfred-Laurentiu-Antonio MIHAI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe SAVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe SAVU", "ratio": 1}, {"source": "Doina BUNEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doina BUNEA", "ratio": 1}, {"source": "Dan Constantin MOC\u0102NESCU COLOROS", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan Constantin MOC\u0102NESCU COLOROS", "ratio": 1}, {"source": "Olgu\u0163a COCREA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Olgu\u0163a COCREA", "ratio": 1}, {"source": "Mihaela Adriana VASIL", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihaela Adriana VASIL", "ratio": 1}, {"source": "Cristian Dimitrie STRAGEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cristian Dimitrie STRAGEA", "ratio": 1}, {"source": "Ioan NASLEU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan NASLEU", "ratio": 1}, {"source": "HAJDU Menhyh\u00e9rt G\u00e1bor", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok HAJDU Menhyh\u00e9rt G\u00e1bor", "ratio": 1}, {"source": "Radu-Matei LIVEZEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu-Matei LIVEZEANU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail VIZIRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail VIZIRU", "ratio": 1}, {"source": "Mircea POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Sorin-Constantin DIACONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorin-Constantin DIACONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu B\u0102LAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu B\u0102LAN", "ratio": 1}, {"source": "Theodora BERTZI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Theodora BERTZI", "ratio": 1}, {"source": "Drago\u015f ENACHE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Drago\u015f ENACHE", "ratio": 1}, {"source": "Emilian BUZIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emilian BUZIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Dan TULPAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dan TULPAN", "ratio": 1}, {"source": "Maricel GR\u0102DINARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maricel GR\u0102DINARIU", "ratio": 1}, {"source": "Iosif BALINT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Iosif BALINT", "ratio": 1}, {"source": "Dorin SARAFOLEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin SARAFOLEANU", "ratio": 1}, {"source": "Doina NOGHIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doina NOGHIN", "ratio": 1}, {"source": "Adrian-Ionu\u0163 G\u00c2DEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Adrian-Ionu\u0163 G\u00c2DEA", "ratio": 1}, {"source": "Costel AVRAM", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Costel AVRAM", "ratio": 1}, {"source": "Valentin Tiberiu HOSSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Valentin Tiberiu HOSSU", "ratio": 1}, {"source": "Jenel COPIL\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Jenel COPIL\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Cornelia IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Cornelia IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Tiberiu Simion BUZA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberiu Simion BUZA", "ratio": 1}, {"source": "Aurel CHELBEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Aurel CHELBEA", "ratio": 1}, {"source": "Daniel CATARGIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Daniel CATARGIU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu-Dan ZAHARIA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu-Dan ZAHARIA", "ratio": 1}, {"source": "Nicu\u015for Daniel DAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicu\u015for Daniel DAN", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru CASAPU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru CASAPU", "ratio": 1}, {"source": "Doru-Viorel URSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru-Viorel URSU", "ratio": 1}, {"source": "Sabin GHILEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sabin GHILEA", "ratio": 1}, {"source": "Petru SUHOV", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru SUHOV", "ratio": 1}, {"source": "Tudor MANOLESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tudor MANOLESCU", "ratio": 1}, {"source": "Mihail PANAIT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihail PANAIT", "ratio": 1}, {"source": "Neculai CHIVU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculai CHIVU", "ratio": 1}, {"source": "Niculae FILIP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Niculae FILIP", "ratio": 1}, {"source": "Marin LUNGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marin LUNGU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu COPOSU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu COPOSU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Z\u0102ICEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Z\u0102ICEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ionel BONDARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ionel BONDARIU", "ratio": 1}, {"source": "Teodor MOLDOVAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor MOLDOVAN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan B\u0102RBU\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan B\u0102RBU\u015e", "ratio": 1}, {"source": "T\u00d6R\u00d6K Ernest", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok T\u00d6R\u00d6K Ernest", "ratio": 1}, {"source": "Mihai FODOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai FODOR", "ratio": 1}, {"source": "Vasile D\u0102NIL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile D\u0102NIL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Mihai LECA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai LECA", "ratio": 1}, {"source": "Dorin CHIRI\u0162\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin CHIRI\u0162\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Toader RO\u015eCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Toader RO\u015eCA", "ratio": 1}, {"source": "Ilie Ionel CIUCLEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie Ionel CIUCLEA", "ratio": 1}, {"source": "Doru Geany B\u0102LAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru Geany B\u0102LAN", "ratio": 1}, {"source": "Bogdan VI\u0162ELAR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Bogdan VI\u0162ELAR", "ratio": 1}, {"source": "Floric\u0103 SECAR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Floric\u0103 SECAR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Constantin CONSTANTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin CONSTANTIN", "ratio": 1}, {"source": "Ilie NICOLA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ilie NICOLA", "ratio": 1}, {"source": "Emilian BRATU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Emilian BRATU", "ratio": 1}, {"source": "Romulus Ioan JOCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Romulus Ioan JOCA", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru OTA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru OTA", "ratio": 1}, {"source": "Traian-Caius DRAGOMIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Traian-Caius DRAGOMIR", "ratio": 1}, {"source": "Ani\u015foara COJOCARU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ani\u015foara COJOCARU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile POTOLINC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile POTOLINC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe C\u00c2UTI\u015e", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe C\u00c2UTI\u015e", "ratio": 1}, {"source": "Doru Mihai DOBRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Doru Mihai DOBRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ion DANILESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion DANILESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dragomir POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dragomir POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe FI\u0162ION", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe FI\u0162ION", "ratio": 1}, {"source": "Ion IONESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion IONESCU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan MARINESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan MARINESCU", "ratio": 1}, {"source": "Neculai REBENCIUC", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Neculai REBENCIUC", "ratio": 1}, {"source": "Ioan T\u0102NAS\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan T\u0102NAS\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae \u015eERDIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae \u015eERDIN", "ratio": 1}, {"source": "Ion Aurel STOICA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion Aurel STOICA", "ratio": 1}, {"source": "Francisc TOB\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Francisc TOB\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Viorel ILI\u015eIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel ILI\u015eIU", "ratio": 1}, {"source": "Nestor C\u0102LIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nestor C\u0102LIN", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae ALECSANDRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae ALECSANDRESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dimitrie POPA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dimitrie POPA", "ratio": 1}, {"source": "Petru LI\u0162IU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru LI\u0162IU", "ratio": 1}, {"source": "Apolzan Nicolae MANOLESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Apolzan Nicolae MANOLESCU", "ratio": 1}, {"source": "SZIL\u00c1GYI Zoltan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok SZIL\u00c1GYI Zoltan", "ratio": 1}, {"source": "Constantin Emil HOAR\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin Emil HOAR\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Vasile Dorin MUNTEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile Dorin MUNTEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan LUP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan LUP", "ratio": 1}, {"source": "Ulis Mihai T\u00c2NJAL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ulis Mihai T\u00c2NJAL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Tiberius C\u0102ILEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Tiberius C\u0102ILEANU", "ratio": 1}, {"source": "Ioan DR\u0102GHICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan DR\u0102GHICI", "ratio": 1}, {"source": "Ion GUTZULESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion GUTZULESCU", "ratio": 1}, {"source": "Maria Sanda T\u0102T\u0102RESCU-NEGROPENTES", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria Sanda T\u0102T\u0102RESCU-NEGROPENTES", "ratio": 1}, {"source": "Constantin S\u0102CEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin S\u0102CEANU", "ratio": 1}, {"source": "Theodor Dumitru STOLOJAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Theodor Dumitru STOLOJAN", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe PITICARI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe PITICARI", "ratio": 1}, {"source": "Spiridon GROZA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Spiridon GROZA", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe-Dorin SCOR\u0162AN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe-Dorin SCOR\u0162AN", "ratio": 1}, {"source": "Ioan DAN\u0102IL\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan DAN\u0102IL\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae FILIP", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae FILIP", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe SFERCOCI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe SFERCOCI", "ratio": 1}, {"source": "Gheorghe GHE\u0162\u0102U", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gheorghe GHE\u0162\u0102U", "ratio": 1}, {"source": "Ion R\u0102D\u0102CIN\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion R\u0102D\u0102CIN\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Ion \u015eTEF\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion \u015eTEF\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru BERCA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru BERCA", "ratio": 1}, {"source": "Dorin MITI\u015eOR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin MITI\u015eOR", "ratio": 1}, {"source": "Alexandru CIACOI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Alexandru CIACOI", "ratio": 1}, {"source": "Teodor AXENTE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Teodor AXENTE", "ratio": 1}, {"source": "Maria TIRLA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Maria TIRLA", "ratio": 1}, {"source": "Victor ANAGNOSTE", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Victor ANAGNOSTE", "ratio": 1}, {"source": "Marius Septimiu COSTIN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Marius Septimiu COSTIN", "ratio": 1}, {"source": "George POPESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok George POPESCU", "ratio": 1}, {"source": "Gavril CHEREGI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Gavril CHEREGI", "ratio": 1}, {"source": "Ioan BALOG", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ioan BALOG", "ratio": 1}, {"source": "C\u0103t\u0103lin-Basarab ZAMFIR", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok C\u0103t\u0103lin-Basarab ZAMFIR", "ratio": 1}, {"source": "Petru GOGA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Petru GOGA", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru B\u00ceTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru B\u00ceTEA", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru GIURESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru GIURESCU", "ratio": 1}, {"source": "Corneliu M\u0102NESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Corneliu M\u0102NESCU", "ratio": 1}, {"source": "Vasile FUDULIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Vasile FUDULIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru COJOCARIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru COJOCARIU", "ratio": 1}, {"source": "Dorin D\u0102IANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dorin D\u0102IANU", "ratio": 1}, {"source": "Lumini\u0163a GHEORGHIU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Lumini\u0163a GHEORGHIU", "ratio": 1}, {"source": "Sorina PINTEA", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Sorina PINTEA", "ratio": 1}, {"source": "Viorel ALEXANDRU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Viorel ALEXANDRU", "ratio": 1}, {"source": "Flaviu-George BREZEANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Flaviu-George BREZEANU", "ratio": 1}, {"source": "Liviu LALU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Liviu LALU", "ratio": 1}, {"source": "Nicolae UNGUREANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Nicolae UNGUREANU", "ratio": 1}, {"source": "Mihai LUGOJANU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mihai LUGOJANU", "ratio": 1}, {"source": "Leonida Nicolae NICOLAESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Leonida Nicolae NICOLAESCU", "ratio": 1}, {"source": "Constantin DUMITRESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin DUMITRESCU", "ratio": 1}, {"source": "FAZAKA\u015e Laszlo", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok FAZAKA\u015e Laszlo", "ratio": 1}, {"source": "GAZDA Istvan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok GAZDA Istvan", "ratio": 1}, {"source": "BALASZ Alexandru", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok BALASZ Alexandru", "ratio": 1}, {"source": "REIFF \u015etefan", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok REIFF \u015etefan", "ratio": 1}, {"source": "Radu COM\u0102NICI", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Radu COM\u0102NICI", "ratio": 1}, {"source": "Mircea MU\u015eAT", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Mircea MU\u015eAT", "ratio": 1}, {"source": "Constantin LUNGU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Constantin LUNGU", "ratio": 1}, {"source": "Dumitru P\u0102UN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Dumitru P\u0102UN", "ratio": 1}, {"source": "Eugen ARDELEAN", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Eugen ARDELEAN", "ratio": 1}, {"source": "Ion BIC\u0102", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Ion BIC\u0102", "ratio": 1}, {"source": "Manuel COSTESCU", "target": "Nincsenek er\u0151s kapcsolatok Manuel COSTESCU", "ratio": 1}]}