{"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}}, "data": {"name": "data-1d8b272c1695e85890673993271203ab"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "T\u00edpus", "sort": {"op": "mean", "field": "order", "order": "descending"}}, "x": {"type": "temporal", "field": "start", "title": ""}, "x2": {"type": "temporal", "field": "end"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Csoportok", "sort": {"op": "mean", "field": "order", "order": "descending"}, "title": ""}}, "title": "Nicolae-Liviu DRAGNEA - Presedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v2.6.0.json", "datasets": {"data-1d8b272c1695e85890673993271203ab": [{"T\u00edpus": "Bizotts\u00e1g", "Csoportok": "Administra\u0163ie public\u0103 \u015fi amenajarea teritoriului", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 861, "end": "2019-05-01T00:00:00", "start": "2016-12-21T00:00:00", "order": 1}, {"T\u00edpus": "Bizotts\u00e1g", "Csoportok": "Administra\u0163ie public\u0103 \u015fi amenajarea teritoriului", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 1462, "end": "2016-12-21T00:00:00", "start": "2012-12-20T00:00:00", "order": 1}, {"T\u00edpus": "Kamara", "Csoportok": "Camera Deputa\u021bilor", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 861, "end": "2019-05-01T00:00:00", "start": "2016-12-21T00:00:00", "order": 60}, {"T\u00edpus": "Kamara", "Csoportok": "Camera Deputa\u021bilor", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 1462, "end": "2016-12-21T00:00:00", "start": "2012-12-20T00:00:00", "order": 60}, {"T\u00edpus": "Megye", "Csoportok": "TELEORMAN", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 861, "end": "2019-05-01T00:00:00", "start": "2016-12-21T00:00:00", "order": 30}, {"T\u00edpus": "Megye", "Csoportok": "TELEORMAN", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 1462, "end": "2016-12-21T00:00:00", "start": "2012-12-20T00:00:00", "order": 30}, {"T\u00edpus": "Orsz\u00e1g", "Csoportok": "Republica Federativ\u0103 a Braziliei", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 861, "end": "2019-05-01T00:00:00", "start": "2016-12-21T00:00:00", "order": 4}, {"T\u00edpus": "Orsz\u00e1g", "Csoportok": "Statul Israel", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 861, "end": "2019-05-01T00:00:00", "start": "2016-12-21T00:00:00", "order": 4}, {"T\u00edpus": "Orsz\u00e1g", "Csoportok": "Regatul Spaniei", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 1442, "end": "2016-12-01T00:00:00", "start": "2012-12-20T00:00:00", "order": 4}, {"T\u00edpus": "Orsz\u00e1g", "Csoportok": "Republica Federativ\u0103 a Braziliei", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 1442, "end": "2016-12-01T00:00:00", "start": "2012-12-20T00:00:00", "order": 4}, {"T\u00edpus": "P\u00e1rt", "Csoportok": "PSD", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 861, "end": "2019-05-01T00:00:00", "start": "2016-12-21T00:00:00", "order": 50}, {"T\u00edpus": "P\u00e1rt", "Csoportok": "PSD", "Name": "Nicolae-Liviu DRAGNEAPresedintele Camerei Deputa\u0163ilor", "duration": 1462, "end": "2016-12-21T00:00:00", "start": "2012-12-20T00:00:00", "order": 50}]}}